{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:20:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1581",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/minor-swing",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "952",
                    "MINOR SWING",
                    "270",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottogracht 56",
                "created": "2013-01-24T15:19:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32494906483"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726947 51.059029)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/32808e88-7ac0-4287-8fcf-a9b5c09d85fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minor Swing"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/583",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/583",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines aber besonderes Jazzlokal mit Weinen und Whiskys der gehobenen Klasse und kleiner, aber beliebter Terrasse.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lokal mit Klavier und regelm\u00e4\u00dfigen Jazz-Auftritten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small but cosy brown jazz bar serving good wines and whiskies with a small but very popular terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Features a piano. Regular jazz performances.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero buen caf\u00e9 jazz con raigambre, buenos vinos y whiskies y una terraza muy reducida pero popular.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 con piano y conciertos de jazz con regularidad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein maar fijn bruin jazzcaf\u00e9 met de betere wijnen en whisky's en een zeer klein maar populair terras. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 met piano en regelmatig jazz-optredens.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit mais sympathique caf\u00e9 brun typique de jazz proposant les meilleurs vins et whiskys et une terrasse tr\u00e8s petite mais convoit\u00e9e.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 avec piano et r\u00e9guliers petits concerts de jazz.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1581"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "en": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "es": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "nl": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "fr": [
                    "Minor Swing"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleines und beliebtes Jazzlokal"
                ],
                "en": [
                    "Small but lively jazz gem"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de jazz pero muy animado"
                ],
                "nl": [
                    "Klein maar levendig jazzoord"
                ],
                "fr": [
                    "Petit, mais sympathique caf\u00e9 brun de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-18T15:40:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/minorswinggent/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8498554-Reviews-Minor_Swing-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:20:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1581",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/minor-swing",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "952",
                    "MINOR SWING",
                    "270",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottogracht 56",
                "created": "2013-01-24T15:19:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32494906483"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726947 51.059029)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/32808e88-7ac0-4287-8fcf-a9b5c09d85fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minor Swing"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/583",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/583",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines aber besonderes Jazzlokal mit Weinen und Whiskys der gehobenen Klasse und kleiner, aber beliebter Terrasse.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lokal mit Klavier und regelm\u00e4\u00dfigen Jazz-Auftritten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small but cosy brown jazz bar serving good wines and whiskies with a small but very popular terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Features a piano. Regular jazz performances.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero buen caf\u00e9 jazz con raigambre, buenos vinos y whiskies y una terraza muy reducida pero popular.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 con piano y conciertos de jazz con regularidad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein maar fijn bruin jazzcaf\u00e9 met de betere wijnen en whisky's en een zeer klein maar populair terras. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 met piano en regelmatig jazz-optredens.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit mais sympathique caf\u00e9 brun typique de jazz proposant les meilleurs vins et whiskys et une terrasse tr\u00e8s petite mais convoit\u00e9e.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 avec piano et r\u00e9guliers petits concerts de jazz.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1581"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "en": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "es": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "nl": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "fr": [
                    "Minor Swing"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleines und beliebtes Jazzlokal"
                ],
                "en": [
                    "Small but lively jazz gem"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de jazz pero muy animado"
                ],
                "nl": [
                    "Klein maar levendig jazzoord"
                ],
                "fr": [
                    "Petit, mais sympathique caf\u00e9 brun de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-18T15:40:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/minorswinggent/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8498554-Reviews-Minor_Swing-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:39:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mieke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1128",
                    "De Winter, Mieke (Mieke)",
                    "349",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 87",
                "created": "2012-06-01T10:48:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716392 51.056192)"
                },
                "email": [
                    "info@mieke.tv"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mieke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/405",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/405",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. ",
                    "en": "Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines.",
                    "es": "Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea.",
                    "nl": "Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren.",
                    "fr": "Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mieke"
                ],
                "en": [
                    "Mieke"
                ],
                "es": [
                    "Mieke"
                ],
                "nl": [
                    "Mieke"
                ],
                "fr": [
                    "Mieke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda original para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Originele damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "La mode f\u00e9minine originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:42:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d284044-Reviews-Mieke_Dewulf_Bed_and_Breakfast-Ghent_East_Flanders_Province.htm",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:39:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mieke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1128",
                    "De Winter, Mieke (Mieke)",
                    "349",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 87",
                "created": "2012-06-01T10:48:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716392 51.056192)"
                },
                "email": [
                    "info@mieke.tv"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mieke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/405",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/405",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. ",
                    "en": "Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines.",
                    "es": "Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea.",
                    "nl": "Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren.",
                    "fr": "Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mieke"
                ],
                "en": [
                    "Mieke"
                ],
                "es": [
                    "Mieke"
                ],
                "nl": [
                    "Mieke"
                ],
                "fr": [
                    "Mieke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda original para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Originele damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "La mode f\u00e9minine originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:42:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d284044-Reviews-Mieke_Dewulf_Bed_and_Breakfast-Ghent_East_Flanders_Province.htm",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:39:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mieke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1128",
                    "De Winter, Mieke (Mieke)",
                    "349",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 87",
                "created": "2012-06-01T10:48:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716392 51.056192)"
                },
                "email": [
                    "info@mieke.tv"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mieke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/405",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/405",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. ",
                    "en": "Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines.",
                    "es": "Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea.",
                    "nl": "Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren.",
                    "fr": "Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mieke"
                ],
                "en": [
                    "Mieke"
                ],
                "es": [
                    "Mieke"
                ],
                "nl": [
                    "Mieke"
                ],
                "fr": [
                    "Mieke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda original para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Originele damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "La mode f\u00e9minine originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:42:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d284044-Reviews-Mieke_Dewulf_Bed_and_Breakfast-Ghent_East_Flanders_Province.htm",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:58:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                981
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2053",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1167",
                    "MJJK (Meneer Janssen en Juffrouw Kaat)",
                    "344",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gouvernementstraat 7",
                "created": "2012-06-01T10:45:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690513"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72658 51.050838)"
                },
                "email": [
                    "info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/404",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/404",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. ",
                    "en": "Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers.",
                    "es": "Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas.",
                    "nl": "Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers.",
                    "fr": "V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2053"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "en": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "es": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "nl": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "fr": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"
                ],
                "en": [
                    "Trendy fashion for the little ones"
                ],
                "es": [
                    "Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe kledij voor de kleinsten"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements tendance pour les tout petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-09T08:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004/about/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat/50c33d5ce4b09269c4e07d10",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:58:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                981
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2053",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1167",
                    "MJJK (Meneer Janssen en Juffrouw Kaat)",
                    "344",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gouvernementstraat 7",
                "created": "2012-06-01T10:45:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690513"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72658 51.050838)"
                },
                "email": [
                    "info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/404",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/404",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. ",
                    "en": "Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers.",
                    "es": "Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas.",
                    "nl": "Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers.",
                    "fr": "V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2053"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "en": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "es": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "nl": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "fr": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"
                ],
                "en": [
                    "Trendy fashion for the little ones"
                ],
                "es": [
                    "Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe kledij voor de kleinsten"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements tendance pour les tout petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-09T08:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004/about/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat/50c33d5ce4b09269c4e07d10",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:58:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                981
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2053",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1167",
                    "MJJK (Meneer Janssen en Juffrouw Kaat)",
                    "344",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gouvernementstraat 7",
                "created": "2012-06-01T10:45:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690513"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72658 51.050838)"
                },
                "email": [
                    "info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/404",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/404",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. ",
                    "en": "Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers.",
                    "es": "Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas.",
                    "nl": "Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers.",
                    "fr": "V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2053"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "en": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "es": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "nl": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "fr": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"
                ],
                "en": [
                    "Trendy fashion for the little ones"
                ],
                "es": [
                    "Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe kledij voor de kleinsten"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements tendance pour les tout petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-09T08:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004/about/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat/50c33d5ce4b09269c4e07d10",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:03:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                822
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1672",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/marimain",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1011",
                    "Verstappen, Leo (Marimain)",
                    "274",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 17",
                "created": "2012-11-23T14:52:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293243766"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273314100728 51.048767989621)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marimain"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/548",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Name ist ein Kofferwort aus den Vornamen der fr\u00fcheren Wirtin Mary Brouillard und des Genter Komikers Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The name 'Marimain'\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El nombre alude a la antigua propietaria Mary Brouillard y al c\u00f3mico gant\u00e9s Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam 'Marimain' komt van de vroegere bazin Mary Brouillard en de Gentse komiek Romain Deconinck. Zijn standbeeld staat\u00a0op de trappen voor zijn volkstheater, de Minardschouwburg.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h/f).\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Son nom est la contraction de l\u2019ancienne patronne Mary Brouillard et du comique gantois Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1672"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Marimain"
                ],
                "en": [
                    "Marimain"
                ],
                "es": [
                    "Marimain"
                ],
                "nl": [
                    "Marimain"
                ],
                "fr": [
                    "Marimain"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"
                ],
                "en": [
                    "Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"
                ],
                "es": [
                    "Un bar concurrido con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig drukke kroeg met populair terras"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:26:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Marimain/170438609669442",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d13840257-Reviews-Marimain-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:03:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                822
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1672",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/marimain",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1011",
                    "Verstappen, Leo (Marimain)",
                    "274",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 17",
                "created": "2012-11-23T14:52:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293243766"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273314100728 51.048767989621)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marimain"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/548",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Name ist ein Kofferwort aus den Vornamen der fr\u00fcheren Wirtin Mary Brouillard und des Genter Komikers Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The name 'Marimain'\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El nombre alude a la antigua propietaria Mary Brouillard y al c\u00f3mico gant\u00e9s Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam 'Marimain' komt van de vroegere bazin Mary Brouillard en de Gentse komiek Romain Deconinck. Zijn standbeeld staat\u00a0op de trappen voor zijn volkstheater, de Minardschouwburg.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h/f).\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Son nom est la contraction de l\u2019ancienne patronne Mary Brouillard et du comique gantois Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1672"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Marimain"
                ],
                "en": [
                    "Marimain"
                ],
                "es": [
                    "Marimain"
                ],
                "nl": [
                    "Marimain"
                ],
                "fr": [
                    "Marimain"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"
                ],
                "en": [
                    "Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"
                ],
                "es": [
                    "Un bar concurrido con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig drukke kroeg met populair terras"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:26:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Marimain/170438609669442",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d13840257-Reviews-Marimain-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marimain-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Marimain - Gent",
                        "en": "Marimain - Gent",
                        "es": "Marimain - Gent",
                        "nl": "Marimain - Gent",
                        "fr": "Marimain - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:03:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                822
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1672",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/marimain",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1011",
                    "Verstappen, Leo (Marimain)",
                    "274",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 17",
                "created": "2012-11-23T14:52:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293243766"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273314100728 51.048767989621)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marimain"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/548",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/548",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Name ist ein Kofferwort aus den Vornamen der fr\u00fcheren Wirtin Mary Brouillard und des Genter Komikers Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The name 'Marimain'\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El nombre alude a la antigua propietaria Mary Brouillard y al c\u00f3mico gant\u00e9s Romain Deconinck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam 'Marimain' komt van de vroegere bazin Mary Brouillard en de Gentse komiek Romain Deconinck. Zijn standbeeld staat\u00a0op de trappen voor zijn volkstheater, de Minardschouwburg.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h/f).\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Son nom est la contraction de l\u2019ancienne patronne Mary Brouillard et du comique gantois Romain Deconinck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1672"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Marimain"
                ],
                "en": [
                    "Marimain"
                ],
                "es": [
                    "Marimain"
                ],
                "nl": [
                    "Marimain"
                ],
                "fr": [
                    "Marimain"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"
                ],
                "en": [
                    "Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"
                ],
                "es": [
                    "Un bar concurrido con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig drukke kroeg met populair terras"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:26:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Marimain/170438609669442",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d13840257-Reviews-Marimain-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:21:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -893
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2081",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jewellerydesign-mariebenedicte",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eekhout 16",
                "created": "2012-06-01T10:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293245645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721683 51.041679)"
                },
                "email": [
                    "info@mariebenedicte.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/400",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/400",
                "modified": "2018-02-28T09:29:25+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie haben die Auswahl aus einem sehr umfassenden Schmuckangebot, das aus ihrem eigenem Atelier stammt: Erschwinglicher Silberschmuck, auserlesener Goldschmuck mit Edelsteinen und/oder Perlen... und au\u00dfergew\u00f6hnliche Eheringe.\u00a0</p>\n\n<p>Jeder Ring ist handgefertigt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and/or pearls and... original wedding rings.\u00a0</p>\n\n<p>Every item is handmade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En su amplia oferta de joyas elaboradas en su propio taller podr\u00e1 elegir desde piezas asequibles en plata a obras exclusivas en oro con piedras preciosas y/o perlas... y originales alianzas.\u00a0</p>\n\n<p>Cada pieza es elaborada a mano.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt kiezen uit een ruim assortiment in eigen atelier gemaakte juwelen: betaalbare zilveren juwelen, exclusieve juwelen in goud met edelstenen en/of parels, \u00e9n originele trouwringen.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Ieder stuk is handgemaakt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d&#39;un cadeau beau et original? Chez l&#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Faites votre choix parmi un vaste assortiment de bijoux cr\u00e9\u00e9s dans son propre atelier: bijoux abordables en argent ou r\u00e9alisations exclusives en or, par\u00e9es de pierres pr\u00e9cieuses et/ou de perles ... et des alliances originales.\u00a0</p>\n\n<p>Conception artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2081"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "en": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "es": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "nl": [
                    "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"
                ],
                "fr": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pers\u00f6nliche Beratung & individuelles Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Personal advice and custom jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JewellerydesignMarieBenedicte/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jewellerydesign.mariebenedicte/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:21:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -893
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2081",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jewellerydesign-mariebenedicte",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eekhout 16",
                "created": "2012-06-01T10:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293245645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721683 51.041679)"
                },
                "email": [
                    "info@mariebenedicte.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/400",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/400",
                "modified": "2018-02-28T09:29:25+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie haben die Auswahl aus einem sehr umfassenden Schmuckangebot, das aus ihrem eigenem Atelier stammt: Erschwinglicher Silberschmuck, auserlesener Goldschmuck mit Edelsteinen und/oder Perlen... und au\u00dfergew\u00f6hnliche Eheringe.\u00a0</p>\n\n<p>Jeder Ring ist handgefertigt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and/or pearls and... original wedding rings.\u00a0</p>\n\n<p>Every item is handmade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En su amplia oferta de joyas elaboradas en su propio taller podr\u00e1 elegir desde piezas asequibles en plata a obras exclusivas en oro con piedras preciosas y/o perlas... y originales alianzas.\u00a0</p>\n\n<p>Cada pieza es elaborada a mano.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt kiezen uit een ruim assortiment in eigen atelier gemaakte juwelen: betaalbare zilveren juwelen, exclusieve juwelen in goud met edelstenen en/of parels, \u00e9n originele trouwringen.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Ieder stuk is handgemaakt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d&#39;un cadeau beau et original? Chez l&#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Faites votre choix parmi un vaste assortiment de bijoux cr\u00e9\u00e9s dans son propre atelier: bijoux abordables en argent ou r\u00e9alisations exclusives en or, par\u00e9es de pierres pr\u00e9cieuses et/ou de perles ... et des alliances originales.\u00a0</p>\n\n<p>Conception artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2081"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "en": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "es": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "nl": [
                    "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"
                ],
                "fr": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pers\u00f6nliche Beratung & individuelles Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Personal advice and custom jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JewellerydesignMarieBenedicte/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jewellerydesign.mariebenedicte/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:21:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -893
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2081",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jewellerydesign-mariebenedicte",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eekhout 16",
                "created": "2012-06-01T10:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293245645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721683 51.041679)"
                },
                "email": [
                    "info@mariebenedicte.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/400",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/400",
                "modified": "2018-02-28T09:29:25+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie haben die Auswahl aus einem sehr umfassenden Schmuckangebot, das aus ihrem eigenem Atelier stammt: Erschwinglicher Silberschmuck, auserlesener Goldschmuck mit Edelsteinen und/oder Perlen... und au\u00dfergew\u00f6hnliche Eheringe.\u00a0</p>\n\n<p>Jeder Ring ist handgefertigt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and/or pearls and... original wedding rings.\u00a0</p>\n\n<p>Every item is handmade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En su amplia oferta de joyas elaboradas en su propio taller podr\u00e1 elegir desde piezas asequibles en plata a obras exclusivas en oro con piedras preciosas y/o perlas... y originales alianzas.\u00a0</p>\n\n<p>Cada pieza es elaborada a mano.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt kiezen uit een ruim assortiment in eigen atelier gemaakte juwelen: betaalbare zilveren juwelen, exclusieve juwelen in goud met edelstenen en/of parels, \u00e9n originele trouwringen.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Ieder stuk is handgemaakt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d&#39;un cadeau beau et original? Chez l&#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Faites votre choix parmi un vaste assortiment de bijoux cr\u00e9\u00e9s dans son propre atelier: bijoux abordables en argent ou r\u00e9alisations exclusives en or, par\u00e9es de pierres pr\u00e9cieuses et/ou de perles ... et des alliances originales.\u00a0</p>\n\n<p>Conception artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2081"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "en": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "es": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "nl": [
                    "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"
                ],
                "fr": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pers\u00f6nliche Beratung & individuelles Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Personal advice and custom jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JewellerydesignMarieBenedicte/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jewellerydesign.mariebenedicte/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:02:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1689",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/manteca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "905",
                    "MANTECA",
                    "276",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Cataloni\u00ebstraat 2",
                "created": "2012-11-23T15:23:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722929 51.053565)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Manteca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/559",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/559",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only.",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n",
                    "nl": "Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz.",
                    "fr": "Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1689"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Manteca"
                ],
                "en": [
                    "Manteca"
                ],
                "es": [
                    "Manteca"
                ],
                "nl": [
                    "Manteca"
                ],
                "fr": [
                    "Manteca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"
                ],
                "en": [
                    "Lovely jazz caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"
                ],
                "fr": [
                    "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:20:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Manteca-31897519341/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:02:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1689",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/manteca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "905",
                    "MANTECA",
                    "276",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Cataloni\u00ebstraat 2",
                "created": "2012-11-23T15:23:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722929 51.053565)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Manteca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/559",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/559",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only.",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n",
                    "nl": "Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz.",
                    "fr": "Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1689"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Manteca"
                ],
                "en": [
                    "Manteca"
                ],
                "es": [
                    "Manteca"
                ],
                "nl": [
                    "Manteca"
                ],
                "fr": [
                    "Manteca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"
                ],
                "en": [
                    "Lovely jazz caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"
                ],
                "fr": [
                    "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:20:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Manteca-31897519341/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/manteca_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca - Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Manteca-DT002059.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Manteca - Gent",
                        "en": "Manteca - Gent",
                        "es": "Manteca - Gent",
                        "nl": "Manteca Gent",
                        "fr": "Manteca - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:02:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1689",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/manteca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "905",
                    "MANTECA",
                    "276",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Cataloni\u00ebstraat 2",
                "created": "2012-11-23T15:23:15+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722929 51.053565)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Manteca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/559",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/559",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only.",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n",
                    "nl": "Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz.",
                    "fr": "Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1689"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Manteca"
                ],
                "en": [
                    "Manteca"
                ],
                "es": [
                    "Manteca"
                ],
                "nl": [
                    "Manteca"
                ],
                "fr": [
                    "Manteca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"
                ],
                "en": [
                    "Lovely jazz caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"
                ],
                "fr": [
                    "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:20:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Manteca-31897519341/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Koestraat",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -135
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2035",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat",
                "created": "2012-06-06T13:20:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724619 51.052963)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mageleinstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/490",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/490",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. ",
                    "en": "Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops.",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas.",
                    "nl": "Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen.",
                    "fr": "Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2035"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "en": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "es": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "nl": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "fr": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassische Boutiquen & hippe Gesch\u00e4fte"
                ],
                "en": [
                    "Classic boutiques and hip shops side by side"
                ],
                "es": [
                    "Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"
                ],
                "fr": [
                    "O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:51:31+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Koestraat",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -135
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2035",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat",
                "created": "2012-06-06T13:20:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724619 51.052963)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mageleinstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/490",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/490",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. ",
                    "en": "Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops.",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas.",
                    "nl": "Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen.",
                    "fr": "Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2035"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "en": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "es": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "nl": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "fr": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassische Boutiquen & hippe Gesch\u00e4fte"
                ],
                "en": [
                    "Classic boutiques and hip shops side by side"
                ],
                "es": [
                    "Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"
                ],
                "fr": [
                    "O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:51:31+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Koestraat",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -135
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2035",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat",
                "created": "2012-06-06T13:20:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724619 51.052963)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mageleinstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/490",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/490",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. ",
                    "en": "Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops.",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas.",
                    "nl": "Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen.",
                    "fr": "Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2035"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "en": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "es": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "nl": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "fr": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassische Boutiquen & hippe Gesch\u00e4fte"
                ],
                "en": [
                    "Classic boutiques and hip shops side by side"
                ],
                "es": [
                    "Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"
                ],
                "fr": [
                    "O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:51:31+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:52:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                512
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1883",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/maaike-kleedt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "760",
                    "ERNEST (Maaike Kleedt)",
                    "323",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 8",
                "created": "2012-06-01T10:41:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496217282"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723932 51.057788)"
                },
                "email": [
                    "maaike@maaikekleedt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Maaike kleedt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/403",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/403",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. ",
                    "en": "Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label.",
                    "es": "Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury.",
                    "nl": "Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel.",
                    "fr": "Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1883"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "en": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "es": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "nl": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "fr": [
                    "Maaike kleedt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"
                ],
                "en": [
                    "Affordable fashion for any occasion"
                ],
                "es": [
                    "Moda asequible, para todas las ocasiones"
                ],
                "nl": [
                    "Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"
                ],
                "fr": [
                    "La mode abordable, pour chaque occasion"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:08:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/maaikekleedt",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/maaikekleedt/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:52:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                512
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1883",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/maaike-kleedt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "760",
                    "ERNEST (Maaike Kleedt)",
                    "323",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 8",
                "created": "2012-06-01T10:41:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496217282"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723932 51.057788)"
                },
                "email": [
                    "maaike@maaikekleedt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Maaike kleedt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/403",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/403",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. ",
                    "en": "Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label.",
                    "es": "Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury.",
                    "nl": "Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel.",
                    "fr": "Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1883"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "en": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "es": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "nl": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "fr": [
                    "Maaike kleedt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"
                ],
                "en": [
                    "Affordable fashion for any occasion"
                ],
                "es": [
                    "Moda asequible, para todas las ocasiones"
                ],
                "nl": [
                    "Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"
                ],
                "fr": [
                    "La mode abordable, pour chaque occasion"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:08:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/maaikekleedt",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/maaikekleedt/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:52:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                512
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1883",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/maaike-kleedt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "760",
                    "ERNEST (Maaike Kleedt)",
                    "323",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 8",
                "created": "2012-06-01T10:41:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496217282"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723932 51.057788)"
                },
                "email": [
                    "maaike@maaikekleedt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Maaike kleedt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/403",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/403",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. ",
                    "en": "Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label.",
                    "es": "Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury.",
                    "nl": "Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel.",
                    "fr": "Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1883"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "en": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "es": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "nl": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "fr": [
                    "Maaike kleedt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"
                ],
                "en": [
                    "Affordable fashion for any occasion"
                ],
                "es": [
                    "Moda asequible, para todas las ocasiones"
                ],
                "nl": [
                    "Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"
                ],
                "fr": [
                    "La mode abordable, pour chaque occasion"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:08:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/maaikekleedt",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/maaikekleedt/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A.",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:19:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -385
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1810",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/martha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1164",
                    "Briessinck, Clarice (M.A.R.T.H.A.)",
                    "312",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 19",
                "created": "2012-06-01T10:28:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306640"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719887 51.051949)"
                },
                "email": [
                    "m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "M.A.R.T.H.A."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/399",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/399",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. ",
                    "en": "M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices.",
                    "es": "M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios.",
                    "nl": "M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes.",
                    "fr": "M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1810"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "en": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "es": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "nl": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "fr": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Schmuck und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Trendy jewellery & accessories"
                ],
                "es": [
                    "Joyas y accesorios de moda"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy juwelen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux et accessoires tendance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:00:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Martha-Gent-600300656780306/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/martha-gent-oostvlaanderen/4be55eee2468c92845ebff42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/martha_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A.",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:19:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -385
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1810",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/martha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1164",
                    "Briessinck, Clarice (M.A.R.T.H.A.)",
                    "312",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 19",
                "created": "2012-06-01T10:28:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306640"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719887 51.051949)"
                },
                "email": [
                    "m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "M.A.R.T.H.A."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/399",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/399",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. ",
                    "en": "M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices.",
                    "es": "M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios.",
                    "nl": "M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes.",
                    "fr": "M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1810"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "en": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "es": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "nl": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "fr": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Schmuck und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Trendy jewellery & accessories"
                ],
                "es": [
                    "Joyas y accesorios de moda"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy juwelen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux et accessoires tendance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:00:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Martha-Gent-600300656780306/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/martha-gent-oostvlaanderen/4be55eee2468c92845ebff42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/martha_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A.",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:19:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -385
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1810",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/martha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1164",
                    "Briessinck, Clarice (M.A.R.T.H.A.)",
                    "312",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 19",
                "created": "2012-06-01T10:28:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306640"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719887 51.051949)"
                },
                "email": [
                    "m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "M.A.R.T.H.A."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/399",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/399",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. ",
                    "en": "M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices.",
                    "es": "M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios.",
                    "nl": "M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes.",
                    "fr": "M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1810"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "en": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "es": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "nl": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "fr": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Schmuck und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Trendy jewellery & accessories"
                ],
                "es": [
                    "Joyas y accesorios de moda"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy juwelen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux et accessoires tendance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:00:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Martha-Gent-600300656780306/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/martha-gent-oostvlaanderen/4be55eee2468c92845ebff42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/martha_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:46:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                718
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1892",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/louise-madeleine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1075",
                    "MON GAND (Louise & Madeleine)",
                    "302",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 61",
                "created": "2012-06-05T14:34:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293290826"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723215 51.05734)"
                },
                "email": [
                    "info@louise-madeleine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Louise & Madeleine"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/473",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/473",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. ",
                    "en": "Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past.",
                    "es": "Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos.",
                    "nl": "Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t",
                    "fr": "Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1892"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "en": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "es": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "nl": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "fr": [
                    "Louise & Madeleine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"
                ],
                "en": [
                    "Unique selection of collectibles and vintage gems"
                ],
                "es": [
                    "Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"
                ],
                "nl": [
                    "Unieke selectie brocante en vintage parels"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9lection unique de perles vintage & de brocante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:18:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/louisemadeleinegent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:46:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                718
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1892",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/louise-madeleine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1075",
                    "MON GAND (Louise & Madeleine)",
                    "302",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 61",
                "created": "2012-06-05T14:34:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293290826"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723215 51.05734)"
                },
                "email": [
                    "info@louise-madeleine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Louise & Madeleine"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/473",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/473",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. ",
                    "en": "Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past.",
                    "es": "Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos.",
                    "nl": "Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t",
                    "fr": "Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1892"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "en": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "es": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "nl": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "fr": [
                    "Louise & Madeleine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"
                ],
                "en": [
                    "Unique selection of collectibles and vintage gems"
                ],
                "es": [
                    "Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"
                ],
                "nl": [
                    "Unieke selectie brocante en vintage parels"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9lection unique de perles vintage & de brocante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:18:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/louisemadeleinegent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:46:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                718
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1892",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/louise-madeleine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1075",
                    "MON GAND (Louise & Madeleine)",
                    "302",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 61",
                "created": "2012-06-05T14:34:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293290826"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723215 51.05734)"
                },
                "email": [
                    "info@louise-madeleine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Louise & Madeleine"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/473",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/473",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. ",
                    "en": "Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past.",
                    "es": "Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos.",
                    "nl": "Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t",
                    "fr": "Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1892"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "en": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "es": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "nl": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "fr": [
                    "Louise & Madeleine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"
                ],
                "en": [
                    "Unique selection of collectibles and vintage gems"
                ],
                "es": [
                    "Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"
                ],
                "nl": [
                    "Unieke selectie brocante en vintage parels"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9lection unique de perles vintage & de brocante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:18:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/louisemadeleinegent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:07:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2030",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lineos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "837",
                    "LINEOS",
                    "300",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 47",
                "created": "2012-06-01T10:24:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332433"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725955 51.052242)"
                },
                "email": [
                    "lineos@proximedia.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lineos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/397",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/397",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. ",
                    "en": "Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t",
                    "es": "Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada.",
                    "nl": "Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t",
                    "fr": "Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2030"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lineos"
                ],
                "en": [
                    "Lineos"
                ],
                "es": [
                    "Lineos"
                ],
                "nl": [
                    "Lineos"
                ],
                "fr": [
                    "Lineos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "Elegant and seductive lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda elegante y seductora"
                ],
                "nl": [
                    "Elegante en verleidelijke lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:23:16+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lineos/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:07:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2030",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lineos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "837",
                    "LINEOS",
                    "300",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 47",
                "created": "2012-06-01T10:24:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332433"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725955 51.052242)"
                },
                "email": [
                    "lineos@proximedia.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lineos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/397",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/397",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. ",
                    "en": "Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t",
                    "es": "Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada.",
                    "nl": "Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t",
                    "fr": "Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2030"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lineos"
                ],
                "en": [
                    "Lineos"
                ],
                "es": [
                    "Lineos"
                ],
                "nl": [
                    "Lineos"
                ],
                "fr": [
                    "Lineos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "Elegant and seductive lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda elegante y seductora"
                ],
                "nl": [
                    "Elegante en verleidelijke lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:23:16+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lineos/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:07:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2030",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lineos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "837",
                    "LINEOS",
                    "300",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 47",
                "created": "2012-06-01T10:24:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332433"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725955 51.052242)"
                },
                "email": [
                    "lineos@proximedia.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lineos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/397",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/397",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. ",
                    "en": "Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t",
                    "es": "Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada.",
                    "nl": "Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t",
                    "fr": "Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2030"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lineos"
                ],
                "en": [
                    "Lineos"
                ],
                "es": [
                    "Lineos"
                ],
                "nl": [
                    "Lineos"
                ],
                "fr": [
                    "Lineos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "Elegant and seductive lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda elegante y seductora"
                ],
                "nl": [
                    "Elegante en verleidelijke lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:23:16+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lineos/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -442
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1586",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/limonada",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1012",
                    "Van Liefferinge, Fran\u00e7ois (Limonada)",
                    "289",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 7",
                "created": "2012-11-23T15:11:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498459472"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723994 51.052999)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limonada"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/554",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/554",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \"Clockwork Orange\u201c.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, Lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cocktail bar with futuristic 'Clockwork Orange' lounge interior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \"Clockwork Orange\". \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1586"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limonada"
                ],
                "en": [
                    "Limonada"
                ],
                "es": [
                    "Limonada"
                ],
                "nl": [
                    "Limonada"
                ],
                "fr": [
                    "Limonada"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Futuristische Cocktailbar"
                ],
                "en": [
                    "Futuristic cocktail bar"
                ],
                "es": [
                    "Bar de c\u00f3cteles futurista"
                ],
                "nl": [
                    "Futuristiche cocktailbar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails futuriste"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:40:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/limonada.Gent?rf=137603296308029",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/limonadagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6628438-Reviews-Limonada-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -442
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1586",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/limonada",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1012",
                    "Van Liefferinge, Fran\u00e7ois (Limonada)",
                    "289",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 7",
                "created": "2012-11-23T15:11:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498459472"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723994 51.052999)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limonada"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/554",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/554",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \"Clockwork Orange\u201c.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, Lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cocktail bar with futuristic 'Clockwork Orange' lounge interior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \"Clockwork Orange\". \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1586"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limonada"
                ],
                "en": [
                    "Limonada"
                ],
                "es": [
                    "Limonada"
                ],
                "nl": [
                    "Limonada"
                ],
                "fr": [
                    "Limonada"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Futuristische Cocktailbar"
                ],
                "en": [
                    "Futuristic cocktail bar"
                ],
                "es": [
                    "Bar de c\u00f3cteles futurista"
                ],
                "nl": [
                    "Futuristiche cocktailbar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails futuriste"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:40:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/limonada.Gent?rf=137603296308029",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/limonadagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6628438-Reviews-Limonada-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -442
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1586",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/limonada",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1012",
                    "Van Liefferinge, Fran\u00e7ois (Limonada)",
                    "289",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 7",
                "created": "2012-11-23T15:11:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498459472"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723994 51.052999)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limonada"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/554",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/554",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \"Clockwork Orange\u201c.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, Lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cocktail bar with futuristic 'Clockwork Orange' lounge interior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \"Clockwork Orange\". \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1586"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limonada"
                ],
                "en": [
                    "Limonada"
                ],
                "es": [
                    "Limonada"
                ],
                "nl": [
                    "Limonada"
                ],
                "fr": [
                    "Limonada"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Futuristische Cocktailbar"
                ],
                "en": [
                    "Futuristic cocktail bar"
                ],
                "es": [
                    "Bar de c\u00f3cteles futurista"
                ],
                "nl": [
                    "Futuristiche cocktailbar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails futuriste"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:40:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/limonada.Gent?rf=137603296308029",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/limonadagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6628438-Reviews-Limonada-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:59:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                172
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1662",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lekker-gec",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "922",
                    "Lekker GEC",
                    "294",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 6",
                "created": "2017-09-26T10:32:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428750"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.712187 51.037036)"
                },
                "email": [
                    "welkom@lekkergec.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lekker Gec"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1038",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und es gibt den Br\u00f6tchen- sowie den Cateringservice.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tambi\u00e9n es posible hacer pedidos de bocadillos o catering.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook broodjesleveringen en catering zijn mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un service traiteur et de livraison de sandwiches est \u00e9galement possible.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1662"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "en": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "es": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "fr": [
                    "Lekker Gec"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bio- und Veggie-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Organic and vegetarian restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Biologisch en vegetarisch restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:35:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lekker.gec/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lekker-gec/4c891a9d94f5a0939246d51e",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740700-Reviews-Lekker_GEC-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:59:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                172
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1662",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lekker-gec",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "922",
                    "Lekker GEC",
                    "294",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 6",
                "created": "2017-09-26T10:32:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428750"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.712187 51.037036)"
                },
                "email": [
                    "welkom@lekkergec.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lekker Gec"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1038",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und es gibt den Br\u00f6tchen- sowie den Cateringservice.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tambi\u00e9n es posible hacer pedidos de bocadillos o catering.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook broodjesleveringen en catering zijn mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un service traiteur et de livraison de sandwiches est \u00e9galement possible.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1662"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "en": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "es": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "fr": [
                    "Lekker Gec"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bio- und Veggie-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Organic and vegetarian restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Biologisch en vegetarisch restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:35:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lekker.gec/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lekker-gec/4c891a9d94f5a0939246d51e",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740700-Reviews-Lekker_GEC-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-vergaderzaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-broodjes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lekkergec-toonbank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lekker GEC Gent",
                        "en": "Lekker GEC Gent",
                        "es": "Lekker GEC Gent",
                        "nl": "Lekker GEC Gent",
                        "fr": "Lekker GEC Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:59:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                172
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1662",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lekker-gec",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "922",
                    "Lekker GEC",
                    "294",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 6",
                "created": "2017-09-26T10:32:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292428750"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.712187 51.037036)"
                },
                "email": [
                    "welkom@lekkergec.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lekker Gec"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1038",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Und es gibt den Br\u00f6tchen- sowie den Cateringservice.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tambi\u00e9n es posible hacer pedidos de bocadillos o catering.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook broodjesleveringen en catering zijn mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un service traiteur et de livraison de sandwiches est \u00e9galement possible.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1662"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "en": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "es": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker Gec"
                ],
                "fr": [
                    "Lekker Gec"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bio- und Veggie-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Organic and vegetarian restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"
                ],
                "nl": [
                    "Biologisch en vegetarisch restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:35:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lekker.gec/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lekker-gec/4c891a9d94f5a0939246d51e",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740700-Reviews-Lekker_GEC-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T15:01:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                741
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33d079c5-a283-4f3c-b446-58f16a885b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1657",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-total",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1137",
                    "JANDANJOE (Le Pain Total)",
                    "296",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 218",
                "created": "2013-03-19T14:49:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473803772"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726022 51.043821)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fc06b748-cdcf-43d0-ae56-08e9f5f7fb4a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain total"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/702",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/702",
                "modified": "2019-03-12T11:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Imbiss mit belegten Br\u00f6tchen, Snacks, Veggieburgern, Pastagerichten und Smoothies. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie burgers, pasta and smoothies.",
                    "es": "Bocater\u00eda con snacks, hamburguesas vegetales, pasta y smoothies.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggieburgers, pasta en smoothies.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec burgers veggie, p\u00e2tes et smoothies. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1657"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain total"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Br\u00f6tchen, Suppen und frische Salate"
                ],
                "en": [
                    "Sandwiches, soup and fresh salads"
                ],
                "es": [
                    "Bocadillos, sopas y ensaladas"
                ],
                "nl": [
                    "Broodjes, soep en verse salades"
                ],
                "fr": [
                    "Sandwichs, soupes et salades fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-12T11:05:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lepaintotalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-total/4c7392daad69b60cda6986b9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T15:01:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                741
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33d079c5-a283-4f3c-b446-58f16a885b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1657",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-total",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1137",
                    "JANDANJOE (Le Pain Total)",
                    "296",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 218",
                "created": "2013-03-19T14:49:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473803772"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726022 51.043821)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fc06b748-cdcf-43d0-ae56-08e9f5f7fb4a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain total"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/702",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/702",
                "modified": "2019-03-12T11:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Imbiss mit belegten Br\u00f6tchen, Snacks, Veggieburgern, Pastagerichten und Smoothies. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie burgers, pasta and smoothies.",
                    "es": "Bocater\u00eda con snacks, hamburguesas vegetales, pasta y smoothies.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggieburgers, pasta en smoothies.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec burgers veggie, p\u00e2tes et smoothies. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1657"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain total"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Br\u00f6tchen, Suppen und frische Salate"
                ],
                "en": [
                    "Sandwiches, soup and fresh salads"
                ],
                "es": [
                    "Bocadillos, sopas y ensaladas"
                ],
                "nl": [
                    "Broodjes, soep en verse salades"
                ],
                "fr": [
                    "Sandwichs, soupes et salades fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-12T11:05:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lepaintotalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-total/4c7392daad69b60cda6986b9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2c31217d-045c-4e85-be59-0098e26fdc23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le-pain-total.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Pain Total",
                        "en": "Le Pain Total",
                        "es": "Le Pain Total",
                        "nl": "Le Pain Total",
                        "fr": "Le Pain Total"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T15:01:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                741
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33d079c5-a283-4f3c-b446-58f16a885b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1657",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-pain-total",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1137",
                    "JANDANJOE (Le Pain Total)",
                    "296",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 218",
                "created": "2013-03-19T14:49:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473803772"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726022 51.043821)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fc06b748-cdcf-43d0-ae56-08e9f5f7fb4a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Pain total"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/702",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/702",
                "modified": "2019-03-12T11:10:56+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Imbiss mit belegten Br\u00f6tchen, Snacks, Veggieburgern, Pastagerichten und Smoothies. ",
                    "en": "Snack and sandwich bar serving veggie burgers, pasta and smoothies.",
                    "es": "Bocater\u00eda con snacks, hamburguesas vegetales, pasta y smoothies.",
                    "nl": "Snack- en broodjesbar met veggieburgers, pasta en smoothies.",
                    "fr": "Snack et sandwicherie avec burgers veggie, p\u00e2tes et smoothies. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1657"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "en": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "es": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "nl": [
                    "Le Pain total"
                ],
                "fr": [
                    "Le Pain total"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Br\u00f6tchen, Suppen und frische Salate"
                ],
                "en": [
                    "Sandwiches, soup and fresh salads"
                ],
                "es": [
                    "Bocadillos, sopas y ensaladas"
                ],
                "nl": [
                    "Broodjes, soep en verse salades"
                ],
                "fr": [
                    "Sandwichs, soupes et salades fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-12T11:05:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lepaintotalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-pain-total/4c7392daad69b60cda6986b9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-14T14:11:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                916
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1567",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/labath",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1078",
                    "Labath, Thomas (Caf\u00e9 Labath)",
                    "324",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 1",
                "created": "2012-11-23T15:35:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7167488842411 51.05435433713)"
                },
                "email": [
                    "cafelabath@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Labath"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/564",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/564",
                "modified": "2019-03-13T15:33:36+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kommt man, um seine Zeitung zu lesen, auf dem Laptop zu arbeiten, auf der Terrasse zu plaudern, aber vor allem wegen des Kaffees. Thomas und alle Baristas sind richtige Kaffeekenner. Daher gibt es hier nur Spitzenqualit\u00e4t, ob es nun um einen ganz normalen Kaffee oder \u201eslow coffee\u201c geht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Head over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0<br />\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed vienen clientes a leer el peri\u00f3dico, trabajar un poco con el port\u00e1til y charlar en la terraza, pero sobre todo por el caf\u00e9.\u00a0<br />\nTanto Thomas como todos los baristas son aut\u00e9nticos conocedores del caf\u00e9, con lo que solo sirven productos de primera calidad, ya se trate de un caf\u00e9 normal o de los especiales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier komt men voor het lezen van de gazet, wat werken op de laptop, babbelen op het terras, maar vooral ook voor de koffie.\u00a0<br />\nZowel Thomas als al de barista's zijn echte koffiekenners. Hier dus alleen maar topkwaliteit, of het nu over een gewone koffie of een 'slow coffee' gaat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On vient ici pour lire la gazette, travailler un peu sur son portable, bavarder en terrasse, mais aussi et surtout pour le caf\u00e9.\u00a0<br />\nThomas et tous les baristas sont tous deux de fins connaisseurs de caf\u00e9. Il n\u2019y a donc ici que la meilleure qualit\u00e9, que l\u2019on opte pour un caf\u00e9 ordinaire ou un \u00ab slow coffee \u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1567"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Labath"
                ],
                "en": [
                    "Labath"
                ],
                "es": [
                    "Labath"
                ],
                "nl": [
                    "Labath"
                ],
                "fr": [
                    "Labath"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"
                ],
                "en": [
                    "For a quick espresso or a delicious slow coffee"
                ],
                "es": [
                    "Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een vlugge espresso of heerlijk 'slow coffee'"
                ],
                "fr": [
                    "Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-labath/4df86750d22dca97c598235c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafelabath/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Labath-181793361867962/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1484690-Reviews-La_Provence-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-14T14:11:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                916
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1567",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/labath",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1078",
                    "Labath, Thomas (Caf\u00e9 Labath)",
                    "324",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 1",
                "created": "2012-11-23T15:35:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7167488842411 51.05435433713)"
                },
                "email": [
                    "cafelabath@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Labath"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/564",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/564",
                "modified": "2019-03-13T15:33:36+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kommt man, um seine Zeitung zu lesen, auf dem Laptop zu arbeiten, auf der Terrasse zu plaudern, aber vor allem wegen des Kaffees. Thomas und alle Baristas sind richtige Kaffeekenner. Daher gibt es hier nur Spitzenqualit\u00e4t, ob es nun um einen ganz normalen Kaffee oder \u201eslow coffee\u201c geht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Head over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0<br />\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed vienen clientes a leer el peri\u00f3dico, trabajar un poco con el port\u00e1til y charlar en la terraza, pero sobre todo por el caf\u00e9.\u00a0<br />\nTanto Thomas como todos los baristas son aut\u00e9nticos conocedores del caf\u00e9, con lo que solo sirven productos de primera calidad, ya se trate de un caf\u00e9 normal o de los especiales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier komt men voor het lezen van de gazet, wat werken op de laptop, babbelen op het terras, maar vooral ook voor de koffie.\u00a0<br />\nZowel Thomas als al de barista's zijn echte koffiekenners. Hier dus alleen maar topkwaliteit, of het nu over een gewone koffie of een 'slow coffee' gaat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On vient ici pour lire la gazette, travailler un peu sur son portable, bavarder en terrasse, mais aussi et surtout pour le caf\u00e9.\u00a0<br />\nThomas et tous les baristas sont tous deux de fins connaisseurs de caf\u00e9. Il n\u2019y a donc ici que la meilleure qualit\u00e9, que l\u2019on opte pour un caf\u00e9 ordinaire ou un \u00ab slow coffee \u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1567"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Labath"
                ],
                "en": [
                    "Labath"
                ],
                "es": [
                    "Labath"
                ],
                "nl": [
                    "Labath"
                ],
                "fr": [
                    "Labath"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"
                ],
                "en": [
                    "For a quick espresso or a delicious slow coffee"
                ],
                "es": [
                    "Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een vlugge espresso of heerlijk 'slow coffee'"
                ],
                "fr": [
                    "Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-labath/4df86750d22dca97c598235c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafelabath/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Labath-181793361867962/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1484690-Reviews-La_Provence-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-14T14:11:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                916
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1567",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/labath",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1078",
                    "Labath, Thomas (Caf\u00e9 Labath)",
                    "324",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 1",
                "created": "2012-11-23T15:35:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7167488842411 51.05435433713)"
                },
                "email": [
                    "cafelabath@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Labath"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/564",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/564",
                "modified": "2019-03-13T15:33:36+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kommt man, um seine Zeitung zu lesen, auf dem Laptop zu arbeiten, auf der Terrasse zu plaudern, aber vor allem wegen des Kaffees. Thomas und alle Baristas sind richtige Kaffeekenner. Daher gibt es hier nur Spitzenqualit\u00e4t, ob es nun um einen ganz normalen Kaffee oder \u201eslow coffee\u201c geht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Head over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0<br />\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed vienen clientes a leer el peri\u00f3dico, trabajar un poco con el port\u00e1til y charlar en la terraza, pero sobre todo por el caf\u00e9.\u00a0<br />\nTanto Thomas como todos los baristas son aut\u00e9nticos conocedores del caf\u00e9, con lo que solo sirven productos de primera calidad, ya se trate de un caf\u00e9 normal o de los especiales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier komt men voor het lezen van de gazet, wat werken op de laptop, babbelen op het terras, maar vooral ook voor de koffie.\u00a0<br />\nZowel Thomas als al de barista's zijn echte koffiekenners. Hier dus alleen maar topkwaliteit, of het nu over een gewone koffie of een 'slow coffee' gaat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On vient ici pour lire la gazette, travailler un peu sur son portable, bavarder en terrasse, mais aussi et surtout pour le caf\u00e9.\u00a0<br />\nThomas et tous les baristas sont tous deux de fins connaisseurs de caf\u00e9. Il n\u2019y a donc ici que la meilleure qualit\u00e9, que l\u2019on opte pour un caf\u00e9 ordinaire ou un \u00ab slow coffee \u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1567"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Labath"
                ],
                "en": [
                    "Labath"
                ],
                "es": [
                    "Labath"
                ],
                "nl": [
                    "Labath"
                ],
                "fr": [
                    "Labath"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"
                ],
                "en": [
                    "For a quick espresso or a delicious slow coffee"
                ],
                "es": [
                    "Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een vlugge espresso of heerlijk 'slow coffee'"
                ],
                "fr": [
                    "Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-labath/4df86750d22dca97c598235c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafelabath/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Labath-181793361867962/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1484690-Reviews-La_Provence-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/la_malcontenta2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/la_malcontenta2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/malcontenta_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/malcontenta_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T11:26:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                415
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1620",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/la-malcontenta",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1099",
                    "LA MALCONTENTA (Tapasbar La Malcontenta)",
                    "327",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Haringsteeg 7-9",
                "created": "2013-03-18T11:24:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241801"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721713 51.057588)"
                },
                "email": [
                    "info@lamalcontenta.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2de66496-5105-4d56-9e43-0484629a91db",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La Malcontenta"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/668",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/668",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladende Tapasbar im Herzen Gents mit saisonalen Men\u00fcs und herrlich ehrlicher K\u00fcche. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der Speisekarte stehen u.a. hausgemachte Tapas, Weine, die ihre Urspr\u00fcnge auf den Kanarischen Inseln haben und ein sehr vielf\u00e4ltiges vegetarisches Angebot.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A lovely tapas bar in the heart of Ghent with a seasonal menu and delicious, honest food. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes homemade tapas, wines originating from the Canary Islands and a wide selection of vegetarian dishes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acogedor bar de tapas en el coraz\u00f3n de Gante con un men\u00fa adaptado a las temporadas con comida justa y deliciosa. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa encontrar\u00e1, entre otros, tapas caseras, vinos de las Islas Canarias y una gran oferta vegetariana.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gezellige tapasbar in het hart van Gent met een seizoensgebonden menu en een (h)eerlijke keuken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de menukaart vind je o.a. huisbereide tapas, wijnen met roots in de Canarische eilanden en een uitgebreid vegetarisch aanbod.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charmant bar \u00e0 tapas au c\u0153ur de Gand, offrant un menu de saison et une d\u00e9licieuse cuisine \u00e0 prix doux. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sur la carte, vous trouverez notamment des tapas maison, des vins originaires des \u00eeles Canaries et une vaste offre v\u00e9g\u00e9tarienne.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1620"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "en": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "es": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "nl": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "fr": [
                    "La Malcontenta"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliche Tapasbar in Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Cosy tapas bar at Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar de tapas en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige tapasbar in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 tapas sympa dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:11:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TapasbarLaMalcontenta/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-malcontenta/4d0b407827f8a35d63d02a13",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806728-Reviews-Tapasbar_La_Malcontenta-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/la_malcontenta2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/la_malcontenta2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/malcontenta_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/malcontenta_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T11:26:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                415
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1620",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/la-malcontenta",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1099",
                    "LA MALCONTENTA (Tapasbar La Malcontenta)",
                    "327",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Haringsteeg 7-9",
                "created": "2013-03-18T11:24:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241801"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721713 51.057588)"
                },
                "email": [
                    "info@lamalcontenta.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2de66496-5105-4d56-9e43-0484629a91db",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La Malcontenta"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/668",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/668",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladende Tapasbar im Herzen Gents mit saisonalen Men\u00fcs und herrlich ehrlicher K\u00fcche. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der Speisekarte stehen u.a. hausgemachte Tapas, Weine, die ihre Urspr\u00fcnge auf den Kanarischen Inseln haben und ein sehr vielf\u00e4ltiges vegetarisches Angebot.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A lovely tapas bar in the heart of Ghent with a seasonal menu and delicious, honest food. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes homemade tapas, wines originating from the Canary Islands and a wide selection of vegetarian dishes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acogedor bar de tapas en el coraz\u00f3n de Gante con un men\u00fa adaptado a las temporadas con comida justa y deliciosa. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa encontrar\u00e1, entre otros, tapas caseras, vinos de las Islas Canarias y una gran oferta vegetariana.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gezellige tapasbar in het hart van Gent met een seizoensgebonden menu en een (h)eerlijke keuken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de menukaart vind je o.a. huisbereide tapas, wijnen met roots in de Canarische eilanden en een uitgebreid vegetarisch aanbod.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charmant bar \u00e0 tapas au c\u0153ur de Gand, offrant un menu de saison et une d\u00e9licieuse cuisine \u00e0 prix doux. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sur la carte, vous trouverez notamment des tapas maison, des vins originaires des \u00eeles Canaries et une vaste offre v\u00e9g\u00e9tarienne.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1620"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "en": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "es": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "nl": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "fr": [
                    "La Malcontenta"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliche Tapasbar in Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Cosy tapas bar at Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar de tapas en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige tapasbar in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 tapas sympa dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:11:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TapasbarLaMalcontenta/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-malcontenta/4d0b407827f8a35d63d02a13",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806728-Reviews-Tapasbar_La_Malcontenta-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/la_malcontenta2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/la_malcontenta2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/malcontenta_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/malcontenta_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/malcontenta_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La Malcontenta Gent",
                        "en": "La Malcontenta Gent",
                        "es": "La Malcontenta Gent",
                        "nl": "La Malcontenta Gent",
                        "fr": "La Malcontenta Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T11:26:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                415
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1620",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/la-malcontenta",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1099",
                    "LA MALCONTENTA (Tapasbar La Malcontenta)",
                    "327",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Haringsteeg 7-9",
                "created": "2013-03-18T11:24:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241801"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721713 51.057588)"
                },
                "email": [
                    "info@lamalcontenta.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2de66496-5105-4d56-9e43-0484629a91db",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La Malcontenta"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/668",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/668",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladende Tapasbar im Herzen Gents mit saisonalen Men\u00fcs und herrlich ehrlicher K\u00fcche. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der Speisekarte stehen u.a. hausgemachte Tapas, Weine, die ihre Urspr\u00fcnge auf den Kanarischen Inseln haben und ein sehr vielf\u00e4ltiges vegetarisches Angebot.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A lovely tapas bar in the heart of Ghent with a seasonal menu and delicious, honest food. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes homemade tapas, wines originating from the Canary Islands and a wide selection of vegetarian dishes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acogedor bar de tapas en el coraz\u00f3n de Gante con un men\u00fa adaptado a las temporadas con comida justa y deliciosa. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa encontrar\u00e1, entre otros, tapas caseras, vinos de las Islas Canarias y una gran oferta vegetariana.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gezellige tapasbar in het hart van Gent met een seizoensgebonden menu en een (h)eerlijke keuken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de menukaart vind je o.a. huisbereide tapas, wijnen met roots in de Canarische eilanden en een uitgebreid vegetarisch aanbod.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charmant bar \u00e0 tapas au c\u0153ur de Gand, offrant un menu de saison et une d\u00e9licieuse cuisine \u00e0 prix doux. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sur la carte, vous trouverez notamment des tapas maison, des vins originaires des \u00eeles Canaries et une vaste offre v\u00e9g\u00e9tarienne.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1620"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "en": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "es": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "nl": [
                    "La Malcontenta"
                ],
                "fr": [
                    "La Malcontenta"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliche Tapasbar in Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Cosy tapas bar at Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar de tapas en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige tapasbar in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 tapas sympa dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:11:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TapasbarLaMalcontenta/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-malcontenta/4d0b407827f8a35d63d02a13",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806728-Reviews-Tapasbar_La_Malcontenta-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:31:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2069",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/la-fille-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1173",
                    "l'Amateur (La fille d'O)",
                    "291",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 21",
                "created": "2012-06-05T14:17:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293348010"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718689 51.056418)"
                },
                "email": [
                    "info@lafilledo.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La fille d'O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/464",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/464",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auch Prothesen- und Still-BHs.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Also sells breastfeeding bras and prosthesis bras.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ofrece entre su gama sujetadores prost\u00e9ticos y de lactancia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook prothese- en borstvoedingsbeha's.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c9galement soutien-gorge d\u2019allaitement et pour proth\u00e8se.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2069"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "en": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "es": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "nl": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "fr": [
                    "La fille d'O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "High-Fashion-Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "High-fashion lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda de alta costura"
                ],
                "nl": [
                    "High fashion lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie haute couture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:48:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lafilledogent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-fille-do/4eea39cf30f8b39981d97ba8",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lafilledo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:31:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2069",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/la-fille-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1173",
                    "l'Amateur (La fille d'O)",
                    "291",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 21",
                "created": "2012-06-05T14:17:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293348010"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718689 51.056418)"
                },
                "email": [
                    "info@lafilledo.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La fille d'O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/464",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/464",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auch Prothesen- und Still-BHs.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Also sells breastfeeding bras and prosthesis bras.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ofrece entre su gama sujetadores prost\u00e9ticos y de lactancia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook prothese- en borstvoedingsbeha's.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c9galement soutien-gorge d\u2019allaitement et pour proth\u00e8se.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2069"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "en": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "es": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "nl": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "fr": [
                    "La fille d'O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "High-Fashion-Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "High-fashion lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda de alta costura"
                ],
                "nl": [
                    "High fashion lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie haute couture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:48:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lafilledogent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-fille-do/4eea39cf30f8b39981d97ba8",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lafilledo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:31:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2069",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/la-fille-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1173",
                    "l'Amateur (La fille d'O)",
                    "291",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 21",
                "created": "2012-06-05T14:17:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293348010"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718689 51.056418)"
                },
                "email": [
                    "info@lafilledo.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La fille d'O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/464",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/464",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auch Prothesen- und Still-BHs.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Also sells breastfeeding bras and prosthesis bras.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ofrece entre su gama sujetadores prost\u00e9ticos y de lactancia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook prothese- en borstvoedingsbeha's.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c9galement soutien-gorge d\u2019allaitement et pour proth\u00e8se.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2069"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "en": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "es": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "nl": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "fr": [
                    "La fille d'O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "High-Fashion-Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "High-fashion lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda de alta costura"
                ],
                "nl": [
                    "High fashion lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie haute couture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:48:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lafilledogent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-fille-do/4eea39cf30f8b39981d97ba8",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lafilledo/",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=24",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=26",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=25",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}