{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004423.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004423.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004422.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004422.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005083.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005083.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000632.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000632.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000634.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000634.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000639.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000639.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000650_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000650_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das Genter Rathaus",
                        "en": "Ghent Town Hall",
                        "es": "El Ayuntamiento de Gante",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "L\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -503
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1947",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-town-hall",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725285 51.054481)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bfd603d9-5d1b-4f31-9387-732ce1f2f578",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/53",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/53",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses ambivalente Geb\u00e4ude setzt sich aus zwei Teilen zusammen. Und das kann man sehen: eine eindrucksvolle Sehensw\u00fcrdigkeit im politischen Gent. Die Fassade an der Hoogpoort-Seite zeigt sich in der flamboyanten Sp\u00e4tgotik vom Beginn des 16. Jahrhunderts. Dieser Stil steht in starkem Kontrast zur Renaissance der Fassade zum Botermarkt hin. In diesem j\u00fcngeren Fl\u00fcgel (1559\u20131618) sind dorische, ionische und korinthische Dreiviertels\u00e4ulen und Pilaster zu sehen, f\u00fcr die man sich von den italienischen Palazzi inspirieren lie\u00df. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein Labyrinth hinter den Grafen von Flandern</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Fassadennischen des Genter Rathauses sind, auch wenn sie erst Anfang des 20. Jahrhunderts hinzugef\u00fcgt wurden, die Grafen von Flandern zu sehen. Hinter dieser Fassade verbergen sich nicht weniger als 51 S\u00e4le, auch die Trouwkapel. In dieser Hochzeitskapelle geben sich Genter gern das Jawort. Schon manche Braut ist beim Anblick der prachtvollen romantischen Glasfenster ins Tr\u00e4umen geraten oder hat sich im Labyrinth der vielen G\u00e4nge und R\u00e4ume des Geb\u00e4udes verirrt. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>H\u00e4tten Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise gern eine F\u00fchrung durch das Genter Rathaus?\u00a0</span></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/de/staunen-erleben/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">Nur in Begleitung eines Stadtf\u00fchrers zu besuchen.<span><span><span><span>\u00a0 </span></span></span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Sie m\u00f6chten sich am liebsten gleich jetzt die historischen Fassaden von Gent ansehen? <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Holen Sie sich das Genter Rathaus n\u00e4her heran</span>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This schizophrenic building is in two parts, as you can clearly see, making it a fascinating sight in political Ghent. The fa\u00e7ade on the Hoogpoort side shows you the flamboyant Late Gothic style that dates from the early 16th century. This style is in sharp contrast to the Renaissance style on the Botermarkt side. In this later wing (1559 -1618), you will see three-quarter Doric, Ionic and Corinthian columns and pilasters inspired by Italian palazzi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Labyrinth behind the Counts of Flanders</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In the niches in the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall, you will see the Counts of Flanders, although they were only added in the early 1900s. Behind this fa\u00e7ade are no less than 51 rooms, including the Wedding Chapel, where Ghent residents make their wedding vows. Many a bride has been captivated by the beautiful, romantic stained-glass windows or got lost in the labyrinth of corridors and chambers inside the building. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Would you like a tour of Ghent Town Hall during your city trip? <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/en/see-do/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">Tours are only available with a guide</a>. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Can\u2019t wait to see Ghent\u2019s historic fa\u00e7ades? <span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Zoom in now on the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall</span>. \u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este edificio de doble personalidad, y de importancia art\u00edstica adem\u00e1s de administrativa, se compone de dos partes que saltan a la vista. La fachada del lado de la Hoogpoort muestra el tard\u00edo g\u00f3tico flam\u00edgero de principios del siglo XVI, que contrasta fuertemente con el estilo renacentista de la fachada de la Botermarkt. En esta ala m\u00e1s reciente (1559-1618) se ven columnas de tres cuartos y pilastras d\u00f3ricas, j\u00f3nicas y corintias, inspiradas en los palacios italianos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un laberinto tras los Condes de Flandes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En los nichos de las fachadas del Ayuntamiento de Gante ver\u00e1 a los Condes de Flandes, si bien no fueron a\u00f1adidos hasta los primeros a\u00f1os del siglo XX. Tras ellos se esconden nada menos que 51 salas, entre ellas la Capilla Nupcial, en la que se dan el rotundo \u201cs\u00ed quiero\u201d los ganteses. No son pocos los novios que se han rezagado en enso\u00f1aciones con las magn\u00edficas vidrieras rom\u00e1nticas o se han perdido en el laberinto de pasillos y estancias.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>\u00bfEn su escapada a Gante quiere <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/es/ver-y-hacer/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">visitar este consistorio con gu\u00eda</a>? Pues tiene esa posibilidad<span>.</span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Si no es capaz de esperar y quiere ver ya estas fachadas hist\u00f3ricas, <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">puede verlas en l\u00ednea, con zoom si quiere</span>. \u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit schizofrene gebouw bestaat uit twee delen en dat is er aan te zien, een boeiende bezienswaardigheid in politiek Gent. De gevel aan kant van de Hoogpoort toont je de flamboyante laatgotische stijl van begin 16de eeuw. Deze stijl contrasteert fel met de renaissancestijl van de gevel aan de Botermarkt. In deze jongere vleugel (1559 -1618) zie je Dorische, Ionische en Korinthische driekwartzuilen en pilasters, ge\u00efnspireerd op de Italiaanse palazzi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een doolhof achter de Graven van Vlaanderen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de nissen van de gevels van het stadhuis van Gent zie je de Graven van Vlaanderen, al zijn die pas in de vroege jaren 1900 toegevoegd. Achter deze gevel schuilen niet minder dan 51 zalen, waaronder de Trouwkapel, waar de Gentenaars vol overtuiging elkaar hun jawoord geven. Menig bruidje droomde al weg bij de prachtige romantische glasramen of verdwaalde in het doolhof van gangen en kamers in het gebouw. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Wil je tijdens je stedentrip het stadhuis van Gent bezoeken?\u00a0 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">Dat kan met een gids</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geen geduld, en goesting in deze historische gevels van Gent? Zoom alvast in op de gevels van het stadhuis in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce b\u00e2timent d\u00e9concertant, attraction touristique fascinante au c\u0153ur d\u2019une ville politique, se compose de deux parties bien distinctes. Le c\u00f4t\u00e9 de la Hoogpoort affiche le style gothique tardif flamboyant du d\u00e9but du 16e si\u00e8cle, qui contraste fortement avec le style renaissance de la fa\u00e7ade c\u00f4t\u00e9 Botermarkt. Dans cette aile plus r\u00e9cente (1559 -1618), vous trouverez des colonnes trois-quarts et des pilastres doriques, ioniques et corinthiens inspir\u00e9s des palais de la Renaissance italienne. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un labyrinthe derri\u00e8re les Comtes de Flandre</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les niches de la fa\u00e7ade de l\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand abritent les Comtes de Flandre, bien qu\u2019ils n\u2019aient \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s qu\u2019au d\u00e9but des ann\u00e9es 1900. Derri\u00e8re cette fa\u00e7ade s\u2019\u00e9gr\u00e8nent pas moins de 51 salles, dont la Chapelle nuptiale o\u00f9 les Gantois \u00e9changent leurs v\u0153ux. Nombre de jeunes mari\u00e9es ont r\u00eavass\u00e9 au pied des magnifiques vitraux romantiques ou se sont \u00e9gar\u00e9es dans ce d\u00e9dale de couloirs et de pi\u00e8ces. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Envie de visiter l\u2019H\u00f4tel de Ville pendant votre citytrip\u00a0? <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/fr/voir-et-faire/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">C\u2019est possible\u00a0en compagnie d\u2019un guide.</a></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Si vous \u00eates trop impatient\u00a0 de d\u00e9couvrir ces fa\u00e7ades historiques, <span>zoomez sans plus attendre sur les d\u00e9tails de l'H\u00f4tel de Ville de Gand</span>. \u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1947"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das Genter Rathaus"
                ],
                "en": [
                    "Ghent Town Hall"
                ],
                "es": [
                    "El Ayuntamiento de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Stadhuis van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schillernd extravagant, politisches Gent"
                ],
                "en": [
                    "Schizophrenic flamboyance: political Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un consistorio con doble personalidad"
                ],
                "nl": [
                    "Schizofreen flamboyant, politiek Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Gand, ville schizophr\u00e8ne, flamboyante et politique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-29T10:08:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stadhuis/4c0d3364d64c0f471c5a265d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/EmileBraunplein-DT000994.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/EmileBraunplein-DT000994.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000585.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000585.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003580.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003580.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003583.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003583.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004679.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004679.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -102
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1945",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-nicholas-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4354",
                    "Sint-Niklaaskerk",
                    "55",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Cataloni\u00ebstraat",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342869"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722729 51.053742)"
                },
                "email": [
                    "info@stniklaas.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/85321ab4-60c9-42e4-931c-a3587b6b6087",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Niklaaskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/52",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/52",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese aus Blaustein aus dem Tournaisis erbaute Kirche z\u00e4hlt zu den sch\u00f6nsten Beispielen der Scheldegotik. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einzigartig ist der so genannte Laternenturm, der sich nicht \u00fcber dem Eingang, sondern \u00fcber der Kreuzung zwischen dem Hauptschiff und den Seitenschiffen befindet. Er fungiert als eine Art nat\u00fcrliche Laterne, da das Licht \u00fcber den Turm in das Querschiff einf\u00e4llt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This church in Tournai bluestone is one of the most beautiful examples of the Scheldt Gothic style. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>One of its unique elements is that the tower is not above the entrance but above the crossing of the nave and transepts. It functions as a sort of natural lantern as the light shines into the transept from the tower.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Es la que completa la famosa fila de torres. Construida con piedra azul calc\u00e1rea de Tournai, es uno de los m\u00e1s bellos ejemplos del g\u00f3tico escaldiano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La torre del crucero es \u00fanica. Act\u00faa como una linterna natural, dejando penetrar los rayos de luz e iluminando el centro de la iglesia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze in Doornikse blauwe steen opgetrokken kerk is \u00e9\u00e9n van de mooiste voorbeelden van de Scheldegotiek. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uniek is de zogenaamde vieringtoren die niet boven de ingang, maar boven de kruising van hoofd- en zijbeuken staat. Hij fungeert als een soort natuurlijke lantaarn, omdat het licht via de toren de dwarsbeuk binnenvalt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "B\u00e2tie en pierres bleues de Tournai, cette \u00e9glise est l\u2019un des plus beaux exemples de gothique scaldien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa tour quadrangulaire, qui surplombe non pas l\u2019entr\u00e9e mais la crois\u00e9e de la nef principale et des nefs lat\u00e9rales, est tout simplement unique. Elle fait office de lanterne naturelle car la lumi\u00e8re p\u00e9n\u00e8tre directement dans le transept.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1945"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Nikolaus-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Nicholas' Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de San Nicol\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Niklaaskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Imposante Kirche am Korenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Impressive church at Korenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Imponente iglesia en el Korenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Imposante kerk aan de Korenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Imposante \u00e9glise sur le Korenmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:36:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sint-Niklaaskerk/470815783024302?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintniklaaskerk/4bcb1af20687ef3be8fedccc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004151.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004151.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -957
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1944",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-michaels-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4352",
                    "Sint-Michielskerk",
                    "53",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342869"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718971 51.053461)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/71410196-f4d4-4ef8-a575-d7d5beb6fc07",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Michielskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/24",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/24",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigentlich sollte die Spitze der St. Michaelkirche alle anderen \u00fcberragen, die Geschichte hat es jedoch anders gewollt: das geplante 134 Meter hohe \"Triumphdenkmal\" hat es nicht \u00fcber d\u00fcrftige 24 Meter hinaus geschafft. 1828 hat der unvollendete Turm endg\u00fcltig ein Flachdach erhalten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In der Kirche befinden sich zahlreiche Gem\u00e4lde und Bilder bekannter Meister, u.a. 'Christus am Kreuz' von Antoon Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The steeple of St Michael\u2019s Church should have stood out above all the others but history decided otherwise: the 134 metre high planned \u2018monument of triumph\u2019, has remained at a paltry 24 metres. In 1828, the unfinished tower finally acquired a closed roof. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The church contains numerous paintings and sculptures by famous masters, including \u2018Christ on the Cross\u2019 by Anthony Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La torre de la Iglesia de San Miguel ten\u00eda que alzarse sobre las otras, pero la historia decidi\u00f3 lo contrario: este \"monumento de la victoria\" que ten\u00eda que haber alcanzado una altura de 134 metros se qued\u00f3 en unos escasos 24. En 1828, la torre inacabada recibi\u00f3 una terminaci\u00f3n plana. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La iglesia posee numerosos cuadros y esculturas; entre ellos destaca el Cristo en la Cruz de Antonio Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De spits van de Sint-Michielskerk had hoog boven alle andere moeten uitsteken, maar de geschiedenis heeft er anders over beslist: het geplande 134 meter hoge 'monument van de zegepraal' is op een schamele 24 meter blijven steken. In 1828 kreeg de onafgewerkte toren definitief een plat dak.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de kerk bevinden zich talrijke schilderijen en beelden van bekende meesters, onder meer 'Christus aan het kruis' van Antoon Van Dyck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La fl\u00e8che de l\u2019\u00e9glise Saint-Michel aurait d\u00fb d\u00e9passer toutes les autres, mais l\u2019histoire en a d\u00e9cid\u00e9 autrement: c\u2019est en effet le pr\u00e9tendu \u2018monument de la victoire\u2019 de 134 m\u00e8tres qui culmine, \u00e0 24 m\u00e8tres seulement. En 1828, la tour inachev\u00e9e a h\u00e9rit\u00e9 d\u00e9finitivement d\u2019un toit plat. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9glise abrite de nombreuses \u0153uvres de ma\u00eetres connus, dont \u2018Le Christ en croix\u2019 d\u2019Antoon Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1944"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Michael-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Michael's Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de San Miguel"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Michielskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Michel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kirche mit Ursprung im 11. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Church with 11th-century roots"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia fundada en el siglo XI"
                ],
                "nl": [
                    "Kerk met wortels in de 11de eeuw"
                ],
                "fr": [
                    "Une \u00e9glise du 11\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-20T07:27:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintmichielskerk/4e8b92e29adf4a7ef2cda872",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004601.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004601.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Anna-Kirche",
                        "en": "St Anne's Church",
                        "es": "Iglesia de Santa Ana",
                        "nl": "Sint-Annakerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Sainte-Anne"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Anna-Kirche",
                        "en": "St Anne's Church",
                        "es": "Iglesia de Santa Ana",
                        "nl": "Sint-Annakerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Sainte-Anne"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Anna-Kirche",
                        "en": "St Anne's Church",
                        "es": "Iglesia de Santa Ana",
                        "nl": "Sint-Annakerk",
                        "fr": "\u00c9glise Sainte-Anne"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -768
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/edfe7ccb-08e6-48cd-a94c-8deef205f6a9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1940",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-annes-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 269 14 82"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734329 51.049579)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4261181a-0fdb-49df-952d-777de3a6522e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Annakerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/74",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/74",
                "modified": "2019-01-15T08:33:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jahrelang verbarg sie sich hinter Ger\u00fcsten, aber heute k\u00f6nnen Sie sie w\u00e4hrend der Gottesdienste oder zu besonderen Anl\u00e4ssen in voller Pracht bewundern. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die monumentalen Wandmalereien verleihen dem Innenbereich eine einzigartige \u00f6stlich-byzantinische Note.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "For years it remained hidden behind scaffolding but you can now - during the services or on special occasions - admire it in its full glory. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The monumental murals inside the church give the interior a unique eastern or Byzantine ambience.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante a\u00f1os ha estado oculta detr\u00e1s de los andamios, pero ahora se puede admirar en su totalidad durante los servicios religiosos u ocasiones especiales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Las pinturas murales monumentales dan al interior, un ambiente oriental bizantino excepcional.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Jarenlang stond ze verborgen achter stellingen, maar vandaag kun je haar - tijdens de erediensten of bijzondere gelegenheden - in volle glorie bewonderen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De monumentale muurschilderingen binnenin geven het interieur een unieke oosters-Byzantijnse sfeer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Apr\u00e8s \u00eatre rest\u00e9e cach\u00e9e derri\u00e8re des \u00e9chafaudages pendant des ann\u00e9es, elle peut aujourd\u2019hui \u00eatre admir\u00e9e dans toute sa gloire lors des services religieux ou d\u2019occasions particuli\u00e8res. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les fresques monumentales donnent \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur une ambiance byzantine orientale unique.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1940"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Anna-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Anne's Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de Santa Ana"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Annakerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Sainte-Anne"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Denkmalgesch\u00fctzte Kirche am Sint-Annaplein"
                ],
                "en": [
                    "Protected church at Sint-Annaplein"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia protegida en la plaza Sint-Annaplein"
                ],
                "nl": [
                    "Beschermde kerk aan het Sint-Annaplein"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise prot\u00e9g\u00e9e sur la place Saint-Anne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-30T10:28:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintannakerk/4d81e8177465cbffd986c8ed",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schule von anno dazumal",
                        "en": "The School of Yesteryear",
                        "es": "La Escuela de Anta\u00f1o",
                        "nl": "School van Toen Gent",
                        "fr": "L'Ecole d'Antan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_telraam.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_telraam.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schule von anno dazumal",
                        "en": "The School of Yesteryear",
                        "es": "La Escuela de Anta\u00f1o",
                        "nl": "School van Toen Gent",
                        "fr": "L'Ecole d'Antan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schule von anno dazumal",
                        "en": "The School of Yesteryear",
                        "es": "La Escuela de Anta\u00f1o",
                        "nl": "School van Toen Gent",
                        "fr": "L'Ecole d'Antan"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                190
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43273d85-385c-4a26-a862-e6391efd1bdc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1939",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-yesteryear",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "365",
                    "De School van Toen",
                    "16",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Klein Raamhof 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 29 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.717197 51.055428)"
                },
                "email": [
                    "schoolvantoen@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/809221f7-24de-4050-b4e5-428d8630774b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "School van Toen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/23",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/23",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zur\u00fcck auf die Schulbank? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Schule von anno dazumal (De School van Toen) ist in einem typischen Schulgeb\u00e4ude aus dem Jahre 1901 untergebracht.</p>\n\n<p>Die st\u00e4ndige Sammlung zeigt, wie der Unterricht vor mehr als 100 Jahren erlebt wurde.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Back to the old school benches?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The School of Yesteryear is housed in a typical school building from 1901.</p>\n\n<p>The permanent collection illustrates how education and teaching was experienced more than 100 years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfNos sentamos de nuevo en los pupitres? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La Escuela de Anta\u00f1o est\u00e1 ubicada en un edificio t\u00edpico de 1901.</p>\n\n<p>La colecci\u00f3n permanente ilustra c\u00f3mo se conceb\u00edan la ense\u00f1anza y la educaci\u00f3n hace m\u00e1s de 100 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Terug in de schoolbanken? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De School van Toen is gevestigd in een typisch schoolgebouw uit 1901.\u00a0</p>\n\n<p>De permanente collectie illustreert hoe onderwijs en opvoeding meer dan 100 jaar geleden werden beleefd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De retour sur les bancs d\u2019\u00e9cole?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L'\u00e9cole d'Antan\u00a0occupe un b\u00e2timent scolaire typique de 1901.</p>\n\n<p>Sa collection permanente nous permet de d\u00e9couvrir l\u2019enseignement et l\u2019\u00e9ducation tels qu\u2019ils \u00e9taient v\u00e9cus il y a plus de 100 ans.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1939"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schule von anno dazumal"
                ],
                "en": [
                    "The School of Yesteryear"
                ],
                "es": [
                    "La Escuela de Anta\u00f1o"
                ],
                "nl": [
                    "School van Toen"
                ],
                "fr": [
                    "L'Ecole d'Antan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erleben Sie die Geschichte der Schule"
                ],
                "en": [
                    "Discover education through the ages"
                ],
                "es": [
                    "Reviva la historia de la ense\u00f1anza"
                ],
                "nl": [
                    "Herbeleef de geschiedenis van het onderwijs"
                ],
                "fr": [
                    "Revivez l'histoire de l'enseignement"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T12:42:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000470.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000470.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131216-Visit%20Gent-033.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131216-Visit%20Gent-033.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Donkere_poort.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Donkere_poort.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000472_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000472_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000473_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000473_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breistertje.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breistertje.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1938",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/prinsenhof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Prinsenhof",
                "created": "2011-11-16T09:11:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71627 51.05862)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Prinsenhof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/195",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 14. Jahrhundert eignete sich die Grafenburg nicht mehr als Wohnung f\u00fcr den Grafen von Flandern. Ludwig von Male zog in den \u201eHof ten Walle\u201c, ein Herrenhaus im selben Umkreis, um. Im Jahr 1500 erblickt dort Kaiser Karl das Licht der Welt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Prinsenhof, wie dieses Gut ab damals genannt wurde, war ca. 2 ha gross und vollst\u00e4ndig ummauert. Es war ein riesenhafter, von einem Wall umgebenen Hof mit \u00fcber 300 Zimmern, einem Tierpark und einem Lustgarten (!).<br />\nDie Residenz begann im 17. Jahrhundert zu verfallen und wurde schlie\u00dflich verkauft. Im sp\u00e4ten 18. Jahrhundert ereilte den Prinsenhof dasselbe Schicksal wie die Grafenburg: Auf den Ruinen entstanden eine Zuckerraffinierie und eine Seifensiederei, sp\u00e4ter kam noch eine Baumwollspinnerei hinzu.</span></span></span><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Vom Prinsenhof gibt es heute nur noch das <strong>Donkere Poort</strong> (dunkle Portal), das man im 19. Jahrhundert so nannte, weil es von den Fabriken so stark verschmutzt wurde.</span></span></span><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dennoch sollten Sie dieses Viertel nicht ausser Acht lassen: es z\u00e4hlt zu den zahlreichen verborgenen Perlen der Stadt.<br />\nAm ersten Septemberwochenende finden hier die <strong>Prinsenhoffeste</strong>, u.a. mit dem gr\u00f6ssten Tr\u00f6delmarkt Gents statt.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kaiser Karl und der Stricktr\u00e4ger</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die ganze Gegend um den Prinzenhof ist erf\u00fcllt von der Geschichte Kaiser Karls, der in der Geschichte Gents und f\u00fcr die Einwohner der Stadt einen besonderen Platz einnimmt. Er war es, der anl\u00e4sslich des Aufstands der Genter B\u00fcrger gegen die von Karl ergriffenen Ma\u00dfnahmen in seine Geburtsstadt zur\u00fcckkehrte, die Verwalter der Stadt mehrmals im Prinzenhof empfing und Gent schlie\u00dflich im Jahr 1540 die \u201eConcessio Carolina\u201c auferlegte, die die Freiheiten der Stadt stark einschr\u00e4nkte. Dutzende angesehene Genter wurden in einem B\u00fc\u00dferhemd auf die Knie gezwungen und mussten einen Strick um den Hals tragen. Siebzehn von ihnen wurden enthauptet, 1 einer kam auf den Scheiterhaufen. Heute ist der Genter stolz auf seinen Spitznamen \u201eStricktr\u00e4ger\u201c, aber damals war das nat\u00fcrlich anders.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit erhobenem Haupt und einem Strick um den Hals blickt der <strong>Stroppendrager</strong> (Stricktr\u00e2ger) zum Prinsenhof, dem Geburtsort Kaiser Karls V. und zum Standbild Karls auf dem Prinsenhofplein. Dieser Mann kniet nicht dem\u00fctig, sondern tr\u00e4gt den Strick ganz stolz.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die <strong>Statue Kaiser Karls V.</strong> ist ein Geschenk der spanischen Kaiserstadt Toledo an den Geburtsort Karls V. 1966 wurde sie auf dem Prinsenhofplein eingeweiht.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Strickerin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An der Ecke des Zilverhof und der Pluimstraat befindet sich die Statue \u201eDie Strickerin\u201c.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der franz\u00f6sische Bildhauer Jean-Pierre Clemencon schuf diese Bronzestatue 1976 f\u00fcr die Ausstellung \u201eFormes Humaines\u201c im Rodin Museum in Paris. Nach der Ausstellung fand die Statue ein Zuhause an der damaligen Wohnung des K\u00fcnstlers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the 14th century, the Castle of the Counts was no longer a suitable residence for the Count of Flanders. Lodewijk van Male, moved to Hof ten Walle, a town house in this neighbourhood. It was here that Charles V was born in 1500.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Prinsenhof, as it was called from then on, was around 2 hectares in size and fully walled. It was a gigantic, walled complex with more than 300 rooms, a zoo and a pleasure garden (!).<br />\nThe residence fell into disrepair in the 17th century and was ultimately sold. In the late 18th century, Prinsenhof suffered the same fate as the Castle of the Counts. A sugar refinery, soap factory and later a steam-powered cotton mill arose from the ruins.</span></span></span><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The only remnant of the Prinsenhof is the <strong>Donkere Poort</strong> (Dark Gate), which was given this name in the 19th century because it was heavily soiled by the nearby factories.</span></span></span><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>However, this does not mean you should bypass the area: it is one of the city\u2019s many hidden gems.<br />\nIn the first week of September the <strong>Prinsenhof Festivities</strong> take place here, including the largest flea market in Ghent.</span></span></span></span></span></span><br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Charles V and the Noose Bearer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The entire area around Prinsenhof lives and breathes the legacy of Emperor Charles, who occupies a special place in the history of Ghent. It was this emperor who returned to his city of birth when the citizens of Ghent rebelled against his measures. He received the city\u2019s governors at Prinsenhof on several occasions and in 1540 imposed the \u2018Concessio Carolina\u2019, which considerably restricted their freedom. Dozens of Ghent dignitaries were literally forced onto their knees, dressed in hair shirts with nooses around their necks. Seventeen were decapitated and one was burnt to death. These days, the local residents are proud of their nickname \u2018noose bearers\u2019, but back then that certainly wasn\u2019t the case.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Holding his head up high and wearing a noose around his neck, <strong>De Stroppendrager </strong>(The Noose Bearer) looks at Prinsenhof, where Charles V was born, and at the emperor\u2019s statue at Prinsenhofplein. This man does not kneel humbly. He wears his noose with pride.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The <strong>statue of Emperor Charles V </strong>is a gift from the Spanish Imperial city of Toledo to the city where Charles V was born. It was inaugurated on Prinsenhofplein in 1966.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Knitster</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">Located on the corner of Zilverhof and Pluimstraat, \u2018The Knitster\u2019 is a bronze sculpture created by French artist Jean-Pierre Cl\u00e9men\u00e7on for the \u2018Formes Humaines\u2019 exhibition in the Rodin Museum in Paris in 1976.</span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">After the exhibition, the sculpture was installed at the artist\u2019s home.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el siglo XIV, el Castillo de los Condes de Flandes ya no era apto como vivienda para el Conde de Flandes. Luis de Male se instal\u00f3 en el \u201cHof ten Walle\u201d, una casa se\u00f1orial en este barrio. Fue all\u00ed donde en el a\u00f1o 1500 naci\u00f3 el emperador Carlos V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La Prinsenhof (Corte de los Pr\u00edncipes), como se la llam\u00f3 desde entonces, ten\u00eda aproximadamente una extensi\u00f3n de 2 ha y estaba rodeada de murallas. Ten\u00eda m\u00e1s de 300 habitaciones, un parque zool\u00f3gico y un vergel.<br />\nEn el siglo XVII, esta residencia cay\u00f3 en decadencia y termin\u00f3 siendo vendida. A finales del XVIII, la Prinsenhof corri\u00f3 el mismo destino que el Castillo de los Condes de Flandes: en sus ruinas se alzaron una refiner\u00eda de az\u00facar y una f\u00e1brica de jab\u00f3n, seguidas m\u00e1s tarde de una hilander\u00eda de algod\u00f3n.</span></span></span><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>De todo ello solo queda ahora la <strong>Donkere Poort</strong> (Puerta Oscura), llamada as\u00ed en el siglo XIX por su aspecto a causa de la contaminaci\u00f3n de las f\u00e1bricas.</span></span></span><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Esto no quiere decir que este barrio no sea interesante; todo lo contrario: es uno de los muchos tesoros escondidos que guarda la ciudad.<br />\nEl primer fin de semana de septiembre, se celebran aqu\u00ed las <strong>fiestas de la Prinsenhof</strong>, con el mercadillo de segunda mano m\u00e1s grande de Gante.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Carlos V y el que lleva la soga</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En todo el barrio en torno a la Prinsenhof se respira la memoria de Carlos V, que tiene para los ganteses un lugar especial en su historia. Este emperador tuvo que regresar a su ciudad natal por la resistencia de los ciudadanos de Gante contra las medidas que tomaba. En la Prinsenhof recibi\u00f3 varias veces a las autoridades municipales e impuso a la ciudad en 1540 la Concessio Carolina, que limitaba fuertemente sus libertades. Decenas de notables ganteses fueron obligados a arrodillarse (literalmente), vestidos de penitentes y con una soga al cuello. Diecisiete de ellos fueron decapitados y uno pereci\u00f3 en la hoguera. Hoy en d\u00eda los ganteses est\u00e1n orgullosos de su nombre de guerra de stroppendragers (\u201clos que llevan la soga\u201d), pero en aquella \u00e9poca las cosas eran bien distintas.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Con la cabeza alta y la soga al cuello, el <strong>Stroppendrager</strong> (El que lleva la soga) mira al Prinsenhof, el lugar de nacimiento del emperador Carlos V, y a su estatua situada en la plaza Prinsenhofplein. Este hombre no se arrodilla humildemente, sino que lleva la soga con orgullo.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La estatua del <strong>Emperador Carlos V</strong> fue un regalo de la ciudad espa\u00f1ola Toledo al lugar de nacimiento del Emperador Carlos. Fue inaugurada en 1966 en la plaza Prinsenhofplein.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Tejedora</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><em><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La Tejedora </span></em><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">est\u00e1 sentada en la esquina de la calle Zilverhof con la calle Pluimstraat.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El escultor franc\u00e9s Jean-Pierre Cl\u00e9men\u00e7on realiz\u00f3 esta estatua de bronce en el a\u00f1o 1976 para la exposici\u00f3n \u201cFormes Humaines\u201d en el museo Rodin en Par\u00eds.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Despu\u00e9s de la exposici\u00f3n, la estatua se traslad\u00f3 a la casa donde viv\u00eda el artista en la \u00e9poca.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de 14de eeuw was het Gravensteen niet langer geschikt als woning voor de Graaf van Vlaanderen. Lodewijk van Male verhuisde naar een herenhuis in deze buurt: het \u2018Hof ten Walle\u2019. Het was daar dat in 1500 Keizer Karel geboren werd.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Het Prinsenhof, zoals het vanaf toen genoemd werd, was ongeveer 2 ha groot en volledig ommuurd. Het was een reusachtig, omwalde hof met meer dan 300 kamers, een dierentuin en een lusthof (!).</span></span><br /><span><span>De residentie raakte in de 17de eeuw in verval en werd uiteindelijk verkocht. In de late 18de eeuw onderging het Prinsenhof hetzelfde lot als het Gravensteen: op de ru\u00efnes verrees een suikerraffinaderij en een zeepziederij, nog later een katoenstoomspinnerij.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Van het Prinsenhof overleefde enkel de \u2018<strong>donkere poort\u2019</strong>,</span></span><span><span> zo genoemd omdat ze erg vervuild was door de fabrieken. Dit betekent niet dat je deze buurt maar beter links laat liggen: met zijn smalle middeleeuwse straatjes, omgeven door water, is de wijk een van de vele verborgen parels van de stad.\u00a0Het eerste weekend van september vinden hier de <strong>Prinsenhoffeesten</strong> plaats, met onder meer de grootste rommelmarkt van Gent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Keizer Karel en De Stroppendrager</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De hele buurt rond het Prinsenhof ademt de erfenis van Keizer Karel, die voor de Gentenaars een bijzondere plaats in hun geschiedenis inneemt.Het was deze keizer die door het verzet van de Gentse burgers tegen zijn maatregelen naar zijn geboortestad terugkwam. Hij ontving het stadsbestuur enkele keren in het Prinsenhof en legde de stad in 1540 de \u2018Concessio Carolina\u2019 op, die hun vrijheden stevig beperkte. Tientallen Gentse notabelen werden in een boetekleed letterlijk op de knie\u00ebn gedwongen, met een strop om de hals. Zeventien van hen werden onthoofd, \u00e9\u00e9n verbrand. Vandaag is de Gentenaar trots op zijn geuzennaam \u2018Stroppendrager\u2019, maar dat was toen wel even anders.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Met opgeheven hoofd en een strop om de hals kijkt <strong>De Stroppendrager</strong> naar het Prinsenhof, geboorteplaats van Keizer Karel, \u00e9n naar Karels standbeeld op het Prinsenhofplein. Deze man knielt niet nederig, maar draagt de strop met fierheid.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het <strong>standbeeld van Keizer Karel</strong> is een schenking van de Spaanse Keizersstad Toledo aan de geboortestand van Keizer Karel. Het werd in 1966 ingehuldigd op het Prinsenhofplein.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Breistertje</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Op de hoek van de Zilverhof en de Pluimstraat zit het Breistertje. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De Franse beeldhouwer Jean-Pierre Clemencon maakte dit bronzen beeld in 1976 voor de tentoonstelling \u2018Formes Humaines\u2019 in het Rodin Museum in Parijs. Na de expositie vond het beeld zijn plaats aan de toenmalige woning van de kunstenaar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au 14e si\u00e8cle, le Ch\u00e2teau des Comtes n\u2019ayant plus gr\u00e2ce aux yeux du Comte de Flandre. Louis de Male d\u00e9m\u00e9nage au \u00abHof ten Walle\u00bb, une maison de ma\u00eetre dans ce quartier. C\u2019est en ces lieux que naquit Charles Quint en 1500.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Le Prinsenhof (Palais princier), rebaptis\u00e9 ainsi depuis lors, comptait environ 2 ha et \u00e9tait compl\u00e8tement mur\u00e9. C\u2019\u00e9tait un gigantesque complexe entour\u00e9 d\u2019un mur d\u2019enceinte et dot\u00e9 de plus de 300 pi\u00e8ces, d\u2019un parc zoologique et d\u2019un jardin d\u2019agr\u00e9ment.<br />\nAu 17e si\u00e8cle, la r\u00e9sidence tombe en ruines et est finalement vendue. \u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, le Prinsenhof subit le m\u00eame sort que le Ch\u00e2teau des Comtes : on \u00e9rige sur ses ruines une raffinerie de sucre et une savonnerie ; plus tard encore, une filature de coton \u00e0 la vapeur.</span></span></span><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Du Prinsenhof n\u2019en reste plus aujourd\u2019hui que la \u00ab<strong>Donkere Poort</strong>\u00bb (Porte sombre), ainsi baptis\u00e9e au 19e si\u00e8cle car elle \u00e9tait souill\u00e9e par les usines.</span></span></span><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ce qui ne signifie pas qu\u2019il faille laisser de c\u00f4t\u00e9 ce quartier qui est l\u2019un des nombreux joyaux cach\u00e9s de la ville.<br />\nLe premier week-end de septembre s\u2019y d\u00e9roulent les <strong>F\u00eates du Prinsenhof</strong>, avec notamment le plus grand march\u00e9 aux puces de Gand.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Charles Quint et le porteur de corde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Tout le quartier du Prinsenhof respire l\u2019h\u00e9ritage de Charles Quint, qui occupe une place \u00e0 part dans l\u2019histoire des Gantois. C\u2019est cet empereur qui revint dans sa ville natale pour mater la r\u00e9sistance des citoyens gantois \u00e0 ses mesures. Il re\u00e7ut l\u2019administration communale \u00e0 plusieurs reprises au Prinsenhof et imposa en 1540 \u00e0 la ville le \u2018Concessio Carolina\u2019, limitant fortement ses libert\u00e9s. Des dizaines de notables gantois furent litt\u00e9ralement forc\u00e9s de s\u2019agenouiller devant lui, v\u00eatus de haires et avec une corde autour du cou. Dix-sept d\u2019entre eux furent d\u00e9capit\u00e9s, l\u2019un br\u00fbl\u00e9 vif. Aujourd\u2019hui, le Gantois est fier de son nom de gueux \u2018Stroppendrager\u2019 (le porteur de corde), mais il en allait tout autrement \u00e0 l\u2019\u00e9poque.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le front haut et une corde au cou, le \u2018<strong>Stroppendrager\u2019</strong> (porteur de corde) regarde le Prinsenhof, lieu de naissance de l\u2019empereur Charles Quint, et la statue de ce dernier sur la Prinsenhofplein. Cet homme ne s\u2019agenouille pas humblement, au contraire il porte la corde avec fiert\u00e9.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>La <strong>statue de Charles Quint</strong> est un cadeau de la ville imp\u00e9riale de Tol\u00e8de, en Espagne, \u00e0 la ville natale de l\u2019empereur. Elle fut inaugur\u00e9e en 1966 sur la Prinsenhofplein.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Tricoteuse</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">\u00c0 l\u2019angle du Zilverhof et de la Pluimstraat se trouve la Tricoteuse.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Cette sculpture en bronze a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par le sculpteur fran\u00e7ais Jean-Pierre Cl\u00e9men\u00e7on en 1976 pour l\u2019exposition \u00ab\u00a0Formes Humaines\u00a0\u00bb, au Mus\u00e9e Rodin \u00e0 Paris.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Apr\u00e8s l\u2019exposition, la sculpture a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e devant la maison o\u00f9 r\u00e9sidait l\u2019artiste \u00e0 l\u2019\u00e9poque.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1938"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "en": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "es": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "nl": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "fr": [
                    "Prinsenhof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mittelalterlicher Geheimtipp im Herzen der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Medieval gem in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Perla medieval en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Middeleeuwse parel in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Perle m\u00e9di\u00e9vale au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T10:32:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/prinsenhof/4dda89ef2271c5d36d846728",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks10-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks10-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -253
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1937",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-university-botanical-garden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4740",
                    "UGent - Plantentuin van de Universiteit",
                    "29",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "K.L. Ledeganckstraat 35",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292645073"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724129 51.036375)"
                },
                "email": [
                    "Chantal.Dugardin@UGent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f70b417-e1a5-496b-ae06-f9e7364466c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Plantentuin Universiteit Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/18",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/18",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Fesseln und bl\u00fchen: Das machen auch die \u00fcber 10.000 verschiedenen Pflanzenarten in den tropischen und subtropischen Gew\u00e4chsh\u00e4usern des Botanischen Gartens der Universit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die einzigartige Sammlung mediterraner Pflanzen allein ist schon einen Besuch wert.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein gef\u00fchrter Besuch ist m\u00f6glich.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The over 10,000 different varieties of plants in the tropical and subtropical greenhouses of the University's Botanical Garden are both flourishing and fascinating. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The unique collection of Mediterranean plants alone is well worth a visit.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Guided visits can be arranged.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Crecer y florecer, esto es lo que hacen los m\u00e1s de 10.000 tipos de plantas en los invernaderos tropicales y subtropicales del Universitaire Plantentuin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Solo la colecci\u00f3n de plantas mediterr\u00e1neas \u00fanicas ya merece la pena una visita.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Es posible una visita guiada con gu\u00eda.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boeien en bloeien, dat doen ook de meer dan 10.000 verschillende plantensoorten in de tropische en subtropische kassen van de Universitaire Plantentuin.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alleen al de unieke collectie mediterrane planten is een bezoek meer dan waard.\u00a0</p>\n\n<p>Geleid bezoek met gids is mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les plus de 10 000 esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales que l\u2019on retrouve dans les serres tropicales et subtropicales du Jardin botanique de l\u2019universit\u00e9 fleurissent autant qu\u2019elles fascinent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La collection unique de plantes m\u00e9diterran\u00e9ennes vaut, \u00e0 elle seule, le d\u00e9tour.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Possibilit\u00e9 d\u2019organiser une visite guid\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1937"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "60",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Reiseleiter/Betreuer",
                        "en": "Guide/supervisor",
                        "es": "Gu\u00eda/acompa\u00f1ante",
                        "nl": "Gids/begeleider",
                        "fr": "Guide/accompagnateur"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fchrung f\u00fcr Gruppen (15 bis 20 Personen)</p>\r\n",
                    "en": "<p>Guided tour for groups (15 to 20 persons)</p>\r\n",
                    "es": "<p>Paseo con gu\u00eda para grupos (15 a 20 personas).</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Rondleiding met gids voor groepen (15 tot 20 personen)</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Visite guid\u00e9e pour groupes (15 \u00e0 20 personnes)</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent"
                ],
                "en": [
                    "Ghent University Botanical Garden"
                ],
                "es": [
                    "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Plantentuin Universiteit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einheimisches & Exotisches"
                ],
                "en": [
                    "Local & exotic"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00f3ctono & Ex\u00f3tico "
                ],
                "nl": [
                    "Inheems & exotisch"
                ],
                "fr": [
                    "Indig\u00e8ne & exotique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:38:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Plantentuin-Universiteit-Gent/544507322323830?fre...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/plantentuin-ugent/4d6554f84306721e38148df9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003608.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003608.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003562.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003562.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003615.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003615.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003650.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003650.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004286.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004286.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oudevismijn_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oudevismijn_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/OudeVismijn-DT003184.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/OudeVismijn-DT003184.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1935",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/old-fish-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jahrhunderte lange Geschichte und zukunftsorientierte Technologie finden sich hier. Gegen\u00fcber der Grafenburg wird Neptun auf dem monumentalen Zugangstor (1689) von Leie (Frau) und Schelde (Mann) flankiert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im komplett renovierten Geb\u00e4ude befindet sich unter anderen die Auskunftsstelle des Fremdenverkehrsamtes Gent. F\u00fcr die verschiedensten Infos: eine einzige Adresse!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here centuries-old history and high-tech facilities go hand in hand. Opposite the Castle of the Counts lies the monumental gateway (1689) to the Old Fish Market. Neptune keeps watch over the Scheldt (male) and the Lys (female). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The entirely renovated complex houses, among others, the Ghent Tourist Office. Looking for information? This is the place to be!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La historia antigua y la tecnolog\u00eda avanzada se encuentran en la Antigua Lonja del Pescado. Encima de la monumental puerta de entrada Neptuno se rodea por una parte del Lys (mujer) y por otra del Escalda (hombre). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este complejo totalmente renovado est\u00e1 ubicada, entre otras cosas, la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent. \u00a1Toda la informaci\u00f3n en un \u00fanico sitio!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op het Sint-Veerleplein tegenover het Gravensteen vind je de monumentale toegangspoort tot de Oude Vismijn. Neptunus houdt er de Schelde (man) en de Leie (vrouw) in het oog. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het volledig gerenoveerde complex heeft onder meer het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/nl/zien-doen/infokantoor-visit-gent\" title=\"Infokantoor Visit Gent\">infokantoor van Toerisme Gent </a>onderdak gevonden. Voor alle mogelijke info: \u00e9\u00e9n adres!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici se rencontrent l\u2019histoire s\u00e9culaire et la technologie de pointe. Face au Ch\u00e2teau des Comtes tr\u00f4ne sur la porte d\u2019entr\u00e9e monumentale (1689) Neptune, flanqu\u00e9 de la Lys (femme) et de l\u2019Escaut (homme). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau d\u2019information de l\u2019Office du Tourisme de Gand a lui aussi trouv\u00e9 refuge dans le complexe enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9. Pour toutes les infos possibles: une seule adresse!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1935"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alter Fischmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Old Fish Market"
                ],
                "es": [
                    "Antigua Lonja del Pescado"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Vismijn"
                ],
                "fr": [
                    "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier befindet sich die Touristeninformation!"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Tourist Office"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Aqu\u00ed est\u00e1 la oficina de informaci\u00f3n tur\u00edstica!"
                ],
                "nl": [
                    "Hier huist het infokantoor toerisme!"
                ],
                "fr": [
                    "C'est ici que se trouve le centre infotourisme!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T08:10:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oude-vismijn/4bfcc85355539c74ed86bcf3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004051_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004051_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004056_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004056_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004092_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004092_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Begijnhoven-DT000096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Begijnhoven-DT000096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004049.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004049.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004052.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004052.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004103.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004103.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004053_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004053_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St. Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1933",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/old-st-elizabeth-beguinage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Begijnhofdries",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71251 51.056804)"
                },
                "email": [
                    "info@elisabethbegijnhof.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a41a8edb-2cfd-4b54-abf9-be16e8a953f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/10",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/10",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viele der fl\u00e4mischen und niederl\u00e4ndischen Beginenh\u00f6fe sind Oasen der Ruhe und Stille, wo man jeden Moment eine Begine vor ihrer T\u00fcr murmeln zu h\u00f6ren glaubt. Zwei der drei Beginenh\u00f6fe in Gent wurden in die Liste des UNESCO-Weltkulturerbes aufgenommen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Obwohl der Alte Beginenhof St. Elisabeth in der Begijnhofdries in Gent nicht mehr mit Mauern umgeben und somit Teil der Stadt ist, bleibt die Atmosph\u00e4re dort einzigartig. Heute ist der Alte Beginenhof St. Elisabeth als \u201eheilige Ecke\u201c bekannt, ein Ort der Toleranz, weil es dort gleich drei verschiedene Kirchen gibt: eine katholische, eine orthodoxe und eine evangelische. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Farbenfroh: von Bleiche zum Obstgarten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser offene Beginenhof entwickelte sich im 13.\u00a0Jahrhundert zu einer Beginenhof-Stadt, mit einer Kirche, dem Haus der Beginenmeisterin, einer Infirmerie, einer Kapelle, mehr als hundert Beginenh\u00e4usern, einer Bleiche (auf der Leinen in der Sonne gebleicht wurde) und einem Obstgarten. Nach der Franz\u00f6sischen Revolution und der zunehmenden Industrialisierung zogen die Bewohnerinnen 1873 in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/de/staunen-erleben/grosser-beginenhof-st-elisabeth-gent\" title=\"Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent\">ihren neuen </a><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/de/staunen-erleben/grosser-beginenhof-st-elisabeth-gent\" title=\"Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent\">Beginenhof in Sint-Amandsberg</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die neue orthodoxe Kirche in der Sophie Van Akenstraat ist eine auffallende Sehensw\u00fcrdigkeit, deren Besuch sich immer lohnt. Im Inneren der Kirche pr\u00e4sentiert sich Fresken-Malerei im byzantinischen Stil. Auf der Fassade sind in Rundbogennischen die zw\u00f6lf Apostel als Mosaik abgebildet.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Himmlische Fassadenkunst in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">M\u00f6chten Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise mehr von dieser bunten Fassadenkunst sehen? Ein weiteres beeindruckendes Mosaik findet sich auf der Fassade des K\u00f6niglichen Niederl\u00e4ndischen Theaters auf dem Sint-Baafsplein. Dort ist Apollo, der r\u00f6mische Gott der Musik und Lebensfreude, mit seinen Musen des Gesangs, des Tanzes und der Musik dargestellt. Gent, charmant historisch und lebensfreudig.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The beguinages of Flanders and the Netherlands are always oases of calm and stillness, where you might still expect to see an old beguine mumbling her prayers in a doorway. Two of Ghent\u2019s three beguinages have been included on the UNESCO World Heritage list.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Although the Old St Elizabeth Beguinage, in Begijnhofdries in Ghent, is no longer enclosed by a wall, making it simply part of the city, it still has a unique atmosphere. Today the Old St Elizabeth Beguinage is known as \u2018holy corner\u2019, a place of religious tolerance, because it has no less than three different churches: one is Roman Catholic, one is Orthodox and the other is Protestant. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>From bleachfield to orchard</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This open beguinage grew into something of a \u2018beguine city\u2019 in the 13th century, with a church, the \u2018Grootjuffer\u2019s House\u2019, an infirmary, a chapel, more than a hundred houses for beguines, a bleachfield (a field where linen was laid out to bleach) and an orchard. After the French Revolution, with increasing industrialisation, the inhabitants moved to their <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/en/see-do/great-st-elizabeth-beguinage-ghent\" title=\"Great St Elizabeth Beguinage, Ghent\">new <span>beguinage in Sint-Amandsberg</span></a> in 1873. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The new Orthodox church in Sophie Van Akenstraat is a striking sight in Ghent. A visit here is more than worthwhile. Inside, the church is painted with frescos using the authentic Byzantine technique. The fa\u00e7ade depicts the Twelve Apostles with mosaics in rounded niches.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heavenly art on fa\u00e7ades in Ghent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Do you want to see more of this colourful fa\u00e7ade art during your city trip? You will find another gorgeous mosaic on the fa\u00e7ade of the Royal Dutch Theatre on Sint-Baafsplein. Apollo, the Roman god of music and joy, is represented with his muses: song, dance and music. Ghent is full of historic charm and captivating interest.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los beaterios de Flandes y Holanda siguen siendo oasis de silencio y tranquilidad, en los que uno casi espera ver aparecer en cualquier momento a una beata murmurando oraciones. En Gante, dos de los tres beaterios est\u00e1n incluidos en la lista de Patrimonio de la Humanidad de la UNESCO.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si bien el Antiguo Beaterio de Santa Isabel, en torno al actual parque de Begijnhofdries, ya no est\u00e1 circundado por un muro y ahora es una parte m\u00e1s de la ciudad, su ambiente sigue siendo \u00fanico. Hoy en d\u00eda, este lugar es conocido como \u2018espacio sacro de tolerancia\u2019, ya que cuenta con tres iglesias de tres denominaciones distintas: una cat\u00f3lica, una ortodoxa y una protestante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De prado de clareo a huerto arbolado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este beaterio abierto se convirti\u00f3 en el siglo XIII en lo que podr\u00eda llamarse una capital de beguinas, con una iglesia, la casa de la superiora, una enfermer\u00eda, una capilla, m\u00e1s de cien casas de beatas, un prado de blanqueo (superficie de hierba para poner la ropa al sol para que se blanquease) y un huerto de frutales. Tras la Revoluci\u00f3n Francesa y la creciente industrializaci\u00f3n, en 1873 las residentes se mudaron a <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/es/ver-y-hacer/gran-beaterio-de-santa-isabel\" title=\"Gran Beaterio de Santa Isabel\">su nuevo <span>beaterio en Sint-Amandsberg</span></a>.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La nueva iglesia ortodoxa en la calle Sophie Van Akenstraat es un llamativo lugar de inter\u00e9s y merece la pena visitarla. Su interior fue decorado con frescos que siguen las aut\u00e9nticas tradiciones bizantinas. En la fachada hay una serie de mosaicos de los doce ap\u00f3stoles en nichos de remate redondo.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mosaicos sacros en fachadas de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si quiere ver m\u00e1s de esta colorida forma art\u00edstica en fachadas, tiene otro magn\u00edfico mosaico en la del Teatro Real Neerland\u00e9s, en la plaza Sint-Baafsplein. All\u00ed aparece Apolo, el dios romano de la m\u00fasica y la alegr\u00eda de vivir, con las musas del canto, la danza y la m\u00fasica. Gante: llena de encanto hist\u00f3rico, vida e inter\u00e9s.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De begijnhoven in Vlaanderen en Nederland zijn steevast oases van rust en stilte, waar je nog steeds elk moment een begijntje prevelend voor haar deur verwacht. In Gent werden twee van de drie begijnhoven opgenomen op de werelderfgoedlijst van UNESCO.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Hoewel het Oud Begijnhof Sint-Elisabeth, in de Begijnhofdries in Gent, niet meer ommuurd is en dus gewoon deel uitmaakt van de stad, blijft de sfeer er uniek. Vandaag staat het Oud Begijnhof Sint-Elisabeth bekend als \u2018holy corner\u2019, een oord van verdraagzaamheid, want er zijn niet minder dan drie verschillende kerken gevestigd: een rooms-katholieke, een orthodoxe en een protestantse. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Van bleekweide tot boomgaard, een kleurrijke halte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dit open begijnhof groeide in de 13de eeuw uit tot wat je een begijnhofstad kunt noemen, met een kerk, het huis van de \u2018grootjuffer\u2019, een infirmerie, een kapel, meer dan honderd begijnenhuizen, een bleekweide (grasvlakte om linnen te bleken) en een boomgaard. Na de Franse Revolutie en de toenemende industrialisering, verhuisden de bewoners in 1873 naar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/nl/zien-doen/groot-begijnhof-sint-elisabeth\" title=\"Groot Begijnhof Sint-Elisabeth\">hun nieuwe </a><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/nl/zien-doen/groot-begijnhof-sint-elisabeth\" title=\"Groot Begijnhof Sint-Elisabeth\">begijnhof in Sint-Amandsberg</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De nieuwe orthodoxe kerk in de Sophie Van Akenstraat is een opvallende bezienswaardigheid in Gent en je bezoek meer dan waard. Binnenin werd de kerk beschilderd met fresco\u2019s volgens de authentieke Byzantijnse techniek. Op de gevel zijn de twaalf Apostelen afgebeeld met moza\u00efeken in rondboognissen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Goddelijke gevelkunst in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wil je tijdens je stedentrip meer van deze kleurrijke gevelkunst aanschouwen? Je vindt nog een schitterend moza\u00efek op de gevel van de Koninklijke Nederlandse Schouwburg op het Sint-Baafsplein. Apollo, de Romeinse god van muziek en levensvreugde, staat er afgebeeld met zijn muzen van de zang, dans en muziek. Gent, charmant historisch en levendig interessant.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En Flandre comme aux Pays-Bas, les b\u00e9guinages restent des oasis de calme et de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 o\u00f9 la pr\u00e9sence discr\u00e8te des b\u00e9guines semble encore palpable. Deux des trois b\u00e9guinages de Gand figurent sur la liste du patrimoine mondial de l\u2019UNESCO. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Bien que l\u2019Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth, dans le Begijnhofdries, ne soit plus encercl\u00e9 de murs et soit donc int\u00e9gr\u00e9 dans la ville, il y r\u00e8gne encore une atmosph\u00e8re unique. Aujourd\u2019hui, l\u2019Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth est consid\u00e9r\u00e9 comme un lieu sacr\u00e9, un havre de tol\u00e9rance abritant pas moins de trois \u00e9glises diff\u00e9rentes\u00a0: une catholique, une orthodoxe et une protestante. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Du blanchiment sur pr\u00e9 au verger\u2026</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ce b\u00e9guinage ouvert est devenu, au 13e si\u00e8cle, un v\u00e9ritable village avec une \u00e9glise, la maison de la Grande Demoiselle, une infirmerie, une chapelle, plus de cent maisons de b\u00e9guines, un pr\u00e9 destin\u00e9 \u00e0 blanchir le linge et un verger. Apr\u00e8s la R\u00e9volution fran\u00e7aise et avec l\u2019av\u00e8nement de l\u2019industrialisation, ses habitantes ont d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 vers <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/fr/voir-et-faire/grand-beguinage-sainte-elisabeth\" title=\"Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth\">le nouveau <span>b\u00e9guinage de Sint-Amandsberg</span></a> en 1873.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La nouvelle \u00e9glise orthodoxe de la Sophie Van Akenstraat \u00e0 Gand est une attraction touristique qui vaut le d\u00e9tour. L\u2019int\u00e9rieur de l\u2019\u00e9glise est d\u00e9cor\u00e9 de fresques peintes selon l\u2019authentique technique byzantine. Sur la fa\u00e7ade figurent les douze ap\u00f4tres, repr\u00e9sent\u00e9s en mosa\u00efque dans des niches cintr\u00e9es. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fa\u00e7ade divine</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Envie d\u2019admirer d\u2019autres fa\u00e7ades color\u00e9es pendant votre citytrip\u00a0? Vous trouverez une autre splendide mosa\u00efque sur la fa\u00e7ade du Th\u00e9\u00e2tre royal N\u00e9erlandais situ\u00e9 sur la Sint-Baafsplein. Apollon, le dieu romain de la musique et de la joie, y est repr\u00e9sent\u00e9 avec les muses du chant, de la danse et de la musique. Gand, entre charme historique et modernit\u00e9 \u00e9clatante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1933"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alter Beginenhof St. Elisabeth"
                ],
                "en": [
                    "Old St Elizabeth Beguinage"
                ],
                "es": [
                    "Antiguo Beaterio de Santa Isabel"
                ],
                "nl": [
                    "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth"
                ],
                "fr": [
                    "Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beginenh\u00f6fe in Gent, tolerante heilige Ecke"
                ],
                "en": [
                    "Beguine city in Ghent: a tolerant \u2018holy corner\u2019"
                ],
                "es": [
                    "Capital beguina en Gante y espacio de tolerancia"
                ],
                "nl": [
                    "Begijnhofstad in Gent, verdraagzame \u2018holy corner\u2019 "
                ],
                "fr": [
                    "Village-b\u00e9guinage \u00e0 Gand, un havre de tol\u00e9rance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:14:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8fe51ec2-0ad0-4e87-9a6e-4b89e3f2be4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003907.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003907.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003909.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003909.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks10-DT004224.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks10-DT004224.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.L.V. Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -549
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02562c7b-c35c-429f-877f-80b297497b2b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1930",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/our-lady-st-peters-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "3837",
                    "Onze-Lieve-Vrouw Sint-Pieterskerk (monument)",
                    "51",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254437"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [
                    "olvstp.ddb@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c3c7168f-1745-4366-8bb1-3b817efbfb60",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/43",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/43",
                "modified": "2019-02-04T10:58:31+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese imposante Kirche wurde auf dem Fundament der fr\u00fcheren romanischen Abteikirche erbaut. Wenn Sie dabei an Rom denken, ist dies kein Zufall: Bauherr Pieter Huyssens zog seine Inspiration aus den grossen italienischen Renaissancekirchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Innenraum ist beeindruckend, die Kunstsch\u00e4tze sind einzigartig. Auf keinen Fall entgegen lassen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This imposing church was built on the foundations of the previous Romanesque abbey church. If it reminds you of Rome, it is no coincidence: the architect Pieter Huyssens was inspired by the great Italian Renaissance churches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is impressive and the art treasures are unique. Not to be missed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta impresionante iglesia fue construida sobre los cimientos del anterior templo rom\u00e1nico abacial. Si le hace pensar en Roma, no es por casualidad: el arquitecto Pieter Huyssens se inspir\u00f3 para su proyecto en las grandes iglesias barrocas italianas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el interior, el espacio es impresionante y las obras arte que guarda son \u00fanicas. Le aconsejamos la visita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze imposante kerk werd gebouwd op de fundamenten van de vroegere romaanse abdijkerk. Als ze je aan Rome doet denken, is dat geen toeval: bouwheer Pieter Huyssens inspireerde zijn ontwerp op de grote Italiaanse renaissancekerken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De ruimte binnenin is indrukwekkend, de kunstschatten zijn uniek. Niet te missen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette \u00e9glise imposante a \u00e9t\u00e9 construite en 1629 sur les fondations de l\u2019ancienne \u00e9glise abbatiale romane. Son ma\u00eetre d\u2019\u0153uvre, Pierre Huyssens, s\u2019est inspir\u00e9 des grandes \u00e9glises italiennes de la Renaissance.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, l\u2019espace est impressionnant et les objets d\u2019art, uniques. \u00c0 ne pas manquer!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1930"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Peter-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Our Lady of St Peter's Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "O.L.V. Sint-Pieterskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Imposante Kirche am Sint-Pietersplein"
                ],
                "en": [
                    "Monumental church at Sint-Pietersplein"
                ],
                "es": [
                    "Una imponente iglesia en Sint-Pietersplein"
                ],
                "nl": [
                    "Statige kerk aan het Sint-Pietersplein"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise majestueuse sur la place Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T12:36:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintpieterskerk/4ef8c49bb63446a509d372cc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/36a82eff-3483-48d9-baf9-e8e565fd8942",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0cd8b691-ec14-4e48-8dea-f6ed58b60060"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000978.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000978.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000979.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000979.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000980.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000980.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000981.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000981.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000986.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000986.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nieuwgerechtsgebouw-DT000976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nieuwgerechtsgebouw-DT000976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw Gent",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                863
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a61f394-c195-4757-82d5-90b22c14726f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1927",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/new-law-courts",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Opge\u00ebistenlaan 401A",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.714978 51.062784)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8c97f4aa-1d84-4ede-b6b6-b7a1d9fe1a43",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nieuw gerechtsgebouw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/9",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/9",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "2007 wurde das neue moderne Gerichtsgeb\u00e4ude, ein Entwurf von den Architekten St\u00e9phane Beel und Lieven Achtergael, in Betrieb genommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In dem sechsst\u00f6ckigen Geb\u00e4ude mit der auff\u00e4lligen Glasfassade arbeiten ca. 600 Personen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "2007 saw the opening of the new, modern law courts designed by the architects St\u00e9phane Beel and Lieven Achtergael. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Around 600 people work in this 6-storey building with its eye-catching glass fa\u00e7ade.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el a\u00f1o 2007, se inaugur\u00f3 el nuevo y moderno Palacio de Justicia, dise\u00f1ado por St\u00e9phane Beel y Lieven Achtergael. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alrededor de 600 personas trabajan en las seis plantas con que cuenta este edificio, provisto de una notable fachada acristalada.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In 2007 werd het nieuwe, moderne gerechtsgebouw, een ontwerp van architecten St\u00e9phane Beel en Lieven Achtergael, in gebruik genomen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er werken ongeveer 600 mensen in het zes verdiepingen tellende gebouw met de opvallende glasgevel.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le nouveau et moderne Palais de Justice, con\u00e7u par les architectes St\u00e9phane Beel et Lieven Achtergael, a \u00e9t\u00e9 mis en service en 2007. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Environ 600 personnes travaillent dans les six \u00e9tages que compte ce b\u00e2timent muni d'une remarquable fa\u00e7ade de verre.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1927"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "New Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Nuevo Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Nieuw Gerechtsgebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Nouveau Palais de Justice"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein transparentes Geb\u00e4ude als Statement"
                ],
                "en": [
                    "A transparent building as a statement"
                ],
                "es": [
                    "Un edificio transparente como declaraci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Een transparant gebouw als statement"
                ],
                "fr": [
                    "Un b\u00e2timent qui s'affirme par sa transparence"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004721_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004721_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Rabot Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006210.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006210.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Rabot Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004719.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004719.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Rabot Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks28-DT006212.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks28-DT006212.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Luchtfoto Rabot torens Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -643
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/36a82eff-3483-48d9-baf9-e8e565fd8942",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1926",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rabot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Opge\u00ebistenlaan 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.713052 51.061298)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dfe51f8b-54a4-48ac-ac8b-76187c976e3c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rabot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/11",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/11",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "1488 nutzte Maximilian von \u00d6sterreich eine Schwachstelle in der Stadtverteidigung, um Gent einzunehmen. Als seine Armee nach 40-t\u00e4giger Besatzung unverrichteter Dinge abzog, hat die Stadtverwaltung die Gelegenheit ergriffen, das mittlere Geb\u00e4ude durch zwei T\u00fcrme zu verst\u00e4rken. Das grossartige Geb\u00e4ude wurde vor kurzem restauriert.",
                    "en": "In 1488, Maximilian of Austria took advantage of a weak point in Ghent\u2019s defences to seize the city. After 40 days of siege, his army withdrew without having accomplished their mission, the city authorities used the opportunity to strengthen the central building by means of two towers. This splendid building was recently restored.",
                    "es": "En 1488, Maximiliano de Austria intent\u00f3 conquistar la ciudad, atacando por el punto m\u00e1s vulnerable de la muralla defensiva. Tras cuarenta d\u00edas de asedio, sin resultado, decidi\u00f3 levantar el campo. El gobierno municipal aprovech\u00f3 la ocasi\u00f3n, para reforzar la construcci\u00f3n central con dos torres. Esta hermosa edificaci\u00f3n ha sido recientemente restaurada.",
                    "nl": "In 1488 maakte Maximiliaan Van Oostenrijk hier gebruik van een zwakke plek in de stadsverdediging om Gent in te nemen. Toen zijn leger na 40 dagen beleg onverrichter zake terugkeerde, maakte het stadsbestuur daarvan gebruik om het middengebouw met twee torens te versterken. ",
                    "fr": "En 1488, Maximilien d\u2019Autriche exploite une faille dans les remparts de la ville pour s\u2019emparer de Gand. Quand son arm\u00e9e revient bredouille apr\u00e8s 40 jours de si\u00e8ge, l\u2019administration de la ville renforce le b\u00e2timent central \u00e0 l\u2019aide de deux tours. Ce magnifique b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9 r\u00e9cemment."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1926"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rabot"
                ],
                "en": [
                    "Rabot"
                ],
                "es": [
                    "Rabot"
                ],
                "nl": [
                    "Rabot"
                ],
                "fr": [
                    "Rabot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Genter \u201eUrgestein\u201c"
                ],
                "en": [
                    "A centuries-old part of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Una parte milenaria de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Eeuwenoud stukje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Partie ancestrale de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:34:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/rabot/4bfb9c20d0382d7f3fd7c90a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003875.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003875.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003887_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003887_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                15
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1925",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bijloke-gent-music-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "3703",
                    "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                    "57",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Kluyskensstraat 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293236111"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718269 51.04525)"
                },
                "email": [
                    "info@debijloke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/346963e6-f40b-4b72-9ae1-292760d24b03",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Muziekcentrum de Bijloke Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/13",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/13",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wo fr\u00fcher die Kranken gepflegt wurden, werden heute Musikliebhaber versorgt. Wer klassische sowie moderne Musik und Jazz liebt, ist hier genau an der richtigen Adresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Musikzentrum bietet ein ganz eigenes modernes Musikerlebnis. Dazu w\u00e4hlt man Crossovers mit anderen Kunstformen wie Theater und Film, Kindervorstellungen und Festivalwochen zu aktuellen Themen. In jeder Saison stehen 120 Konzerte mit Spitzenk\u00fcnstlern aus dem In- und Ausland auf dem Programm. \u00dcber 100.000 Besucher zieht es j\u00e4hrlich ins Musikzentrum, um dort an Konzerten, Kursen und Debatten teilzunehmen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>F\u00fcr Jazzfreunde steht das Muziekcentrum De Bijloke Gent f\u00fcr das ber\u00fchmte Gent Jazz Festival.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Musikzentrum De Bijloke ist mit seinen historischen S\u00e4len, dem technischen Know-how und ausgezeichneten Cateringm\u00f6glichkeiten, aber auch f\u00fcr Kongresse und Veranstaltungen ein erstklassiger Ort \u2013 und nur einen Katzensprung vom Genter Stadtzentrum entfernt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Where the sick were once treated, music lovers are now pampered. Lovers of classical or contemporary music and jazz will definitely find what they\u2019re looking for here. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Bijloke Gent Music Centre offers a modern take on music by embracing cross-overs with other art forms such as theatre and film, as well as children\u2019s shows, and festival weeks centred around current themes. Each season there are over 120 concerts going on, featuring top musicians from home and abroad. Every year, over 100,000 visitors find their way to the Music Centre for concerts, courses, and debates.</p>\n\n<p>For jazz lovers,\u00a0De Bijloke Gent Music Centre is synonymous with the renowned Gent Jazz Festival.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Music centre De Bijloke, with its historical halls, technical know-how and excellent catering facilities, is also the ideal location for conferences and events, just a stone\u2019s throw from the Ghent city centre.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Donde antes se cuidaba a los enfermos, ahora se mima a los amantes de la m\u00fasica. Los amantes del jazz y de la m\u00fasica cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea sin duda alguna encontrar\u00e1n algo de su gusto. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el centro musical puede experimentar la m\u00fasica en su contexto actual, por eso se programan otras formas de arte como teatro y m\u00fasica, actuaciones para ni\u00f1os y semanas de festival que tratan temas actuales. Cada temporada hay m\u00e1s de 120 conciertos en el programa, con m\u00fasicos famosos, tanto aqu\u00ed como en el extranjero. Anualmente, m\u00e1s de 100.000 amantes de la m\u00fasica encuentran el camino al centro musical para conciertos, cursos y debates.\u00a0</p>\n\n<p>Para los amantes de m\u00fasica de jazz, el Centro Musical De Bijloke Gent es sin\u00f3nimo del c\u00e9lebre Gent Jazz Festival.\u00a0<br />\n\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El Centro Musical De Bijloke es tambi\u00e9n, con sus salas hist\u00f3ricas, su saber hacer t\u00e9cnico y sus excelentes recursos de catering, el entorno perfecto para congresos y eventos, a un tiro de flecha del centro hist\u00f3rico de Gante.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Waar vroeger de zieken werden verzorgd, worden vandaag de muziekliefhebbers in de watten gelegd. Wie van klassieke en hedendaagse muziek en jazz houdt, vindt hier beslist zijn gading. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Muziekcentrum geeft een hedendaagse invulling aan muziekbeleving en kiest volop voor cross-overs met andere kunstvormen zoals theater en film, kindervoorstellingen en festivalweken rond hedendaagse thema\u2019s. Per seizoen staan ruim 120 concerten op het programma, met topmusici uit binnen- en buitenland. Jaarlijks vinden meer dan 100.000 bezoekers de weg naar het Muziekcentrum voor concerten, cursussen en debatten.\u00a0</p>\n\n<p>Voor jazzliefhebbers is Muziekcentrum de Bijloke Gent synoniem voor het beroemde Gent Jazz Festival.</p>\n\n<p>Muziekcentrum De Bijloke is met zijn historische zalen, technische knowhow en uitstekende cateringfaciliteiten ook voor congressen en evenementen vaak de perfecte locatie, op een boogscheut van het Gentse stadscentrum.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u00e0 o\u00f9 les malades \u00e9taient autrefois soign\u00e9s, les m\u00e9lomanes trouveront aujourd'hui leur bonheur. Amateur de jazz et de musique classique et contemporaine, vous trouverez ici votre bonheur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Centre de musique offre une touche contemporaine \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience musicale et fait r\u00e9solument le choix de croisements avec d\u2019autres formes artistiques comme le th\u00e9\u00e2tre et le cin\u00e9ma, les spectacles pour enfants et les semaines de festival sur des th\u00e8mes actuels. Un peu plus de 120 concerts sont au programme chaque saison, avec les plus grands musiciens belges et \u00e9trangers. Chaque ann\u00e9e, plus de 100 000 visiteurs profitent des concerts, cours et d\u00e9bats du Centre de musique.\u00a0</p>\n\n<p>Pour les amateurs de jazz, le Centre de Musique De Bijloke Gent est synonyme du c\u00e9l\u00e8bre Gent Jazz Festival.</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Avec ses salles historiques, son savoir-faire technique et ses remarquables infrastructures de restauration, le centre de musique De Bijloke s\u2019av\u00e8re aussi souvent le lieu id\u00e9al pour l\u2019organisation de congr\u00e8s et d\u2019\u00e9v\u00e9nements, \u00e0 un jet de pierre du centre-ville gantois.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1925"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Das Musikzentrum De Bijloke ist mit seinen historischen S\u00e4len, dem technischen Knowhow und ausgezeichneten Cateringm\u00f6glichkeiten, aber auch f\u00fcr Kongresse und Veranstaltungen ein erstklassiger Ort - und nur einen Katzensprung vom Genter Stadtzentrum entfernt.</p>\r\n",
                    "en": "<p>The Bijloke Gent Music Centre, with its historic rooms, technical knowhow and excellent catering facilities is also the ideal location for congresses and events, only a stone\u2019s throw away from Ghent city centre.</p>\r\n",
                    "es": "<p>El centro musical De Bijloke es tambi\u00e9n el lugar perfecto para congresos y eventos ya que dispone de numerosas salas hist\u00f3ricas, de conocimientos t\u00e9cnicos y de servicios de catering, a solo un paso del centro de Gante.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Avec ses salles historiques, son savoir-faire technique et d\u2019excellentes facilit\u00e9s de restauration, le Centre de musique De Bijloke est aussi souvent le lieu id\u00e9al pour des congr\u00e8s et \u00e9v\u00e9nements, \u00e0 un jet de pierre du centre de Gand.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/198b3d1f-e6e3-4efe-877c-20be1c3d9354",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Musikzentrum De Bijloke Gent"
                ],
                "en": [
                    "Bijloke Gent Music Centre"
                ],
                "es": [
                    "Centro musical De Bijloke Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Muziekcentrum De Bijloke Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassische und zeitgen\u00f6ssische Musik sowie Jazz"
                ],
                "en": [
                    "Classic and contemporary music and jazz"
                ],
                "es": [
                    "M\u00fasica cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea o jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke en hedendaagse muziek of jazz"
                ],
                "fr": [
                    "Jazz & musique classique et contemporaine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:21:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2647590-Reviews-Bijloke_Music_Centre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/debijloke/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003784.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003784.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9478.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9478.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9481.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9481.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9489.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9489.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9490.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9490.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck Gent",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9489.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9489.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schwimmbad Van Eyck",
                        "en": "Van Eyck swimming pool",
                        "es": "Piscina Van Eyck",
                        "nl": "Zwembad Van Eyck",
                        "fr": "Piscine Van Eyck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                775
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1924",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/van-eyck-swimming-pool",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veermanplein 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292352740"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733895 51.05367)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a2d737e4-3937-449e-8ea8-b970bf1af31a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zwembad Van Eyck"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/37",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/37",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u00e4lteste Hallenbad Belgiens ist zu gleicher Zeit auch das j\u00fcngste: 2001 wurde es von Grund auf renoviert, so dass die herrliche Art-D\u00e9co-Einrichtung heute noch sch\u00f6ner ist als damals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Schwimmbad beh\u00e4lt ausserdem seine \u00f6ffentliche Funktion als Badeanstalt: Wer eine enge Wohnung hat, kann hier ein ausgedehntes Bad geniessen.\u00a0</p>\n\n<p>In der Loungebar \"Au Bain\"\u00a0im ersten Stock geniessen Sie eine herrliche Aussicht auf das Schwimmbad oder den Jachthafen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belgium\u2019s oldest indoor swimming pool is also the newest: in 2001 it was fully restored so that the splendid art deco design is today more beautiful than ever. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Furthermore, the swimming pool also retains its public function as a bathhouse: those without much space at home can pop round and enjoy a long relaxing bath.\u00a0</p>\n\n<p>In the \u2018Au Bain\u2019 lounge bar on the first-floor, you can enjoy a wonderful view of the swimming pool and the marina.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La m\u00e1s antigua piscina cubierta de B\u00e9lgica es, al mismo tiempo, la m\u00e1s reciente: en el a\u00f1o 2001 fue profundamente restaurada, por lo que la magn\u00edfica decoraci\u00f3n Art D\u00e9co luce de nuevo en todo su esplendor. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La piscina mantiene adem\u00e1s su funci\u00f3n de casa de ba\u00f1os p\u00fablica.\u00a0</p>\n\n<p>Desde la cafeter\u00eda Au Bain, situada en el primer piso, se tiene una magn\u00edfica vista de la piscina y del puerto de recreo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het oudste overdekte zwembad van Belgi\u00eb is tegelijkertijd het jongste: in 2001 werd het grondig gerestaureerd, zodat de prachtige art-deco-inrichting vandaag mooier is dan ooit.\u00a0 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het zwembad behoudt bovendien zijn publieke functie van badhuis: wie krap woont kan hier van een uitgebreid bad genieten.\u00a0</p>\n\n<p>In de loungebar \"Au bain\" op de eerste verdieping geniet je van een prachtig uitzicht op het zwembad \u00f3f op de jachthaven.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La plus ancienne piscine couverte de Belgique est aussi la plus r\u00e9cente: elle a subi une restauration compl\u00e8te en 2001 et ce magnifique b\u00e2timent art d\u00e9co est d\u00e9sormais plus beau que jamais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La piscine conserve en outre sa fonction publique originelle d\u2019\u00e9tablissement de bains publics: les habitants des environs petitement log\u00e9s peuvent toujours s\u2019y baigner.\u00a0</p>\n\n<p>Du bar lounge \u2018Au Bain\u2019 situ\u00e9 au premier \u00e9tage, vous pouvez admirer une magnifique vue sur la piscine ou sur le port de plaisance.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1924"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "3": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Personen mit einer Behinderung und Begleiter",
                        "en": "Disabled and their carers",
                        "es": "Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes",
                        "nl": "Personen met een handicap en hun begeleiders",
                        "fr": "Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3.3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8cb86d19-8765-4871-a34e-34b2c1296188",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schwimmbad Van Eyck"
                ],
                "en": [
                    "Van Eyck swimming pool"
                ],
                "es": [
                    "Piscina Van Eyck"
                ],
                "nl": [
                    "Zwembad Van Eyck"
                ],
                "fr": [
                    "Piscine Van Eyck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bahnen ziehen im Art-d\u00e9co-Stil"
                ],
                "en": [
                    "Swim in an art-deco interior"
                ],
                "es": [
                    "Hacer largos en estilo art d\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "Baantjes trekken in art-deco stijl"
                ],
                "fr": [
                    "Quelques longueurs dans un cadre art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-13T13:32:05+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Zwembad-Van-Eyck-172756855938/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zwembad-van-eyck/4b184bb6f964a52067d023e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte",
                        "en": "History of Science collection",
                        "es": "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias",
                        "nl": "Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen Gent",
                        "fr": "Collection Histoire des Sciences"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte",
                        "en": "History of Science collection",
                        "es": "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias",
                        "nl": "Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen Gent",
                        "fr": "Collection Histoire des Sciences"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/MGW%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte",
                        "en": "History of Science collection",
                        "es": "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias",
                        "nl": "Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen Gent",
                        "fr": "Collection Histoire des Sciences"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                552
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1923",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/history-science-collection",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2199",
                    "Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen",
                    "32",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krijgslaan 281 (gebouw S30)",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292644930"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "MuseumCollections@UGent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/19492ad6-b24f-4a65-8ce6-dbdfab7989cc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/16",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/16",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Museum f\u00fcr die Geschichte der Wissenschaften hat die T\u00fcren geschlossen und ist jetzt in die Sammlungen des neuen Genter Universit\u00e4tsmuseums aufgenommen. Dieses Museum erlaubt einen Einblick in die einzigartigen akademischen Sammlungen der Universit\u00e4t und in das wissenschaftliche Denken \u00fcber Disziplinen und Grenzen hinaus. Die Er\u00f6ffnung ist f\u00fcr Ende 2019 geplant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Museum for the History of Sciences has closed its doors and is now part of the collections of the new Ghent University Museum. This museum gives an insight into the University\u2019s unique academic collections and into scientific thinking across disciplines and beyond boundaries. It will open its doors at the end of 2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Museo de la Historia de la ciencia ha cerrado sus puertas, y pasar\u00e1 a formar parte de una de las colecciones del nuevo Museo de la Universidad de Gante. Este museo le permitir\u00e1 echar un vistazo a las colecciones acad\u00e9micas \u00fanicas de la Universidad, as\u00ed como indagar en el pensamiento cient\u00edfico m\u00e1s all\u00e1 de las disciplinas y de los l\u00edmites. Este museo abrir\u00e1 sus puertas a finales del a\u00f1o 2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Museum voor de Geschiedenis van de Wetenschappen heeft zijn deuren gesloten en maakt nu deel uit van de collecties van het nieuwe Gents Universiteitsmuseum. Dit museum, geeft een inkijk zal geven in de unieke academische collecties van de Universiteit en in  wetenschappelijk denken over disciplines en grenzen heen. Het opent eind 2019 zijn deuren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Mus\u00e9e de l\u2019histoire des sciences a ferm\u00e9 ses portes, et ses collections font d\u00e9sormais partie du nouveau mus\u00e9e universitaire gantois (GUM ou Gents Universiteitsmuseum). Ce mus\u00e9e offre un regard sur les collections acad\u00e9miques uniques de l\u2019Universit\u00e9, ainsi que sur la r\u00e9flexion scientifique par-del\u00e0 les disciplines et les fronti\u00e8res. Il ouvrira ses portes fin 2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a href=\"https://www.ugent.be/museum\"><span><span>Alle informatie over de toekomstplannen vind je op de nieuwe website.</span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1923"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "1.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "2.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Reiseleiter/Betreuer",
                        "en": "Guide/supervisor",
                        "es": "Gu\u00eda/acompa\u00f1ante",
                        "nl": "Gids/begeleider",
                        "fr": "Guide/accompagnateur"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "1.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief +60 jaar",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "1.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre",
                        "en": "Reduction -18 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -18 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -18 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sammlung der Wissenschaftsgeschichte"
                ],
                "en": [
                    "History of Science collection"
                ],
                "es": [
                    "La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias"
                ],
                "nl": [
                    "Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen"
                ],
                "fr": [
                    "Collection Histoire des Sciences"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom technologischen Fortschritt begeistert?"
                ],
                "en": [
                    "Fascinated with technological progress?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLe fascinan los avances tecnol\u00f3gicos?"
                ],
                "nl": [
                    "Geboeid door technologische vooruitgang?"
                ],
                "fr": [
                    "Passionn\u00e9(e) par les \u00e9volutions technologiques?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:44:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Museum-voor-de-Geschiedenis-van-de-Wetenschappen/...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/museum-voor-de-geschiedenis-van-de-wetenschappen/4f706c81bb3d8e65c2899fcd",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minnemeers NTGent",
                        "en": "Minnemeers NTGent",
                        "es": "Minnemeers NTGent",
                        "nl": "Minnemeers NTGent",
                        "fr": "Minnemeers NTGent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minnemeers NTGent",
                        "en": "Minnemeers NTGent",
                        "es": "Minnemeers NTGent",
                        "nl": "Minnemeers NTGent",
                        "fr": "Minnemeers NTGent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minnemeers-zaal1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minnemeers NTGent",
                        "en": "Minnemeers NTGent",
                        "es": "Minnemeers NTGent",
                        "nl": "Minnemeers NTGent",
                        "fr": "Minnemeers NTGent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -936
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4173ca74-40b5-4bbb-a9a0-54196d458561",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1919",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/minnemeers-ntgent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Minnemeers 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250101"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728564 51.059789)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/614b1aa9-dfe1-4879-a667-b85c1f4ac24f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minnemeers"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/64",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/64",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jungen Theatertalenten wird auf dieser Probe- und zweiten Spielb\u00fchne des Stadttheaters NTGent ein Mehrzwecksaal zur Verf\u00fcgung gestellt. Experimente werden nicht gescheut.",
                    "en": "At this rehearsal and second platform of the civic theatre NTGent, young theatre-makers have a multipurpose hall at their disposal.. They are not shy of experimenting here.",
                    "es": "Los j\u00f3venes autores de teatro tienen a su disposici\u00f3n una sala polivalente en ese lugar de ensayo y segundo p\u00f3dio del teatro municipal NTGent. Aqu\u00ed nada pone l\u00edmite a las nuevas experimentaciones.",
                    "nl": "Jonge theatermakers krijgen de beschikking over een polyvalente zaal in dit repetitie- en tweede speelplateau van het stadstheater NTGent. Het experiment wordt hier niet geschuwd.",
                    "fr": "Dans ce deuxi\u00e8me plateau du th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, les jeunes cr\u00e9ateurs de th\u00e9\u00e2tre se voient mettre une salle polyvalente \u00e0 disposition. Ici, on ne recule pas devant les exp\u00e9riences."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1919"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "en": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "es": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "nl": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ],
                "fr": [
                    "Minnemeers NTGent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie junge Theatertalente"
                ],
                "en": [
                    "Discover up-and-coming theatre talents"
                ],
                "es": [
                    "Descubra aqu\u00ed los nuevos talentos del teatro"
                ],
                "nl": [
                    "Ontdek hier jong theatertalent"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez ici de jeunes talents du th\u00e9\u00e2tre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:49:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Ntgent-Minnemeers/182810952279425",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%289%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%20%289%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/miljoenenkwartier%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Millionenviertel",
                        "en": "Millionaires' Quarter",
                        "es": "El barrio de los millones",
                        "nl": "Miljoenenkwartier",
                        "fr": "Quartier des Millionnaires"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -461
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1917",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/millionaires-quarter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onafhankelijkheidslaan ",
                "created": "2013-02-22T15:45:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7165949558283 51.031978907289)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4aa82272-76b5-487b-829a-a49d0b751cd1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Miljoenenkwartier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/627",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/627",
                "modified": "2018-03-16T09:42:42+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Millionenviertel ist einzigartig: tonangebende Architekten aus der Zwischenkriegszeit haben hier ihre prachtvollsten Projekte verwirklicht. Viele von ihnen hatten dort auch eine eigene Wohnung, die sie als Visitenkarte pr\u00e4sentierten. Obwohl Sie hier die unterschiedlichsten Baustile vorfinden, verspr\u00fcht dieses Viertel dennoch eine gewisse Einheitlichkeit. Seit 1994 ist das Millionenviertel, in dem die betuchteren Genter leben, ein gesch\u00fctzter Stadtkern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein Spektakel, bei dem man fast nicht mehr aus dem Staunen herauskommt.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr gef\u00fchrte Besuche oder F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie sich an einen der drei nachstehenden G\u00e4stef\u00fchrervereine wenden</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/de/staunen-erleben/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Millionaires\u2019 Quarter is an unique district: it was here that leading architects from the inter-war period built some of their most prestigious projects. Many of them also owned houses here as a showcase. And although you\u2019ll come across the most diverse building styles, the area nevertheless radiates its own unique sort of unity. The Millionaires\u2019 Quarter, home of the rich locals, has been protected as a cityscape since 1994.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>A spectacle to gaze at in wonder.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>For guided visits or tours, get in touch with one of the three guides' associations below.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/en/see-do/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Miljoenenkwartier es un barrio fuera de serie: influyentes arquitectos del per\u00edodo de entre las dos guerras realizaron aqu\u00ed sus m\u00e1s prestigiosos proyectos. Muchos de ellos construyeron su propia vivienda, como tarjeta de presentaci\u00f3n. Y a pesar de que est\u00e1n reunidos toda clase de estilos arquitect\u00f3nicos,de este barrio emana una peculiar sensaci\u00f3n de unidad. Desde 1994 es el Miljoenenkwartier, residencia de ganteses acomodados y protegido como paisaje urbano.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un espect\u00e1culo sin m\u00e1s.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para visitas guiadas puede ponerse en contacto con una de las tres asociaciones de gu\u00edas que aparecen a continuaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/es/ver-y-hacer/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naast een staalkaart van traditionele stijlen weerspiegelen de schitterende huizen in het Miljoenenkwartier de (toen) vooruitstrevende, vaak zelfs licht bizarre idee\u00ebn van talentrijke architecten ten tijde van de Wereldtentoonstelling van 1913. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een schouwspel om zich uitgebreid aan te vergapen.\u00a0</p>\n\n<p>Voor geleide bezoeken of rondleidingen kun je je wenden tot \u00e9\u00e9n van de drie onderstaande gidsenverenigingen</p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/nl/zien-doen/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Quartier des Millionnaires est un quartier unique: d'\u00e9minents architectes de l'entre-deux-guerres ont construit ici leurs plus prestigieux projets. Nombre d'entre eux y ont d'ailleurs conserv\u00e9 une r\u00e9sidence personnelle comme carte de visite. Et bien que vous trouviez ici les styles architecturaux les plus vari\u00e9s, une forme incomparable d'unit\u00e9 \u00e9mane de ce quartier. Depuis 1994, le Quartier des Millionnaires, lieu de r\u00e9sidence des Gantois ais\u00e9s, est un quartier sauvegard\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Un spectacle qui vous laissera \u00e9merveill\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour une visite guid\u00e9e, vous pouvez vous adresser \u00e0 l\u2019une des trois associations de guides ci-dessous.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><a href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\">Gentse Gidsen</a></li>\n\t<li><a href=\"/nl/zien-doen/gandante\">Gandante </a></li>\n\t<li><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\" href=\"/fr/voir-et-faire/vizit\" title=\"VIZIT\">Vizit</a></li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1917"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fcr gef\u00fchrte Besuche oder F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie sich an einen der drei nachstehenden Stadtf\u00fchrervereine wenden:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/de/node/9259\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/de/node/9255\">Gandante </a></li>\r\n\t<li><a href=\"/de/node/9275\">Vizit</a></li>\r\n</ul>\r\n",
                    "en": "<p>For a guided visit or tour contact one of these three guides\u2019 associations:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9258\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9254\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9274\">VIZIT</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Para visitas o paseos guiados, puede dirigirse a cualquiera de estas tres asociaciones de gu\u00edas:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9260\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9256\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9276\">Vizit</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Pour des visites guid\u00e9es, vous pouvez vous adresser \u00e0 l\u2019une des trois associations de guides ci-dessous</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9257\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9253\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9273\">Vizit</a></li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Millionenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Millionaires' Quarter"
                ],
                "es": [
                    "El barrio de los millones"
                ],
                "nl": [
                    "Miljoenenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Quartier des Millionnaires"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Villastadtteil, der die Fantasie befl\u00fcgelt"
                ],
                "en": [
                    "Impressive villa quarter"
                ],
                "es": [
                    "Un barrio de chal\u00e9s que impresiona"
                ],
                "nl": [
                    "Villawijk die tot de verbeelding spreekt"
                ],
                "fr": [
                    "Quartier captivant des villas "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T09:43:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/miljoenenkwartier/4db99bcbfa8c978590d410b6",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005321.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005321.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zunfthaus der Steinmetze",
                        "en": "Masons' Guild Hall",
                        "es": "Casa Gremial de los Alba\u00f1iles",
                        "nl": "Metselaarshuis Gent",
                        "fr": "Maison des Ma\u00e7ons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks22-DT005288.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks22-DT005288.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zunfthaus der Steinmetze",
                        "en": "Masons' Guild Hall",
                        "es": "Casa Gremial de los Alba\u00f1iles",
                        "nl": "Metselaarshuis",
                        "fr": "Maison des Ma\u00e7ons"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                465
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8c7ab928-3349-42d2-99de-ed91d69ef426",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1914",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/masons-guild-hall",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Niklaasstraat 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722992 51.05346)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2d053650-da00-41cd-821c-97d63a0ab333",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Metselaarshuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/51",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/51",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gegen\u00fcber der St. Nikolauskirche befindet sich das echte Zunfthaus der Steinmetze aus dem 16. Jahrhundert. Oben auf dem Treppengiebel drehen sich sechs T\u00e4nzer heiter mit dem Wind. Unter dem Geb\u00e4ude verbirgt sich ein Keller aus dem 13. Jahrhundert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dabei handelt es sich in der Tat um das echte Zunfthaus der Steinmetze. Denn in der Graslei befindet sich eine exakte Kopie davon. Diese wurde anl\u00e4sslich der Weltausstellung von 1913 nach den urspr\u00fcnglichen Pl\u00e4nen angefertigt. Das Originalbauwerk war n\u00e4mlich hinter unsch\u00f6nen Fassaden verschwunden und dadurch ... in Vergessenheit geraten. Bis es 1976 bei Umbauarbeiten wieder gefunden wurde.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Opposite St Nicholas\u2019 Church, on the other side of the street, is the original 16th-century Masons\u2019 Guild Hall. On top of the stepped gable, six dancers turn merrily with the wind. Beneath the building is a 13th-century cellar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The original Masons\u2019 Guild Hall, indeed. Because there is also an exact copy on the Graslei. This was rebuilt for the World Exhibition in 1913 using the original plans. As it happens, the original had disappeared behind some ugly walls and had then been\u2026 forgotten. Until it was rediscovered during renovation work in 1976.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Enfrente de la Iglesia de San Nicol\u00e1s, al otro lado de la calle, destaca la aut\u00e9ntica Casa Gremial de los Alba\u00f1iles del s. XVI. En la parte superior de la fachada escalonada, bailan seis bufones al ritmo del viento. Bajo el edificio se conserva todav\u00eda un s\u00f3tano del s. XIII. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decimos la aut\u00e9ntica Casa Gremial de los Alba\u00f1iles, porque en el Graslei se encuentra una r\u00e9plica exacta. Esta \u00faltima fue construida seg\u00fan los planos originales para la Exposici\u00f3n Universal de 1913. La original hab\u00eda desaparecido bajo unas fachadas sin inter\u00e9s y hab\u00eda ca\u00eddo en el olvido, hasta que en 1976, durante unas obras de reforma sali\u00f3 a la luz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tegenover de Sint-Niklaaskerk, aan de overkant van de straat, vindt u het \u00e9chte Metselaarshuis uit de 16de eeuw. Bovenop de trapgevel draaien zes dansers vrolijk met de wind mee. Onder het gebouw bevindt zich een 13de-eeuwse kelder. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het \u00e9chte Metselaarshuis, inderdaad. Want op de Graslei bevindt zich een exacte kopie. Die werd voor de wereldtentoonstelling in 1913 naar de oorspronkelijke plannen herbouwd. Het origineel was namelijk achter lelijke gevels verdwenen en vervolgens... vergeten. Tot het in 1976 bij verbouwingswerken teruggevonden werd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Face \u00e0 l\u2019\u00e9glise Saint-Nicolas, de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la rue, se trouve la v\u00e9ritable Maison des Ma\u00e7ons du XVIe si\u00e8cle. Au sommet du pignon \u00e0 redans, six danseurs tournent joyeusement au gr\u00e9 du vent. Une cave datant du XIIIe si\u00e8cle se trouve sous le b\u00e2timent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La v\u00e9ritable Maison des Ma\u00e7ons, en effet, car une r\u00e9plique exacte se trouve sur le Graslei. Cette derni\u00e8re a \u00e9t\u00e9 reconstruite selon les plans originaux en 1913 pour l\u2019exposition universelle. L\u2019original avait disparu derri\u00e8re d\u2019affreuses fa\u00e7ades et avait ensuite \u00e9t\u00e9\u2026 oubli\u00e9. Jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019il soit retrouv\u00e9 en 1976 \u00e0 l\u2019occasion de travaux de transformation.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1914"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Zunfthaus der Steinmetze"
                ],
                "en": [
                    "Masons' Guild Hall"
                ],
                "es": [
                    "Casa Gremial de los Alba\u00f1iles"
                ],
                "nl": [
                    "Metselaarshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Maison des Ma\u00e7ons"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schauen Sie mal nach oben!"
                ],
                "en": [
                    "Don't forget to look up!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Eche un vistazo hacia arriba!"
                ],
                "nl": [
                    "Kijk zeker eens omhoog!"
                ],
                "fr": [
                    "N'oubliez pas de lever les yeux!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T07:33:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/metselaarshuis/4f7059e0bb3d8e65c2873cf6",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000624_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Pietersabdij-plein-DT000624_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintpietersabdij_kunsthal_gent10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-pietersabdij_tuin_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-pietersabdij_tuin_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei",
                        "en": "St Peter's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei, Oase mit Weingarten",
                        "en": "St Peter\u2019s Abbey, peaceful vineyard",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Sint-Pietersabdij",
                        "fr": "L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                18
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1913",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-peters-abbey-peaceful-vineyard",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "612",
                    "Sint-Pietersabdij",
                    "27",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "sintpietersabdij@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/38",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/38",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Benediktinerabtei wurde im 7. Jahrhundert von St. Amandus gestiftet, der damit auch die Stadt Gent selbst aus der Taufe hob. Im 14. und 15. Jahrhundert wuchs die Abtei zu einem richtigen Abteidorf mit Geh\u00f6ften, G\u00e4rten, H\u00e4usern und L\u00e4ndereien heran. Ihren Wohlstand verdankte die Abtei den Privilegien, die sie sich ausbedungen hatte, sowie den Steuern und Abgaben, die sie auf ihrem Grund und Boden erheben durfte. Diese setzten sich bis zum Binnenhafen von Gent fort.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Virtuelle Reise durch die Geschichte mit \u201eAlison\u201c</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Entdecken Sie das Geheimnis der gefallenen Engel. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/de/staunen-erleben/alison-das-geheimnis-der-gefallenen-engel\" title=\"Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der digitale M\u00f6nch \u201eAlison\"</span></a> nimmt Sie mit auf einen virtuellen Rundgang durch die Abtei. \u201eAlison\u201c ist Ihr geheimnisvoller Movieguide w\u00e4hrend Ihres Besuchs in der St.-Peter-Abtei. In siebzehn Folgen nimmt er sie auf eine spannende und geheimnisvolle Reise mit, auf der Suche nach dem M\u00f6rder seines jungen Freundes. Er bringt Sie in R\u00e4ume, die Sie sonst nie betreten w\u00fcrden. Das mittelalterliche Refektorium, die majest\u00e4tische Abteikirche, ein wundersch\u00f6ner Garten und nie enden wollende Dachb\u00f6den; zwischen Himmel und Erde kommen Sie aus dem Staunen nicht mehr heraus. Besonders spannend, auch f\u00fcr Kinder. <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Machen Sie schon einmal einen virtuellen Rundgang in der St.-Peter-Abtei.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gr\u00fcner Hotspot in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Zweifelsohne ist dieser Abteigarten ein Hotspot in Gent, nicht zuletzt, weil er unter den flei\u00dfigen Studenten von Gent so beliebt ist. Dort kann man unter strahlendem Himmel wunderbar chillen oder lernen. W\u00e4hrend Ihres St\u00e4dtetrips m\u00fcssen Sie ihn einfach besuchen. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/de/staunen-erleben/innengarten-st-peter-abtei\" title=\"Innengarten St.-Peter-Abtei\">Der paradiesische Garten</a> mit Weingarten und Ruine bildet eine Gr\u00fcnoase in der Stadt. Jedes Jahr werden in der St.-Peter-Abtei sehenswerte Ausstellungen mit internationalem Ruf veranstaltet. Der Refektoriumstrakt der St.-Peter-Abtei stammt noch aus dem Mittelalter. Das Erdgeschoss der St.-Peter-Abtei (Kreuzgang und Kreuzhof, die Dauerausstellung Zwischen Himmel &amp; Erde sowie der Abteigarten) kann kostenlos besichtigt werden.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This Benedictine abbey was founded in the 7th century by St Amand, who christened the very city of Ghent itself. In the 14th and 15th centuries, it grew into nothing short of an abbey village, with farms, gardens, homes and estates. The abbey owed its prosperity to the privileges it had gained and the taxes it was allowed to impose on its estates. It owned land all the way to the port in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Follow \u2018Alison\u2019 on a virtual tour of history</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Discover the secret of the fallen angels. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/en/see-do/alison-secret-fallen-angels\" title=\"Alison, the secret of the fallen angels\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The virtual monk \u2018Alison\u2019</span></a> will give you a virtual tour of the abbey. \u2018Jean-Fran\u00e7ois Alison\u2019 is your mystery movie guide during your visit to St Peter\u2019s Abbey. In seventeen episodes, he takes you on an exciting and mysterious journey in search of his friend\u2019s murderer. He takes you to places you would never otherwise go. The mediaeval dining hall, the majestic abbey church, a beautiful garden and endless attics: you will stumble from one surprise to the next, between heaven and earth. It is really thrilling, and suitable for children as well. <span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Why not take a virtual look at St Peter\u2019s Abbey now?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Green hotspot in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>The garden of this abbey is a real hotspot in Ghent that is particularly popular with the city\u2019s students who come here to chill out or revise in the sunshine. A must-see during your city break. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/en/see-do/garden-st-peters-abbey\" title=\"Garden St Peter\u2019s Abbey\">The magnificent garden</a> with its vineyard and ruin is an oasis of greenery in the city. Prestigious exhibitions with an international allure are held every year in St Peter\u2019s Abbey.\u00a0The dining wing of St Peter\u2019s Abbey is authentic, dating from the Middle Ages. Visit the ground floor of St Peter\u2019s Abbey for free (cloisters and quadrangle, as well as the permanent exhibition Between Heaven &amp; Earth and the abbey garden).</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta abad\u00eda benedictina fue fundada en el siglo VII por San Amando, quien sent\u00f3 as\u00ed las bases de la propia ciudad. En los siglos XIV y XV creci\u00f3 hasta convertirse en toda una aldea abacial, con granjas, jardines, viviendas y campos de cultivo. La prosperidad de la abad\u00eda se deb\u00eda a sus fueros y a los impuestos que pod\u00eda cobrar en sus terrenos, que se extend\u00edan hasta el puerto interior de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Siga a un monje virtual a trav\u00e9s de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Descubra el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/es/ver-y-hacer/alison-el-secreto-de-los-angeles-caidos\" title=\"Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos\"><span><span>El monje digital Alison</span></span></a> le da un paseo virtual por la abad\u00eda. \u2018Alison\u2019 la misteriosa videogu\u00eda que este lugar pone a su disposici\u00f3n para su visita. En diecisiete episodios har\u00e1 un emocionante recorrido en busca del asesino del amigo de Alison, pasando por espacios que de otro modo no conocer\u00eda. El refectorio medieval, la majestuosa iglesia abacial, el magn\u00edfico jard\u00edn y una infinidad de recovecos, con un asombro tras otro. De lo m\u00e1s apasionante, incluso para ni\u00f1os. <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Eche un vistazo virtual a la Abad\u00eda de San Pedro.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Punto neur\u00e1lgico verde de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El jard\u00edn de esta abad\u00eda es, sin duda alguna, un punto neur\u00e1lgico en Gante, muy apreciado, entre otros, por los aplicados estudiantes, que vienen aqu\u00ed a relajarse o a estudiar en un apacible entorno. No se lo puede perder en su escapada gantesa. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-jardin-interior-de-la-abadia-de-san-pedro\" title=\"El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro\">Este magn\u00edfico espacio </a>con vi\u00f1edo y ruinas es todo un remanso de calma en la ciudad. En la Abad\u00eda de San Pedro se realizan todos los a\u00f1os prestigiosas exposiciones de proyecci\u00f3n internacional. El ala del refectorio mantiene toda su autenticidad medieval. La planta baja de la abad\u00eda puede visitarse gratis (esto incluye el claustro y su patio, la exposici\u00f3n permanente \u201cEntre el cielo y la tierra\u201d y el jard\u00edn).</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze Benedictijnenabdij werd in de 7de eeuw gesticht door Sint-Amandus, die daarmee ook aan de doopvont van de stad Gent zelf stond. In de 14de en 15de eeuw groeide ze uit tot een heus abdijdorp, met hoeven, tuinen, woningen en landerijen. De abdij dankte haar welvaart aan de privileges die ze had bedongen en aan de belastingen die ze mocht innen op haar gronden. Die liepen door tot aan de Gentse binnenhaven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Volg \u2018Alison\u2019, virtueel door de geschiedenis</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Ontdek het geheim van de gevallen engelen. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/nl/zien-doen/alison-het-geheim-van-de-gevallen-engelen\" title=\"Alison, het geheim van de gevallen engelen\"><span>De digitale monnik \u2018Alison\u2019</span></a> geeft je een virtuele rondleiding doorheen de abdij. \u2018Alison\u2019 is je geheimzinnige movieguide tijdens je bezoek aan de Sint-Pietersabdij. In zeventien episodes neemt hij je mee op een spannende en mysterieuze tocht op zoek naar de moordenaar van zijn jonge vriend. Hij brengt je in ruimtes waar je anders nooit zou komen. De middeleeuwse refter, de majestueuze abdijkerk, een prachtige tuin en eindeloze zolders, \u2026 tussen hemel en aarde val je hier van de ene verbazing in de andere. Extra spannend, ook voor kinderen.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groene hotspot in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>De tuin van deze abdij is zonder enige twijfel een hotspot in Gent, niet in het minst geliefd bij de vlijtige studenten van Gent om te chillen of te studeren onder een stralende hemel. Een must see tijdens je city break. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0\" href=\"/nl/zien-doen/binnentuin-st-pietersabdij\" title=\"Binnentuin St.-Pietersabdij\">De prachtige tuin met wijngaard</a> en ru\u00efne is een groene oase in de stad. In de Sint-Pietersabdij vinden elk jaar prestigieuze tentoonstellingen met internationale uitstraling plaats.\u00a0De reftervleugel van de Sint-Pietersabdij is authentiek middeleeuws. De gelijkvloerse verdieping van de Sint-Pietersabdij is gratis te bezichtigen (pandgangen en pandhof, de permanente opstelling Tussen Hemel &amp; Aarde en de tuin van de abdij).</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette abbaye b\u00e9n\u00e9dictine fut fond\u00e9e au 7e si\u00e8cle par saint Amand, qui se trouvait ainsi aux fonts baptismaux de la ville. Aux 14e et 15e si\u00e8cles, elle devint un v\u00e9ritable village abbatial avec des fermes, des jardins, des maisons et des terres agricoles. L\u2019abbaye devait sa prosp\u00e9rit\u00e9 aux privil\u00e8ges qu\u2019elle avait n\u00e9goci\u00e9s et aux imp\u00f4ts qu\u2019elle pouvait percevoir sur ses terres, qui s\u2019\u00e9tendaient alors jusqu\u2019au port int\u00e9rieur de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Remontez le temps avec Alison</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>D\u00e9couvrez le secret des anges d\u00e9chus. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5\" href=\"/fr/voir-et-faire/alison-le-secret-des-anges-dechus\" title=\"Alison, le secret des anges d\u00e9chus\"><span>Le moine num\u00e9rique Alison</span></a> vous propose une visite guid\u00e9e virtuelle de l\u2019abbaye. Il sera votre guide intriguant pendant la visite de l\u2019abbaye Saint-Pierre. Au fil de 17 \u00e9pisodes, il vous entra\u00eenera dans une qu\u00eate myst\u00e9rieuse et exaltante \u00e0 la recherche du meurtrier de son jeune ami. Il vous fera p\u00e9n\u00e9trer dans des pi\u00e8ces dont vous n\u2019auriez jamais pouss\u00e9 la porte sans lui. Le r\u00e9fectoire m\u00e9di\u00e9val, l\u2019\u00e9glise majestueuse, le sublime jardin et les greniers sans fin\u2026 Entre ciel et terre, Alison vous m\u00e8nera de surprise en surprise. Une aventure tr\u00e9pidante, y compris pour les enfants. <span>Jetez d\u00e9j\u00e0 un coup d'\u0153il virtuel \u00e0 l'abbaye Saint-Pierre.</span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une oasis de verdure \u00e0 Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le jardin de l\u2019abbaye est sans aucun doute un des lieux les plus pris\u00e9s de la ville, et ce ne sont pas les \u00e9tudiants gantois, qui adorent s\u2019y d\u00e9tendre ou potasser lorsqu\u2019il fait beau, qui diront le contraire. Un endroit \u00e0 ne surtout pas manquer pendant votre citytrip! <a href=\"jardin-de-labbaye-st-pierre\">Le magnifique jardin</a>, son vignoble et ses ruines constituent un v\u00e9ritable \u00e9crin de verdure en ville. Par ailleurs, l\u2019abbaye Saint-Pierre accueille chaque ann\u00e9e de prestigieuses expositions au rayonnement international. Venez admirer l\u2019authentique r\u00e9fectoire m\u00e9di\u00e9val. La visite du rez-de-chauss\u00e9e de l\u2019abbaye est gratuite et comprend les couloirs, la cour int\u00e9rieure, l\u2019exposition permanente \u00ab\u00a0Entre Ciel &amp; Terre\u00a0\u00bb et le jardin de l\u2019abbaye.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1913"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "4",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Movie guide",
                        "es": null,
                        "nl": "Movieguide",
                        "fr": "Guide virtuel"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Peter-Abtei, Oase mit Weingarten"
                ],
                "en": [
                    "St Peter\u2019s Abbey, peaceful vineyard"
                ],
                "es": [
                    "Abad\u00eda de San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "St.-Pietersabdij, oase met wijngaard"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Prunkvolles Abteidorf, das Taufbecken Gents"
                ],
                "en": [
                    "Luxurious abbey village, the font of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pr\u00f3spero centro monacal en el origen de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Weelderig abdijdorp, de doopvont van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Village abbatial et fonts baptismaux de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-16T12:22:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/sintpietersabdijgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintpietersabdij--st-peters-abbey/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003791.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003791.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003799.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003799.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintbaafsabdij_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sintbaafsabdij_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003806.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003806.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003809.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003809.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei",
                        "en": "St Bavo's Abbey",
                        "es": "Abad\u00eda de San Bav\u00f3n",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "Abbaye Saint-Bavon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003798.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003798.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Bavo-Abtei, verborgene Oase",
                        "en": "St Bavo\u2019s Abbey, a hidden oasis",
                        "es": "La Abad\u00eda de San Bav\u00f3n: oasis oculto",
                        "nl": "Sint-Baafsabdij Gent",
                        "fr": "L\u2019abbaye Saint-Bavon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                581
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1912",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-bavos-abbey-hidden-oasis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4310",
                    "Sint-Baafsabdij",
                    "42",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voorhoutkaai 43",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73551 51.053601)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4d92ac86-0603-4fde-87b8-b3af88c878d0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Baafsabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/36",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/36",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent ist eine St\u00e4dtereise all inclusive, historisch charmant und lebensfroh. Sie m\u00f6gen Mystik? In diesem Fall lassen diese Ruinen Sie bestimmt nicht kalt. Sie befinden sich hier auf historischem Boden. Amandus von Gent gr\u00fcndete hier im 7. Jahrhundert die St.-Bavo-Abtei, um die Einwohner Gandas zu bekehren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Abtei erlebte im 11. Jahrhundert ihre Bl\u00fctezeit. In Konkurrenz zur nahe gelegenen St.-Peter-Abtei wuchs sie zu einem gro\u00dfen Komplex mit einer Abteikirche heran, von der noch heute eine Mauer steht, die als \u00e4lteste der ganzen Stadt gilt. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">1540 befahl Karl V. als Vergeltung f\u00fcr den Genter Aufstand, die pr\u00e4chtige Abteikirche zu schleifen, und auch das Dorf zu ihren F\u00fc\u00dfen musste den Kopf hinhalten. Karl nahm in sein knallhartes Urteil (die \u201eConcessio Carolina\u201c) auf, dass an die Stelle der Abtei eine spanische Zwingburg treten sollte, was die Niederlage vollkommen machte. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gr\u00fcne Gr\u00f6\u00dfe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Heute ist an diesem Ort die Form der urspr\u00fcnglichen romanischen Kirche mit gr\u00fcnen Stauden nachgebildet. F\u00fcnf Meter hohe Hainbuchens\u00e4ulen erinnern an die verschwundene Kirche. Dort, wo sich fr\u00fcher der Altar befand, prunkt jetzt eine Betonb\u00fchne f\u00fcr K\u00fcnstler. So ist noch ein Abglanz der fr\u00fcheren Gr\u00f6\u00dfe dieses Ortes zu erkennen. Damit diese wundersch\u00f6ne St\u00e4tte\u00a0m\u00f6glichst gut gesch\u00fctzt bleibt, wird sie nur selten f\u00fcr einen Besuch ge\u00f6ffnet. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent is an all-in city trip, with historic charm and modern-day vitality. Are you thrilled by mysticism? You\u2019re bound to love these ruins. This site is steeped in history. In the 7th century, Amand of Ghent founded St Bavo\u2019s Abbey here, in an attempt to convert the inhabitants of Ganda to Christianity.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The abbey was at the peak of its glory in the 11th century. In competition with St Peter\u2019s Abbey nearby, it grew into a complex that included an abbey church, of which the \u2018oldest wall in Ghent\u2019 is still standing. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In 1540, in revenge for the Ghent uprising, Emperor Charles V ordered the demolition of the abbey. The surrounding village was not spared either. This brutal verdict (the \u2018Concessio Carolina\u2019) included an order that a Spanish fortress be built on the site of the abbey, sealing the city\u2019s defeat. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Green grandeur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Today the shape of the original Romanesque church is marked out with green shrubs. Five-metre-high columns of hornbeam evoke the image of the disappeared church. Where the altar once stood is now a concrete stage where artists perform, giving a sense of the site\u2019s former grandeur. To protect this magnificent site as much as possible, it is only open to visitors for a few hours a week.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante es una ciudad que lo tiene todo, llena de encanto hist\u00f3rico y vida contempor\u00e1nea. \u00bfEs usted una persona espiritual? Pues entonces estas ruinas no le dejar\u00e1n indiferente. Aqu\u00ed estamos en un terreno marcado por la historia. En el siglo VII, Amando de Gante fund\u00f3 en este punto la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n, en su misi\u00f3n para convertir a los habitantes de lo que se conoc\u00eda como Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el siglo XI tuvo su \u00e9poca de gloria. En competencia con la vecina Abad\u00eda de San Pedro, se desarroll\u00f3 hasta convertirse en un complejo que inclu\u00eda entre otras cosas una iglesia abacial de la cual todav\u00eda se mantiene en pie la pared m\u00e1s antigua de Gante.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En 1540, como represalia tras la sublevaci\u00f3n gantesa, Carlos V orden\u00f3 derribar la magn\u00edfica iglesia abacial y tambi\u00e9n la aldea circundante sufri\u00f3 el golpe (literalmente). En aquella dur\u00edsima sentencia (la Concessio Carolina) se inclu\u00eda que en el lugar de la abad\u00eda se construyese una fortaleza espa\u00f1ola, lo que acentu\u00f3 la derrota.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grandeza verde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Hoy en d\u00eda, la forma de la iglesia rom\u00e1nica original se ha representado con puntales verdes: carpes de cinco metros evocan, como columnas, el edificio desaparecido. Donde estuvo el altar, ahora se alza un escenario de hormig\u00f3n a disposici\u00f3n de los artistas. Con esto se da una cierta idea de la grandeza que tuvo esta iglesia en su tiempo. Para proteger este lugar no se abre de forma habitual. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent is een all-in stedentrip, historisch charmant en levendig actueel. Ben je fan van mystiek? Dan laten deze ru\u00efnes je vast niet onberoerd. Je bevindt je hier op historische grond. In de 7de eeuw stichtte Amandus van Gent hier de Sint-Baafsabdij, in een poging de inwoners van Ganda te bekeren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De abdij kende in de 11de eeuw haar glorieperiode. In concurrentie met de vlakbij gelegen Sint-Pietersabdij groeide ze uit tot een domein met onder andere een abdijkerk waarvan de \u2018oudste muur van Gent\u2019 nog steeds overeind staat.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In 1540, als vergelding na de Gentse opstand, beval Karel V de prachtige abdijkerk af te breken en ook het omliggende dorp deelde letterlijk in de klappen. In dat keiharde vonnis (de \u2018Concessio Carolina\u2019) werd opgenomen dat op de plaats van de abdij een Spaanse dwangburcht zou komen, wat de nederlaag totaal maakte. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Groene grandeur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vandaag is de vorm van de oorspronkelijke romaanse kerk nagebouwd met groene heesters. Vijf meter haagbeukzuilen evoceren de verdwenen kerk. Waar vroeger het altaar stond, prijkt nu een betonnen podium, klaar om artiesten te ontvangen. Zo krijg je toch nog een idee van de grandeur die de site ooit uitstraalde. Om deze prachtige site zoveel mogelijk te beschermen, wordt ze slechts sporadisch opengesteld voor bezoek. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand est la destination id\u00e9ale pour un citytrip all-in : elle combine charme historique et modernit\u00e9 \u00e9clatante. Si vous aimez tout ce qui est mystique, ces ruines ne vous laisseront pas de marbre. Vous \u00eates ici sur des terres historiques. Au 7e si\u00e8cle, Amand de Gand \u00e9rigea \u00e0 cet endroit l\u2019abbaye Saint-Bavon pour tenter de convertir les habitants de Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au 11e si\u00e8cle, elle connut sa p\u00e9riode de gloire. En concurrence avec l\u2019abbaye Saint-Pierre toute proche, elle \u00e9volua en un domaine comprenant notamment une \u00e9glise abbatiale, dont le \u00ab\u00a0plus ancien mur de Gand\u00a0\u00bb est toujours debout. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En 1540, en repr\u00e9sailles \u00e0 la r\u00e9volte gantoise, Charles Quint ordonna la destruction de la magnifique \u00e9glise abbatiale et le village alentour dut, litt\u00e9ralement, partager les coups. Ce jugement impitoyable (le \u00ab\u00a0Concessio Carolina\u00a0\u00bb) imposa, \u00e0 la place de l\u2019abbaye, la construction d\u2019une citadelle espagnole. Une d\u00e9faite totale. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks30-DT006383.jpg?itok=5I3QSggk\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Romaanse abdijkerk nagebouwd met groene heesters\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grandeur verdoyante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Aujourd\u2019hui, la forme de l\u2019\u00e9glise romane d\u2019origine a \u00e9t\u00e9 reproduite \u00e0 l\u2019identique avec des arbrisseaux. Une colonne de 5 m\u00e8tres de charmes \u00e9voque l\u2019\u00e9glise disparue. L\u00e0 o\u00f9 s\u2019\u00e9levait autrefois l\u2019autel, on trouve d\u00e9sormais une estrade en b\u00e9ton pr\u00eate \u00e0 accueillir des artistes. Ces quelques \u00e9l\u00e9ments permettent d\u2019imaginer la grandeur pass\u00e9e de ce lieu. Dans un souci de pr\u00e9servation du site, il n\u2019est ouvert aux visiteurs qu'\u00e0 certains moments.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1912"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": "<p>For a guided visit or tour contact one of these three guides\u2019 associations:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9258\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9254\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/en/node/9274\">VIZIT</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "es": "<p>Para visitas o paseos guiados, puede dirigirse a cualquiera de estas tres asociaciones de gu\u00edas:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9260\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9256\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/es/node/9276\">Vizit</a>.</li>\r\n</ul>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Pour des visites guid\u00e9es, vous pouvez vous adresser \u00e0 l\u2019une des trois associations de guides ci-dessous</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9257\">Gentse Gidsen</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9253\">Gandante</a></li>\r\n\t<li><a href=\"/fr/node/9273\">Vizit</a></li>\r\n</ul>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Bavo-Abtei, verborgene Oase"
                ],
                "en": [
                    "St Bavo\u2019s Abbey, a hidden oasis"
                ],
                "es": [
                    "La Abad\u00eda de San Bav\u00f3n: oasis oculto"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Baafsabdij, verborgen oase "
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019abbaye Saint-Bavon"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Ganda bekehren, Abteikirche wiederauferstanden"
                ],
                "en": [
                    "The abbey church to convert Ganda"
                ],
                "es": [
                    "Un templo que vuelve a alzarse"
                ],
                "nl": [
                    "Ganda bekeren, abdijkerk herrezen "
                ],
                "fr": [
                    "Convertir Ganda, ressusciter l\u2019\u00e9glise abbatiale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:13:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002925.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002925.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "en": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "es": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "nl": "Bloemenmarkt kouter gent",
                        "fr": "Bloemenmarkt kouter gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bummeln auf dem Kouter",
                        "en": "Sunday stroll on the Kouter",
                        "es": "Una vuelta por el Kouter",
                        "nl": "Kuieren op de Kouter",
                        "fr": "Fl\u00e2ner sur le Kouter"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                782
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1911",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sunday-stroll-kouter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter",
                "created": "2011-11-16T08:21:14+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236884752855 51.050158042152)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/188",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/188",
                "modified": "2018-03-16T09:56:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Kouter am Sonntagvormittag. Das hei\u00dft, \u00fcber den Blumenmarkt schlendern, ab und zu plaudern und sich ein Glas Wei\u00dfwein und eine Portion Austern g\u00f6nnen. Kurz: das Leben genie\u00dfen. Anschlie\u00dfend in einem der zahlreichen guten Restaurants einkehren. So machen es schlie\u00dflich auch die Genter am liebsten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die ersten Sonnenstrahlen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Warum auf den Fr\u00fchling warten?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der t\u00e4gliche Blumenmarkt am Kouter verw\u00f6hnt Sie das ganze Jahr \u00fcber mit einem wahren Bl\u00fctenmeer.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch wenn sich ein sch\u00f6ner Sonntag im Fr\u00fchling besonders f\u00fcr einen solchen Besuch eignet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die erste Fr\u00fchlingsw\u00e4rme genie\u00dfen. Den Blick \u00fcber das Farbenmeer schweifen lassen. Vielleicht etwas Hintergrundmusik.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Himmlisch! Mit ein bisschen Gl\u00fcck spielt gerade eine Musikkapelle im Pavillon.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">So genie\u00dfen die Genter am liebsten das Leben in ihrer Stadt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der Blaue Kiosk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Am Blauen Kiosk finden sich gegen 11 Uhr die richtigen Genussmenschen ein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses zur Aperitif-Bar umgebaute Denkmal versorgt die Feinschmecker am Markt mit einem Gl\u00e4schen Cava, frischen Austern und anderen Gaumenkitzlern.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der urspr\u00fcnglich sechseckige Zeitungskiosk steht bereits seit 1885 an dieser Stelle.</span> </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Jemals gab es \u00fcber die Genter Innenstadt verteilt 38 Kioske.</span></span></span><span><span>\u00a0<span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Kiosk blieb als einziger \u00fcbrig und lebt seit 1990 sein zweites Leben als <strong>Freiluftbar.</strong></span> <span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Liebe zur Musik</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es gibt mehr als Flanieren, Blumen und Wein zu genie\u00dfen!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer Musik mag, muss am Kouter sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ja, das Wort Musik sagt hier alles!</span> <span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Mittelpunkt des Kouter befindet sich ein wundersch\u00f6ner schmiedeeiserner Konzertpavillon auf einem Natursteinsockel. Der Konzertpavillon wurde 1878 vom Stadtarchitekten Adolphe Pauli entworfen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Dach tr\u00e4gt die Namen von 4 ber\u00fchmten Komponisten:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mozart, Gretry, Rossini und Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/de/staunen-erleben/der-citadelpark-von-gent\" title=\"Der Citadelpark von Gent \"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch im Citadelpark ist ein zierliches Exemplar zu bewundern.</span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die<strong> Genter Oper </strong>aus dem 19. Jahrhundert und der <strong>Konzertsaal De Handelsbeurs</strong>, beide am Kouter, bieten Ihnen einen Querschnitt durch die komplette Musikszene.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Pop, Rock und Weltmusik bis Jazz, Oper und Klassik.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Den kompletten Veranstaltungskalender f\u00fcr Konzerte zu \u00fcberfliegen, ist vielleicht zu viel des Guten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wir k\u00f6nnen Ihnen aber versichern, dass am Kouter immer <em>Musik in der Luft liegt.</em></span> <span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Vor der Shoppingtour noch eine Kleinigkeit essen?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Magen knurrt schon?</span> <em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Brasserie HA\u2019 </span></em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">an De Handelsbeurs hat den Tisch f\u00fcr Sie gedeckt. An der Opera Gent hei\u00dft Sie das <em>Caf\u00e9 Th\u00e9atre</em> willkommen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Um die Ecke am Ketelvest bieten Ihnen <em>Walters\u2019</em> und <em>Le Homard Rouge</em> unwiderstehliche Speisekarten. <em>Gourmands </em>wissen dies zu sch\u00e4tzen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer den Kouter nicht verlassen m\u00f6chte, sollte unbedingt CRU \u2013 Cuit aufsuchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses Doppelpack aus Frischmarkt und Restaurant bietet Ihnen Produkte im Rhythmus der Jahreszeiten.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Danach sind Sie bestens ger\u00fcstet! Vom Kouter aus sind Sie startbereit f\u00fcr einen regelrechten Shoppingmarathon durch die Veldstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A Sunday morning on the Kouter means a pleasant stroll around the flower market, stopping now and then for a klapke: a glass of white wine with an oyster. Bask in the elegance of life in Ghent. And why not enjoy a relaxed bite to eat at one of the great restaurants nearby. It is a favourite ritual for Ghent residents.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>First rays of sun</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You don\u2019t need to wait for spring! Thanks to the daily flower market, you can see a bright tapestry of flowers every day of the year on the Kouter. But the best time of all to visit is on a sunny Sunday morning in spring. Stretch your legs in the first rays of spring sunshine, enjoy the colours and listen to music playing in the background. Blissful. If you\u2019re lucky, a brass band will be playing in the bandstand. This is what we call <strong>the good life</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Blue Kiosk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Ghent\u2019s most sophisticated gourmets gather at De Blauwe Kiosk at about eleven in the morning. This monument converted into an aperitif bar serves a glass of cava, fresh oysters and other <em>amuse-bouches</em> to connoisseurs at the market. Originally a hexagonal newspaper kiosk, the little building has stood on the Kouter since 1885.\u00a0</span></span></span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Once upon a time, a total of 38 such kiosks were spread over the centre of Ghent</span></span></span></span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>.</span></span></span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">\u00a0Today this one is the only survivor. Since 1990, it has had a new lease of life as an <strong>open-air bar</strong>. </span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Beautiful music</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">There is more here than just strolling, flowers and wine! The Kouter is also a hub of music. There is something here for everyone! </span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">A central spot on the Kouter is occupied by a magnificent wrought iron kiosk on a base of natural stone. This music kiosk was designed by the city architect Adolphe Pauli in 1878.\u00a0 The roof features the names of four famous composers: Mozart, Gretry, Rossini and Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/en/see-do/citadelpark-ghent\" title=\"The Citadelpark in Ghent\"><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">You can find another one of these gems in the Citadel park. </span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The 19th-century <strong>Opera Gent</strong> building and <strong>De Handelsbeurs</strong> concert venue on the Kouter span the entire music scene, from pop, rock and world music to jazz, opera and classical music. Perhaps running through the entire offerings would be a bit much. Simply rest assured that the Kouter is the place to be if you\u2019re a music lover.</span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A snack before hitting the shops?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Is your stomach starting to rumble? <em>Brasserie HA\u2019 </em>beside De Handelsbeurs has a table awaiting. Or pull up a chair at <em>Cafe Theatre </em>beside the Opera. Around the corner, on the Ketelvest, you will find mouth-watering menus at <em>Walters\u2019</em> and <em>Le Homard Rouge</em>. A gourmet paradise. And if you would prefer to stay on the Kouter itself, be sure to stop at CRU - Cuit. Come to this all-in-one greengrocer\u2019s-and-restaurant to enjoy authentic seasonal produce.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">And then you\u2019re all ready to hit the shops! The Kouter is the perfect place to start a shopping spree in the Veldstraat.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Kouter los domingos por la ma\u00f1ana. Un paseo por el mercado de flores, un alegre y acogedor ambiente, un vino blanco con unas ostras\u2026 \u00a1Estamos aqu\u00ed para disfrutar! Y despu\u00e9s una placentera comida en uno de los buenos restaurantes de la zona. Esto ya es costumbre para los ganteses.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los primeros rayos de sol</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00a1No hace falta esperar a la primavera! Gracias al mercado semanal, en el Kouter hay todo el a\u00f1o un colorido mosaico de flores. No obstante, le invitamos a venir tambi\u00e9n en \u00e9poca primaveral a disfrutar del sol de Gante, con su luz especial. Notar el cambio del tiempo, disfrutar de los colores, una melod\u00eda que suena de fondo\u2026 porque si tiene suerte, puede disfrutar de una hermosa melod\u00eda en el pabell\u00f3n. \u00a1<strong>La buena vida!</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El quiosco azul</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En torno a las once de la ma\u00f1ana, el quiosco azul empieza a volverse muy concurrido. En este monumento, los aficionados a la buena vida disfrutan de un cava con ostras frescas y otros aperitivos. Este quiosco de prensa, originariamente hexagonal, lleva en el Kouter desde 1885. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Hace mucho tiempo, hab\u00eda 38 quioscos repartidos por todo el casco hist\u00f3rico de Gante,</span></span></span></span><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00a0pero este es el \u00fanico que permanece\u00a0desde 1990 tiene una nueva vida como <strong>bar al aire libre</strong>.</span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Amor por la m\u00fasica</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Kouter es m\u00e1s que paseos, flores y vino: tambi\u00e9n es un buen lugar para los amantes de la m\u00fasica. \u00a1M\u00fasica en todo el sentido de la palabra! </span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el centro del Kouter, un precioso quiosco de hierro forjado reposa en un pedestal de piedra natural.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este quiosco musical fue dise\u00f1ado por el arquitecto municipal Adolphe Pauli en el a\u00f1o 1878. El techo lleva los nombres de 4 compositores famosos:</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Mozart, Gretry, Rossini y Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/es/ver-y-hacer/parque-citadelpark\" title=\"Parque Citadelpark\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En el parque Citadelpark podr\u00e1 encontrar otro magn\u00edfico ejemplar.</span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Entre la <strong>\u00d3pera de Gante</strong>, del siglo XIX, y la <strong>sala de conciertos De Handelsbeurs</strong> nos ofrecen un abanico completo en este \u00e1mbito. Desde el pop, el rock o las m\u00fasicas del mundo hasta el jazz y la m\u00fasica cl\u00e1sica. Repasar aqu\u00ed toda la agenda de conciertos ser\u00eda imposible, pero puede tener la seguridad de que en el Kouter se respira un amor incondicional por la m\u00fasica.</span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfTomar algo antes de ir de tiendas?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfQue est\u00e1 notando el apetito? Pues la Brasserie HA\u2019, en De Handelsbeurs, tiene la mesa puesta para usted. Lo mismo han hecho en la \u00d3pera, en su Caf\u00e9 Th\u00e9atre. A la vuelta de la esquina, en la calle Ketelvest, tanto Walters\u2019 como Le Homard Rouge ofrecen unos men\u00fas que hacen la boca agua. \u00a1Atenci\u00f3n, gastr\u00f3nomos! Pero si prefiere quedarse en el Kouter, p\u00e1sese por el CRU \u2013 Cuit. En este local doble con mercado de alimentos frescos y restaurante podr\u00e1 disfrutar de productos aut\u00e9nticos al ritmo de las estaciones. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00a1Aproveche para reponer fuerzas! Porque desde el Kouter est\u00e1 en el inicio perfecto de una sesi\u00f3n de compras por la calle Veldstraat.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Kouter op zondagvoormiddag. Dat is flaneren op de bloemenmarkt, hier en daar een klapke doen, een glas witte wijn met een oestertje. Genieten van het schoon leven. En nadien op \u2019t gemak een hapje in \u00e9\u00e9n van de goeie restaurants in de buurt. Het is een begrip voor de Gentenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De eerste zonnestralen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Wacht zeker niet op de lente! Dankzij de dagelijkse bloemenmarkt zie je op de Kouter \u00e9lke dag van het jaar een bonte moza\u00efek van bloesems. Al nodigen we je zeker uit tijdens het voorjaar om eens af te komen op een zonnige zondagochtend. Wat kuieren in de eerste lentewarmte, genieten van de kleuren, een muziekje op de achtergrond. Zalig. Want als je geluk hebt, speelt er een harmonie op het paviljoen. Dat is wat we noemen <strong><em>het schoon leven</em></strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Blauwe Kiosk</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Aan De Blauwe Kiosk verzamelen zich zo rond een uur of elf de echte genieters. Dit tot aperobar omgetoverd monument voorziet de fijnproevers op de markt van een glaasje cava, verse oesters en andere <em>amuse-geules</em>. De\u00a0oorspronkelijk zeshoekige krantenkiosk kreeg haar stekje op de Kouter al in 1885. Ooit stonden\u00a038 kiosken verspreid over de Gentse binnenstad. Deze kiosk bleef als enige bestaan en kreeg in 1990 een nieuw leven als <strong>openluchtbar</strong>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Liefde voor muziek</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Er is meer dan slenteren, bloemen en wijn! Wie houdt van muziek moet ook op de Kouter zijn. En ja hoor, het woord muziek dekt de hele lading! </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>Centraal op de Kouter staat een prachtige smeedijzeren kiosk op natuurstenen sokkel. De muziekkiosk werd ontworpen door stadsarchitect Adolphe Pauli in 1878. Het dak draagt de namen van 4 beroemde componisten: Mozart, Gretry, Rossini en Auber. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/nl/zien-doen/citadelpark\" title=\"Citadelpark\">Ook in het Citadelpark </a></span></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/nl/zien-doen/citadelpark\" title=\"Citadelpark\"><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>vind je zo\u2019n fraai exemplaar.</span></span></span></span></a></p>\n\n<p><span><span><span>De 19de-eeuwse <strong>Gentse Opera</strong> en <strong>concertzaal De Handelsbeurs </strong>rond de Kouter bieden jou samen een doorsnede van de hele muziekscene. Van pop, rock en wereldmuziek tot jazz, opera en klassiek. De hele concertagenda overlopen, is misschien wat veel. Maar wees gerust: op de Kouter heerst een onversneden <em>liefde voor muziek</em>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Nog een hapje voor het winkelen?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Knort de maag intussen? <em>Brasserie HA\u2019 </em>aan De Handelsbeurs heeft voor jou een tafeltje gedekt. En bij de Opera kan je de voetjes onder tafel steken in <em>Cafe Theatre</em>. Om de hoek op de Ketelvest vind je bij <em>Walters\u2019</em> en in <em>Le Homard Rouge</em> menu\u2019s om van te watertanden. Echt iets voor <em>gourmands</em>. En wie liever \u00f3p de Kouter blijft, moet zeker eens langs bij CRU \u2013 Cuit. In dit tweeluik van versmarkt en restaurant samen kan je genieten van authentieke producten op het ritme van de seizoenen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>En dan ben je er helemaal klaar voor! Want vanaf de Kouter sta je perfect in de startblokken voor een shoppingmarathon doorheen de Veldstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "S\u2019aventurer sur le Kouter le dimanche matin, c\u2019est fl\u00e2ner sur le march\u00e9 aux fleurs. Faire un brin de causette \u00e7\u00e0 et l\u00e0. Siroter un verre de vin blanc en d\u00e9gustant quelques hu\u00eetres. Se laisser vivre. Et mettre le cap, sans se presser, vers un des petits restaurants du quartier. Un programme test\u00e9 et approuv\u00e9 par les Gantois ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Les premiers rayons du soleil</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Inutile d\u2019attendre les beaux jours\u00a0: sur le march\u00e9 aux fleurs du Kouter, on trouve toute l\u2019ann\u00e9e durant une mosa\u00efque bigarr\u00e9e de fleurs. Si vous en avez l\u2019occasion, on vous conseille malgr\u00e9 tout d\u2019y faire un tour au printemps, par un dimanche matin ensoleill\u00e9. Humez l\u2019air ti\u00e8de du printemps, admirez les couleurs vibrantes et profitez des airs jou\u00e9s, si vous avez de la chance, par une fanfare sur le kiosque central. C\u2019est ce qui s\u2019appelle\u00a0<strong>la belle vie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kiosque Bleu</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sur le coup de onze heures, les bons vivants se r\u00e9unissent autour du Blauwe Kiosk. Dans ce monument transform\u00e9 en ap\u00e9ro-bar, on sert aux gastronomes un verre de cava, des hu\u00eetres fra\u00eeches et autres amuse-bouche. </span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">L\u2019</span>ancien kiosque \u00e0 journaux hexagonal s\u2019est install\u00e9 sur le Kouter en 1885<span>. Autrefois, 38 kiosques \u00e9taient </span>r\u00e9partis dans le centre-ville de Gand.\u00a0</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Celui-ci, dernier survivant de son esp\u00e8ce, s\u2019est reconverti en <strong>bar \u00e0 ciel ouvert</strong> en 1990. </span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>L\u2019amour de la musique</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Mais le Kouter ne se r\u00e9sume pas \u00e0 la r\u00eaverie, aux fleurs et au vin\u00a0: il s\u00e9duira \u00e9galement les amateurs de musique en tout genre\u00a0! </span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Au centre du Kouter se tient un magnifique kiosque en fer forg\u00e9 reposant sur un socle en pierre naturelle.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Ce kiosque \u00e0 musique a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par l\u2019architecte Adolphe Pauli en 1878.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Sur son toit, on peut lire le nom de 4 compositeurs c\u00e9l\u00e8bres\u00a0:</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Mozart, Gr\u00e9try, Rossini et Auber.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-citadelpark-de-gand\" title=\"Le Citadelpark de Gand \"><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le Citadelpark abrite un autre kiosque tout aussi joli.</span></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">L\u2019<strong>Opera Gent </strong>du 19e si\u00e8cle et la salle de concert <strong>De Handelsbeurs </strong>vous offrent un aper\u00e7u complet de la sc\u00e8ne musicale\u00a0: de la pop au rock en passant par la musique ethnique, le jazz, l\u2019op\u00e9ra et la musique classique. Parcourir la totalit\u00e9 de la programmation musicale est quasi impossible, mais soyez-en s\u00fbr\u00a0: il r\u00e8gne sur le Kouter un amour inconditionnel de la musique. </span><span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Manger puis faire les boutiques</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Votre estomac crie famine\u00a0? Prenez donc place \u00e0 la <em>Brasserie HA\u2019 </em>de la Handelsbeurs. \u00c0 l\u2019Op\u00e9ra, vous pourrez \u00e9galement vous restaurer au <em>Cafe Theatre</em>. Au bord du Ketelvest, le menu des restaurants <em>Walters\u2019</em> et <em>Le Homard Rouge</em> vous mettra l\u2019eau \u00e0 la bouche. Deux adresses pris\u00e9es par les gastronomes. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez rester sur le Kouter, poussez donc la porte de CRU \u2013 Cuit. Cet \u00e9tablissement, \u00e0 la fois march\u00e9 et restaurant, propose des produits authentiques au rythme des saisons.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous voil\u00e0 fin pr\u00eat pour un peu d\u2019action\u00a0! Car le Kouter est le point de d\u00e9part id\u00e9al pour un marathon shopping tout au long de la Veldstraat.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1911"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4648782c-9f98-45f5-87ce-09b967a509aa",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bummeln auf dem Kouter"
                ],
                "en": [
                    "Sunday stroll on the Kouter"
                ],
                "es": [
                    "Una vuelta por el Kouter"
                ],
                "nl": [
                    "Kuieren op de Kouter"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2ner sur le Kouter"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Den Sonntag flanierend genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Lazy Sundays"
                ],
                "es": [
                    "La buena vida dominical"
                ],
                "nl": [
                    "Het schoon leven op zijn zondags"
                ],
                "fr": [
                    "Douceur de vivre dominicale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-11T11:22:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kouter/4b448d99f964a52086f625e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2662753-Reviews-Kouter-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000415_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000415_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000416.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000416.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000418.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000418.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000419_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NTG-DT000419_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NTG-DT000420.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NTG-DT000420.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater",
                        "en": "Royal Dutch Theatre",
                        "es": "Teatro Real Neerland\u00e9s",
                        "nl": "Koninklijke Nederlandse Schouwburg",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -413
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1908",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/royal-dutch-theatre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 17",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250101"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725822 51.053643)"
                },
                "email": [
                    "info@ntgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/27a5f644-4005-4c05-b96f-18efd1712462",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/50",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/50",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Theater am Sint-Baafsplein ist die Heimat von NTGent, einem europ\u00e4ischen Stadttheater, das fest verwurzelt ist in Gent. In jeder Saison bringt es mit seinem festen Ensemble aus fl\u00e4mischen und niederl\u00e4ndischen Spitzenschauspielern eigene Theaterproduktionen auf die B\u00fchne. Das Ensemble tritt auch au\u00dferhalb seines Sprachraums auf. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf der sch\u00f6nen Foyerterrasse haben Sie, wie Apoll und seine Musen, einen pr\u00e4chtigen Blick auf den Sint-Baafsplein. Im NTGent Caf\u00e9 ist jeder Willkommen f\u00fcr ein Bier oder einen Kaffee und um kostenlos im Internet zu surfen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The theatre on Sint-Baafsplein is the home of NTGent, a European city theatre based in Ghent. Its permanent ensemble of leading Flemish and Dutch actors create their own theatre productions every season and play far beyond the borders of the Dutch-speaking world. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On the terrace of the foyer you\u2019ll enjoy a breathtaking view of Sint-Baafsplein, just like Apollo and his muses. The NTGent Caf\u00e9 welcomes you for a pint or a coffee and free internet access.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El teatro de la plaza Sint-Baafsplein es el puerto base de NTGent, una compa\u00f1\u00eda teatral de proyecci\u00f3n europea pero con ra\u00edces en Gante. Cada temporada crea, con su vasto elenco de grandes actores flamencos y holandeses, producciones propias que lleva a escenarios de aqu\u00ed y de mucho m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En la hermosa terraza del vest\u00edbulo podr\u00e1 disfrutar, al igual que Apolo y sus musas, de la magn\u00edfica plaza. En el NTGent Caf\u00e9 todo el mundo es bienvenido. Es perfecto para tomar una cerveza o un caf\u00e9 y acceder gratis a Internet.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De schouwburg op het Sint-Baafsplein is de thuishaven van NTGent, een Europees stadstheater, verankerd in Gent. Elk seizoen cre\u00ebert het met zijn vast ensemble van Vlaamse en Nederlandse topacteurs eigen theaterproducties en speelt die tot ver buiten haar taalgebied. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het fraaie terras van de foyer geniet je net als Apollo en zijn muzen van het prachtige plein. In het NTGent Caf\u00e9 is iedereen welkom voor een pint of een koffie en gratis gebruik van het internet.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le th\u00e9\u00e2tre situ\u00e9 sur la Sint-Baafsplein est le port d\u2019attache de NTGent, un th\u00e9\u00e2tre municipal europ\u00e9en, ancr\u00e9 \u00e0 Gand. Saison apr\u00e8s saison, il cr\u00e9e, avec son vaste ensemble de grands acteurs flamands et n\u00e9erlandais, ses propres productions th\u00e9\u00e2trales, qu\u2019il joue bien au-del\u00e0 de ses fronti\u00e8res linguistiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De la terrasse du foyer, vous jouissez, tout comme Apollon et ses muses, d\u2019une belle vue sur la Sint-Baafsplein. Le NTGent Caf\u00e9 est ouvert \u00e0 tous pour une bi\u00e8re ou un caf\u00e9 et pour surfer gratuitement sur Internet.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1908"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                [
                    446
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater"
                ],
                "en": [
                    "Royal Dutch Theatre"
                ],
                "es": [
                    "Teatro Real Neerland\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Koninklijke Nederlandse Schouwburg"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassisches Theater im Herzen der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Classic theatre in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Teatro con caja esc\u00e9nica cl\u00e1sica en el centro"
                ],
                "nl": [
                    "Klassiek lijsttheater in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre classique au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T08:19:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ntgent/4dca512bae607b31c0bd75c4",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000413.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000413.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000414.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Minardschouwburg-DT000414.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/romaindeconinck_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/romaindeconinck_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/podium_minard_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/podium_minard_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/podium_minard_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minardtheater",
                        "en": "Minard Theatre",
                        "es": "Teatro Minard",
                        "nl": "Minardschouwburg Gent",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                52
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1907",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/minard-theatre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 15",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292658830"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72695 51.049028)"
                },
                "email": [
                    "info@minard.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ea58cab2-82f2-4835-b191-e49c7b580ed0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minardschouwburg"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/73",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/73",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Romain De Coninck, Gr\u00fcnder und Inspirator des Minard, wacht anhaltend \u00fcber das Niveau seines Volkstheaters. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der herrliche Eingangssaal ist erhalten, der Saal optimal modernisiert. An der sch\u00f6nen ovalen Bar wird bis in die fr\u00fchen Morgenstunden geplaudert.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Romain De Coninck, founder and driving force behind the Minard, keeps a permanent watch over his popular theatre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The wonderful entrance hall has been maintained and the hall fully modernised. The evening\u2019s performance is mulled over around the fine oval bar until the early hours.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Romain De Coninck, fundador e impulsor del Minard, hace la guardia eternamente en las escaleras de su teatro popular. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La magn\u00edfica entrada se ha conservado y la sala se ha modernizado de una manera \u00f3ptima. Alrededor del agradable bar, de forma oval, se comentan las obras hasta altas horas de la madrugada.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Romain De Coninck, stichter en bezieler van de Minard, houdt eeuwig de wacht op de trappen voor zijn volkstheater. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De prachtige inkomzaal is behouden, de zaal optimaal gemoderniseerd. Rond de fraaie ovalen bar wordt tot in de vroege uurtjes nagepraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Son p\u00e8re fondateur, Romain Deconinck, m\u00e9dite pour la post\u00e9rit\u00e9 sur la jolie placette devant ce th\u00e9\u00e2tre populaire gantois. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le somptueux hall d\u2019entr\u00e9e a conserv\u00e9 toute sa superbe, mais la salle a \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9e de mani\u00e8re optimale. Autour de l\u2019\u00e9l\u00e9gant bar ovale, on se pla\u00eet \u00e0 papoter jusqu\u2019aux petites heures de la nuit.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1907"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                [
                    446
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minardtheater"
                ],
                "en": [
                    "Minard Theatre"
                ],
                "es": [
                    "Teatro Minard"
                ],
                "nl": [
                    "Minardschouwburg"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre Minard"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Volkstheater im Studentenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Popular theatre in the student quarter"
                ],
                "es": [
                    "Teatro popular en el barrio estudiantil"
                ],
                "nl": [
                    "Volkstheater in de studentenbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre populaire dans le quartier estudiantin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T13:26:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/minardschouwburg/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/minard-schouwburg/4be062df98f2a5938f11c25a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007062.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007062.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007091.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks40-DT007091.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fietser_fontein_lopen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fietser_fontein_lopen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003838.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003838.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fontein_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zuidpark_fontein_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005176.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005176.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005178.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Zuidpark-DT005178.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "en": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "es": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "nl": "Koning Albertpark (Zuidpark)",
                        "fr": "Koning Albertpark (Zuidpark)"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003838_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003838_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koning Albertpark, Zuidpark ",
                        "en": "Koning Albertpark, Zuidpark  ",
                        "es": "Parque Koning Albertpark, Zuidpark",
                        "nl": "Statue of king Albert I and fountain",
                        "fr": "Koning Albertpark, ou Zuidpark  "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                932
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1906",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/koning-albertpark-zuidpark",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Franklin Rooseveltlaan",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7326697362425 51.044373374695)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dd7e34d0-f8b4-469e-8827-c563898520d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koning Albertpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/71",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/71",
                "modified": "2018-03-16T09:54:51+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent nennt man nicht umsonst das \u201eManhattan des Mittelalters\u201c. Dieser Kosename passt perfekt zu Gent. Ihr Besuch in Gent f\u00e4ngt gut an. Der im neobarocken Stil angelegte Zuidpark in Gent bietet Ihnen einen ebenso herzlichen wie stilvollen Empfang.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Neobarocker Treffpunkt in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlendern Sie durch den Koning-Albert-Park, der im Volksmund auch Zuidpark hei\u00dft, umarmen Sie die jahrhundertealten Platanen, die Sie bei Ihrer Ankunft in Gent begr\u00fc\u00dfen. Sie befinden sich hier auf dem Gel\u00e4nde des ehemaligen S\u00fcdbahnhofs. In den 1930er Jahren hat man hier einen klassischen Park angelegt. Inzwischen ist es ein Treffpunkt f\u00fcr Jung und Alt in Gent. Im Park gibt es ein Spielgel\u00e4nde f\u00fcr Kinder bis 12 Jahre und einen Skateplatz. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Goldrichtiger Cityt(r)ip! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Stellen Sie Ihren Wagen gleich in der Tiefgarage unter dem Zuidpark ab. Das ist genau der richtige Start in Ihren Wochenendtrip in Gent. Von hier aus nehmen Sie bequem die Stra\u00dfenbahn in die Innenstadt von Gent. Sie sind gern zu Fu\u00df unterwegs? Gent ist eine Stadt mit menschlichem Ma\u00df. Auch unge\u00fcbte Wanderer bew\u00e4ltigen die Strecke vom Zuidpark aus problemlos. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "There\u2019s a reason why Ghent is called the \u2018Mediaeval Manhattan\u2019. It pretty much sums up the city of Ghent. Get your visit to Ghent off to a great start. Zuidpark in Ghent, a neo-baroque park, welcomes you warmly with class and style: a pleasant way to enter the city.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Neo-baroque meeting place in Ghent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Stroll through Koning Albertpark, known colloquially as Zuidpark, and hug the ancient plane trees that surround you when you enter Ghent. This park was once the location of Zuid station. It was converted into a traditional park in the 1930s. Ghent residents of all ages meet up here. You will find a play area for kids up to the age of 12 and a skating zone in the park. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Golden tip for your city trip!  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Why not park your car really close by, in the underground car park at Zuidpark? It is the ideal starting point for your weekend trip to Ghent. It is easy to catch a tram into the centre of Ghent from here. Fancy walking? Ghent is a manageable city, and it is perfectly possible to start your explorations from Zuidpark even if you\u2019re not much of a walker.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A Gante le llaman la \u201cManhattan medieval\u201d y no es casualidad, como usted podr\u00e1 comprobar. No obstante, tenemos tambi\u00e9n muchos otros estilos. El parque Koning Albertpark, tambi\u00e9n conocido como Zuidpark, es de tipo neobarroco y les da una cordial y elegante bienvenida a todos los visitantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Punto de encuentro neobarroco en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Deambule por el parque Koning Albertpark, o Zuidpark, como prefiera llamarlo, y abrace los pl\u00e1tanos centenarios que saludan a quienes llegan a Gante. Aqu\u00ed estamos en los terrenos de la antigua Estaci\u00f3n Sur, donde, en los a\u00f1os treinta del pasado siglo, se instal\u00f3 un parque cl\u00e1sico en el que se encuentran los ganteses de todas las edades. Hay \u00e1rea de juegos para ni\u00f1os de hasta 12 a\u00f1os y zona de skate.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Un consejo que vale oro!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si viene en coche, puede aparcar en el parking subterr\u00e1neo bajo el Zuidpark, lo cual le resultar\u00e1 de lo m\u00e1s pr\u00e1ctico para su fin de semana en Gante. Desde aqu\u00ed puede tomar sin problemas el tranv\u00eda hacia el centro. Y, si le gusta caminar, Gante es una ciudad de dimensiones humanas, que se puede recorrer perfectamente partiendo del Zuidpark sin necesidad de botas de siete leguas.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gent wordt niet voor niks \u2018het middeleeuwse Manhattan\u2019 genoemd. Dit koosnaampje van Gent dekt de lading. Je bezoek aan Gent start goed. Het Zuidpark in Gent, aangelegd in neobarokke stijl, ontvangt je hartelijk met stijl en klasse, een aangename binnenkomer.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Neobarokke ontmoetingsplaats in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Slenter eens door het Koning Albertpark, in de volksmond het Zuidpark, en knuffel de eeuwenoude platanen die je begroeten als je Gent binnenrijdt. Je bevindt je hier op de terreinen van het voormalige Zuidstation. Hier werd in de jaren dertig van de vorige eeuw een klassiek park aangelegd. Jonge en oude Gentenaars ontmoeten hier elkaar. In het park vind je een speelzone voor kids tot 12 jaar en een skatezone. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gouden cityt(r)ip! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Parkeer je meteen in de ondergrondse parking onder het Zuidpark. Dit is h\u00e9t ideale startpunt van je weekendje weg in Gent. Van hieruit neem je moeiteloos de tram richting centrum Gent. Hou je van stappen? Gent is een stad op mensenmaat die je ook vanuit het Zuidpark perfect kan veroveren zonder dat je een geoefend stapper hoeft te zijn. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand est surnomm\u00e9e \u00ab la Manhattan m\u00e9di\u00e9vale \u00bb, un surnom qui lui va \u00e0 merveille. Votre visite commence sous les meilleurs auspices : le Zuidpark, avec son am\u00e9nagement n\u00e9obaroque, vous accueille chaleureusement, avec style et \u00e9l\u00e9gance. Une belle entr\u00e9e en mati\u00e8re. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lieu de rencontre n\u00e9obaroque \u00e0 Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">D\u00e9ambulez dans le Koning Albertpark, commun\u00e9ment appel\u00e9 Zuidpark, et saluez les platanes centenaires qui vous accueillent d\u00e8s votre arriv\u00e9e par l\u2019autoroute. Vous \u00eates ici \u00e0 l\u2019endroit de l\u2019ancienne gare Zuidstation. Dans les ann\u00e9es 30 du si\u00e8cle dernier, on y trouvait un parc classique. Les Gantois de tous \u00e2ges s\u2019y donnent d\u00e9sormais rendez-vous. Le parc comprend \u00e9galement une zone de jeux pour enfants jusqu\u2019\u00e0 12 ans et une zone pour skateurs. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pr\u00e9cieux conseil pour votre citytrip !</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Garez-vous directement dans le parking souterrain du Zuidpark. C\u2019est le point de d\u00e9part id\u00e9al de votre escapade \u00e0 Gand. \u00c0 partir d\u2019ici, il est tr\u00e8s facile de prendre le tram en direction du centre. Vous pr\u00e9f\u00e9rez la marche\u00a0? Cela tombe bien. Gand est une ville \u00e0 taille humaine qui peut parfaitement se visiter \u00e0 pied \u00e0 partir du Zuidpark, m\u00eame si vous n\u2019\u00eates pas un randonneur aguerri. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1906"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/87aed3e3-7b95-42cd-8463-003a88e31332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Koning Albertpark, Zuidpark "
                ],
                "en": [
                    "Koning Albertpark, Zuidpark  "
                ],
                "es": [
                    "Parque Koning Albertpark, Zuidpark"
                ],
                "nl": [
                    "Koning Albertpark, het Zuidpark"
                ],
                "fr": [
                    "Koning Albertpark, ou Zuidpark  "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Begr\u00fc\u00dfung in Gent mit Stil und Klasse "
                ],
                "en": [
                    "Stylish, classy welcome to Ghent  "
                ],
                "es": [
                    "Un parque con clase y estilo"
                ],
                "nl": [
                    "Een ontvangst in Gent met stijl en klasse "
                ],
                "fr": [
                    "Gand vous r\u00e9serve un accueil styl\u00e9 "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-19T11:15:44+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Koning-Albertpark/1522489374643125",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/koning-albertpark/4c0a55cea1b32d7f0c1699f0",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10794319-Reviews-Koning_Albertpark-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000356_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000356_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000053.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000053.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000056.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000056.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000060.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Augustijnenklooster-DT000060.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Augustijnenklooster-DT000058.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Augustijnenklooster-DT000058.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Augustinerkloster ",
                        "en": "Monastery of the Augustinian Fathers",
                        "es": "Padres Agustinos",
                        "nl": "Klooster Paters Augustijnen Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Augustins"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -516
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0cd8b691-ec14-4e48-8dea-f6ed58b60060",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1903",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/monastery-augustinian-fathers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Academiestraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292642980"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720019 51.059289)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/689bc6c1-8854-4df5-9d2d-82547f6f8f32",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klooster Paters Augustijnen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/6",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/6",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Wiege der Augustiner ist im Jahr 1296 entstanden, als der Bischof von Tournai den Predigern die Erlaubnis zum Bau eines Klosters erteilte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die St. Stephankirche hat sich zu einem beliebten Wallfahrtsort entwickelt. Dort finden die Menschen Geh\u00f6r bei der Heiligen Rita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The home of the Augustines was founded in 1296 when the Bishop of Tournai gave these preachers permission to build a monastery. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>St Stephen\"s Church has developed into a popular place of pilgrimage where one will find St Rita\"s listening ear.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los agustinos se establecieron en Gante en 1296, cuando el obispo de Tournai les otorg\u00f3 su aprobaci\u00f3n eclesi\u00e1stica para que construyeran un convento. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La Iglesia de San Esteban, se ha convertido en un lugar de peregrinaci\u00f3n popular, gracias a los favores que concede Santa Rita a muchos fieles.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De wieg van de augustijnen werd opgericht in 1296, toen de bisschop van Doornik deze predikers toestemming gaf een klooster te bouwen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Sint-Stefanuskerk is uitgegroeid tot een populair bedevaartsoord, waar mensen een luisterend oor vinden bij de Heilige Rita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le berceau des Augustins a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1296, lorsque l'\u00e9v\u00eaque de Tournai donna \u00e0 ces eccl\u00e9siastiques l'autorisation de b\u00e2tir un monast\u00e8re. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L'\u00e9glise Saint-St\u00e9phane est devenue un lieu de p\u00e8lerinage populaire, o\u00f9 les p\u00e8lerins trouvent une oreille attentive aupr\u00e8s de Sainte Rita.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1903"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Augustinerkloster "
                ],
                "en": [
                    "Monastery of the Augustinian Fathers"
                ],
                "es": [
                    "Padres Agustinos"
                ],
                "nl": [
                    "Klooster Paters Augustijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Couvent P\u00e8res Augustins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine geschichtstr\u00e4chtige Stra\u00dfen zum Erkunden"
                ],
                "en": [
                    "Get lost in alleys that breathe history"
                ],
                "es": [
                    "Pi\u00e9rdase por las callejuelas repletas de historia"
                ],
                "nl": [
                    "Verdwaal in de nauwe straatjes vol geschiedenis"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9garez-vous dans ces ruelles pleines d'histoire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T22:51:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/klooster-paters-augustijnen/4f703ac1be772ab9e3b87ed7",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kloosterpaterskarmelieten_gent3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kloosterpaterskarmelieten_gent3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-3_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Karmelieten-3_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Para los amantes del tranquilidad",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Karmelieten-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Karmelieten-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karmeliterkloster",
                        "en": "Monastery of the Carmelite Fathers",
                        "es": "Klooster Paters Karmelieten Gent",
                        "nl": "Klooster Paters Karmelieten",
                        "fr": "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                968
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1902",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/monastery-carmelite-fathers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 46",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292255787"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7165 51.056835)"
                },
                "email": [
                    "info@karmel-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e606627c-0eec-476c-a57d-77b8b0b48214",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klooster Paters Karmelieten"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/7",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/7",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Karmeliterpater bilden eine lebende Gemeinschaft in Gent. Die Klosterkirche aus dem 18. Jahrhundert. ist frei zug\u00e4nglich, der dazugeh\u00f6rige Klostergarten kann auf Anfrage besucht werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wer besondere Ruhe und Stille liebt, kann hier sogar \u00fcbernachten. Das Gasthaus ist ein origineller Ausgangspunkt f\u00fcr einen Aufenthalt in der Stadt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Carmelite Monks form a living community in Ghent. The 18th-century monastery church can be visited freely and the adjoining garden by request. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Those who enjoy the exceptional peace and quiet can even stay the night here. The guesthouse makes an original base for a stay in the city.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La comunidad de los carmelitas sigue todav\u00eda establecida en Gante. La iglesia conventual es un edificio del s. XVIII, y se puede visitar libremente, a diferencia del claustro para el que es necesario pedir cita. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Quien desee disfrutar de paz y silencio durante su estancia en la ciudad, puede hospedarse en este original lugar.\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La casa de hu\u00e9spedes constituye una original base de operaciones para una estancia en la ciudad.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Paters Karmelieten vormen een levende gemeenschap in Gent. De 18de-eeuwse kloosterkerk is vrij te bezoeken, de bijhorende kloostertuin op aanvraag. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wie graag geniet van bijzondere rust en stilte kan hier zelfs overnachten. Het gastenhuis vormt een originele uitvalsbasis voor een verblijf in de stad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les P\u00e8res Carmes forment \u00e0 Gand une communaut\u00e9 vivante. Le prieur\u00e9 du XVIIIe si\u00e8cle peut \u00eatre visit\u00e9 librement et le jardin sur demande. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les amateurs de tranquillit\u00e9 et de silence peuvent m\u00eame y passer la nuit. Cette maison d'h\u00f4te est incontestablement un point de chute original pour un s\u00e9jour \u00e0 Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1902"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Karmeliterkloster"
                ],
                "en": [
                    "Monastery of the Carmelite Fathers"
                ],
                "es": [
                    "Padres Carmelitas"
                ],
                "nl": [
                    "Klooster Paters Karmelieten"
                ],
                "fr": [
                    "Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Ruhesuchende"
                ],
                "en": [
                    "The place to be if you like peace and quiet"
                ],
                "es": [
                    "Para los amantes del tranquilidad"
                ],
                "nl": [
                    "Voor wie de stilte opzoekt"
                ],
                "fr": [
                    "Pour ceux qui cherchent le silence"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T22:52:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/karmelietenklooster/4c66d646e1da1b8d54189cc3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004764.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004764.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004757.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004757.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004765.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004765.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004788.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004788.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004760.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004760.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. Ter Hoyen",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady of Ter Hoyen",
                        "es": "Peque\u00f1o Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. ter Hoyen Gent",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004743.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004743.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleiner Beginenhof U.L.F. ter Hoyen ",
                        "en": "Small Beguinage Our Lady ter Hoyen",
                        "es": "Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen",
                        "nl": "Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen  ",
                        "fr": "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -194
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1901",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/small-beguinage-our-lady-ter-hoyen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "802",
                    "Begijnhof Onze Lieve Vrouw ter Hoyen",
                    "38",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Violettestraat 235",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241790"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.737327 51.045896)"
                },
                "email": [
                    "olvterhoyen@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2cc3b97c-4bd5-4617-99a2-83004349ce12",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/70",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/70",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am Ende des 18. Jahrhunderts gab es nur noch in den Niederlanden Beginen. Sie hatten einen vergleichsweise unabh\u00e4ngigen Status. Die letzte Genter Begine starb 2008 kurz vor ihrem 100. Geburtstag.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u201eKlein\u201c, stimmungsvoll und verborgen </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Kleine Beginenhof Unserer-Lieben-Frau ter Hoyen, ist der am besten erhaltene Beginenhof aus der Zeit vor der Franz\u00f6sischen Revolution. Er stammt aus dem Jahr 1235, also aus der Zeit nach dem Alten Beginenhof St. Elisabeth, und wurde von der Gr\u00e4fin von Flandern gegr\u00fcndet. Die UNESCO hat auch den Kleinen Beginenhof als Weltkulturerbe anerkannt. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Genter Sehensw\u00fcrdigkeit von B\u00fcrgern bewohnt </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie hier kurz alles hinter sich, entdecken Sie sich selbst. Hier k\u00f6nnen Sie tief durchatmen und sich w\u00e4hrend Ihres Citytrips kurz aus dem dynamischen Gent zur\u00fcckziehen. Ahnungslose, aber neugierige Passanten finden hinter der langen Fassade an der Stra\u00dfenseite des Kleinen Beginenhofs in Gent eine Kirche, ungef\u00e4hr hundert H\u00e4user und eine Wiese (den fr\u00fcheren Friedhof). Heute wohnen hier normale B\u00fcrger. Die fr\u00fchere Infirmerie wird f\u00fcr Ausstellungen und K\u00fcnstlerwerkst\u00e4tten genutzt. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "By the end of the 18th century, beguines only existed in the Low Countries. They had a relatively independent status. The last Ghent beguine died in 2008 shortly before her 100th birthday.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018Small\u2019, atmospheric and hidden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Small Beguinage, Our Lady ter Hoyen, is the best preserved beguinage from before the French Revolution. It dates back to 1235, and was founded by the Countess of Flanders, after the Old St Elizabeth Beguinage. UNESCO has also recognised the Small Beguinage in the world heritage list.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A Ghent sight inhabited by locals  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Feel free to peek over the wall and see for yourself. Come here for a breather from bustling Ghent on your weekend getaway. Unsuspecting but curious passers-by find a church, about a hundred homes and a meadow (once the churchyard) behind the long wall along the street. Today people actually live here, and the former infirmary is used for exhibitions and artists\u2019 studios. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A finales del siglo XVIII las beguinas o beatas ya solo perduraban en los Pa\u00edses Bajos hist\u00f3ricos. Disfrutaban una situaci\u00f3n relativamente independiente. La \u00faltima beguina de Gante muri\u00f3 en 2008, poco antes de cumplir 100 a\u00f1os.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u201cPeque\u00f1o\u201d, escondido y especial</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Peque\u00f1o Beaterio de Nuestra Se\u00f1ora Ter Hoyen es el mejor conservado de los de antes de la Revoluci\u00f3n Francesa. Data de 1235 y fue fundado por la Condesa de Flandes, tras el Antiguo Beaterio de Santa Isabel. La UNESCO tambi\u00e9n ha reconocido el Peque\u00f1o Beaterio como Patrimonio de la Humanidad.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Monumentos de Gante habitados por ciudadanos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La mejor manera de explorar este sitio es dej\u00e1ndose ir. Ver\u00e1 c\u00f3mo en este remanso de quietud se carga de serenidad en medio de la vida urbana. Tras la gran fachada, los paseantes curiosos encontrar\u00e1n inesperadamente una iglesia, un centenar de viviendas y un prado (el antiguo cementerio). Actualmente las casas son viviendas normales y la antigua enfermer\u00eda se usa para exposiciones y talleres art\u00edsticos.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Aan het einde van de 18de eeuw kwamen begijnen enkel nog in de Nederlanden voor. Ze hadden een relatief onafhankelijke status. De laatste Gentse begijn stierf in 2008, net geen 100 jaar oud.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018Klein\u2019, sfeervol en verstopt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Klein Begijnhof, Onze-Lieve-Vrouw Ter Hoyen, is het best bewaarde begijnhof van v\u00f3\u00f3r de Franse Revolutie. Het dateert uit 1235, opgericht door de Gravin van Vlaanderen, na het Oud Begijnhof Sint-Elisabeth. UNESCO erkende ook het Klein Begijnhof als werelderfgoed.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gentse bezienswaardigheid bewoond door burgers  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Gooi hier je kap gerust even over de haag, ontdek het zelf. Hier kom je op adem en ontsnap je tijdens je citytrip even aan het levendige Gent. Nietsvermoedende, maar nieuwsgierige voorbijgangers vinden achter de lange gevel aan de straatkant van het Klein Begijnhof in Gent een kerk, een honderdtal woningen en een weide (het vroegere kerkhof). Vandaag wonen er burgers en wordt de voormalige infirmerie gebruikt voor tentoonstellingen en kunstenateliers. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, on ne trouvait plus de b\u00e9guines qu\u2019aux Pays-Bas. Elles avaient un statut relativement ind\u00e9pendant. La derni\u00e8re b\u00e9guine de Gand s\u2019est \u00e9teinte en 2008, peu avant son centi\u00e8me anniversaire.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Petit, anim\u00e9 et cach\u00e9 </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen est le b\u00e9guinage le mieux conserv\u00e9 d\u2019avant la R\u00e9volution fran\u00e7aise. Sa cr\u00e9ation par la Comtesse de Flandre remonte \u00e0 1235, apr\u00e8s l\u2019Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth. Le Petit b\u00e9guinage est \u00e9galement class\u00e9 au patrimoine mondial de l\u2019UNESCO.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lieu touristique habit\u00e9 par des civils</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Confessez votre curiosit\u00e9 et partez \u00e0 la d\u00e9couverte du b\u00e9guinage\u00a0! Vous y trouverez un peu de r\u00e9pit pendant un citytrip tr\u00e9pidant, et \u00e9chapperez quelques instants \u00e0 l\u2019agitation de la ville. Les curieux qui s\u2019aventurent derri\u00e8re la longue fa\u00e7ade du Petit b\u00e9guinage c\u00f4t\u00e9 rue y d\u00e9couvrent une \u00e9glise, une centaine d\u2019habitations et une prairie (l\u2019ancien cimeti\u00e8re). Ces logements sont aujourd\u2019hui occup\u00e9s par des civils et l\u2019ancienne infirmerie accueille expositions et ateliers artistiques. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1901"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kleiner Beginenhof U.L.F. ter Hoyen "
                ],
                "en": [
                    "Small Beguinage Our Lady ter Hoyen"
                ],
                "es": [
                    "Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen"
                ],
                "nl": [
                    "Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen  "
                ],
                "fr": [
                    "Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Beginen von Gent, still und unabh\u00e4ngig "
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Beguines, quietly independent  "
                ],
                "es": [
                    "Las beguinas de Gante, pl\u00e1cidas e independientes"
                ],
                "nl": [
                    "De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk  "
                ],
                "fr": [
                    "Les B\u00e9guines de Gand, discr\u00e8tes et ind\u00e9pendantes "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-30T11:36:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Groot-Begijnhof-Sint-Amandsberg/254454854714085?f...",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2373704-Reviews-Saint_Elisabeth_Beguinage-Ghent_East_Flanders_Province.ht",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2310874-Reviews-Our_Lady_Ter_Hoyen_Beguinage-Ghent_East_Flanders_Province",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/44fbd96a-559a-455f-b71b-0907a0f8a0d1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007433.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007433.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007425.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007425.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007428.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007428.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007435.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Justizpalast",
                        "en": "Law Courts",
                        "es": "Palacio de Justicia",
                        "nl": "Justitiepaleis Gent",
                        "fr": "Palais de Justice"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/415af2cc-fef5-4162-90ba-2088b105a674",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1900",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/law-courts",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koophandelsplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721155 51.049947)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f6b094d-3560-4cd1-9098-6c738f9b7b3a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Justitiepaleis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/30",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/30",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcber 160 Jahre lang wird hier bereits Recht gesprochen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Neubau am Stadtrand wegen des st\u00e4ndigen Platzmangels beendete den Zweck dieses neoklassizistischen Geb\u00e4udes.\u00a0<br />\nHeute haben hier nur noch das Schwurgericht und der Appellationshof hier ihren Sitz. Diese Stelle ist meist Anfang und Ende einer Shoppingtour in der Veldstraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This building has been in use for more than 160 years. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>To solve the problem of the permanent lack of space in this neo-classical building, a modern building for the law courts was erected on the edge of the city.\u00a0<br />\nToday the old law courts are still used by the Assize Court and the Court of Appeal. This is the spot where many shopping trips at Veldstraat begin and end.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed se imparti\u00f3 justicia durante m\u00e1s de 160 a\u00f1os. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Para poner fin a los continuos problemas de espacio de este edificio neocl\u00e1sico, se construyeron unas modernas instalaciones en las afueras de la ciudad.\u00a0<br />\nHoy en d\u00eda solo se re\u00fanen aqu\u00ed la Audiencia de lo Criminal y el Tribunal de Apelaci\u00f3n. Este lugar es a menudo punto de partida o fin de un par de horas de compras en la Veldstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Meer dan 160 jaar lang wordt hier al recht gesproken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De bouw van een modern justitiepaleis aan de rand van de stad maakte een eind aan het voortdurende plaatsgebrek in dit neoclassisistische gebouw.\u00a0<br />\nVandaag zetelen alleen het Hof van Assisen en het Hof van Beroep er nog. Deze plek is meestal het begin- of het eindpunt van een paar uurtjes shoppen in de Veldstraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Voil\u00e0 d\u00e9j\u00e0 plus de 160 ans que la justice est rendue entre ces murs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La construction d\u2019un palais de justice moderne \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville a permis de r\u00e9soudre le probl\u00e8me r\u00e9current de manque de place dans ce b\u00e2timent n\u00e9oclassique.\u00a0<br />\nAujourd\u2019hui, il n\u2019abrite plus que la Cour d\u2019Assises et la Cour d\u2019Appel. Ce lieu est g\u00e9n\u00e9ralement le point de d\u00e9part ou d\u2019arriv\u00e9e de quelques heures de shopping dans la Veldstraat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1900"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Justizpalast"
                ],
                "en": [
                    "Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Justitiepaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Palais de Justice"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Imposanter Gerichtshof aus dem 19. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Impressive 19th-century law courts"
                ],
                "es": [
                    "Imponente tribunal de justicia del siglo XIX"
                ],
                "nl": [
                    "Imposant 19de-eeuwse Gerechtshof"
                ],
                "fr": [
                    "Impressionnant palais de justice du 19\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:10:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/415af2cc-fef5-4162-90ba-2088b105a674",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks43-DT007162.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks43-DT007162.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Opera2015-DT003294.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Opera2015-DT003294.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007422.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007422.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007417.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007417.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Opera2015-DT003298.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Opera2015-DT003298.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Opera2015-DT003302.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Opera2015-DT003302.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007416.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007416.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks43-DT007161.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks43-DT007161.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlaamse Opera Gent",
                        "en": "Vlaamse Opera Gent",
                        "es": "Vlaamse Opera Gent",
                        "nl": "Opera Gent",
                        "fr": "Vlaamse Opera Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -728
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1899",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/opera-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292681011"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722001 51.049674)"
                },
                "email": [
                    "info@operaballet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1ff2b3b9-2235-4b3d-8631-57e78d82ac1b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Opera Vlaanderen Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/32",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/32",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Reiche Genter Unternehmer haben in der ersten H\u00e4lfte des 19. Jahrhundert den Anstoss zum Bau einer neuen luxuri\u00f6sen Oper gegeben. Sie sollte zum Aush\u00e4ngeschild ihres neu erworbenen Wohlstands werden, und so wurde nicht so genau aufs Geld geschaut. In dem prachtvollen, hufeisenf\u00f6rmigen Auff\u00fchrungssaal galt es nicht nur zu sehen, sondern auch gesehen zu werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der eindrucksvolle Kronleuchter und die insgesamt 90 Meter langen drei Salons sind eine Attraktion f\u00fcr sich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the first half of the 19th century, rich Ghent industrialists initiated the building of a new and luxurious opera house. It was meant to be the showcase for their newly acquired wealth and no expense was spared. In the splendid horseshoe-shaped theatre, being seen was just as important as seeing. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The impressive chandelier is an attraction in itself, just like the three salons, measuring together 90 m long.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los ricos industriales ganteses de la primera parte del s. XIX fueron los impulsores de la construcci\u00f3n de un nuevo y lujoso teatro de la \u00f3pera. Ten\u00eda que representar su reci\u00e9n adquirida riqueza y, por tanto, no se repar\u00f3 en gastos. Con una magn\u00edfica sala de espect\u00e1culos en forma de herradura, en la que era tan importante ver como ser visto. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La espl\u00e9ndida l\u00e1mpara que corona la sala es ya una atracci\u00f3n por s\u00ed misma, como los tres salones, que suman 90 metros de largo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Rijke Gentse industri\u00eblen gaven in de eerste helft van de 19e eeuw de aanzet tot het bouwen van een nieuwe, luxueuze opera. Het moest het uithangbord worden voor hun net verworven rijkdom en dus werd niet op een krulletje meer of minder gekeken. In de prachtige, hoefijzervormige spektakelzaal was zien net zo belangrijk als gezien worden. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De indrukwekkende kroonluchter is een attractie op zich, net als de drie salons, samen 90 meter lang.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les riches industriels gantois ont encourag\u00e9 pendant la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XIXe si\u00e8cle la construction d'un nouvel op\u00e9ra luxueux. Cet \u00e9difice devait illustrer leur richesse tout juste acquise et ils n'ont donc pas l\u00e9sin\u00e9. Dans la splendide salle de spectacle en fer \u00e0 cheval, il \u00e9tait tout aussi important de voir que d'\u00eatre vu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L'impressionnant lustre est une attraction en soi, tout comme les trois salons, ensemble longs de 90 m\u00e8tres.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1899"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "8",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gef\u00fchrter Besuch",
                        "en": "Guided visit",
                        "es": "Visita guiada",
                        "nl": "Rondleiding",
                        "fr": "Visite guid\u00e9e"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Opera Gent"
                ],
                "en": [
                    "Opera Gent"
                ],
                "es": [
                    "Opera Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Opera Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Opera Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Musiktheater, Konzerte und Recitals"
                ],
                "en": [
                    "Music theatre, concerts and recitals"
                ],
                "es": [
                    "Teatro musical, conciertos y recitales"
                ],
                "nl": [
                    "Muziektheater, concerten en recitals"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre musical, concerts et r\u00e9citals"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:18:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/operagent/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "en": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "es": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "nl": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "fr": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/decentrale_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "en": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "es": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "nl": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent",
                        "fr": "Intercultureel Centrum de Centrale Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                296
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1898",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-centrale",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraankindersstraat 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292659828"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734339 51.061207)"
                },
                "email": [
                    "decentrale@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42d208a3-d411-4840-bb06-2b95e55bff06",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Centrale"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/61",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/61",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Musik, Theater, Film aus aller Welt. Ein leidenschaftliches Pl\u00e4doyer f\u00fcr ein erfolgreiches multikulturelles Zusammenleben.",
                    "en": "Music, theatre, film from all over the world. A passionate plea for a successful multicultural society.",
                    "es": "M\u00fasica, teatro, cine de todas las partes del mundo. Una buena raz\u00f3n para una divertida sociedad multicultural.",
                    "nl": "Muziek, theater, film van overal ter wereld. Een warm pleidooi voor een geslaagde multiculturele samenleving.",
                    "fr": "Musique, th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9ma des quatre coins du monde. Un plaidoyer chaleureux pour une soci\u00e9t\u00e9 multiculturelle \u00e9panouie."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1898"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Centrale"
                ],
                "en": [
                    "De Centrale"
                ],
                "es": [
                    "De Centrale"
                ],
                "nl": [
                    "De Centrale"
                ],
                "fr": [
                    "De Centrale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kraftwerk wird interkulturelles Zentrum"
                ],
                "en": [
                    "Electricity plant turned intercultural centre"
                ],
                "es": [
                    "La central el\u00e9ctrica pasa a ser un centro cultural"
                ],
                "nl": [
                    "Elektriciteitsfabriek wordt intercultureel centrum"
                ],
                "fr": [
                    "Usine d'\u00e9lectricit\u00e9 devenue centre interculturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T10:46:39+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_geschiedenis3cphiledeprez.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_geschiedenis3cphiledeprez.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_pigeon_7_c_phile_deprez.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_pigeon_7_c_phile_deprez.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_verloren6cphiledeprez.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_verloren6cphiledeprez.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_dekoningin-is-verdwenencphiledeprez1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergieterij_dekoningin-is-verdwenencphiledeprez1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_onmogvriendschap-philedeprez3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kopergietery_onmogvriendschap-philedeprez3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kopergietery Gent",
                        "en": "Kopergietery Gent",
                        "es": "Kopergietery Gent",
                        "nl": "Kopergietery Gent",
                        "fr": "Kopergietery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                784
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1897",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kopergietery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Blekerijstraat 50",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292661144"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.73249 51.059548)"
                },
                "email": [
                    "info@kopergietery.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c0d0a68b-cdad-44aa-b367-72cd387351ca",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kopergietery"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/62",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/62",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kopergietery ist ein Kreativhaus f\u00fcr Kinder und Jugendliche, wobei es vor allem um Theater, Tanz und Musik geht. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery ist ein Haus\u00a0</p>\n\n<ul><li>der Kunstbegegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche.\u00a0</li>\n\t<li>in dem K\u00fcnstler und Kind gemeinsam etwas schaffen und sich gegenseitig inspirieren.</li>\n\t<li>das Vorstellungen veranstaltet, Gastensembles einl\u00e4dt und Theaterateliers organisiert.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kopergietery is a creative arts centre for children and youngsters focusing on theatre, dance and music. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery is a place</p>\n\n<ul><li>where art is in the air</li>\n\t<li>where artists and children can create masterpieces together and inspire each other</li>\n\t<li>where performances come to life, theatre and dance companies are welcomed with open arms, and theatre workshops are organised.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kopergietery\u00a0es una casa de creaci\u00f3n para ni\u00f1os y j\u00f3venes con \u00e9nfasis en el teatro, el baile y la m\u00fasica. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery es una casa\u00a0</p>\n\n<ul><li>donde los ni\u00f1os y los j\u00f3venes entran en contacto con el arte.\u00a0</li>\n\t<li>donde el artista y el ni\u00f1o crean juntos y se inspiran mutuamente</li>\n\t<li>que crea exposiciones, que invita a compa\u00f1\u00edas y que organiza talleres de teatro.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kopergietery is een creatiehuis voor kinderen en jongeren met een focus op theater, dans en muziek. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery is een huis\u00a0</p>\n\n<ul><li>waar kinderen en jongeren in contact komen met kunst.</li>\n\t<li>waar kunstenaar en kind samen cre\u00ebren en elkaar wederzijds inspireren.</li>\n\t<li>dat voorstellingen cre\u00ebert, gastgezelschappen inviteert en theaterateliers organiseert.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kopergietery\u00a0est une maison de cr\u00e9ation pour les enfants et les jeunes,\u00a0ax\u00e9e sur le th\u00e9\u00e2tre, la danse et la musique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kopergietery est une maison\u00a0</p>\n\n<ul><li>o\u00f9 les enfants et les jeunes entrent en contact avec l\u2019art.</li>\n\t<li>o\u00f9 l\u2019artiste et l\u2019enfant cr\u00e9ent ensemble et s\u2019inspirent mutuellement.</li>\n\t<li>qui monte des spectacles, invite des compagnies et organise des ateliers de th\u00e9\u00e2tre.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1897"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                [
                    446
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "en": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "es": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "nl": [
                    "Kopergietery"
                ],
                "fr": [
                    "Kopergietery"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kontaktm\u00f6glichkeit mit Kunst f\u00fcr Kinder"
                ],
                "en": [
                    "A place where kids can discover art"
                ],
                "es": [
                    "Una casa donde los ni\u00f1os experimentan con arte"
                ],
                "nl": [
                    "Een huis waar kinderen in contact komen met kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Les enfants y d\u00e9couvrent l'art"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T10:49:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/da2d6427-ed32-41fe-b94a-0f07522b8fdf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006654.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006654.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006660.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006660.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006657.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006657.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006661.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006661.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004691.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004691.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn",
                        "en": "The House of Alijn",
                        "es": "Casa de Alijn",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d'Alijn"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006663.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006663.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Haus von Alijn, der Zeit entfliehen ",
                        "en": "House of Alijn, escaping time ",
                        "es": "Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo",
                        "nl": "Huis van Alijn",
                        "fr": "La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -702
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1893",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/house-alijn-escaping-time",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "398",
                    "Huis van Alijn",
                    "11",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 65",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292353800"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7233262978244 51.057382956893)"
                },
                "email": [
                    "info@huisvanalijn.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/65b9d52c-8404-4257-8be5-9afec3e4a0ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huis van Alijn"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/5",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/5",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Museum Haus von Alijn in Gent, stellt das stinknormale Leben einer Menschenseele aus dem 20. Jahrhundert ins Rampenlicht. Das war einmal das \u201eKinder von Alijn\u201c-Krankenhaus. Das einzige erhaltene Genter Gotteshaus, eine wohlt\u00e4tige Einrichtung, in der Arme, Kranke und Alte versorgt wurden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Entfliehen Sie auf Ihrem Citytrip kurz der Stadt und der Zeit. Begeben Sie sich in die Anf\u00e4nge des 20. Jahrhunderts, passieren Sie die beiden Weltkriege und kommen Sie bis in die 1980er Jahre. Jeder Raum erz\u00e4hlt seine eigene springlebendige Geschichte aus unserem kollektiven Ged\u00e4chtnis. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Haus von Alijn, allt\u00e4glich, alles andere als normal</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Traditionen und Gewohnheiten sind Teil des Gestern und des Heute. T\u00e4gliche und besondere Ereignisse bestimmen den Rhythmus in jedem einzelnen Leben. Im Museum Haus von Alijn k\u00f6nnen Sie sich an Ihrem Wochenendtrip in Gent verschiedenste Br\u00e4uche, Traditionen und Rituale anschauen, die Sie an die j\u00fcngere oder \u00e4ltere Vergangenheit erinnern.<br /><br />\nGehen Sie zur\u00fcck in die Zukunft, sehen Sie sich Ihre allerersten Babyfotos noch einmal an, spielen Sie mit Murmeln auf dem Spielplatz, erleben Sie den ersten Liebeskummer noch einmal, diese ganz besondere Stimmung der j\u00e4hrlichen Sommerferien usw. Wie wir mit diesen Momenten und Emotionen umgehen, die sich im Laufe der Zeit weiterentwickeln, ist sowohl eine pers\u00f6nliche als auch eine universale Erfahrung. Sie werden erleben, dass das Allt\u00e4gliche keineswegs normal ist.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Lassen Sie diese kollektiven Erinnerungen im wundersch\u00f6nen Innengarten, in einer typischen Volkskneipe noch einmal Revue passieren. Wirklich empfehlenswert! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, wo Kinder in Gent zu Hause sind! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf einer St\u00e4dtereise mit Kindern in Gent muss man das gesehen haben. Besuchen Sie das Haus von Alijn mit Ihren (Enkel-)Kindern und erleben Sie zusammen (neu), wie sich der Alltag ge\u00e4ndert hat. Springen Sie in die Verkleidungskiste, bl\u00e4ttern Sie zusammen in Fotoalben aus Gro\u00dfmutters Zeiten, schwelgen Sie in nostalgischen Filmen, basteln Sie, h\u00fcpfen Sie wieder, spielen Sie wieder das alte W\u00fcrfelspiel. Kurz: Werden Sie wieder Kind.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The House of Alijn museum in Ghent puts the ordinary daily life of 20th century people in the spotlight. This was once the \u2018Children of Alijn hospice\u2019. It is the only almshouse\u2014a charitable institution where the old and sick were cared for\u2014to have been preserved in Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Escape the city and even time itself for a moment during your weekend trip to Ghent. Stroll from the beginning of the 20th century through the two World Wars to the 1980s. Each room has its own \u2018large as life\u2019 story to tell from our collective memory. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>House of Alijn, everyday but far from ordinary</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Traditions and rituals belong to the past and present. Daily routines and special events determine the rhythm of your life. During your weekend trip to Ghent, enjoy the customs, traditions and rituals at the House of Alijn museum that recall a recent or more distant past.<br /><br />\nGo \u2018back to the future\u2019: rediscover your very first baby photos, marbles in the playground, your first love, the excitement of the summer holidays... The way we approach \u2018occasions and emotions\u2019 changes over time: it is both personal and universal. Find out that everyday life is anything but ordinary.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Enjoy these collective memories in the lovely courtyard garden and a typical working class pub. We recommend it! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, where kids in Ghent feel right at home!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>A must-see during your city trip to Ghent with the kids. Visit the House of Alijn with your children or grandchildren and discover or rediscover together how daily life has changed. Dip into the dressing-up box, flick through photo albums from grandma\u2019s time, revel in the nostalgia of old films, enjoy Play-Doh, hopscotch and knucklebones: rediscover your inner child!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Casa de Alijn es un museo de Gante que pone en primer plano la vida com\u00fan y corriente de la persona de a pie en el siglo XX. Este edificio fue el Hospital de los Hijos de Alijn, el \u00fanico hospicio de Gante que se conserva, en el que se cuidaba a pobres, enfermos y ancianos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si en su escapada a Gante quiere escapar tambi\u00e9n a otros tiempos, no deje de visitarlo. Se hace un pausado recorrido desde principios del siglo XX pasando por las guerras mundiales y hasta llegar a los a\u00f1os 80. Cada sala narra su propio relato, que resuena vivamente en nuestra memoria colectiva.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casa de Alijn: lo extraordinario de lo corriente  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Las tradiciones y los rituales pertenecen al pasado y al presente. Acontecimientos cotidianos y excepcionales determinan el ritmo del fluir de la vida. Durante su fin de semana en Gante, en el museo de la Casa de Alijn podr\u00e1 contemplar costumbres, tradiciones y gestos que le recordar\u00e1n al pasado reciente o lejano.<br /><br />\nViaje de regreso al futuro, redescubra las primeras fotos de beb\u00e9s, las canicas en el patio, el primer desenga\u00f1o amoroso, el dulce ambiente de las vacaciones de verano\u2026 La forma en la que nos relacionamos con los momentos y las emociones tambi\u00e9n evoluciona con el tiempo y es a la vez personal y universal. Volver\u00e1 a tomar conciencia de que lo cotidiano es de todo menos com\u00fan.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Tras esta colecci\u00f3n de recuerdos, disfrute, en el bonito patio interior, de un caf\u00e9 igual de tradicional. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn: donde los ni\u00f1os est\u00e1n como en casa </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Si trae ni\u00f1os en su escapada a Gante, este es un lugar al que hay que ir. Visite la Casa de Alijn con sus hijos o nietos y juntos descubrir\u00e1n o redescubrir\u00e1n c\u00f3mo ha cambiado la vida del d\u00eda a d\u00eda. Rebuscar en el ba\u00fal de los disfraces, hojear juntos \u00e1lbumes de fotos de tiempos de la abuela, emocionarse de nostalgia con antiguos filmes, trastear, recordar juegos como la rayuela o las tabas\u2026 y sobre todo volver un poco a la infancia.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het museum, Huis van Alijn in Gent zet het doodgewone dagdagelijkse leven van de 20ste-eeuwse sterveling \u2018in the spotlight\u2019. Dit was ooit het \u2018Kinderen van Alijn\u2019-hospitaal. Het enige bewaarde Gentse godshuis, een liefdadigheidsinstelling waar armen, zieken en ouderen verzorgd werden. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontvlucht tijdens je citytrip in Gent even de stad \u00e9n de tijd. Loop het begin van de 20ste eeuw langzaam binnen voorbij de wereldoorlogen tot in de jaren \u201880. Elke kamer vertelt haar eigen \u2018springlevende\u2019 verhaal uit ons collectief geheugen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Huis van Alijn, alledaags, allerminst gewoon</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Tradities en rituelen behoren tot verleden en heden. Dagelijkse en bijzondere gebeurtenissen bepalen het ritme in de stroom van je leven. In het museum Huis van Alijn geniet je tijdens je weekendje weg in Gent van gewoontes, tradities en rituelen die je herinneren aan een recent of verder verleden.<br /><br />\nGa \u2018back to the future\u2019, herontdek je allereerste babyfoto\u2019s, knikkeren op de speelplaats, je eerste liefdesverdriet, de zoete sfeer van de jaarlijkse zomervakantie, ... Hoe we omgaan met \u2018momenten en emoties\u2019 evolueert mee met de tijd en is tegelijk persoonlijk \u00e9n universeel. Je herontdekt dat alledaags allerminst gewoon is.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Geniet na van deze collectieve herinneringen in de mooie binnentuin, in een al even typisch volkscaf\u00e9. Een aanrader! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, waar kinderen in Gent thuis zijn!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Dit is een must see tijdens je stedentrip met de kids in Gent. Bezoek het Huis van Alijn met je (klein)kinderen en (her)ontdek samen hoe het dagelijkse leven veranderd is. Duik de verkleedkoffer in, blader samen in fotoalbums uit oma\u2019s tijd, smikkel van de nostalgie uit oude filmpjes, knutsel, hinkel of bikkel, \u2026, word terug een beetje \u2018kinds\u2019.</span></span></span></span></span><br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce mus\u00e9e expose le commun des mortels au 20e si\u00e8cle dans l\u2019ancien Kinderen van Alijnhospitaal. Cette maison de Dieu, la derni\u00e8re de la ville, \u00e9tait un institut de bienfaisance o\u00f9 pauvres, malades et personnes \u00e2g\u00e9es \u00e9taient pris en charge. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Pendant votre citytrip, \u00e9chappez \u00e0 la ville et suspendez le temps. D\u00e9ambulez du d\u00e9but du 20e si\u00e8cle aux ann\u00e9es 80, en traversant les deux guerres mondiales. Chaque pi\u00e8ce a une histoire prenante \u00e0 raconter\u00a0: celle de notre m\u00e9moire collective. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un quotidien tout sauf ordinaire </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Traditions et rituels rel\u00e8vent du pass\u00e9 comme du pr\u00e9sent. La routine quotidienne et les \u00e9v\u00e9nements sp\u00e9ciaux ponctuent le rythme de notre vie. Dans la Maison d\u2019Alijn, venez d\u00e9couvrir pendant votre escapade \u00e0 Gand les coutumes, traditions et rituels qui rappellent un plus ou moins lointain pass\u00e9.<br /><br />\nFaites un bond dans le temps et d\u00e9couvrez des t\u00e9moignages vari\u00e9s\u00a0: des toutes premi\u00e8res photos de b\u00e9b\u00e9 aux jeux de billes dans la cour de r\u00e9cr\u00e9ation, en passant par les premiers chagrins d\u2019amour et la douceur des premi\u00e8res vacances d\u2019\u00e9t\u00e9\u2026 La mani\u00e8re dont nous faisons face \u00e0 ces \u00e9motions et \u00e0 ces moments \u00e9volue avec le temps. Elle est \u00e0 la fois personnelle et universelle. La collection du mus\u00e9e nous rappelle que la vie quotidienne est tout sauf ordinaire.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Rem\u00e9morez-vous ces souvenirs collectifs dans le beau jardin int\u00e9rieur, dans un caf\u00e9 populaire tout aussi typique. Incontournable\u00a0! </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alijn, l\u2019endroit pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des enfants ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ce mus\u00e9e est une \u00e9tape incontournable de tout citytrip \u00e0 Gand en famille. Visitez la Maison d\u2019Alijn avec vos (petits-)enfants et (re)d\u00e9couvrez ensemble comment la vie quotidienne a \u00e9volu\u00e9. Fouillez dans la malle \u00e0 v\u00eatements, feuilletez ensemble les albums photo d\u2019une autre \u00e9poque, contemplez avec nostalgie vieux films et jouets d\u2019antan \u2026 retombez vous aussi en enfance. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1893"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "8": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Begleiter von Behinderten",
                        "en": "Companions of the disabled persons",
                        "es": "Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda",
                        "nl": "Begeleiders van personen met handicap",
                        "fr": "Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "7": {
                    "price": "4",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Puppentheater",
                        "en": "Puppet theatre",
                        "es": "Teatro de marionetas",
                        "nl": "Poppentheater",
                        "fr": "Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Gentenaars",
                        "fr": null
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "4.5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Haus von Alijn, der Zeit entfliehen "
                ],
                "en": [
                    "House of Alijn, escaping time "
                ],
                "es": [
                    "Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo"
                ],
                "nl": [
                    "Huis van Alijn, de tijd ontvluchten"
                ],
                "fr": [
                    "La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Kinder von Alijn, springlebendig"
                ],
                "en": [
                    "The Children of Alijn, large as life"
                ],
                "es": [
                    "Los hijos de Alijn y la historia de lo cotidiano  "
                ],
                "nl": [
                    "De kinderen van Alijn, springlevend"
                ],
                "fr": [
                    "Les enfants d\u2019Alijn, plus vivants que jamais "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:07:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Huis-van-Alijn/456315544469477?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huis-van-alijn/4d299c7cf7a9224bbb2b00a0",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/huisvanalijn/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d318647-Reviews-The_House_of_Alijn-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sofie%20Depoorter-hotel%20%284%20van%206%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sofie%20Depoorter-hotel%20%284%20van%206%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel D'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HotelD%27HaneSteenhuyse%40Karen%20Borghouts%205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HotelD%27HaneSteenhuyse%40Karen%20Borghouts%205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "en": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse Gent",
                        "es": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse",
                        "nl": "Hotel d'Hane Steenhuyse",
                        "fr": "Hotel d\u00b4Hane-Steenhuyse"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                463
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1891",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span lang=\"DE\"><span><span><span>Gef\u00fchrter Besuch (NL/FR/EN): </span></span></span></span><span lang=\"DE\"><span><span><span>Donnerstag, Freitag und Samstag um 14.30 Uhr </span></span></span></span><span lang=\"DE\"><span><span><span>&nbsp;(Tickets: Uitbureau)</span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span lang=\"EN-US\"><span><span><span>Guided tour (NL/FR/EN): Thursday, Friday, Saturdat at 2.30 pm (tickets: Uitbureau)</span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>Visita con gu\u00eda</span></span><span lang=\"ES-TRAD\"><span> (NL/FR/EN): </span></span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>el jueves, viernes y el s\u00e1bado a las 14.30</span></span><span lang=\"ES-TRAD\"><span> (billetes: Uitbureau)</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": [],
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\"><span>Visite guid\u00e9e (NL/FR/EN): jeudi, vendredi, samedi \u00e0 14.30h &nbsp;(tickets: Uitbureau)</span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-dhane-steenhuyse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "696",
                    "Stad Gent (Hotel d'Hane-Steenhuyse)",
                    "18",
                    "Vrij bezoek vanaf 30 maart",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veldstraat 55",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721672 51.051644)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/977779a2-f052-45ef-abd4-a36dfdd8ed88",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel d'Hane-Steenhuyse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/29",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/29",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Machen Sie mit der majest\u00e4tischen Wohnung der Adelsfamilie d\u2019Hane Steenhuyse Bekanntschaft. Farbenfrohe Salons, kunstvolle M\u00f6bel, \u00fcppige Tapeten und sinnliche Wandmalereien versetzen Sie zweihundert Jahre in die Zeit zur\u00fcck. Mit etwas Gl\u00fcck trifft man sogar ein Dienstm\u00e4dchen oder einen Kutscher. Schlendern Sie abschlie\u00dfend durch den wundersch\u00f6nen Hofgarten, eine wahre Ruheoase in der hektischen Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Einzelbesuch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Freitags, samstags und sonntags k\u00f6nnen Sie zwischen 14 und 18 Uhr einfach hereinspazieren. Das Haus verstr\u00f6mt die Atmosph\u00e4re, die zum Ende des Ancien R\u00e9gime herrschte. Die Kl\u00e4nge von Tanzmusik und ankommenden Kutschen umgeben Sie. Hier und da f\u00fchren historische Filmfragmente Sie in die komplizierten Verhaltensregeln dieser Zeit ein. Bald verlieren Sie jegliches Zeitgef\u00fchl und f\u00fchlen Sie sich wie ein Gast von Graf und Gr\u00e4fin d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gef\u00fchrte Tour</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Lust auf mehr Hintergrundinformationen? Jeden Freitag und Samstag k\u00f6nnen Sie sich individuell einer F\u00fchrung um 14.30 Uhr anschlie\u00dfen. Ein Guide erz\u00e4hlt Ihnen dann tausend Sachen zur Geschichte dieses Hauses. Boudoirs, Kabinette und Enfiladen stellen f\u00fcr Sie danach keine Geheimnisse mehr dar. Diese F\u00fchrung wird mit einem Besuch des Chinesischen Salons und des Arbeitszimmers von Nobelpreistr\u00e4ger Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, gegen\u00fcber Hotel d\u2019Hane Steenhuyse, kombiniert.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gruppen und Organisationen k\u00f6nnen \u00fcber Boekjebezoek einen Guide buchen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Discover the majestic home of the aristocratic d\u2019Hane Steenhuyse family! Its colourful salons, fine furniture, sumptuous wall hangings and tantalizing murals whisk your back in time two hundred years. So don\u2019t be surprised if you stumble upon a housemaid or coachman. And do take a stroll in the beautiful enclosed garden, an oasis of peace in the hectic Veldstraat.  \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Individually</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>You\u2019ll find the door open on Fridays, Saturdays and Sundays between 14 and 18.00 hrs. The house is suffused with the spirit of the <em>ancien r\u00e9gime</em>. You hear the sounds of dance music and approaching carriages. Here and there historical film clips elucidate the complicated rules of conduct and etiquette of that period. You soon lose all sense of time and imagine you are a guest of the Count and Countess d\u2019Hane Steenhuyse. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Guided tour</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Those interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place every Friday and Saturday at 14.30 hrs. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. Find out what went on behind the doors of the boudoirs, cabinets and enfilades. This guided tour includes a visit to the Chinese Salon and the study of Nobel prizewinner Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, opposite Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Group visits</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Please contact our reservation office \u2018Boekjebezoek\u2019 to book your guide.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Conozca la majestuosa vivienda de la noble familia d\u2019Hane Steenhuyse. Coloridos salones, art\u00edsticos muebles, ricas tapicer\u00edas y encantadoras pinturas murales que nos trasladan a hace doscientos a\u00f1os. Con un poco de suerte, a lo mejor incluso ve pasar a la doncella o al cochero. Y como colof\u00f3n de la visita, pasee tranquilamente por el espl\u00e9ndido patio interior, todo un mar de tranquilidad en medio de la ajetreada calle Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas individuales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Todos los viernes, s\u00e1bados y domingos, de 14 a 18 horas, tiene las puertas abiertas. En la casa se respira el ambiente de finales del Antiguo R\u00e9gimen, y se oyen los ecos de m\u00fasicas de baile y de los carruajes que aqu\u00ed llegaban. En diversos puntos, una serie de v\u00eddeos le muestran c\u00f3mo moverse por los complicados modales y maneras de aquellos tiempos. Muy pronto perder\u00e1 la consciencia del tiempo y se sentir\u00e1 un invitado del conde y la condesa d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas guiadas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>\u00bfQue quiere conocer este lugar m\u00e1s a fondo? Cada viernes y s\u00e1bado, a las 14:30, los visitantes individuales pueden sumarse a un paseo con gu\u00eda, quien ir\u00e1 comentando los pormenores de la historia de la casa y revelando los secretos de tocadores, gabinetes y enfiladas. Este paseo se combina con una visita al Sal\u00f3n Chino y al despacho del premio Nobel Maurice Maeterlinck en el Hotel Clemmen, situado frente al Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los grupos y organizaciones pueden reservar gu\u00eda a trav\u00e9s de Boekjebezoek</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Maak kennis met de majestueuze woning van de adellijke familie d\u2019Hane Steenhuyse. Kleurrijke salons, kunstig meubilair, weelderig behang en zinnenprikkelende muurschilderingen flitsen je tweehonderd jaar terug in de tijd. Met wat geluk loop je zelfs een dienstmeid of koetsier tegen het lijf. Kuier tot slot nog even tot in de schitterende binnentuin, een oase van rust in de hectische Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Individueel bezoek</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Iedere vrijdag, zaterdag en zondag wandel je tussen 14 en 18 uur gewoon binnen. Het huis ademt de sfeer van het einde van het Ancien R\u00e9gime. De geluiden van dansmuziek en aankomende koetsen komen je tegemoet. Hier en daar tonen historische filmfragmenten je de weg in de ingewikkelde gedragsregels van die dagen. Al snel verglijdt elk tijdsbesef en waan je je een van de bezoekers van de graaf en de gravin d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gegidste rondleiding</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Zin in wat meer achtergrondinformatie? Iedere vrijdag en zaterdag kan je op individuele basis om 14.30 uur aansluiten bij een geleid bezoek. Een gids vertelt honderduit over de geschiedenis van het huis. Boudoirs, kabinetten en enfilades hebben hierna geen geheimen meer. Deze rondleiding wordt gecombineerd met een bezoek aan het Chinese Salon en de werkkamer van Nobelprijswinnaar Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, tegenover Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Groepen en organisaties reserveren een gids via Boekjebezoek</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "D\u00e9couvrez la majestueuse demeure de la famille noble d'Hane Steenhuyse. Des salons color\u00e9s, des meubles artistiques, des papiers peints somptueux et des fresques titillantes vous ram\u00e8nent deux cents ans plus t\u00f4t. Et qui sait, avec un peu de chance, vous tomberez peut-\u00eatre m\u00eame sur une femme de chambre ou un cocher. Enfin, fl\u00e2nez vers le magnifique jardin int\u00e9rieur synonyme de sereine oasis au sein de la remuante Veldstraat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite individuelle</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Chaque vendredi, samedi et dimanche, cette adorable demeure vous accueillera entre 14h et 18h. La maison respire l'atmosph\u00e8re de la fin de l'Ancien R\u00e9gime. Les sons de la musique de danse et des cal\u00e8ches iront \u00e0 votre rencontre. Ici et l\u00e0, des fragments de films historiques vous initieront aux r\u00e8gles de conduite compliqu\u00e9es d\u2019antan. Vous perdrez ainsi bient\u00f4t tout sens du temps. Ne seriez-vous pas l'un des visiteurs du comte et de la comtesse d'Hane Steenhuyse ?</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite guid\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Envie d\u2019en savoir plus sur l\u2019histoire de cette demeure ? Chaque vendredi et samedi, \u00e0 14h30, il vous est loisible de joindre la visite guid\u00e9e programm\u00e9e. Un guide l\u00e8vera plus qu\u2019un voile sur le pass\u00e9 de la maison. Les boudoirs, les cabinets et les enfilades n'auront ensuite plus de secrets pour vous. Cette visite se fait en combinaison avec une visite au Salon chinois et le bureau du Prix Nobel Maurice Maeterlinck, \u00e0 l'H\u00f4tel Clemmen, situ\u00e9 en face de l'H\u00f4tel d'Hane Steenhuyse.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite en groupe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Veuillez contacter notre bureau de r\u00e9servation \u2018Boekjebezoek\u2019 pour r\u00e9server votre guide.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1891"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Gruppen (auch Schulen) bekommen donnerstags am Vormittag oder Nachmittag eine F\u00fchrung.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Groups (incl. schools) can enjoy a guided tour on Thursday morning or afternoon.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Visitas guiadas para grupos y escuelas los jueves por la ma\u00f1ana o por la tarde.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Visite guid\u00e9e pour les groupes (\u00e9coles aussi) le jeudi matin ou apr\u00e8s-midi.</p>\r\n"
                },
                "3": {
                    "price": "70",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Schulen",
                        "en": "Schools",
                        "es": "Colegios",
                        "nl": "Scholen",
                        "fr": "\u00c9coles "
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "85",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "en": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "es": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel d'Hane Steenhuyse"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel d'Hane Steenhuyse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert mit beeindruckendem Ballsaal"
                ],
                "en": [
                    "18th-century h\u00f4tel de ma\u00eetre with a grand ballroom"
                ],
                "es": [
                    "Palacete del s. XVIII con un imponente sal\u00f3n de baile"
                ],
                "nl": [
                    "18de-eeuws h\u00f4tel de ma\u00eetre met imposante balzaal"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel de ma\u00eetre du 18\u00e8me, imposante salle de bal"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-26T12:09:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Hotel-Dhane-Steenhuyse-Ghent/1529099130737795?fre...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hotel-dhane-steenhuyse/4e22c8f51838712abe804f7b",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2452777-Reviews-Hotel_d_Hane_Steenhuyse-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2e3ee048-2f61-4900-8a62-c45f77588a5f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "en": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "es": "Museo Arnold Vander Haeghen",
                        "nl": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e Arnold Vander Haeghen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_Arnoldvanderhaeghen_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_Arnoldvanderhaeghen_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "en": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "es": "Museo Arnold Vander Haeghen",
                        "nl": "Museum Arnold Vander Haeghen Gent",
                        "fr": "Mus\u00e9e Arnold Vander Haeghen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Clemmen",
                        "en": "Hotel Clemmen",
                        "es": "Hotel Clemmen",
                        "nl": "Hotel Clemmen",
                        "fr": "H\u00f4tel Clemmen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                0
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1890",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-clemmen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "397",
                    "Hotel Arnold Vander Haeghen (monument)",
                    "4",
                    "Geleid bezoek",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veldstraat 82",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292698460"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72126 51.051518)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6ac56019-8def-4f2d-acbf-bf9571d4b546",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Museum Arnold Vander Haeghen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/31",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/31",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Inneneinrichtung des Hotels Clemmen regt die Fantasie an. Zu den Spitzenobjekten z\u00e4hlen der einzigartige chinesische Salon und die Rekonstruktion des Arbeitszimmers des Genter Nobelpreisgewinners f\u00fcr Literatur, Maurice Maeterlinck. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gef\u00fchrter Besuch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lust auf mehr Hintergrundinformationen? <strong>Jeden Freitag und Samstag</strong> k\u00f6nnen Sie sich individuell einer F\u00fchrung um 14.30 Uhr anschlie\u00dfen. Ein Guide erz\u00e4hlt Ihnen dann tausend Sachen zur Geschichte dieses Hauses. Diese F\u00fchrung wird mit einem Besuch in <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, gegen\u00fcber Hotel Clemmen kombiniert.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gruppen und Organisationen k\u00f6nnen \u00fcber Boekjebezoek einen Guide buchen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The interiors of the Hotel Clemmen appeal for a lot of imagination. The most attractive rooms include the Chinese Salon and reconstruction of the study of Ghent's Nobel Prize winner in Literature, Maurice Maeterlinck. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Guided tour</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Those interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place <strong>every Friday and Saturday at 14.30 hrs</strong>. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. This guided tour includes a visit to <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, opposite Hotel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Group visits</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Please contact our reservation office \u2018Boekjebezoek\u2019 to book your guide.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los interiores del Hotel Clemmen despiertan la imaginaci\u00f3n. Las habitaciones m\u00e1s importantes son el extraordinario Sal\u00f3n Chino y la reconstrucci\u00f3n del despacho del gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, premio Nobel de Literatura. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visita con gu\u00eda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00bfQue quiere conocer este lugar m\u00e1s a fondo? <strong>Cada viernes y s\u00e1bado, a las 14:30</strong>, los visitantes individuales pueden sumarse a un paseo con gu\u00eda, quien ir\u00e1 comentando los pormenores de la historia de la casa. Este paseo se combina con una visita al\u00a0<a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, situado frente al Hotel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los grupos y organizaciones pueden reservar gu\u00eda a trav\u00e9s de Boekjebezoek</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De interieurs van het Hotel Clemmen spreken enorm tot de verbeelding. Topstukken zijn het unieke Chinese Salon en de reconstructie van de werkkamer van de Gentse Nobelprijswinnaar voor Literatuur, Maurice Maeterlinck. De binnentuin is toegankelijk voor het publiek.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gegidste rondleiding</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zin in wat meer achtergrondinformatie? Iedere vrijdag en zaterdag kan je op individuele basis om 14.30 uur aansluiten bij een geleid bezoek. Een gids vertelt honderduit over de geschiedenis van het huis. Deze rondleiding wordt gecombineerd met een bezoek aan <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">Hotel d\u2019Hane Steenhuyse</a>, tegenover Hotel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groepen en organisaties reserveren een gids via Boekjebezoek.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Aujourd\u2019hui singuli\u00e8re parmi la longue rang\u00e9e d\u2019\u00e9talages, la maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle avec sa splendide fa\u00e7ade \u00e9tait pourtant l\u00e0 la premi\u00e8re! Les pi\u00e8ces ma\u00eetresses sont le salon chinois et la reconstitution du bureau de l\u2019\u00e9crivain gantois Maurice Maeterlinck, prix Nobel de litt\u00e9rature. Une promenade th\u00e9matique vous fera d\u00e9couvrir les lieux chers \u00e0 l\u2019\u00e9crivain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite guid\u00e9e</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Envie d\u2019en savoir plus sur l\u2019histoire de cette demeure ? <strong>Chaque vendredi et samedi, \u00e0 14h30</strong>, il vous est loisible de joindre la visite guid\u00e9e programm\u00e9e. Un guide l\u00e8vera plus qu\u2019un voile sur le pass\u00e9 de la maison. Cette visite se fait en combinaison avec une visite \u00e0 <a href=\"/hotel-dhane-steenhuyse\">l'H\u00f4tel d'Hane Steenhuyse</a>,\u00a0situ\u00e9 en face de l'H\u00f4tel Clemmen.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visite en groupe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Veuillez contacter notre bureau de r\u00e9servation \u2018Boekjebezoek\u2019 pour r\u00e9server votre guide.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1890"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "6",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "85",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "65",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Schulen",
                        "en": "Schools",
                        "es": "Colegios",
                        "nl": "Scholen",
                        "fr": "\u00c9coles "
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Clemmen"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Clemmen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tipp in der Veldstraat mit tollem Wintergarten"
                ],
                "en": [
                    "A true gem at Veldstraat, with a grand garden"
                ],
                "es": [
                    "Una joya de la calle Veldstraat, con bonito jard\u00edn"
                ],
                "nl": [
                    "Parel in de Veldstraat, met mooie binnentuin"
                ],
                "fr": [
                    "Perle de la Veldstraat au joli jardin int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:15:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Rijhove Gent",
                        "en": "Hof van Rijhove Gent",
                        "es": "Hof van Rijhove Gent",
                        "nl": "Hof van Rijhove Gent",
                        "fr": "Hof van Rijhove Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Rijhove Gent",
                        "en": "Hof van Rijhove Gent",
                        "es": "Hof van Rijhove Gent",
                        "nl": "Hof van Rijhove Gent",
                        "fr": "Hof van Rijhove Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hofvanryhove_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Rijhove Gent",
                        "en": "Hof van Rijhove Gent",
                        "es": "Hof van Rijhove Gent",
                        "nl": "Hof van Rijhove Gent",
                        "fr": "Hof van Rijhove Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -789
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d977824b-7ff4-495f-a642-d8d7b01a5dee",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1888",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hof-van-rijhove",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderstraat 22",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725199 51.05574)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e78ccec6-5a03-4beb-8c71-6d35087b043e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hof van Rijhove"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/60",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/60",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Urspr\u00fcnglich eine Burg aus dem 14. Jahrhundert, der restaurierte Hof van Rijhove illustriert die Entwicklung von 700 Jahren Wohnkultur in einem authentischen Genter Patrizierhaus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zwischen den historischen Fassaden wurde ein \"mittelalterlicher\" Garten mit einem historisch verantwortungsvollen Pflanzensortiment angelegt. In dem Geb\u00e4ude sind heute mehrere st\u00e4dtische \u00c4mter untergebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Originally a 14th-century castle, the restored Hof van Rijhove illustrates the development of seven centuries of domestic culture in an authentic Ghent mansion.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Between the historic walls, a \"medieval\"\u00a0garden was laid out with a historically authentic range of plants. The building\u00a0is now home to the offices of various city departments.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Originalmente una construcci\u00f3n que data del siglo XIV, la restaurada casa se\u00f1orial de Rijhove ilustra la evoluci\u00f3n de siete siglos de cultura de la vivienda, en una aut\u00e9ntica casa de notables ganteses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entre las fachadas hist\u00f3ricas se ha instalado un jard\u00edn \"medieval\" con una serie de plantas que se cultivaban en esa \u00e9poca. Ahora se encuentran aqu\u00ed las oficinas de diversos servicios municipales.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oorspronkelijk een Steen daterend uit de 14e eeuw, illustreert het gerestaureerde Hof van Rijhove de ontwikkeling van zeven eeuwen wooncultuur in een authentieke Gentse patrici\u00ebrswoning. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tussen de historische gevels werd een '\"middeleeuwse\" tuin aangelegd met een historisch verantwoord plantenassortiment. In het pand zijn nu de kantoren van verscheidene stadsdiensten gehuisvest.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 l'origine, une pierre datant du 14e si\u00e8cle, la Hof van Rijhove r\u00e9nov\u00e9e illustre l'\u00e9volution de sept si\u00e8cles d'habitation dans une authentique maison patricienne gantoise. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Entre les fa\u00e7ades historiques, un jardin \"m\u00e9di\u00e9val\"\u00a0a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec un assortiment de plantes cultiv\u00e9es \u00e0 cette \u00e9poque.Ce b\u00e2timent accueille maintenant les bureaux de diff\u00e9rents services de la ville.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1888"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "en": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "es": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "nl": [
                    "Hof van Rijhove"
                ],
                "fr": [
                    "Hof van Rijhove"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Authentisches Patrizierhaus"
                ],
                "en": [
                    "Authentic patrician houses"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntica casa patriarcal"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek patrici\u00ebrshuis"
                ],
                "fr": [
                    "Authentique maison patricienne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:49:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hof-van-ryhove/4e24734218a88345f06acf8b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Jacobskerk-DT000554.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Jacobskerk-DT000554.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004874_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004874_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003834_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Jakob-Kirche",
                        "en": "St James' Church",
                        "es": "Iglesia de Santiago",
                        "nl": "Sint-Jacobskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Jacques"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -549
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1887",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-james-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4332",
                    "Sint-Jacobskerk (monument)",
                    "52",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292357836"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72737 51.056739)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c289c7c-bdc3-418f-9cd8-a81b1be790d5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jacobskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/65",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/65",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die beiden T\u00fcrme stammen noch aus der romanischen Epoche, aber seitdem wurde die Kirche mehrfach verw\u00fcstet, vergr\u00f6ssert und umgebaut. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Platz Bij Sint-Jacobs und das Caf\u00e9 Trefpunt sind das eigentliche Epizentrum der weltber\u00fchmten Genter Feste, des j\u00e4hrlichen Volksfestes, das Mitte Juli den wahren Sommer in Gent einl\u00e4utet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The two towers still date from the Romanesque period but since then the church has undergone much devastation, expansion and renovation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The square around it, called Bij Sint-Jacobs, and the Trefpunt caf\u00e9 are the true epicentre of the world-famous Ghent Festivities, the annual people\u2019s festival in mid-July which really signals the beginning of summer in Ghent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las dos torres de la entrada son del per\u00edodo rom\u00e1nico, pero desde aquella \u00e9poca la iglesia ha sufrido toda clase de destrucciones, ampliaciones y reconstrucciones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plaza Bij Sint-Jacobs y el bar Trefpunt son el verdadero epicentro de las mundialmente famosas Fiestas de Gante, la fiesta popular, que a mediados de julio inicia verdaderamente el verano en la ciudad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De twee torens dateren nog uit de romaanse periode, maar sindsdien kende de kerk vele verwoestingen, uitbreidingen en verbouwingen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het plein Bij Sint-Jacobs en het caf\u00e9 Trefpunt zijn het eigenlijke epicentrum van de wereldberoemde Gentse Feesten, het jaarlijkse volksfeest dat midden juli de zomer \u00e9cht laat beginnen in Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les deux tours datent encore de la p\u00e9riode romane, mais l\u2019\u00e9glise a depuis lors subi nombre de destructions, extensions et transformations. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La place Bij Sint-Jacobs et le caf\u00e9 Trefpunt sont le v\u00e9ritable \u00e9picentre des mondialement c\u00e9l\u00e8bres F\u00eates de Gand, la f\u00eate populaire annuelle qui donne le vrai coup d\u2019envoi de l\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e0 Gand \u00e0 la mi-juillet.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1887"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Jakob-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St James' Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de Santiago"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Jacobskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Jacques"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im 11. Jahrhundert eine h\u00f6lzerne Kirche"
                ],
                "en": [
                    "In the 11th century this was a wooden church"
                ],
                "es": [
                    "En el siglo XI fue una iglesia de madera"
                ],
                "nl": [
                    "In de 11de eeuw ooit een houten kerk"
                ],
                "fr": [
                    "Au 11\u00e8me si\u00e8cle, l'\u00e9glise \u00e9tait en bois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T21:06:40+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintjacobskerk/4bc1cf6b461576b0c5577c32",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51cd8a62-821b-4236-95a5-6bddb4719b53",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/428eb3de-0100-4697-8cde-eb37e65f4e12"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003827.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003827.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005033.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts23.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vooruit-karinborghouts23.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005032.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Vooruit-DT000697.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Vooruit-DT000697.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit Gent",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004653.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunstzentrum Vooruit",
                        "en": "Arts Centre Vooruit",
                        "es": "Centro de Artes Vooruit",
                        "nl": "Kunstencentrum Vooruit",
                        "fr": "Centre d'art Vooruit"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                51
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1885",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/arts-centre-vooruit",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 23",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292672820"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728348 51.047661)"
                },
                "email": [
                    "info@vooruit.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e4f3259-b344-47bc-9a20-2f41a8cd6244",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kunstencentrum Vooruit"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/72",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/72",
                "modified": "2018-03-20T08:19:26+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses pulsierende Kunstzentrum ist in einem beeindruckenden hundert Jahre alten Denkmal untergebracht und bietet eine Vielzahl verschiedener Kulturveranstaltungen. Im Mittelpunkt stehen dabei Konzerte und Feste. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das ger\u00e4umige Caf\u00e9 in Art dec\u00f3 und die moderne Terrasse an der Seitenfassade gelten als Treffpunkt, um sich gem\u00fctlich zu unterhalten, eine Kleinigkeit zu essen und etwas zu trinken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bustling art centre is housed in an impressive 100-year-old monument and offers a variety of cultural events. The focus is on concerts and parties. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The spacious Art Deco caf\u00e9 and the modern patio at the side of the building are a meeting place for a snack, drink and chat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este efervescente centro hist\u00f3rico se sit\u00faa en un impresionante monumento centenario y dispone de una gran oferta de actividades culturales. El punto de enfoque es conciertos y fiestas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este bar art d\u00e9co con su moderna terraza en la parte lateral es el punto de encuentro ideal para comer o beber algo y charlar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit bruisend kunstencentrum is gehuisvest in een indrukwekkend 100-jarig monument en biedt tal van culturele evenementen aan. De focus ligt op concerten en fuiven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het ruime art-decocaf\u00e9\u00a0\u00a0en het moderne terras aan de zijgevel zijn een ontmoetingsplaats voor een hapje, drankje en babbel.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce centre d\u2019art bouillonnant, log\u00e9 dans un impressionnant monument centenaire, propose une multitude d\u2019\u00e9v\u00e9nements culturels. L\u2019accent est mis sur les concerts et f\u00eates. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le grand caf\u00e9 art-d\u00e9co et sa terrasse moderne c\u00f4t\u00e9 fa\u00e7ade sont un lieu de rencontre pour grignoter un en-cas, prendre un verre et faire un brin de causette.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1885"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunstzentrum Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "Arts Centre Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Centro de Artes Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstencentrum Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Centre d'art Vooruit"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lesungen, Konzerte, Feste und darstellende Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Lectures, concerts, parties and performing arts"
                ],
                "es": [
                    "Lecturas, conciertos, fiestas y artes esc\u00e9nicos"
                ],
                "nl": [
                    "Lezingen, concerten, fuiven of podiumkunsten"
                ],
                "fr": [
                    "Conf\u00e9rences, concerts, f\u00eates et spectacles vivants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T10:38:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/vooruit/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/vooruit/4b43c980f964a520dfe925e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/grootkanon_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/grootkanon_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003099.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003099.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kanon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon Gent",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kanon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Kanon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Grosse Kanone",
                        "en": "Cannon",
                        "es": "Gran ca\u00f1\u00f3n",
                        "nl": "Groot Kanon",
                        "fr": "Grand Canon"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                483
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d8141c26-4444-4186-803a-f9d100576cba",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1884",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/big-cannon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Grootkanonplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724459 51.057148)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ad743924-8ec2-4cda-9bd1-95055bfe5fd7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Kanon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/59",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/59",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese eindrucksvolle schmiedeeiserne Kanone wiegt 12.500 kg und wird im Volksmund 'dulle griet' (b\u00f6se Frau) genannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Viel mehr als einen grossen Lauf hat sie nicht zu bieten, denn zum Schiessen hat sie nie gedient. Da sie nur all zu h\u00e4ufig als Abfallbeh\u00e4lter oder Schlafst\u00e4tte f\u00fcr Trunkenbolde missbraucht wurde (das gleichnamige Caf\u00e9 'De Dulle Griet' r\u00fchmt sich, \u00fcber 250 verschiedene Biersorten anzubieten), wurde der Lauf der Kanone vor ein paar Jahren endg\u00fcltig geschlossen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This impressive cast-iron cannon weighs 12,500 kg and is known in popular parlance as the \u2018dulle griet\u2019 (evil woman). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It does have a big mouth but that\u2019s as far as the evil goes, as it has never been fired. It was too often used as a rubbish bin or a bed for drunkards (the eponymous caf\u00e9 De Dulle Griet proudly sells more than 250 types of beer) the barrel was permanently closed a few years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este impresionante ca\u00f1\u00f3n de hierro forjado pesa 12.500 kg. y popularmente se le conoce como \"Margarita la Loca\".\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0A pesar de su enorme boca, el ca\u00f1\u00f3n no ha disparado nunca. Se le ha tapado definitivamente hace unos a\u00f1os porque se utilizaba como basurero y dormitorio de indigentes. La cervecer\u00eda llamada con el mismo nombre (\"Dulle Griet\"), pone a su disposici\u00f3n m\u00e1s de 250 clases de cerveza.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit indrukwekkende smeedijzeren kanon weegt 12500 kg en wordt in de volksmond Dulle Griet (kwade vrouw) genoemd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Veel meer dan een grote mond had het kanon echter niet, want het heeft nooit geschoten. Omdat het al te vaak als vuilnisbak of slaapplaats voor dronkenlappen werd gebruikt (het gelijknamige caf\u00e9 De Dulle Griet gaat er prat op meer dan 250 soorten bier te verkopen), werd de loop een paar jaar geleden definitief dichtgemaakt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet impressionnant canon en fer forg\u00e9 p\u00e8se 12500 kg et son surnom populaire est \u2018Marguerite l\u2019Enrag\u00e9e\u2019. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mis \u00e0 part sa grande bouche, le canon n\u2019avait pas grand-chose \u00e0 mettre en avant car il n\u2019a jamais tir\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 bouch\u00e9 d\u00e9finitivement il y a quelques ann\u00e9es car il faisait trop souvent office de poubelle ou de lit pour les poivrots (le \u2018Dulle Griet\u2019, caf\u00e9 du m\u00eame nom, se targue de proposer plus de 250 vari\u00e9t\u00e9s de bi\u00e8re).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1884"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Grosse Kanone"
                ],
                "en": [
                    "Big Cannon"
                ],
                "es": [
                    "Gran ca\u00f1\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Groot Kanon"
                ],
                "fr": [
                    "Grand Canon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr die Herz\u00f6ge von Burgund geschaffen"
                ],
                "en": [
                    "Made for the Dukes of Burgundy"
                ],
                "es": [
                    "Hecho para los duques de Borgo\u00f1a"
                ],
                "nl": [
                    "Gemaakt voor de hertogen van Bourgondi\u00eb"
                ],
                "fr": [
                    "Fabriqu\u00e9 pour les ducs de Bourgogne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:53:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groot-kanon/4f7060e2bb3d8e65c2881163",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000207.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000207.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000210.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Duivelsteen-DT000210.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003770.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003770.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003774.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003774.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent ",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Duivelsteen-DT000206.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Duivelsteen-DT000206.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Schloss von Gerhard dem Teufel",
                        "en": "Castle of Gerald the Devil",
                        "es": "Castillo de Gerardo el Diablo",
                        "nl": "Geeraard de Duivelsteen Gent",
                        "fr": "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                760
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1880",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/castle-gerald-devil",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Geraard de Duivelstraat 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728236 51.052234)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3517bb71-d6c5-4f5e-9037-a3b799ffbd9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Geeraard de Duivelsteen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/49",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/49",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trotz des Namens und des d\u00fcsteren Anblicks hat sich der Teufel nie in diesem Schloss aus dem 13. Jh. aufgehalten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Laufe der Jahrhunderte wurde es als Ritterbleibe, Waffenarsenal, Kloster, Schule und bisch\u00f6fliches Seminar genutzt. 1623 fungierte es als Tollhaus f\u00fcr Geisteskranke und Zuhause f\u00fcr m\u00e4nnliche Waisen. Ein anderer Teil des Geb\u00e4udes wurde als Gef\u00e4ngnis oder Zuchthaus genutzt.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Despite the name and its grim appearance, the devil has never resided in this 13th-century fortress. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Through the centuries, it has been used as a knights\u2019 residence, an arsenal, a monastery, a school and a bishop\u2019s seminary. In 1623, it became a madhouse for the mentally ill and a home for male orphans. Another part of the building was used as a prison or detention centre.\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A pesar de su nombre y de su sombr\u00edo aspecto, el diablo nunca habit\u00f3 en esta fortaleza del s. XIII. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A trav\u00e9s de los siglos, este edificio fue utilizado para diversas finalidades: vivienda noble, arsenal, monasterio, escuela y seminario diocesano. En 1623, se convirti\u00f3 en asilo de enfermos mentales y en orfanato masculino. Otra parte del edificio se emple\u00f3 como c\u00e1rcel o correccional.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ondanks de naam en de sombere aanblik heeft de duivel nooit in deze 13e-eeuwse burcht verbleven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Doorheen de eeuwen werd het als ridderverblijf, wapenarsenaal, klooster, school en bisschoppelijk seminarie gebruikt. In 1623 kwam er een dolhuis voor krankzinnigen en een tehuis voor mannelijke wezen. Een ander deel van het gebouw werd gebruikt als gevangenis of tuchthuis.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sombre et mena\u00e7ant, robuste et sinistre. Pourtant le diable n\u2019y a jamais pris ses p\u00e9nates. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Il a servi, au fil des si\u00e8cles, de r\u00e9sidence de chevalier, de d\u00e9p\u00f4t d\u2019armes, de couvent, d\u2019\u00e9cole et de s\u00e9minaire \u00e9piscopal. En 1623, il a accueilli un asile pour ali\u00e9n\u00e9s et un orphelinat pour gar\u00e7ons. Une autre partie du b\u00e2timent a servi de prison ou de maison de correction.\u00a0\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1880"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4fd25f4a-5bdc-468d-88a8-5a45c9e7876d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schloss von Gerhard dem Teufel"
                ],
                "en": [
                    "Castle of Gerald the Devil"
                ],
                "es": [
                    "Castillo de Gerardo el Diablo"
                ],
                "nl": [
                    "Geeraard de Duivelsteen"
                ],
                "fr": [
                    "Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Diese Burg war die Verteidigung von Portus Ganda"
                ],
                "en": [
                    "Fort that once defended Portus Ganda"
                ],
                "es": [
                    "Esta fortaleza era la defensora de Portus Ganda"
                ],
                "nl": [
                    "Deze burcht was ooit verdediger van Portus Ganda"
                ],
                "fr": [
                    "Ce ch\u00e2teau fort prot\u00e9geait autrefois Portus Ganda"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T20:39:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c41d47c1-6755-4eca-9888-a755d7b2bd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003785.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003785.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003818.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003818.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003832.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003832.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003896.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003896.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003775.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003824.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Portus Ganda",
                        "en": "Portus Ganda",
                        "es": "Portus Ganda",
                        "nl": "Portus Ganda Gent",
                        "fr": "Portus Ganda"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                664
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1879",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/portus-ganda",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veermanplein 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472417843"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733877 51.05379)"
                },
                "email": [
                    "portus.ganda@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/842427e1-1bf9-45a8-a86f-a9ede09daf24",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Portus Ganda"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/35",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/35",
                "modified": "2018-02-28T09:28:44+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganda - so die urspr\u00fcngliche Bezeichnung Gents - ist am Zusammenfluss von Leie und Schelde entstanden. Nun befindet sich an dieser Stelle ein Jachthafen f\u00fcr Passanten, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Niederschelde, die einst zugesch\u00fcttet worden war, um K\u00f6nig Auto Platz zu schaffen, wird derzeit erneut in ihrer vollen Pracht freigelegt. Br\u00fccken und Parks, gem\u00fctliche Terrassen und ein grossartig renoviertes Schwimmbad im Art-D\u00e9co-Stil sorgen f\u00fcr eine der sch\u00f6nsten (neuen) Ecken in Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Legen Sie am Portus Ganda an, und Sie sind sich weniger als einen Kilometer vom Herzen der Stadt entfernt. Im herrlichen Van Eyck-Schwimmbad finden Sie alle m\u00f6glichen Einrichtungen vor.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ganda, as Ghent was originally called, arose at the confluence of the Lys and the Scheldt. On that site there is now a marina for passing boat traffic, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Once filled in to make room for the almighty car, the Lower Scheldt has today been restored to its former glory. Bridges and parks, cosy pavement caf\u00e9s and a wonderfully restored art deco swimming pool all make up one of Ghent\u2019s most beautiful (new) little corners.\u00a0</p>\n\n<p>Drop anchor at Portus Ganda, less than a kilometre from the heart of the city. You will find all the facilities you need in the splendid Van Eyck swimming baths.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ganda como se llamaba Gante en sus or\u00edgenes, surgi\u00f3 en la confluencia del Lys y del Escalda. Actualmente, se encuentra en este lugar un puerto de paso para barcos de recreo, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El\u00a0Bajo Escalda fue en otros tiempos cegado, para dejar paso al \u00a0\u201crey autom\u00f3vil\u201d, pero ahora, vuelve a surgir a la superficie en todo su esplendor. Puentes y peque\u00f1os parques de acogedoras terrazas y una piscina en estilo art-dec\u00f3, bellamente restaurada, hacen que este nuevo rinc\u00f3n sea uno de los m\u00e1s agradables de Gante.\u00a0</p>\n\n<p>Amarre en el Portus Ganda, y se hallar\u00e1 a menos de un kil\u00f3metro del coraz\u00f3n de la ciudad. En la hermosa piscina Van Eyck encontrar\u00e1 toda clase de comodidades.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ganda, zoals Gent oorspronkelijk heette, is ontstaan aan de samenvloeiing van de Leie en de Schelde. Nu ligt op die plek een jachthaven voor passanten, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Nederschelde, ooit gedempt om plaats te maken voor koning auto, wordt vandaag in zijn volle glorie hersteld. Bruggen en parkjes, gezellige terrasjes en een prachtig gerestaureerd art-decozwembad: het zorgt voor \u00e9\u00e9n van de mooiste (nieuwe) hoekjes van Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Meer aan in Portus Ganda en je bevindt je op minder dan een kilometer van het hart van de stad. In het prachtige Van Eyck-zwembad vind je alle mogelijke accommodatie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ganda, nom originel de Gand, est n\u00e9e au confluent de la Lys et de l'Escaut. Aujourd'hui, se trouve \u00e0 cet endroit un port de plaisance pour les gens de passage, Portus Ganda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Bas-Escaut, jadis combl\u00e9 afin de lib\u00e9rer de l'espace pour la reine automobile, a retrouv\u00e9 tout son lustre. Des ponts et des petits parcs, d'agr\u00e9ables terrasses et une piscine art d\u00e9co magnifiquement restaur\u00e9e en font l'un des plus jolis (nouveaux) coins de la ville de Gand.\u00a0</p>\n\n<p>Amarrez-vous \u00e0 Portus Ganda et vous serez \u00e0 moins d\u2019un kilom\u00e8tre du centre de la ville. Vous trouverez toutes les infrastructures de votre choix \u00e0 la magnifique piscine Van Eyck.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1879"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "en": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "es": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "nl": [
                    "Portus Ganda"
                ],
                "fr": [
                    "Portus Ganda"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tags\u00fcber studentisch, abends idyllisch"
                ],
                "en": [
                    "Student quarter by day, idyllic by night"
                ],
                "es": [
                    "Estudiantil durante el d\u00eda, id\u00edlico por la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Studentikoos overdag, idyllisch in de avond"
                ],
                "fr": [
                    "Studieux de jour, idyllique de nuit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:55:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Jachthaven-Portus-Ganda/498034910281979",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/portus-ganda/4b7d6807f964a520b2bc2fe3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-33.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-33.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wereldvankina_tuin_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wereldvankina_tuin_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-32.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-32.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Welt von Kina: der Garten",
                        "en": "The World of Kina: the Garden",
                        "es": "El mundo de Kina: el Jard\u00edn",
                        "nl": "De wereld van Kina: de Tuin",
                        "fr": "Le monde de Kina: le Jardin"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -969
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1878",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/world-kina-garden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "367",
                    "De wereld van Kina: de Tuin",
                    "9",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Berouw 55",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250542"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7254263338337 51.064257664796)"
                },
                "email": [
                    "kinatuin@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ad5643f-a1c6-4f5a-8780-821146eab352",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De wereld van Kina: de Tuin"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/4",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/4",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcber 1000 Pflanzensorten, eine Bienenkolonie und lebende Vogelspinnen sind im Garten zu bestaunen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kinder und Jugendliche wissen, wo\"s lang geht. Mutige Eltern d\u00fcrfen mit.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/de/sehen-unternehmen/die-welt-von-kina-das-haus\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Tipp: Werfen Sie auch einen Blick in Die Welt von Kina: das Haus.</span></span></a> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dieser Museumsort liegt zwar nicht in der N\u00e4he von \u201eDie Welt von Kina: der Garten\u201c, ist aber von der Tolhuislaan aus mit Buslinie 5 (Sint-Pietersplein) gut erreichbar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "More than 1000 plant species, a bee colony and live tarantulas in the Garden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Children and youngsters will know where the action is. Brave parents can also tag along.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/en/see-do/world-kina-house\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Tip: also check out The World of Kina: the House.</span></span></a><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span> This museum location is not within walking distance from the Garden, but from Tolhuislaan it can easily be reached by bus no. 5 (Sint-Pietersplein).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Jard\u00edn cuenta con m\u00e1s de 1.000 variedades de plantas, una colonia de abejas se incluso tar\u00e1ntulas vivas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar muy entretenido para ni\u00f1os y j\u00f3venes. Los padres osados tambi\u00e9n pueden acompa\u00f1arlos.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/es/ver-y-hacer/el-mundo-de-kina-la-casa\"><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span>Consejo: eche un vistazo en El Mundo de Kina: la Casa.</span></span></a> Desde este museo no se puede ir andando hasta el Jard\u00edn, pero s\u00ed es accesible con el autob\u00fas n\u00famero 5 desde el Tolhuislaan (Sint-Pietersplein).</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Meer dan 1000 plantensoorten, een bijenkolonie en levende vogelspinnen in de Tuin. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kinderen en jongeren weten waar naartoe. Moedige ouders mogen mee.\u00a0</p>\n\n<p><a href=\"/nl/zien-doen/de-wereld-van-kina-het-huis\">Tip: neem ook een kijkje in De wereld van Kina: het Huis.</a> Deze museumlocatie ligt niet op wandelafstand van de Tuin, maar is vanaf de Tolhuislaan bereikbaar met bus 5 (Sint-Pietersplein).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus de 1000 esp\u00e8ces de plantes, une colonie d\u2019abeilles et des mygales vivantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les enfants et les jeunes savent o\u00f9 se rendre. Les parents courageux sont aussi les bienvenus.</p>\n\n<p><span><span><span><a href=\"/fr/voir-et-faire/le-monde-de-kina-la-maison\"><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Conseil: jetez aussi un \u0153il au Monde de Kina: la Maison.</span></span></a><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> Ce mus\u00e9e ne se situe pas \u00e0 distance de marche du Jardin, mais il est accessible depuis la Tolhuislaan via le bus 5 (Sint-Pietersplein).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1878"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre",
                        "en": "Reduction -18 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -18 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -18 ans"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Combiticket Huis en Tuin",
                        "fr": null
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Personen mit einer Behinderung und Begleiter",
                        "en": "Disabled and their carers",
                        "es": "Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes",
                        "nl": "Personen met een handicap en hun begeleiders",
                        "fr": "Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Welt von Kina: der Garten"
                ],
                "en": [
                    "The World of Kina: the Garden"
                ],
                "es": [
                    "El mundo de Kina: el Jard\u00edn"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld van Kina: de Tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde de Kina: le Jardin"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lehrgarten, in dem sich Kinder austoben k\u00f6nnen"
                ],
                "en": [
                    "Fun, educational garden for kids "
                ],
                "es": [
                    "Jard\u00edn educativo donde los ni\u00f1os disfrutar\u00e1n"
                ],
                "nl": [
                    "Educatieve tuin waar kinderen zich kunnen uitleven"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin \u00e9ducatif o\u00f9 les enfants peuvent se d\u00e9fouler"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:39:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/De-Wereld-Van-Kina/242020935843378?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/StationDampoort-DT005195.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/StationDampoort-DT005195.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-45.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-45.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-48.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-48.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-49.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-49.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Station Dampoort Gent",
                        "en": "Station Dampoort Gent",
                        "es": "Station Dampoort Gent",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Station Dampoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/StationDampoort-DT005198.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/StationDampoort-DT005198.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bahnhof Dampoort",
                        "en": "Dampoort Station ",
                        "es": "Estaci\u00f3n Dampoort",
                        "nl": "Station Gent-Dampoort",
                        "fr": "Gare Dampoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -661
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1875",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-dampoort-station",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dampoort",
                "created": "2011-11-15T11:38:57+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7400850435123 51.056590255313)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/da318bf3-87bb-4684-aa49-6ddc75424cc4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/177",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/177",
                "modified": "2019-02-07T13:12:23+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bahnhof Gent-Dampoort ist neben Bahnhof Gent-Sint-Pieters der zweite Bahnhof, den Gent hat. Von Gent-Dampoort aus ist die Innenstadt leicht und schnell erreichbar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf dem Bahnhof von Gent-Dampoort gibt es ein Gep\u00e4ckdepot und kann man auch ein Fahrrad mieten. Der historische Stadtkern ist in nur 15 Minuten zu Fu\u00df und in nur 5 Minuten mit dem Fahrrad zu erreichen. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Entwicklung der Umgebung von Dampoort und DOK, also an den alten Hafenanlagen im Norden der Stadt, ist in vollem Gange. L\u00e4den und Gastro-Betriebe schie\u00dfen wie Pilze aus dem Boden. Moderne B\u00fcroobjekte und trendy Wohngebiete machen in diesem historischen Industriestadtteil ihre Aufwartung. Dieses Viertel ist der k\u00fcnftige angesagte Ort und schon jetzt ein Hotspot in Gent!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gent-Dampoort is the city's second main train station after Gent-Sint-Pieters. From Gent-Dampoort, the city centre is quick and easy to reach.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Gent-Dampoort station offers a left luggage service and bicycle rentals. The historical centre is just a 15-minute walk away, or 5 minutes by bicycle. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La estaci\u00f3n Gante-Dampoort es la segunda estaci\u00f3n de Gante, despu\u00e9s de la de Gent-Sint-Pieters. Desde Gent-Dampoort es muy f\u00e1cil y c\u00f3modo ir al centro de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En esta estaci\u00f3n hay una consigna de equipajes y tambi\u00e9n se pueden alquilar bicis. El centro hist\u00f3rico est\u00e1 a unos 15 minutos andando o 5 minutos en bici. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El entorno del Dampoort y DOK, las d\u00e1rsenas del antiguo puerto en el norte de la ciudad, est\u00e1 en pleno desarrollo. Tiendas y negocios de hosteler\u00eda aparecen por todas partes. Se est\u00e1n construyendo tanto edificios modernos con oficinas como estilosas viviendas. Este barrio ser\u00e1 el lugar de moda en el futuro, es m\u00e1s, \u00a1ya lo es!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Station Gent-Dampoort is het tweede station van Gent, na station Gent-Sint-Pieters. Vanuit Gent-Dampoort is het stadscentrum makkelijk en snel bereikbaar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het station van Gent-Dampoort vind je een bagagedepot en je kan er ook een fiets huren. Het historisch stadscentrum bevindt zich op 15 minuten wandelen, of 5 minuten met de fiets.</p>\n\n<p>De omgeving van Dampoort en DOK, de oude havendokken in het noorden van de stad, is in volle ontwikkeling. Winkels en horecazaken schieten als paddenstoelen uit de grond. Moderne kantoorgebouwen en trendy woongebieden maken hun opwacht in dit historisch industrieel stadsdeel. De buurt is de toekomstige place to be, en nu al een hotspot in Gent!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La gare de Gent-Dampoort est la deuxi\u00e8me gare de Gand, apr\u00e8s celle de Gent-Sint-Pieters. Depuis Gent-Dampoort, le centre-ville est accessible en toute facilit\u00e9 et rapidit\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La gare de Gent-Dampoort dispose d\u2019une consigne \u00e0 bagages et vous pouvez \u00e9galement y louer un v\u00e9lo. Le centre historique se trouve \u00e0 15 minutes de marche, ou \u00e0 5 minutes \u00e0 v\u00e9lo. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les environs de Dampoort et DOK, les anciens docks portuaires situ\u00e9s au nord de la ville, sont en plein essor. Les boutiques et restaurants/caf\u00e9s y poussent comme des champignons. Bureaux modernes et zones r\u00e9sidentielles en vogue d\u00e9barquent dans cette partie historiquement industrielle de la ville. Ce quartier, d\u00e9j\u00e0 pris\u00e9, sera bient\u00f4t the place to be \u00e0 Gand!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1875"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/28c78c9c-7fe2-4742-844d-a2041ba07ef1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bahnhof Gent-Dampoort"
                ],
                "en": [
                    "Gent-Dampoort station"
                ],
                "es": [
                    "Estaci\u00f3n Gent-Dampoort"
                ],
                "nl": [
                    "Station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": [
                    "Gare Gent-Dampoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Bahnhof im Norden der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Train station in the north of the city"
                ],
                "es": [
                    "Esta estaci\u00f3n de ferrocarril est\u00e1 al norte de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Treinstation in het noorden van de stad "
                ],
                "fr": [
                    "Gare ferroviaire au nord de la ville "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T13:46:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/dampoort/4c88ca0494f5a0936544d21e",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003842.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003842.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003843.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003843.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003857.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003857.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003862.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003862.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003864.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003864.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01137.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC01137.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Citadelpark Gent",
                        "en": "Citadelpark Gent",
                        "es": "Citadelpark Gent",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Citadelpark Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003847.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003847.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Citadelpark von Gent ",
                        "en": "The Citadelpark in Ghent",
                        "es": "Parque Citadelpark",
                        "nl": "Citadelpark Gent",
                        "fr": "Le Citadelpark de Gand "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -917
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1872",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/citadelpark-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Citadelpark",
                "created": "2011-11-15T11:34:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727992 51.03854)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f6844acc-0129-462f-bd54-5d79c741b139",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Citadelpark"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/176",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/176",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Citadelpark in Gent befindet sich auf einem H\u00fcgelkamm zwischen Schelde und Leie. Dieser Stadtpark wurde im Jahr 1875 auf dem Gel\u00e4nde der ehemaligen holl\u00e4ndischen Zitadelle von Gent errichtet, die zwischen 1819 und 1831 erbaut wurde. Die Zitadelle, eine der gr\u00f6\u00dften und modernsten ihrer Zeit in Europa, in sp\u00e4teren Jahren als Infanterie- und Artilleriekaserne genutzt, blieb bis 1870 in Betrieb.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Chillige Citytrips nach Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dank der Namenss\u00e4ulen, die 2005 f\u00fcr alle besonderen B\u00e4ume aufgestellt wurden, k\u00f6nnen Sie heute den botanischen Reichtum noch mehr genie\u00dfen. Tierfreunde d\u00fcrfen hier Tierheimtiere kurz ausf\u00fchren. In einem Spielbereich k\u00f6nnen sich Kinder bis 10 Jahre so richtig austoben. Bei sch\u00f6nem Wetter ist das hier der angesagte Chill- und Picknickort von Gentern und Studenten. Guten Appetit!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gent, eine Metropole, ein Park in einer Stadt </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Jahr 1913 musste die Zitadelle wegen der Weltausstellung von Gent im selben Jahr weichen. Eine Vielzahl von Geb\u00e4uden wurde errichtet, um die Weltausstellung von 1913 unterzubringen. Beim Floralienpalast handelt es sich zweifelsohne um den bekanntesten Palast. 1930 wurde der Park erneut umgestaltet, diesmal im Rahmen der Feierlichkeiten zu 100 Jahren Unabh\u00e4ngigkeit. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kasematten, Bunker und botanische Rarit\u00e4ten </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei der Anlage des Parks hat man sich die vorhandenen H\u00e4nge und \u00dcberreste der ehemaligen Zitadelle zunutze gemacht. Es lassen sich noch Teile der Kasematten erkennen. Die 780 B\u00e4ume, unter denen sich sehr seltene Exemplare befinden, stellen f\u00fcr Besucher, denen Natur viel bedeutet, eine zus\u00e4tzliche Attraktion dar. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Seit 1984 steht der Park unter Naturschutz. Im Vorfeld des Zweiten Weltkriegs wurde 1938 unter dem Park ein Bunker gebaut, der aber beim Einmarsch der Deutschen noch nicht fertig war.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/de/staunen-erleben/botanischer-garten-der-universitaet-gent\" title=\"Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent\">Der Botanische Garten der Universit\u00e4t Gent</a> und der Campus Ledeganck befinden sich am Rand des Citadelparks.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Musik und Kunst</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Kunst und Musik sind im Citadelpark immer in n\u00e4chster N\u00e4he.\u00a0</span></span></span></span><span><span><span>Die Skulptur vom Leie-Maler und Begr\u00fcnder des Luminismus Emile Claus (1849-1924) befindet sich gegen\u00fcber dem botanischen Garten. Diese Skulptur stellt den Maler mit einer Farbenpalette in seiner Hand dar. An beiden Seiten des K\u00fcnstlers wird ein Kunstwerk von ihm gezeigt: \u201eDer Obstgarten\u201c und \u201eDas Flachsfeld\u201c. Zu Anfang seiner Karriere pr\u00e4gten ihn Renoir und Monet. Sp\u00e4ter wurde er Hauptvertreter des Impressionismus in Belgien. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im n\u00f6rdlichen Teil des Citadelparks befindet sich eine wundersch\u00f6ne schmiedeeiserne Konstruktion auf einem achteckigen Natursteinsockel.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Konzertpavillon wurde 1885 unter F\u00fchrung des Genter Stadtarchitekten Charles Van Rysselberghe gebaut.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/de/staunen-erleben/bummeln-auf-dem-kouter\" title=\"Bummeln auf dem Kouter\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch am Kouter befindet sich ein authentischer Konzertpavillon.</span></a></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Citadelpark is a park in Ghent on the brow of a hill between the rivers Scheldt and Lys. This city park was created in 1875 on the place where the Dutch citadel of Ghent formerly stood, built between 1819 and 1831. The citadel, one of the largest and most modern in Europe at the time, was later used as an infantry and artillery barracks. It was in use until 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Weekend trips and chill in Ghent  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Today it is a great place to enjoy botanical abundance. Spot the name tags that were placed in front of all the remarkable trees in 2005. Here, animal-lovers can take dogs from the rescue centre for a walk. Kids aged 10 and under can have fun in the playground. When the sun is shining, this spot is where Ghent residents and students come to chill out and have a picnic. Enjoy!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>World class Ghent: a park in a city  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Ghent\u2019s citadel was demolished to make way for the 1913 World Expo in Ghent. Many buildings were constructed in its place to accommodate this World Expo. The Floralies Palace is doubtless the most famous pavilion. In 1930, the appearance of the park changed again, this time as part of the centenary celebrations for 100 years of Belgian independence. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casemates, bunker and botanical rarities  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">When the park was landscaped, the existing slopes and remaining architecture of the former citadel were used. Here and there, parts of these casemates can still be found. The 780 trees in the park, including some rare specimens, are an added attraction for those who are green at heart. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>The park has been a protected landscape since 1984. In 1938, a bunker was built in anticipation of the Second World War, but it was not yet ready when the Germans invaded the country.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/en/see-do/ghent-university-botanical-garden\" title=\"Ghent University Botanical Garden\">The university\u2019s Botanical Gardens</a> and Ledeganck campus are on the edge of the Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Music and art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>In the Citadel park, you never have to look far to find references to art and music. </span></span></span></span><span><span><span>The statue of the painter Emile Claus (1849-1924), Lys painter and founder of luminism, is located opposite the Botanical Garden. It depicts the painter with a palette in his hand. Two of the artist\u2019s paintings can be seen on either side of him: \u2018The Orchard\u2019 and \u2018The Flax Field\u2019. At the beginning of his career, he was influenced by Renoir and Monet. He later became the leading impressionist in Belgium. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">The northern part of the Citadel park features a magnificent wrought iron construction on an octagonal base made of natural stone. This music kiosk was built in 1885 under the supervision of the Ghent city architect Charles Van Rysselberghe.\u00a0 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/en/see-do/sunday-stroll-kouter\" title=\"Sunday stroll on the Kouter\">You can find another authentic music kiosk on the Kouter. </a></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Citadelpark es un parque de Gante situado en la l\u00ednea de colinas entre el Escalda y el Lys. Fue creado en 1875 en el lugar en el que estuvo la ciudadela (citadel) holandesa de Gante, construida entre 1819 y 1831. Se trataba de una de las m\u00e1s grandes y modernas de su tiempo en Europa. Se us\u00f3 como cuartel de infanter\u00eda y artiller\u00eda y se mantuvo en funcionamiento hasta 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Relajarse en su escapada a Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Hoy, este es un lugar en el que disfrutar de la riqueza bot\u00e1nica, con todos los \u00e1rboles especiales identificados con su nombre desde 2005. Los amantes de los animales tambi\u00e9n pueden sacar a pasear los hu\u00e9spedes de la protectora. Por su parte, los ni\u00f1os de hasta 10 a\u00f1os disponen de una zona de juegos. Cuando hace bueno, aqu\u00ed vienen los ganteses y los estudiantes a relajarse o a hacer un picnic. \u00a1Y con raz\u00f3n!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un parque en la ciudad, un mundo en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La ciudadela de Gante tuvo que dejar su sitio a la Exposici\u00f3n Universal de Gante de 1913. Para tal evento, se alzaron aqu\u00ed diversos edificios, de los que sin duda el m\u00e1s conocido es el Palacio de las Floralias. En 1930 el parque volvi\u00f3 a tener reformas, esta vez en el marco de las celebraciones por el centenario de la independencia de B\u00e9lgica.</span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casamatas, b\u00fanker y rarezas bot\u00e1nicas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Al construir el parque se aprovecharon las pendientes existentes y restos de la antigua ciudadela, por lo que a\u00fan hoy se ven partes de las casamatas. Los 780 \u00e1rboles, algunos de ellos ejemplares poco comunes, son un atractivo m\u00e1s para aficionados a la naturaleza.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Desde 1984, el parque constituye un paisaje protegido. En v\u00edsperas de la Segunda Guerra Mundial, en 1938, se construy\u00f3 debajo del parque un b\u00fanker subterr\u00e1neo, pero todav\u00eda no estaba terminado cuando Alemania invadi\u00f3 B\u00e9lgica.\u00a0Al lado del parque, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/es/ver-y-hacer/jardin-botanico-de-la-universidad-de-gante\" title=\"Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante\">la Universidad tiene el jard\u00edn bot\u00e1nico</a> y el campus de Ledeganck.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00fasica y arte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El arte y la m\u00fasica nunca est\u00e1n muy lejos en el parque Citadelpark.\u00a0</span></span></span></span><span><span><span>La estatua de Emile Claus (1849-1924), pintor del rio Lys y fundador del luminismo, est\u00e1 situada en frente del jard\u00edn de plantas. Esta estatua representa el pintor con su paleta en la mano. A ambos lados de la estatua vienen representadas dos obras de arte suyas: 'De Boomgaard' y 'De Vlasgaard'. A principios de su carrera encontr\u00f3 una gran fuente de inspiraci\u00f3n en Renoir y Monet. M\u00e1s tarde fue el l\u00edder del impresionismo en B\u00e9lgica. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En la parte norte del parque Citadelpark podr\u00e1 encontrar una espl\u00e9ndida construcci\u00f3n de hierro forjado que reposa sobre un pedestal de piedra natural.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este quiosco musical fue construido en el a\u00f1o 1885 bajo la direcci\u00f3n del arquitecto municipal de Gante Charles Van Rysselberghe. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/es/ver-y-hacer/una-vuelta-por-el-kouter\" title=\"Una vuelta por el Kouter\">En el Kouter podr\u00e1 encontrar otro quiosco musical aut\u00e9ntico.</a></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Citadelpark is een park in Gent op een heuvelkam tussen Schelde en Leie. Dit stadspark werd aangelegd in 1875 op de plaats waar eerder de Hollandse citadel van Gent stond, gebouwd tussen 1819 en 1831. De citadel, een van de grootste en modernste van zijn tijd in Europa, later gebruikt als infanterie- en artilleriekazerne, bleef functioneren tot 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Citytrippen en chillen in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vandaag kan je hier extra genieten van de botanische rijkdom dankzij het naamzuiltje dat alle bijzondere bomen sinds 2005 flankeert. Dierenliefhebbers kunnen hier de dieren van het dierenasiel even uitlaten. En ook de kids kunnen zich hier uitleven in een speelzone tot 10 jaar. Als het zonnetje schijnt is deze plek de chill- en picknickzone van Gentenaars en studenten. Smakelijk!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gent een wereldstad, een park in een stad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De citadel in Gent moest plaats ruimen voor de wereldtentoonstelling van Gent in 1913. Zo kwamen er heel wat gebouwen om de wereldtentoonstelling van 1913 te huisvesten. Het Florali\u00ebnpaleis is ongetwijfeld het bekendste paleis. In 1930 veranderde het uitzicht van het park opnieuw, deze keer in het kader van het eeuwfeest van de onafhankelijkheid van Belgi\u00eb. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kazematten, bunker en botanische zeldzaamheden </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Bij de aanleg van het park werd gebruikgemaakt van de bestaande hellingen en relicten van de vroegere citadel. Hier en daar zijn er nog delen van de kazematten terug te vinden. De 780 bomen, waaronder een aantal zeldzame exemplaren, zijn hier een bijkomende attractie, voor bezoekers met een groen hart. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span>Sinds 1984 is het park een beschermd landschap. Onder het park werd in 1938 een bunker gebouwd in de aanloop naar de Tweede Wereldoorlog, maar deze was nog niet klaar toen de Duitsers het land binnenvielen.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/nl/zien-doen/plantentuin-universiteit-gent\" title=\"Plantentuin Universiteit Gent\">De plantentuin van de universiteit </a>en de campus Ledeganck liggen aan de rand van het Citadelpark.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Muziek en kunst</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Kunst en muziek zijn nooit ver weg in het Citadelpark. Het standbeeld van Emile Claus (1849-1924), Leieschilder en grondlegger van het luminisme, staat tegenover de plantentuin. Dit beeld stelt hem voor met een schilderspalet in zijn hand. Aan beide kanten van de kunstenaar wordt een kunstwerk van hem afgebeeld: 'De Boomgaard' en 'De Vlasgaard'. In het begin van zijn carri\u00e8re is hij be\u00efnvloed door Renoir en Monet. Later werd hij kopman van het impressionisme in Belgi\u00eb. </span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>In het noordelijke gedeelte van het Citadelpark staat een prachtige gietijzeren constructie op een achthoekige sokkel in natuursteen. Deze muziekkiosk werd onder leiding van de Gentse stadsarchitect Charles Van Rysselberghe gebouwd in 1885. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/nl/zien-doen/kuieren-op-de-kouter\" title=\"Kuieren op de Kouter\">Ook op de Kouter </a></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/nl/zien-doen/kuieren-op-de-kouter\" title=\"Kuieren op de Kouter\"><span>vind je nog een authentieke muziekkiosk.</span></a></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Citadelpark est situ\u00e9 sur une cr\u00eate entre l\u2019Escaut et la Lys. Ce parc municipal a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 en 1875 \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 se trouvait auparavant la citadelle hollandaise de Gand, construite entre 1819 et 1831. Cette citadelle, une des plus imposantes et modernes d\u2019Europe \u00e0 l\u2019\u00e9poque, servit ensuite de caserne d\u2019infanterie puis d\u2019artillerie. Elle est rest\u00e9e active jusqu\u2019en 1870.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Citytrip et d\u00e9tente \u00e0 Gand  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Aujourd\u2019hui, vous pouvez encore profiter de la richesse botanique de ce parc gr\u00e2ce aux \u00e9criteaux qui garnissent depuis 2005 tous les arbres extraordinaires. Les amoureux des b\u00eates pourront \u00e9galement promener ici les petits pensionnaires du refuge pour animaux, tandis que vos t\u00eates blondes pourront se d\u00e9fouler dans la plaine de jeux r\u00e9serv\u00e9e aux enfants jusqu\u2019\u00e0 10 ans. Lorsque le soleil pointe le bout du nez, cet endroit est pris d\u2019assaut par les pique-niqueurs gantois et les \u00e9tudiants en qu\u00eate de d\u00e9tente. Bon app\u00e9tit\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gand, ville universelle et parc en ville </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La citadelle dut lib\u00e9rer de l\u2019espace pour l\u2019exposition universelle organis\u00e9e \u00e0 Gand en 1913. Ainsi, de nombreux b\u00e2timents accueillirent l\u2019exposition de 1913. Le Palais des Floralies est sans aucun doute le plus c\u00e9l\u00e8bre d\u2019entre eux. En 1930, le parc a de nouveau chang\u00e9 d\u2019apparence, cette fois pour c\u00e9l\u00e9brer le centenaire de l\u2019ind\u00e9pendance de la Belgique. </span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Casemates, bunker et curiosit\u00e9s botaniques  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les vestiges de l\u2019ancienne citadelle ont servi \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement du parc et l\u2019on aper\u00e7oit encore, \u00e7\u00e0 et l\u00e0, des restes de casemates. Les 780 arbres, parmi lesquels on trouve des esp\u00e8ces rares, constituent un attrait suppl\u00e9mentaire pour les amoureux de la nature. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Le parc est class\u00e9 site prot\u00e9g\u00e9 depuis 1984. En 1938, un bunker a \u00e9t\u00e9 construit sous le parc en pr\u00e9paration de la Seconde Guerre mondiale, mais il n\u2019\u00e9tait pas termin\u00e9 quand les Allemands envahirent le pays.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25\" href=\"/fr/voir-et-faire/jardin-botanique-de-luniversite-de-gand\" title=\"Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand\">Le Jardin botanique</a> de l\u2019universit\u00e9 et le campus Ledeganck bordent le Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Musique et art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>L\u2019art et la musique ne sont jamais loin dans le Citadelpark.</span></span></span></span> <span><span><span>La statue d\u2019Emile Claus (1849-1924), peintre de la Lys et fondateur du luminisme, fait face au jardin botanique. Cette statue repr\u00e9sente le peintre, une palette \u00e0 la main. De part et d\u2019autre de l\u2019artiste, ses \u0153uvres \u00abLe verger\u00bb et \u00abLa r\u00e9colte du lin\u00bb sont \u00e9voqu\u00e9es. Le d\u00e9but de la carri\u00e8re de Claus est influenc\u00e9 par Renoir et Monet. Il deviendra ensuite le chef de file de l\u2019impressionnisme en Belgique. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Dans la partie nord du Citadelpark se trouve une splendide construction en fer forg\u00e9 reposant sur un socle octogonal en pierre naturelle.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Ce kiosque \u00e0 musique a \u00e9t\u00e9 construit en 1885 sous la direction de l\u2019architecte gantois Charles Van Rysselberghe.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355\" href=\"/fr/voir-et-faire/flaner-sur-le-kouter\" title=\"Fl\u00e2ner sur le Kouter\"><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Vous trouverez un autre kiosque \u00e0 musique authentique sur le Kouter.</span></a></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1872"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Der Citadelpark von Gent "
                ],
                "en": [
                    "The Citadelpark in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Parque Citadelpark"
                ],
                "nl": [
                    "Citadelpark"
                ],
                "fr": [
                    "Le Citadelpark de Gand "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die gr\u00f6\u00dfte gr\u00fcne Lunge, zwischen Schelde und Leie "
                ],
                "en": [
                    "Largest green lung between the Scheldt and Lys "
                ],
                "es": [
                    "El mayor pulm\u00f3n verde, entre el Escalda y el Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Grootste groene stadslong, tussen Schelde en Leie "
                ],
                "fr": [
                    "Un long bras vert entre Lys et Escaut "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-11T12:58:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/citadelpark/4d60e04d5b276dcb51151cc6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2394711-Reviews-Citadel_Park-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e99a0a5-58de-443d-a511-90714ef1ddb6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004159.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004159.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004164.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004164.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Smakgevel6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Smakgevel6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004179.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004179.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K. - St\u00e4dtisches Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst",
                        "en": "S.M.A.K. - Municipal Museum of Contemporary Art",
                        "es": "S.M.A.K. - Museo municipal de arte actual",
                        "nl": "S.M.A.K. - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                        "fr": "S.M.A.K. - Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004178.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "S.M.A.K., zeitgen\u00f6ssische Kunst in Gent",
                        "en": "S.M.A.K.: contemporary art in Ghent",
                        "es": "El S.M.A.K.: arte actual en Gante",
                        "nl": "S.M.A.K. Gent",
                        "fr": "S.M.A.K., l\u2019art contemporain \u00e0 Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -828
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1871",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/smak-contemporary-art-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "552",
                    "SMAK - Stedelijk Museum voor Actuele Kunst",
                    "5",
                    "Bezoekuren",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Hoetplein 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292407601"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7228980429916 51.038234970509)"
                },
                "email": [
                    "info@smak.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/90fbd16d-53a8-4fd2-9662-9c0fc7269adf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "S.M.A.K."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/19",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/19",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kunstliebhaber zeitgen\u00f6ssischer Kunst m\u00fcssen bei ihrem Besuch in Gent unbedingt ins S.M.A.K. gehen. Das St\u00e4dtische Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst oder kurz das \u201eS.M.A.K.\u201c wurde 1999 gegr\u00fcndet und befindet sich gegen\u00fcber dem MSK in einem fr\u00fcheren Kasinogeb\u00e4ude. Dynamisch und eigenwillig. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Sammlung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Die Stadt Gent ist eigenwillig und so ist es auch das Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst.\u00a0</span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Sammlung gilt als die bedeutendste Sammlung zeitgen\u00f6ssischer Kunst in Flandern mit nationalen und internationalen Meisterwerken. Alle vier Monate zeigt das Museum eine Auswahl dieser Werke in Wechselwirkung mit originellen, oft gewagten Ausstellungen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/de/gastronomie/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">Museumscaf\u00e9 </a>k\u00f6nnen Sie die zahlreichen Eindr\u00fccke in aller Ruhe sortieren.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Broodthaerskabinet</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) war eine der erfolgreichsten Figuren der Kunstgeschichte des 20.\u00a0Jahrhunderts.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Broodthaerskabinet ist eine Dauerausstellung unter anderem von Kunstwerken, Editionen, B\u00fcchern und Archivmaterial von Marcel Broodthaers aus der Kollektion des Museums.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Einfluss seiner Aktivit\u00e4ten als K\u00fcnstler wurde schon zu seinen Lebzeiten nicht nur im eigenen Land erkannt. Auch international erzielte er schon fr\u00fch seinen Durchbruch, und die Ausstrahlung seiner Werke ist dauerhaft.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Der Volksheld Jan Hoet, Kunstpapst von Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Unter der inspirierenden Leitung von Ausstellungskurator und Kunstpapst Jan Hoet, einer besonderen Pers\u00f6nlichkeit, erhielt die fr\u00fchere Abteilung des MSK f\u00fcr moderne Kunst hier ein eigenes Zuhause, das S.M.A.K. Die Dauerausstellung dieses Museums f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst umfasst nationale und internationale Meisterwerke der K\u00fcnstlergruppe Cobra sowie Werke aus den Bereichen Pop Art, Minimal Art, Konzeptkunst und Arte Povera, die zu den ber\u00fchmtesten der Welt geh\u00f6ren. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wolkenvermesser, Jan Fabre auf dem Dach des S.M.A.K.</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Interessant: Sehen Sie sich die Skulptur von Jan Fabre auf dem Dach des Geb\u00e4udes an: Den K\u00f6rper des dargestellten Mannes, der die Wolken ausmisst (so auch der Titel des Kunstwerks), hat Fabre nach dem Vorbild seines eigenen K\u00f6rpers gestaltet, w\u00e4hrend das Gesicht dem seines verstorbenen Bruders nachempfunden ist.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Museum ist vom 11.2. bis 15.3.2019 wegen des Aufbaus der gro\u00dfen Ausstellung </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/de/veranstaltungskalender/20-jahre-smak\">20 Jahre S.M.A.K.</a> </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>geschlossen</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Lovers of contemporary art absolutely can\u2019t afford to miss a visit to the S.M.A.K. during their weekend in Ghent. The Municipal Museum of Contemporary Art, or S.M.A.K. for short (in Dutch), was founded in 1999 and is located opposite the MSK in a former casino building. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The collection</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The city of Ghent is known for its rebelliousness, and its contemporary art museum is every bit as dynamic and unconventional as Ghent itself.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The collection is considered to be the most important collection of contemporary art in Flanders, with world-famous works of art from Belgium and abroad. Every four months, the museum exhibits a selection of these works in alternation with original, often daring exhibitions.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Recover at leisure from the assault on your senses in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/en/eat-drink/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">the museum caf\u00e9</a>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Broodthaerskabinet</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) was one of the most influential figures in 20th-century art history.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The Broodthaerskabinet is a permanent presentation of works of art, editions, books and archive pieces by Marcel Broodthaers from the museum\u2019s collection.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The impact of his artistic practice was not only felt in his own country during his lifetime. He soon made his international breakthrough as well, with work that forms a lasting legacy. </span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u2018The Man who Measures the Clouds\u2019  </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Take a look at the sculpture by Jan Fabre on the roof: the body of \u2018The Man who Measures the Clouds\u2019 is modelled on Fabre himself, but the face belongs to his dead brother.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Popular hero Jan Hoet, the art pope of Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Under the inspiring leadership of the controversial curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, the former \u2018contemporary art wing\u2019 of the MSK was given its own museum, the S.M.A.K. The permanent collection at this museum for contemporary art includes top Belgian and international works of art by Cobra, pop art, minimal art, conceptual art and arte povera artists, who are now among the most famous artists in the world. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN\" xml:lang=\"EN\" xml:lang=\"EN\"><span><span>The museum is closed from 11/02 to 15/03/2019 for the construction of the large exhibition </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/en/calendar/20-years-smak\">20 Years of S.M.A.K.</a></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los amantes del arte contempor\u00e1neo no pueden dejar de lado el S.M.A.K. en su fin de semana en Gante. El Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) fue fundado en 1999 y se encuentra frente al MSK, en un antiguo casino. Din\u00e1mico y caprichoso. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La colecci\u00f3n</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La ciudad tiene una personalidad peculiar y su museo de arte contempor\u00e1neo no pod\u00eda ser menos.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Esta colecci\u00f3n con obras maestras tanto nacionales como internacionales se considera una de las m\u00e1s importantes del arte contempor\u00e1neo de Flandes. Cada cuatro meses el museo muestra una selecci\u00f3n de estas obras que se presenta en interacci\u00f3n con exposiciones originales y a menudo osadas.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para reponerse de las intensas impresiones, el mejor lugar es <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/es/comida-bebida/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">el caf\u00e9 del museo</a>.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El Gabinete Broodthaers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) es una de las figuras m\u00e1s influyentes en la historia del arte del siglo XX.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El Gabinete Broodthaers es una presentaci\u00f3n permanente que incluye, entre otras cosas, obras art\u00edsticas, ediciones, libros y piezas de archivo de Marcel Broodthaers que obran en manos del museo.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El impacto de sus actividades como creador llam\u00f3 la atenci\u00f3n ya en su tiempo, y no s\u00f3lo en su pa\u00eds: tambi\u00e9n a nivel internacional alcanz\u00f3 una r\u00e1pida notoriedad y la proyecci\u00f3n de su obra se mantiene a d\u00eda de hoy.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jan Hoet, patriarca del arte en Gante </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Bajo la inspiradora direcci\u00f3n de Jan Hoet, conservador y respetad\u00edsima autoridad en materia de arte, el antiguo Departamento de Arte Actual del MSK obtuvo su propio museo, el S.M.A.K. La colecci\u00f3n permanente de esta casa del arte contempor\u00e1neo posee obras de primera fila nacionales e internacionales de algunos de los principales nombres mundiales de movimientos como el CoBrA, el pop art, el minimalismo, el arte conceptual o el arte povera.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El medidor de nubes: Jan Fabre encima del S.M.A.K.</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Una interesante curiosidad: no se pierda la escultura de Jan Fabre sobre la cubierta. El cuerpo del \u201cHombre que mide las nubes\u201d tuvo como modelo al propio Fabre, mientras que el rostro es el de su difunto hermano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span><span>El museo est\u00e1 cerrado del 11/02 al 15/03/2019 por la construcci\u00f3n de la gran exposici\u00f3n </span></span></span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\"><span><a href=\"https://visit.gent.be/es/agenda/20-anos-de-smak\">20 a\u00f1os de S.M.A.K.</a></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kunstliefhebbers van hedendaagse kunst kunnen het S.M.A.K. tijdens hun weekend in Gent niet links laten liggen. Het Stedelijk Museum voor Actuele Kunst, kortweg S.M.A.K., werd opgericht in 1999 en ligt tegenover het MSK in een voormalig casinogebouw. Dynamisch en eigenzinnig. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Collectie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De stad Gent is eigenwijs en zo ook haar museum voor actuele kunst.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>De collectie wordt beschouwd als de belangrijkste verzameling hedendaagse kunst in Vlaanderen met nationale en internationale topwerken.</span> <span>Om de vier maanden toont het museum een selectie van die werken in wisselwerking met originele, vaak gedurfde tentoonstellingen.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span><span>Langzaam bekomen van de vele indrukken doe je in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/nl/eten-drinken/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">het museumcaf\u00e9</a>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Broodthaerskabinet</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) was een van de meest invloedrijke figuren in de 20ste-eeuwse kunstgeschiedenis.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span><span><span>Het Broodthaerskabinet is een permanente presentatie van onder meer kunstwerken, edities, boeken en archiefstukken van Marcel Broodthaers uit de collectie van het museum.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span><span><span>De impact van zijn activiteiten als kunstenaar werd destijds niet alleen opgemerkt in eigen land. Ook internationaal brak hij snel door en is de uitstraling van zijn werk blijvend. </span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Volksheld Jan Hoet, kunstpaus van Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Onder de bezielende leiding van conservator en kunstpaus Jan Hoet, een spraakmakend figuur, kreeg de voormalige \u2018afdeling Actuele Kunst\u2019 van het MSK haar eigen museum, het S.M.A.K. De vaste collectie van dit museum voor hedendaagse kunst bezit nationale en internationale topwerken van kunstenaars uit de Cobra, popart, minimal art, conceptuele kunst en arte povera, die ondertussen tot de wereldtop behoren. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wolkenmeter, Jan Fabre op \u2018t dak van \u2018t S.M.A.K.</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Interessant weetje: Let eens op de sculptuur van Jan Fabre op het dak: het lichaam van \u2018de man die de wolken meet\u2019 is gemodelleerd naar dat van Fabre zelf, terwijl het gezicht dat van zijn overleden broer is.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Het museum is gesloten van 11/02 tot 15/03/2019 voor de opbouw van de grote tentoonstelling <a href=\"https://visit.gent.be/nl/agenda/20-jaar-smak\">20 jaar S.M.A.K.</a></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les amateurs d'art contemporain ne manqueront pas de visiter le S.M.A.K. pendant leur voyage \u00e0 Gand. Le Mus\u00e9e municipal d'Art contemporain ou S.M.A.K. a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1999 et fait face au MSK dans un ancien casino. Dynamique et original.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Collection</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La ville de Gand est unique, et son mus\u00e9e d'art contemporain ne l'est pas moins.\u00a0</span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La collection est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus importante collection d\u2019art contemporain en Flandre, comptant des chefs-d'\u0153uvre nationaux et internationaux. Tous les quatre mois, le mus\u00e9e expose une s\u00e9lection de ces \u0153uvres qui partagent l'affiche avec des expositions originales et souvent audacieuses.\u00a0</span></span></span></span></span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour \u00e9changer toutes vos impressions, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 faire une halte au <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331\" href=\"/fr/boire-manger/smak-cafe\" title=\"S.M.A.K.-caf\u00e9 \">S.M.A.K. caf\u00e9</a> apr\u00e8s la visite.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le cabinet Broodthaers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Marcel Broodthaers (1924-1976) \u00e9tait l'une des figures les plus influentes de l'histoire de l'art du 20\u00e8me si\u00e8cle.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le cabinet Broodthaers est un espace de pr\u00e9sentation permanente d\u2019\u0153uvres d'art, d\u2019\u00e9ditions, de livres et d'archives de Marcel Broodthaers, tous issus de la collection du mus\u00e9e.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 l'\u00e9poque, ses activit\u00e9s artistiques ont eu une influence dans notre pays mais pas seulement\u00a0: il a \u00e9galement perc\u00e9 tr\u00e8s rapidement sur la sc\u00e8ne internationale et aujourd'hui, le rayonnement de son \u0153uvre ne faiblit pas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jan Fabre mesure les nuages sur le toit </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Bon \u00e0 savoir\u00a0: ne manquez pas la sculpture de Jan Fabre sur le toit. Le corps de l'homme qui mesure les nuages (<em>de man die de wolken meet</em>) a \u00e9t\u00e9 model\u00e9 \u00e0 l'image de celui de Fabre lui-m\u00eame, tandis que son visage est celui de son fr\u00e8re d\u00e9c\u00e9d\u00e9.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jan Hoet, h\u00e9ros populaire &amp; pape de l\u2019art \u00e0 Gand </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sous la conduite inspir\u00e9e du conservateur et pape de l'art, le renomm\u00e9 Jan Hoet, l'ancien \"d\u00e9partement d\u2019Art contemporain\"\u00a0du MSK a h\u00e9rit\u00e9 de son propre mus\u00e9e. La collection permanente compte en son sein des chefs-d'\u0153uvre nationaux et internationaux d'artistes issus des mouvements Cobra, pop art, minimalisme, art conceptuel et arte povera. Des artistes qui font d\u00e9sormais partie du gratin mondial. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le mus\u00e9e est ferm\u00e9 du 11/02 au 15/03/2019 pour la construction de la grande exposition</span></span></span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span> <a href=\"https://visit.gent.be/fr/agenda/le-smak-20-ans\">Le S.M.A.K. a 20 ans</a>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1871"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "5": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Personen mit einer Behinderung und Begleiter",
                        "en": "Disabled and their carers",
                        "es": "Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes",
                        "nl": "Personen met een handicap en hun begeleiders",
                        "fr": "Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs"
                    }
                },
                "0": {
                    "price": "15",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "6": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent",
                        "en": "Accessible with a\u00a0CityCard Gent",
                        "es": "Entrada con el\u00a0CityCard Gent",
                        "nl": "Toegang met CityCard Gent",
                        "fr": "Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "es": null,
                        "nl": "Reductietarief groepen min. 15 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                },
                "3": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre",
                        "en": "Reduction -19 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -19 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -19 ans"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "4": {
                    "price": "2",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre",
                        "en": "Reduction -26 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief -26 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction -26 ans"
                    }
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "S.M.A.K., zeitgen\u00f6ssische Kunst in Gent"
                ],
                "en": [
                    "S.M.A.K.: contemporary art in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El S.M.A.K.: arte actual en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "S.M.A.K. hedendaage kunst in Gent "
                ],
                "fr": [
                    "S.M.A.K., l\u2019art contemporain \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": [
                {
                    "field_opening_hours": [],
                    "@type": [
                        "ContactPoint",
                        "PostalAddress"
                    ],
                    "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                    "telephone": [
                        [
                            "+3292101075"
                        ]
                    ],
                    "geometry": {
                        "@type": "geosparql:Geometry",
                        "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                    },
                    "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                    "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                    "name": {
                        "de": [],
                        "en": [],
                        "es": [],
                        "nl": [
                            "BoekjeBezoek"
                        ],
                        "fr": []
                    },
                    "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                    "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                    "email": [],
                    "field_address": []
                }
            ],
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillig aktuell, Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"
                ],
                "en": [
                    "Idiosyncratic and contemporary art museum"
                ],
                "es": [
                    "Un museo actual para el arte de hoy"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnig actueel, museum voor actuele kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Mus\u00e9e municipal d'art contemporain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-28T11:03:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SMAK.Gent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stedelijk-museum-voor-actuele-kunst--smak/4b5c4d1bf964a520342a29e3",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/smakgent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                [
                    1682
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-film.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-film.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-inkom.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-inkom.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-onthaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-onthaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx Kino",
                        "en": "Cinema Sphinx",
                        "es": "Cine Sphinx",
                        "nl": "Sphinx cinema Gent",
                        "fr": "Cin\u00e9ma Sphinx"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1870",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cinema-sphinx",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4434",
                    "Sphinx caf\u00e9",
                    "201",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256086"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721641 51.053708)"
                },
                "email": [
                    "info@sphinx-cinema.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sphinx cinema & caf\u00e9 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/48",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/48",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am Fu\u00df der Sint-Michiels-Br\u00fccke befindet sich das Kino Sphinx, eins der Genter Filmkunstkinos; es bietet 5 S\u00e4le und ein angrenzendes Lokal mit Terrasse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort gibt es belgische und europ\u00e4ische Filme, Weltkino, amerikanische unabh\u00e4ngige Filme und eine gro\u00dfe Auswahl an Familienfilmen.\u00a0<br />\nDas Kino Sphinx nimmt an mehreren Festivals wie dem Filmfestival von Gent und Courtisane teil, richtet aber auch selbst Filmveranstaltungen aus wie Anima, Pinx und cineMAS.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At the foot of St Michael\u2019s bridge is the Sphinx Cinema, one of Ghent\u2019s art house cinemas, with five screens and a neighbouring bar with a terrace. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can go there to see Belgian and European films, world cinema, independent American films and a wide choice of family movies.\u00a0<br />\nSphinx Cinema hosts several festivals, including Film Fest Ghent and Courtisane, but also organises film events itself, such as Anima, Pinx and cineMAS.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al pie del Puente de San Miguel encontramos el Cine Sphinx, uno de los cines especializados en arte y ensayo de Gante, con 5 salas y un caf\u00e9 con terraza al lado. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Podemos acudir aqu\u00ed para ver pel\u00edculas belgas y del resto de Europa, cine del mundo, pel\u00edculas estadounidenses independientes y una amplia oferta para familias.\u00a0<br />\nEl Cine Sphinx acoge diversos festivales, como el Festival de Cine de Gante o el Festival Courtisane, pero organiza tambi\u00e9n sus propios eventos cinematogr\u00e1ficos, como Anima, Pinx o cineMAS.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Aan de voet van de Sint-Michielsbrug vind je cinema Sphinx, \u00e9\u00e9n van de arthouse bioscopen in Gent, met 5 zalen en een aangrenzend caf\u00e9 met terras. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht voor nationale en Europese films, wereldcinema, Amerikaanse onafhankelijke films \u00e9n een uitgebreid aanbod voor gezinnen.\u00a0<br />\nSphinx cinema ontvangt verschillende festivals zoals het Film Fest Gent en Courtisane, maar organiseert zelf ook filmevenementen zoals Anima, Pinx en cineMAS.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au pied du Pont Saint-Michel se trouve le Sphinx, un des cin\u00e9mas art et essai de Gand, qui compte 5 salles et un caf\u00e9 attenant avec terrasse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y d\u00e9couvrir des films belges et europ\u00e9ens, le cin\u00e9ma du monde, des films am\u00e9ricains ind\u00e9pendants et une offre diversifi\u00e9e pour les familles.\u00a0<br />\nLe cin\u00e9ma Sphinx accueille diff\u00e9rents festivals comme le Film Fest Gent et Courtisane, mais organise aussi lui-m\u00eame des \u00e9v\u00e9nements tels qu\u2019Anima, Pinx et cineMAS.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1870"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sphinx Kino"
                ],
                "en": [
                    "Cinema Sphinx"
                ],
                "es": [
                    "Cine Sphinx"
                ],
                "nl": [
                    "Sphinx cinema"
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma Sphinx"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Weltkino in stimmungsvollem Ambiente"
                ],
                "en": [
                    "World cinema in a beautiful setting"
                ],
                "es": [
                    "Pel\u00edculas internacionales en un acogedor cine"
                ],
                "nl": [
                    "Wereldcinema in sfeervolle bioscoop"
                ],
                "fr": [
                    "Visionnez des films du monde dans un cin\u00e9ma anim\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:27:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003588.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003588.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003641.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003641.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004000.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004000.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004153.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004153.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004154.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke",
                        "en": "St Michael's Bridge",
                        "es": "Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004157.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004157.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Br\u00fccke, Romantik in Gent",
                        "en": "St Michael\u2019s Bridge, romantic Ghent",
                        "es": "El rom\u00e1ntico Puente de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielsbrug Gent",
                        "fr": "Pont Saint-Michel & romantiques"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -458
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1868",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-michaels-bridge-romantic-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling",
                "created": "2011-11-16T09:14:54+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720877 51.053869)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8fc13a7d-fe39-4442-8840-4b62468332e3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Michielsbrug"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/196",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/196",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Klick, klick. Die St.-Michael-Br\u00fccke ist der beste Ort f\u00fcr romantische Gem\u00fcter. Greifen Sie schon mal nach Ihrem Smartphone, um eine ganze Reihe von wundersch\u00f6nen Selfies zu schie\u00dfen. Egal in welche Richtung Sie schauen, hier sind Sie rundum von der charmanten Sch\u00f6nheit Gents umgeben. Einen weiteren zauberhaften Blick auf Gent haben Sie, wenn bei Einbruch der Dunkelheit alle historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten wundersch\u00f6n beleuchtet werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kurz: Auf der St.-Michael-Br\u00fccke werden Sie entdecken, was Genter und Besucher so beeindruckt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kleine Panoramapause - die Dreiturmreihe</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der </span>St.-Michael-Br\u00fccke erleben Sie an Ihrem Wochenende in Gent einen ganz besonderen Moment.<span> Bleiben Sie kurz stehen und genie\u00dfen Sie dieses Postkartenpanorama: die <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/de/staunen-erleben/historie-der-gras-und-korenlei\" title=\"Historie an der Gras- und Korenlei\">Gras- und Korenlei</a> mit dem <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/de/staunen-erleben/alter-fischmarkt\" title=\"Alter Fischmarkt\">Alten Fischmarkt</a>, in der Ferne die <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/de/staunen-erleben/die-grafenburg-die-burg-gent\" title=\"Die Grafenburg, die Burg in Gent\">Grafenburg</a>, die <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/de/staunen-erleben/st-michael-kirche\" title=\"St.-Michael-Kirche\">St.-Michael-Kirche</a>, die R\u00fcckseite des ehemaligen Dominikanerklosters und heutigen Kultur- und Kongresszentrums <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/de/staunen-erleben/pand\" title=\"Pand\">Het Pand</a> und nat\u00fcrlich die ber\u00fchmte Genter Turmreihe mit den drei T\u00fcrmen. Nur von dieser Br\u00fccke aus k\u00f6nnen Sie diese Turmreihe vollst\u00e4ndig sehen. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die St.-Michael-Br\u00fccke war fr\u00fcher eine Drehbr\u00fccke, die Anfang des 20. Jahrhunderts aber durch eine Bogenbr\u00fccke aus Stein ersetzt wurde.</span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span> In der Mitte des Bogens steht eine sehr sch\u00f6ne Laterne mit einer Bronzestatue des St. Michael. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Kamera bereithalten! </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Click-click. St Michael\u2019s Bridge is the place for romantic hearts. Grab your smartphone and take some spectacular selfies. Wherever you look, there is a breathtaking view: you are surrounded by 360 degrees of Ghent\u2019s charming beauty. Get an extra-special fairy-tale view of the heart of Ghent at twilight, when all the historic sights are gorgeously illuminated. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>In short, St Michael\u2019s Bridge is where you will find out what makes the people of Ghent and everyone who has been here love Ghent so much.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pause for a view of the three towers</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Experience a moment to remember on St Michael\u2019s Bridge during your weekend in Ghent. Pause here to enjoy the picture-postcard views: the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/en/see-do/history-graslei-and-korenlei\" title=\"History on the Graslei and Korenlei\">Graslei and Korenlei</a> with the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/en/see-do/old-fish-market\" title=\"Old Fish Market\">Old Fish Market</a>, the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/en/see-do/castle-counts\" title=\"The Castle of the Counts\">Castle of the Counts</a> in the distance, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/en/see-do/st-michaels-church\" title=\"St Michael's Church\">St Michael\u2019s Church</a>, the back of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/en/see-do/pand\" title=\"Pand\">Het Pand</a> and, of course, all three of Ghent\u2019s famous towers in a row. It is only from this bridge that you can capture all three of them in one single picture. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">St Michael\u2019s Bridge</span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"> used to be a flat turntable bridge, but it was replaced by stone arches at the beginning of the 20th century. In the middle of the bridge is a beautiful central lantern with a bronze statue of St Michael. </span>Cameras at the ready!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Puente de San Miguel es el lugar perfecto para las almas rom\u00e1nticas y tambi\u00e9n para las c\u00e1maras. Aqu\u00ed puede tomar toda una serie de selfies espectaculares, ya que, mire hacia donde mire, est\u00e1 rodeado en 360\u00b0 por la encantadora belleza de Gante. Las vistas se vuelven a\u00fan m\u00e1s m\u00e1gicas al caer la noche, cuando todos los monumentos hist\u00f3ricos se iluminan con una luz especial. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Como comprobar\u00e1, en el Puente de San Miguel se quedan para siempre los corazones de todos los ganteses y visitantes.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un panorama de postal: las tres torres</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Puente de San Miguel aporta a su escapada a Gante un momento \u00fanico. T\u00f3mese una pausa, disfrute y contemple el panorama de postal: el <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/es/ver-y-hacer/los-historicos-graslei-y-korenlei\" title=\"Los hist\u00f3ricos Graslei y Korenlei\">Graslei y el Korenlei</a> con la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/es/ver-y-hacer/antigua-lonja-del-pescado\" title=\"Antigua Lonja del Pescado\">Antigua Lonja del Pescado</a>, el <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-imponente-castillo-de-los-condes\" title=\"El imponente Castillo de los Condes\">Castillo de los Condes de Flandes</a> en la lejan\u00eda, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-san-miguel\" title=\"Iglesia de San Miguel\">la Iglesia de San Miguel</a>, la parte trasera del <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/es/ver-y-hacer/pand\" title=\"Pand\">Pand </a>y, por supuesto, las 3 ic\u00f3nicas torres de Gante en fila. El puente es el \u00fanico punto desde el que puede encuadrarlas en una sola imagen.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Antes hab\u00eda un puente giratorio plano, pero a principios del siglo XX fue sustituido por el actual puente arqueado de piedra. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En medio, sobre el arco central, hay una bonita farola con una imagen de bronce de San Miguel. \u00a1Momento foto sin duda alguna!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klik, klik. De Sint-Michielsbrug is d\u00e9 plaats voor romantische zielen. Grabbel alvast naar je smartphone voor een reeks spectaculaire selfies. Want in welke richting je ook kijkt, hier ben je 360\u00b0 omringd door de charmante schoonheid van Gent. Een extra, extra fee\u00ebriek uitzicht op het hart van Gent krijg je bij valavond als alle historische bezienswaardigheden ook nog eens prachtig verlicht zijn.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Kortom, op de Sint-Michielsbrug ontdek je waar de harten van alle Gentenaren en wereldburgers vol van zijn.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pauze voor postkaartuitzichten, drie torens op een rij</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Op de Sint-Michielsbrug beleef je tijdens je weekend in Gent een mindful moment. Sta hier even stil, geniet en kijk naar de postkaartuitzichten: de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/nl/zien-doen/historiek-op-de-gras-en-korenlei\" title=\"Historiek op de Gras- en Korenlei\">Gras- en de Korenlei</a> met de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/nl/zien-doen/oude-vismijn\" title=\"Oude Vismijn\">Oude vismijn</a>, in de verte het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/nl/zien-doen/gravensteen-een-burcht-gent\" title=\"Gravensteen, een burcht in Gent   \">Gravensteen</a>, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/nl/zien-doen/sint-michielskerk\" title=\"Sint-Michielskerk\">de Sint-Michielskerk</a>, de achterkant van het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/nl/zien-doen/pand\" title=\"Pand\">Pand </a>en natuurlijk de 3 beroemde torens van Gent op \u00e9\u00e9n rij. Enkel vanop deze brug kan je ze in \u00e9\u00e9n uniek beeld vatten. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De Sint-Michielsbrug </span><span>was vroeger een platte draaibrug, maar begin 20ste eeuw werd deze vervangen door de stenen boogbrug. Midden op de boog staat een mooie centrale lantaarn met een bronzen Sint-Michielsbeeld. </span>Hou je fototoestel in aanslag!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pause photo : le Pont Saint-Michel fera fondre le c\u0153ur de tous les romantiques. Pr\u00e9parez d\u00e9j\u00e0 votre smartphone pour une s\u00e9rie de selfies spectaculaires. O\u00f9 que se porte votre regard, le panorama ne vous offre que des vues de cartes postales. Cerise sur le g\u00e2teau : d\u00e8s le coucher du soleil, profitez d\u2019une ambiance f\u00e9erique au c\u0153ur de Gand, tandis que de somptueux \u00e9clairages illuminent tous les monuments historiques. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Bref, vous comprendrez en traversant le Pont Saint-Michel pourquoi il a conquis le c\u0153ur de tous les Gantois et des citoyens du monde.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Panorama de carte postale et enfilade de tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pendant votre week-end \u00e0 Gand, vous vivrez sur le Pont Saint-Michel un moment de pleine conscience. Arr\u00eatez-vous un instant, profitez et contemplez ce paysage digne des plus belles cartes postales\u00a0: les <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/fr/voir-et-faire/lhistoire-des-graslei-et-korenlei\" title=\"L\u2019histoire des Graslei et Korenlei\">Graslei et Korenlei</a> avec <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52\" href=\"/fr/voir-et-faire/ancien-marche-aux-poissons\" title=\"Ancien March\u00e9 aux Poissons\">l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons</a>, au loin le <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-chateau-des-comtes\" title=\"Le Ch\u00e2teau des Comtes\">Ch\u00e2teau des Comtes</a>, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-michel\" title=\"\u00c9glise Saint-Michel\">l\u2019\u00c9glise Saint-Michel,</a> l\u2019arri\u00e8re du <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75\" href=\"/fr/voir-et-faire/pand\" title=\"Pand\">Pand </a>et, bien s\u00fbr, la c\u00e9l\u00e8bre rang\u00e9e de tours, que vous ne pourrez immortaliser sur une m\u00eame photo qu\u2019\u00e0 cet endroit pr\u00e9cis. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ici se trouvait autrefois un pont tournant plat, qui a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9 au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle par ce pont en pierre. Au centre de l\u2019arc tr\u00f4ne un majestueux lampadaire, avec la statue en bronze de Saint-Michel</span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">. Gardez votre appareil photo \u00e0 port\u00e9e de main\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1868"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Michael-Br\u00fccke, Romantik in Gent"
                ],
                "en": [
                    "St Michael\u2019s Bridge, romantic Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El rom\u00e1ntico Puente de San Miguel"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Michielsbrug, romantiek in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Pont Saint-Michel & romantiques"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "M\u00e4rchenhafter Blick auf Gent, Ihr Selfie-Moment! "
                ],
                "en": [
                    "Fairy-tale view: take your Ghent selfie! "
                ],
                "es": [
                    "Unas vistas de cuento y un momento selfie ideal"
                ],
                "nl": [
                    "Fee\u00ebriek zicht op Gent, jouw selfiemoment! "
                ],
                "fr": [
                    "Une vue f\u00e9erique propice aux plus beaux selfies !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-08T09:22:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks13-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks13-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks13-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Capitole Gent",
                        "en": "Capitole Gent",
                        "es": "Capitole Gent",
                        "nl": "Capitole Gent",
                        "fr": "Capitole Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                989
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1867",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/capitole",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graaf van Vlaanderenplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3234006999"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732174 51.048039)"
                },
                "email": [
                    "info@capitolegent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed1eb257-de86-48d8-8b3f-0e07b6673da7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Capitole"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/68",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/68",
                "modified": "2018-02-28T09:28:49+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses ehemalige Kino ist in den vergangenen Jahren in ein Mekka f\u00fcr Musicalliebhaber verwandelt worden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Saal bietet Platz f\u00fcr 1.500 Personen. Auf dem Programm stehen ausserdem Kabarett, Ballett, Stand-up Comedy usw.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In recent years, this former cinema has been transformed into a Mecca for lovers of musicals.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The hall can accommodate 1,500 people and stages cabaret performances, ballet, stand-up comedy, etc.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este antiguo cine se ha transformado en los \u00faltimos a\u00f1os en la meca de los amantes del music-hall.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La sala tiene una capacidad para 1.500 espectadores y se realizan tambi\u00e9n representaciones de ballet, variedades, mon\u00f3logos, comedias, etc.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze voormalige bioscoop is de voorbije jaren omgetoverd tot het mekka voor de musicalliefhebber. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De zaal biedt plaats aan 1500 mensen en programmeert ook cabaret, ballet, stand-up comedy, enz...\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet ancien cin\u00e9ma a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es en l'eldorado des amateurs de com\u00e9die musicale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La salle compte 1 500 places et programme \u00e9galement du cabaret, du ballet, du stand-up, de la com\u00e9die, etc.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1867"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Capitole"
                ],
                "en": [
                    "Capitole"
                ],
                "es": [
                    "Capitole"
                ],
                "nl": [
                    "Capitole"
                ],
                "fr": [
                    "Capitole"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderner Theatersaal mit authentischem Charme"
                ],
                "en": [
                    "Modern theatre with authentic charm"
                ],
                "es": [
                    "Teatro moderno con un encanto \u00fanico"
                ],
                "nl": [
                    "Moderne theaterzaal met een  authentieke charme"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre moderne au charme authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T12:02:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/capitolegent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://www.facebook.com/capitolegent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2634274-Reviews-Capitole_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Sint-Anna plein Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Sint-Anna plein Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Studioskoop_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Studioskoop_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Sint-Anna plein Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Gent",
                        "en": "Studio Skoop Gent",
                        "es": "Studio Skoop Gent",
                        "nl": "Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                173
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1866",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/studio-skoop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4572",
                    "Studio Skoop",
                    "190",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein 63",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250845"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733817 51.048779)"
                },
                "email": [
                    "info@studioskoop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studio Skoop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/75",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/75",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u00e4lteste noch bestehende Kino Gents verbindet nostalgisches Kinovergn\u00fcgen mit moderner Filmqualit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier entscheidet man sich ganz bewusst f\u00fcr den Kultfilm, ob aus den USA, S\u00fcdkorea, Tschetschenien oder ganz einfach aus dem sch\u00f6nen Genter Viertel Ledeberg.</span></span></span></span></span></span> Das stimmungsvolle Foyer ist ein beliebtes Caf\u00e9 f\u00fcr den Genter.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ghent's oldest working cinema combines nostalgic cinematic pleasure with modern projection quality. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>This cinema expressly chooses 'better films', whether they come from the US, South Korea, Chechnya or just down the road in Ledeberg.\u00a0</span></span></span></span></span></span>The attractive bar is a favourite place for the locals to stop off for a drink and a chat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El m\u00e1s antiguo de los cines que existen en Gante, une las pel\u00edculas nost\u00e1lgicas con t\u00e9cnicas modernas de proyecci\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed es donde se opta por las mejores pel\u00edculas, ya sea provenientes de EE. UU, de Corea del Sur, de Chechenia o simplemente de Ledeberg.</span></span></span></span></span></span> El bar con mucho ambiente es un lugar de tertulia muy apreciado por los ganteses.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De oudste nog bestaande bioscoop van Gent koppelt nostalgisch cinemaplezier aan moderne projectiekwaliteit. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier wordt uitdrukkelijk gekozen voor 'de betere film', of die nu uit de USA, Zuid-Korea, Tsjetsjeni\u00eb of gewoon uit Ledeberg komt. De sfeervolle bar is een geliefd praatcaf\u00e9 voor de Gentenaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le plus ancien cin\u00e9ma gantois encore en activit\u00e9 associe plaisir cin\u00e9matographique nostalgique et qualit\u00e9 de projection moderne. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce cin\u00e9ma choisit express\u00e9ment les \u00abmeilleurs films\u00bb, qu\u2019ils viennent des \u00c9tats-Unis, de la Cor\u00e9e du Sud, de la Tch\u00e9tch\u00e9nie ou tout simplement de Ledeberg.\u00a0</span></span></span></span></span></span>Le bar anim\u00e9 est un caf\u00e9 de discussion appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1866"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    401
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf",
                [
                    279
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "en": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "es": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "nl": [
                    "Studio Skoop"
                ],
                "fr": [
                    "Studio Skoop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kino mit Atmosph\u00e4re f\u00fcr den besseren Film "
                ],
                "en": [
                    "Beautiful cinema showing quality films"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor cine para las buenas pel\u00edculas "
                ],
                "nl": [
                    "Sfeervolle cinema voor de betere film "
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma anim\u00e9 & belle affiche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:04:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Studio-Skoop-263900895050/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/studio-skoop/4b7714cbf964a5206b7b2ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003924.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003924.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003965.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003965.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks04-DT003985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo Gent",
                        "en": "Campo Santo Gent",
                        "es": "Campo Santo Gent",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks04-DT003974.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks04-DT003974.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Campo Santo, kunstvoller Friedhof",
                        "en": "Campo Santo, an artistic cemetery",
                        "es": "Campo Santo: arte y descanso eterno",
                        "nl": "Campo Santo Gent",
                        "fr": "Campo Santo, un cimeti\u00e8re raffin\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                306
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1865",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/campo-santo-artistic-cemetery",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2093",
                    "Campo Santo (monument)",
                    "48",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Verkortingsstraat / Visitatiestraat 13",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": [],
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/751de9bb-ffbe-4805-baa1-703c423bf89c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Campo Santo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/33",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/33",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Friedhof von Campo Santo befindet sich an der St.-Amandus-Kirche von Sint-Amandsberg, einem Ortsteil von Gent, nach dem Friedhof Campo Santo Teutonico in Rom benannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Was in einer ansonsten flachen Landschaft auff\u00e4llt, ist die nat\u00fcrliche, 19 Meter hohe Erhebung. Es ist ein Friedhof, auf dem zahlreiche katholische Ber\u00fchmtheiten, bekannte Atheisten, Schriftsteller, Maler und Komponisten eine ehrenvolle Ruhest\u00e4tte erhielten. Inspiration war der gr\u00f6\u00dfte Pariser Friedhof, der P\u00e8re Lachaise. Die kulturelle, finanzielle und katholische Elite bevorzugte Campo Santo, und so wurde dieser Ort bald schon ein elit\u00e4rer Friedhof mit monumentalen Grabsteinen und exzentrischen Verstorbenen. Mittlerweile befinden sich \u00fcber 130 denkmalgesch\u00fctzte Grabm\u00e4ler auf dem Friedhof.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grabm\u00e4ler, eine Ruheoase</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der Friedhof Campo Santo liegt auf einem H\u00fcgel, auf dem der hl. Amandus im 7. Jahrhundert gepredigt haben soll. Auf dem H\u00fcgelkamm steht die im Stil des Sp\u00e4tbarock erbaute St.-Amandus-Kapelle (1720). Die traditionelle katholische Genter Bourgeoisie lie\u00df hier kostbare, reich verzierte Grabm\u00e4ler und Familiengr\u00e4ber errichten. Dieser Ort ist daher in mehrfacher Hinsicht ein Ruheort. Entdecken Sie diese Oase von Gent </span></span><a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>in Wort und Bild</span></span></a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>, ein interessanter Abschluss Ihres Wochenendtrips in Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Genter Volkshelden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Hier finden Sie eine Reihe von Genter Volkshelden wie Jan Hoet, Kunsthistoriker, den Genter Kunstpapst, Luc De Vos, S\u00e4nger der Rockband Gorki, Schriftsteller, Kolumnist, Philosoph und Schelm, Marc Sleen, Comiczeichner von NERO und Wilfried Martens, Politiker und Premierminister von Belgien. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Spazierroute Campo Santo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Wo befindet sich die letzte Ruhest\u00e4tte von Jan Hoets? Unter welchem Baum ruht der Volksheld Luc De Vos? Unternehmen Sie w\u00e4hrend Ihrer St\u00e4dtereise eine Reise durch die Geschichte von Gent. Diese Spazierkarte f\u00fchrt Sie entlang den 49 ber\u00fchmten Grabm\u00e4lern auf dem Campo Santo und bietet Ihnen Interessantes zu jedem der prominenten Verstorbenen. Die Karte ist kostenlos erh\u00e4ltlich, und zwar auf dem Friedhof Campo Santo und\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/de/staunen-erleben/auskunftsstelle-visit-gent\" title=\"Auskunftsstelle Visit Gent\">in der Touristinformation von Visit Gent</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Campo Santo cemetery is beside St Amand\u2019s Chapel in Sint-Amandsberg, a district in Ghent, named after the Campo Santo cemetery in Rome. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Its location is striking, on a 19-metre-high natural hill, despite the flatness of the surrounding landscape. It is a graveyard where many famous Catholics, well-known atheists, writers, painters and composers have been laid to rest. Ghent\u2019s Campo Santo was inspired by P\u00e8re Lachaise, the largest cemetery in Paris. The cultural, financial and ecclesiastic elite chose it as their burial place, and it soon became an elite graveyard with monumental gravestones for its eccentric, deceased residents. The cemetery now has more than 131 protected tombs.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Tombs in an oasis of peace</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The Campo Santo cemetery is beside the hill where St Amand is said to have preached in the 7th century, with the Late Baroque St Amand\u2019s Chapel on the summit (1780). The traditional, Catholic Ghent bourgeoisie erected magnificent sculpted tombs and family mausoleums here, paying a considerable price for the privilege. This is a place of rest in more than one sense. Discover this oasis in Ghent </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>in words and images</span></span></a></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>, as an ideal end to your weekend trip in Ghent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The popular heroes of Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Track down several popular heroes of Ghent, such as the art curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, Luc De Vos, the singer of rock group Gorki, author, columnist, philosopher and mischievous folk hero, Marc Sleen, the comic artist who penned <em>Nero</em> and Wilfried Martens, the politician who served as prime minister of Belgium for several terms. </span></span></span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Campo Santo walking map</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Where is Jan Hoet\u2019s last resting place? Which tree does the popular hero Luc De Vos lie under? Be sure to take a walk through Ghent\u2019s history during your city trip. This walking map guides you to 49 famous graves at Campo Santo, with information about the stories of all these famous people. Obtain the map for free at Campo Santo cemetery itself and\u00a0at the <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/en/see-do/inquiry-desk-visit-gent\" title=\"Inquiry Desk Visit Gent\">Visit Gent Tourist Office</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El cementerio de Campo Santo se encuentra junto a la Iglesia de San Amando, en Sint-Amandsberg, un distrito del municipio de Gante, y su nombre remite a su hom\u00f3logo de Roma.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Llama la atenci\u00f3n la colina natural, de 19 metros de altura, situada en un entorno llano. Aqu\u00ed tienen su distinguido lugar de descanso muchos c\u00e9lebres cat\u00f3licos, liberales, literatos, artistas y compositores. Est\u00e1 inspirado en el grandioso cementerio parisino P\u00e8re Lachaise. Fue el sitio de sepelio preferido de las \u00e9lites culturales, financieras y cat\u00f3licas y pronto se convirti\u00f3 en un cementerio se\u00f1orial, con majestuosas l\u00e1pidas y alg\u00fan ocupante exc\u00e9ntrico. Hasta la fecha, acumula m\u00e1s de 131 tumbas monumentales.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Escultura funeraria y paz</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El cementerio de Campo Santo se encuentra en una colina en la que se cree que predic\u00f3 San Amando en el siglo VII y en su cumbre est\u00e1 la Capilla de San Amando, del barroco tard\u00edo (1720). La burgues\u00eda cat\u00f3lica de Gante instal\u00f3 aqu\u00ed magn\u00edficas y costosas tumbas monumentales esculpidas y panteones familiares. Este es un lugar de descanso en todos los sentidos. Descubra este oasis de paz, colof\u00f3n perfecto para su fin de semana en Gante, </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>en palabras e im\u00e1genes</span></span></a></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Los h\u00e9roes populares de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Aqu\u00ed hay una serie de h\u00e9roes populares de Gante, como el grand\u00edsimo experto en arte Jan Hoet, Luc De Vos, cantante del grupo de rock Gorki, literato, columnista, fil\u00f3sofo y en general todo un personaje, Marc Sleen, creador de los c\u00f3mics de Nero, y Wilfried Martens, pol\u00edtico y varias veces Primer Ministro de B\u00e9lgica.</span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mapa de ruta del Campo Santo </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el lugar de descanso de Jan Hoet? \u00bfBajo qu\u00e9 \u00e1rbol reposa el aclamado Luc De Vos? Pasee por la historia de Gante en su visita a la ciudad: este mapa le gu\u00eda por 49 famosas tumbas del Campo Santo aclar\u00e1ndole el relato de cada uno de sus c\u00e9lebres ocupantes. El mapa est\u00e1 disponible gratis en el propio Campo Santo y\u00a0en <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/es/ver-y-hacer/oficina-de-informacion-de-visit-gent\" title=\"Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent\">la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De begraafplaats van Campo Santo ligt aan de Sint-Amanduskerk van Sint-Amandsberg, een deelgemeente van stad Gent, genoemd zoals de Campo Santo-begraafplaats te Rome. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Opvallend is de natuurlijke heuvel, 19 meter hoog, niettegenstaande je je hier in een vlak landschap bevindt. Het is een kerkhof waar veel katholieke beroemdheden, bekende vrijzinnigen, letterkundigen, kunstschilders en toondichters een eervolle rustplaats kregen. Als inspiratie diende het grootste Parijse kerkhof, P\u00e8re Lachaise. De culturele, financi\u00eble en katholieke elite gaf de voorkeur aan Campo Santo en deze plaats werd algauw een elitair kerkhof met monumentale grafzerken en excentrieke overledenen. Dit kerkhof telt intussen meer dan 131 beschermde praalgraven.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Praalgraven, een oase van rust </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>De Campo Santo begraafplaats ligt bij een heuvel waarop de heilige Amandus in de 7e eeuw zou hebben gepredikt, met op het hoogste punt de laat-barokke Sint-Amanduskapel (1720). De traditionele katholieke Gentse bourgeoisie plantte hier, voor veel geld, prachtig gebeeldhouwde praalgraven en familiekelders neer. Ook dit is, in meer dan \u00e9\u00e9n opzicht, een plaats van rust.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De volkshelden van Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Vind een aantal Gentse volkshelden zoals Jan Hoet, kunstkenner, de Gentse kunstpaus, Luc De Vos, zanger van rockgroep Gorki, auteur, columnist, filosoof, schalkse volksfiguur, Marc Sleen, striptekenaar van NERO en Wilfried Martens, politicus en meervoudig premier van Belgi\u00eb. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Campo Santo-wandelplan</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Waar is de laatste rustplaats van Jan Hoet? Onder welke boom rust volksheld Luc De Vos? Maak zeker een tocht door de geschiedenis van Gent tijdens je stedentrip. Deze wandelkaart gidst je langs de 49 beroemde graven op Campo Santo, met toelichting over het verhaal van elke bekende overledene. Deze kaart krijg je gratis op de Campo Santo-begraafplaats zelf en\u00a0in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/nl/zien-doen/infokantoor-visit-gent\" title=\"Infokantoor Visit Gent\">het infokantoor Toerisme Visit Gent</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le cimeti\u00e8re Campo Santo borde l\u2019\u00e9glise Sint-Amandus \u00e0 Sint-Amandsberg, une localit\u00e9 de la ville de Gand. Il doit son nom au cimeti\u00e8re Campo Santo, \u00e0 Rome. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Vous serez surpris par cette colline naturelle de 19 m\u00e8tres de haut, qui contraste avec un paysage g\u00e9n\u00e9ralement plat. Elle est la derni\u00e8re demeure de nombreux catholiques et c\u00e9l\u00e8bres lib\u00e9raux, \u00e9crivains, peintres et po\u00e8tes. Ce lieu s\u2019inspire du grand cimeti\u00e8re parisien du P\u00e8re-Lachaise. La fine fleur catholique, financi\u00e8re et culturelle a choisi le Campo Santo comme ultime demeure, faisant de ce cimeti\u00e8re un lieu \u00e9litiste aux pierres tombales monumentales et aux occupants excentriques. Il compte aujourd\u2019hui plus de 131 tombes prot\u00e9g\u00e9es.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un havre de paix</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le cimeti\u00e8re Campo Santo est juch\u00e9 sur la colline o\u00f9 saint Amand aurait tenu ses pr\u00eaches au 7e si\u00e8cle. On y trouve la chapelle Saint-Amand, de style baroque tardif, construite en 1720. La bourgeoisie catholique traditionnelle gantoise y a \u00e9difi\u00e9 de magnifiques et on\u00e9reux mausol\u00e9es et caveaux familiaux sculpt\u00e9s. Cet endroit est aussi, \u00e0 bien des \u00e9gards, un havre de paix. D\u00e9couvrez cette oasis, derni\u00e8re \u00e9tape id\u00e9ale de votre week-end \u00e0 Gand,</span></span> <a href=\"https://vimeo.com/240275360\"><span><span>en mots et en images</span></span></a><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>H\u00e9ros populaires de Gand</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>On trouve \u00e0 Campo Santo un certain nombre de h\u00e9ros populaires gantois\u00a0: Jan Hoet, le pape artistique gantois, Luc De Vos, chanteur du groupe rock Gorki, auteur, chroniqueur, philosophe et figure populaire malicieuse, Marc Sleen, auteur de la bande dessin\u00e9e N\u00e9ron et Wilfried Martens, homme politique qui fut plusieurs fois Premier ministre. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le plan du cimeti\u00e8re Campo Santo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>O\u00f9 se trouve la derni\u00e8re demeure de Jan Hoet\u00a0? \u00c0 l\u2019ombre de quel arbre repose le h\u00e9ros populaire Luc De Vos\u00a0? Impr\u00e9gnez-vous de l\u2019histoire de la ville pendant votre citytrip \u00e0 Gand. Ce plan vous guidera parmi les 49 tombeaux c\u00e9l\u00e8bres du Campo Santo et vous expliquera la vie de chacun de ces d\u00e9funts. Cette carte peut \u00eatre obtenue gratuitement au cimeti\u00e8re Campo Santo et<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/fr/voir-et-faire/bureau-dinformation-visit-gent\" title=\"Bureau d'Information Visit Gent\">\u00a0au bureau d\u2019information touristique de Visit Gent</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1865"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Campo Santo, kunstvoller Friedhof"
                ],
                "en": [
                    "Campo Santo, an artistic cemetery"
                ],
                "es": [
                    "Campo Santo: arte y descanso eterno"
                ],
                "nl": [
                    "Campo Santo, kunstige begraafplaats"
                ],
                "fr": [
                    "Campo Santo, un cimeti\u00e8re raffin\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das \u201eP\u00e8re Lachaise\u201c von Gent auf einem H\u00fcgel"
                ],
                "en": [
                    "The \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 of Ghent on a hilltop"
                ],
                "es": [
                    "El \u201cP\u00e8re Lachaise de Gante\u201d  "
                ],
                "nl": [
                    "Het \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 van Gent op een heuvel"
                ],
                "fr": [
                    "Le P\u00e8re-Lachaise gantois juch\u00e9 sur une colline"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-05T10:44:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Campo-Santo-31151329462/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/campo-santo/4ce152bd825e721ed5127b45",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2321409-Reviews-Campo_Santo_Cemetery-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/604d7acb-f1b1-4328-afe8-9170666edfe5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004063_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004063_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Great Beguinage St\u2013Elizabeth",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004065.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004065.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Great Beguinage St\u2013Elizabeth",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Great Beguinage St\u2013Elizabeth",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent",
                        "en": "Great St Elizabeth Beguinage, Ghent",
                        "es": "Gran Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth Gent",
                        "fr": "Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                801
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1864",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/great-st-elizabeth-beguinage-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "788",
                    "Begijnhof Sinte Elisabeth (Groot Begijnhof Sint-Elisabeth)",
                    "74",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Van Arenbergstraat",
                "created": "2017-01-17T10:10:02+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.745059 51.058065)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bf535141-d896-4a27-bbb7-bb27ac1e8bfc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Amandsberg (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1007",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1007",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9040"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Beginen waren alleinstehende Frauen, die als katholische Gemeinschaft zusammen in einem \u201eBeginenhof\u201c lebten. Die Beginen legten keine geistlichen Gel\u00fcbden ab, aber mussten wohl versprechen, die Vorschriften des Hofes einzuhalten, solange sie eine Begine waren. Die drei wichtigsten Vorschriften, die sie einhalten mussten, waren Gehorsam gegen\u00fcber der Superiorin, Keuschheit und ein schlichtes Leben. Im Gegensatz zu Klosterbr\u00fcdern mussten die Beginen den eigenen Lebensunterhalt bestreiten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Gro\u00dfe Beginenhof St. Elisabeth wurde zwischen 1873 und 1874 in atemberaubendem Tempo errichtet: In weniger als zwei Jahren haben 18 Bauunternehmen mit 600 Arbeitern insgesamt 80 H\u00e4user, 14 Konvente, ein Haus f\u00fcr die Beginenmeisterin, eine Infirmerie, eine Kapelle und eine Kirche fertiggestellt. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein UNESCO-Welterbe in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der ideale Ort, um w\u00e4hrend Ihres Wochenendtrips kurz der Dynamik der Stadt zu entfliehen. Es handelt sich um einen au\u00dfergew\u00f6hnlich gro\u00dfen Beginenhof, etwas au\u00dferhalb der Stadt im Ortsteil Sint-Amandsberg. Hier lebten einst etwa 600 Beginen. Beginen gibt es schon l\u00e4ngst nicht mehr, aber die besondere Ruhe ist noch da und bleibt. Der Gro\u00dfe Beginenhof ist einer der beiden Genter Beginenh\u00f6fe, die in die Liste des UNESCO-Weltkulturerbe aufgenommen wurden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beguines were single women who lived together as a Catholic community in a \u2018beguinage\u2019. The beguines took no religious vows but had to live by the rules of the beguinage for as long as they lived there. The three main rules were obedience to their superiors, chastity and austerity. In contrast to nuns, beguines had to earn their own living.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great St Elizabeth Beguinage was built between 1873 and 1874 in an astounding feat of construction: in less than two years, 18 contractors and 600 workers built a total of 80 houses, 14 convents, a meeting hall, an infirmary, a chapel and a church. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>UNESCO site in Ghent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This is an ideal place to escape the bustling city of Ghent for a moment during your weekend break. It is an exceptionally large beguinage, just outside the city, in the Sint-Amandsberg district. Six hundred beguines once lived here, although they have been gone for many years now. Nonetheless, the calm and stillness is still unique. The Great Beguinage is one of two beguinages in Ghent that is included in the UNESCO World Heritage list.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las beatas o beguinas eran solteras o viudas que viv\u00edan en una comunidad cat\u00f3lica llamada beaterio o beguinaje. Las beatas no hac\u00edan votos espirituales, pero deb\u00edan comprometerse a respetar las normas del beatorio durante toda su vida de beata. Las tres reglas principales consist\u00edan en la obediencia a sus superiores, la castidad y la humildad. Contrariamente a las monjas, las beatas deb\u00edan procurarse sus propios medios de subsistencia.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Gran Beaterio de Santa Isabel fue construido entre 1873 y 1874 a un ritmo de v\u00e9rtigo: en menos de dos a\u00f1os, 18 contratistas y 600 obreros pusieron en pie un total de 80 casas, 14 conventos, una residencia de la superiora, una enfermer\u00eda, una iglesia y una capilla.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00e1s Patrimonio de la Humanidad en Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este es el lugar ideal para encontrar reposo en medio de su escapada en la din\u00e1mica Gante. Es un beaterio excepcionalmente grande. Est\u00e1 situado justo al borde de la ciudad, en el distrito de Sint-Amandsberg. Antes vivieron aqu\u00ed unas seiscientas beatas. Ahora ya no habitan este lugar, pero permanece su paz y tranquilidad. El Gran Beaterio es uno de los dos beguinajes de Gante incluidos en la lista de Patrimonio de la Humanidad de la UNESCO.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Begijntjes waren alleenstaande vrouwen die samen als een katholieke gemeenschap in een \u2018begijnhof\u2019 leefden. Ze legden geen geestelijke geloften af maar moesten beloven de regels van het hof te volgen zolang ze begijn bleven. De drie voornaamste regels waaraan ze zich moesten houden waren gehoorzaamheid aan de oversten, kuisheid en sober leven. In tegenstelling tot kloosterlingen moesten begijnen in hun eigen levensonderhoud voorzien.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Groot Begijnhof Sint-Elisabeth werd tussen 1873 en 1874 gebouwd in een vrij hallucinante operatie: in minder dan twee jaar werden door 18 aannemers en 600 arbeiders in totaal 80 huizen, 14 conventen, een \u2018groothuis\u2019, een infirmerie, een kapel en een kerk opgetrokken. </span></span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"> </span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een UNESCO-bezienswaardigheid in Gent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De ideale plek om tijdens je weekendje weg even weg te vluchten van het energieke Gent. Het is een uitzonderlijk groot begijnhof, net buiten de stad in de deelgemeente Sint-Amandsberg. Hier woonden ooit zeshonderd begijnen. Begijntjes zijn er allang niet meer, maar de verstilde rust is en blijft er uniek. Het Groot Begijnhof is \u00e9\u00e9n van de twee Gentse begijnhoven die in de lijst van het UNESCO-Werelderfgoed opgenomen is.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les b\u00e9guines \u00e9taient des femmes c\u00e9libataires qui vivaient ensemble et formaient une communaut\u00e9 catholique, un \u00abb\u00e9guinage\u00bb. Les b\u00e9guines ne pr\u00eataient pas de serment religieux mais devaient promettre de suivre les r\u00e8gles du b\u00e9guinage aussi longtemps qu\u2019elles resteraient b\u00e9guines. Les trois r\u00e8gles principales \u00e9taient l\u2019ob\u00e9issance, la chastet\u00e9 et la pauvret\u00e9. Contrairement aux religieux, les b\u00e9guines devaient pourvoir \u00e0 leur propre subsistance.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth fut construit entre 1873 et 1874 au cours d\u2019une op\u00e9ration assez hallucinante\u00a0: en moins de deux ans, 18 entrepreneurs et 600 ouvriers b\u00e2tirent 80 maisons, 14 couvents, une \u00a0maison principale, une infirmerie, une chapelle et une \u00e9glise. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un site gantois class\u00e9 \u00e0 l\u2019UNESCO</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pendant votre week-end \u00e0 Gand, le b\u00e9guinage est l\u2019endroit id\u00e9al pour \u00e9chapper un instant \u00e0 l\u2019effervescence de la ville. Il est particuli\u00e8rement grand et situ\u00e9 aux abords de la ville, dans la localit\u00e9 de Sint-Amandsberg. Six cents b\u00e9guines y vivaient autrefois. Si elles ont disparu depuis longtemps, cet endroit demeure un havre de paix unique en son genre. Il est l\u2019un des deux b\u00e9guinages gantois inscrits au patrimoine mondial de l\u2019UNESCO.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1864"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Great St Elizabeth Beguinage, Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Gran Beaterio de Santa Isabel"
                ],
                "nl": [
                    "Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"
                ],
                "fr": [
                    "Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ruheoase, R\u00fcckzug aus der st\u00e4dtischen Hektik"
                ],
                "en": [
                    "A haven of peace, away from the bustling city"
                ],
                "es": [
                    "Calma y reposo en la trepidante ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk"
                ],
                "fr": [
                    "Un havre de paix hors de l\u2019effervescence urbaine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-12T11:53:44+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=57",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=59",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=58",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}