{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "en": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "es": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "nl": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "fr": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Shoppend ins Stadtzentrum",
                        "en": "Shop your way to the centre",
                        "es": "De compras camino del centro",
                        "nl": "Al winkelend naar't stadscentrum",
                        "fr": "Rejoindre le centre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:37:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                -364
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2036",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shop-your-way-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortedagsteeg",
                "created": "2012-06-06T13:24:34+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726478 51.049968)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kortedagsteeg "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/493",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/493",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode ohne Ende</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nur ab und zu von einer Kaffeebar, einem Lunch-Restaurant oder netten Lokal unterbrochen, reiht sich von Vooruit bis zum Kortedagsteeg eine Modegesch\u00e4ft an das n\u00e4chste.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00e4ssige Eleganz f\u00fcr alle </span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">mit den zahlreichen Markengesch\u00e4ften und Fashion Stores!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hippe Streetwear.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein cooles Outlet f\u00fcr alle, die gern etwas mehr f\u00fcr etwas weniger haben m\u00f6chten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer bei allem auch noch auf die Umwelt achtet, wird an der Kreuzung mit der Lammerstraat in einem Secondhandladen bestimmt f\u00fcndig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Herz des Kunstviertels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kulturfreunde m\u00fcssen unbedingt einmal an der Ecke Lammerstraat\u2013Sint-Pietersnieuwstraat gewesen sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn dort ist das Vooruit.</span> <strong><em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein</span></em></strong><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> Auftritt sollte es doch mindestens sein?</span></strong> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lesen Sie sich das Programm dieses Kulturtempels durch!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das beeindruckende Geb\u00e4ude war vor noch nicht allzu langer Zeit der Festsaal der Genter Arbeiterbewegung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Inzwischen steht die T\u00fcr aber schon seit einigen Jahren allen Kulturliebhabern offen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der N\u00e4he von Vooruit gibt es auch das Minard, eins der \u00e4ltesten Theater der Stadt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber auch De Krook, einen \u00e4u\u00dferst modernen Tempel als Begegnungsst\u00e4tte von Kultur, Innovation und Wissen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Teil der Stadt bildet somit das Bindeglied zwischen historischem Stadtkern und Kunstviertel rund um den Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Mischung macht\u2018s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Einkaufsstra\u00dfen findet sich immer ein Lokal, wenn man Lust auf Kaffee oder eine kleine Erfrischung bekommt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Lammerstraat, gleich um die Ecke bei Vooruit, hat dazu eine ganze <strong>interessante Mischung aus Bars und Restaurants </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oftmals mit s\u00fcdl\u00e4ndischem Flair.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Wraps, Suppen, Cocktails bis hin zum einfachen Bierchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer dann auch bis Zuid weitergeht, wird mit noch mehr K\u00f6stlichkeiten belohnt!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fashion, fashion and more fashion</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">With a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect <strong>casual chic for everyone</strong> with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heart of the arts quarter</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. <strong>Want to see a show?</strong> Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers' movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Near the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cocktail of caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an <strong>enticing mixture of bars and eateries </strong>to offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Moda, moda y m\u00e1s moda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Con la excepci\u00f3n ocasional de una cafeter\u00eda, un restaurante o una cervecer\u00eda, desde el centro Vooruit hasta el fin de la calle Kortedagsteeg hay tienda de moda tras tienda de moda. <strong>Chic casual para todo el mundo</strong>, con las numerosas tiendas de marca y comercios de moda de dise\u00f1o. Tambi\u00e9n hay estilo cotidiano pero moderno. Y un estupendo outlet para quien quiera un punto m\u00e1s por un poco menos. Y en el cruce con la calle Lammerstraat incluso tiene una tienda de ropa de segunda mano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El coraz\u00f3n del barrio de las artes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los amantes de la cultura tienen que pasar por la esquina de las calles Lammerstraat y Sint-Pietersnieuwstraat. Aqu\u00ed est\u00e1 el centro Vooruit. <strong>\u00bfQuiere asistir a una de sus funciones? </strong>\u00a1Pues eche un vistazo al programa de esta casa cultural! Este magn\u00edfico edificio fue en un pasado pr\u00f3ximo la sala de fiestas del movimiento obrero de Gante, pero desde hace a\u00f1os abre sus puertas a todos los que quieran disfrutar de sus propuestas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Al lado del Vooruit est\u00e1 el Minard, uno de los teatros m\u00e1s antiguos de la ciudad. Y el edificio De Krook, modern\u00edsimo templo de confluencia de la cultura, la innovaci\u00f3n y el conocimiento. Este rinc\u00f3n de la ciudad forma as\u00ed la bisagra entre el casco hist\u00f3rico y el barrio de las artes, en torno al parque Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un c\u00f3ctel de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En estas calles de tiendas, siempre hay donde tomar un buen caf\u00e9 o algo fr\u00edo. Pero la Lammerstraat, justo a la vuelta de la esquina del Vooruit, ofrece una <strong>excelente combinaci\u00f3n de bares y lugares donde comer</strong>. \u00a1Algunos incluso con aires del sur! Desde burritos, sopas o c\u00f3cteles hasta una simple ca\u00f1a. Y si sigue hacia el Zuid, encontrar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s cosas deliciosas.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode, mode en nog eens mode</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met hier en daar een uitzondering voor een koffiebar, een lunchtent of een caf\u00e9 is het van aan de Vooruit tot op het einde van de Kortedagstraat modewinkel tegen modewinkel. <strong>Casual chic voor iedereen</strong> met de vele hedendaagse merkwinkels en strak ontworpen fashion stores. Hippe streetwear. Een coole outlet voor wie net dat tikkeltje meer voor dat tikkeltje minder wil. En wie milieubewust met spullen wil omgaan, vindt aan het kruispunt met de Lammerstraat ook een tweedehandskledingzaak!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het hart van het kunstenkwartier</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie houdt van cultuur moet aan de hoek van de Lammerstraat met de Sint-Pietersnieuwstraat zijn. Daar vind je de Vooruit. <strong>Pik je wel eens een optreden mee?</strong> Bekijk dan zeker het programma van deze cultuurtempel! Het prachtige gebouw was in een nabij verleden de feestzaal van de Gentse arbeidersbeweging. Maar het opent inmiddels al jaren zijn deuren voor elke cultuurliefhebber.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vlakbij de Vooruit ligt ook de Minard, \u00e9\u00e9n van de oudste schouwburgen van de stad. En De Krook, de hypermoderne tempel waar cultuur, innovatie en kennis samenkomen. Deze hoek van de stad vormt hiermee het scharnier tussen het historische stadscentrum en het kunstenkwartier rond het Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een cocktail van caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de winkelstraten kan je altijd wel ergens terecht voor een koffie of iets fris. Maar de Lammerstraat, net om de hoek bij de Vooruit, heeft wel een <strong>leuke mix aan bars en eettenten</strong> in de aanbieding. En dikwijls met een zuiderse toets. Van wraps, soep, cocktails tot een simpele pint. En wie de oversteek maakt naar \u2019t Zuid, vindt daar nog v\u00e9\u00e9l meer lekkers!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La mode dans tous ses \u00e9tats</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Du Vooruit jusqu\u2019au bout de la Kortedagstraat, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un caf\u00e9 ou d\u2019un petit restaurant \u00e7\u00e0 et l\u00e0, vous trouverez surtout un nombre incalculable de boutiques de mode. <strong>L\u2019\u00e9l\u00e9gance d\u00e9contract\u00e9e \u00e0 la port\u00e9e de tous</strong>, gr\u00e2ce aux nombreux magasins contemporains et fashion stores \u00e0 la pointe de la mode. Sans oublier le meilleur du streetwear, et un bel outlet pour ceux qui aiment les bonnes affaires. Vous trouverez \u00e9galement une friperie \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat, pour les amateurs de shopping durable\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le c\u0153ur du quartier des arts </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les amoureux de la culture trouveront leur bonheur \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat et de la Sint-Pietersnieuwstraat,\u00a0o\u00f9 se dresse le Vooruit. <strong>Envie d\u2019aller y jeter un \u0153il\u00a0? </strong>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le programme de ce temple de la culture. Il n\u2019y a pas si longtemps, ce superbe b\u00e2timent \u00e9tait encore la salle des f\u00eates du mouvement ouvrier gantois. Depuis plusieurs ann\u00e9es, il ouvre ses portes \u00e0 tous les amateurs de culture. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pr\u00e8s du Vooruit, on trouve \u00e9galement le Minard, un des plus anciens th\u00e9\u00e2tres de la ville. Et le Krook, \u00e9difice ultramoderne regroupant culture, innovation et savoir. Ce pan de la ville constitue un point charni\u00e8re entre le centre-ville historique et le quartier des arts autour du Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un \u00e9ventail de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les rues commer\u00e7antes sont jalonn\u00e9es d\u2019endroits o\u00f9 \u00e9tancher sa soif ou prendre un caf\u00e9. Mais c\u2019est encore dans la Lammerstraat, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Vooruit, que vous trouverez <strong>le plus charmant \u00e9ventail de bars et petits restaurants</strong>. Bien souvent avec un accent m\u00e9ridional. Wraps, soupes, cocktails ou bi\u00e8res pression : il y en a pour tous les go\u00fbts. Et ceux qui continuent vers \u2019t Zuid feront encore bien d\u2019autres d\u00e9couvertes gourmandes\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2036"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Shoppend ins Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Shop your way to the centre"
                ],
                "es": [
                    "De compras camino del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Rejoindre le centre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Moda y cultura junto al Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:52:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "en": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "es": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "nl": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "fr": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Shoppend ins Stadtzentrum",
                        "en": "Shop your way to the centre",
                        "es": "De compras camino del centro",
                        "nl": "Al winkelend naar't stadscentrum",
                        "fr": "Rejoindre le centre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:37:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                -364
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2036",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shop-your-way-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortedagsteeg",
                "created": "2012-06-06T13:24:34+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726478 51.049968)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kortedagsteeg "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/493",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/493",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode ohne Ende</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nur ab und zu von einer Kaffeebar, einem Lunch-Restaurant oder netten Lokal unterbrochen, reiht sich von Vooruit bis zum Kortedagsteeg eine Modegesch\u00e4ft an das n\u00e4chste.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00e4ssige Eleganz f\u00fcr alle </span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">mit den zahlreichen Markengesch\u00e4ften und Fashion Stores!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hippe Streetwear.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein cooles Outlet f\u00fcr alle, die gern etwas mehr f\u00fcr etwas weniger haben m\u00f6chten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer bei allem auch noch auf die Umwelt achtet, wird an der Kreuzung mit der Lammerstraat in einem Secondhandladen bestimmt f\u00fcndig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Herz des Kunstviertels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kulturfreunde m\u00fcssen unbedingt einmal an der Ecke Lammerstraat\u2013Sint-Pietersnieuwstraat gewesen sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn dort ist das Vooruit.</span> <strong><em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein</span></em></strong><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> Auftritt sollte es doch mindestens sein?</span></strong> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lesen Sie sich das Programm dieses Kulturtempels durch!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das beeindruckende Geb\u00e4ude war vor noch nicht allzu langer Zeit der Festsaal der Genter Arbeiterbewegung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Inzwischen steht die T\u00fcr aber schon seit einigen Jahren allen Kulturliebhabern offen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der N\u00e4he von Vooruit gibt es auch das Minard, eins der \u00e4ltesten Theater der Stadt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber auch De Krook, einen \u00e4u\u00dferst modernen Tempel als Begegnungsst\u00e4tte von Kultur, Innovation und Wissen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Teil der Stadt bildet somit das Bindeglied zwischen historischem Stadtkern und Kunstviertel rund um den Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Mischung macht\u2018s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Einkaufsstra\u00dfen findet sich immer ein Lokal, wenn man Lust auf Kaffee oder eine kleine Erfrischung bekommt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Lammerstraat, gleich um die Ecke bei Vooruit, hat dazu eine ganze <strong>interessante Mischung aus Bars und Restaurants </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oftmals mit s\u00fcdl\u00e4ndischem Flair.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Wraps, Suppen, Cocktails bis hin zum einfachen Bierchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer dann auch bis Zuid weitergeht, wird mit noch mehr K\u00f6stlichkeiten belohnt!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fashion, fashion and more fashion</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">With a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect <strong>casual chic for everyone</strong> with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heart of the arts quarter</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. <strong>Want to see a show?</strong> Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers' movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Near the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cocktail of caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an <strong>enticing mixture of bars and eateries </strong>to offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Moda, moda y m\u00e1s moda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Con la excepci\u00f3n ocasional de una cafeter\u00eda, un restaurante o una cervecer\u00eda, desde el centro Vooruit hasta el fin de la calle Kortedagsteeg hay tienda de moda tras tienda de moda. <strong>Chic casual para todo el mundo</strong>, con las numerosas tiendas de marca y comercios de moda de dise\u00f1o. Tambi\u00e9n hay estilo cotidiano pero moderno. Y un estupendo outlet para quien quiera un punto m\u00e1s por un poco menos. Y en el cruce con la calle Lammerstraat incluso tiene una tienda de ropa de segunda mano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El coraz\u00f3n del barrio de las artes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los amantes de la cultura tienen que pasar por la esquina de las calles Lammerstraat y Sint-Pietersnieuwstraat. Aqu\u00ed est\u00e1 el centro Vooruit. <strong>\u00bfQuiere asistir a una de sus funciones? </strong>\u00a1Pues eche un vistazo al programa de esta casa cultural! Este magn\u00edfico edificio fue en un pasado pr\u00f3ximo la sala de fiestas del movimiento obrero de Gante, pero desde hace a\u00f1os abre sus puertas a todos los que quieran disfrutar de sus propuestas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Al lado del Vooruit est\u00e1 el Minard, uno de los teatros m\u00e1s antiguos de la ciudad. Y el edificio De Krook, modern\u00edsimo templo de confluencia de la cultura, la innovaci\u00f3n y el conocimiento. Este rinc\u00f3n de la ciudad forma as\u00ed la bisagra entre el casco hist\u00f3rico y el barrio de las artes, en torno al parque Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un c\u00f3ctel de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En estas calles de tiendas, siempre hay donde tomar un buen caf\u00e9 o algo fr\u00edo. Pero la Lammerstraat, justo a la vuelta de la esquina del Vooruit, ofrece una <strong>excelente combinaci\u00f3n de bares y lugares donde comer</strong>. \u00a1Algunos incluso con aires del sur! Desde burritos, sopas o c\u00f3cteles hasta una simple ca\u00f1a. Y si sigue hacia el Zuid, encontrar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s cosas deliciosas.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode, mode en nog eens mode</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met hier en daar een uitzondering voor een koffiebar, een lunchtent of een caf\u00e9 is het van aan de Vooruit tot op het einde van de Kortedagstraat modewinkel tegen modewinkel. <strong>Casual chic voor iedereen</strong> met de vele hedendaagse merkwinkels en strak ontworpen fashion stores. Hippe streetwear. Een coole outlet voor wie net dat tikkeltje meer voor dat tikkeltje minder wil. En wie milieubewust met spullen wil omgaan, vindt aan het kruispunt met de Lammerstraat ook een tweedehandskledingzaak!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het hart van het kunstenkwartier</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie houdt van cultuur moet aan de hoek van de Lammerstraat met de Sint-Pietersnieuwstraat zijn. Daar vind je de Vooruit. <strong>Pik je wel eens een optreden mee?</strong> Bekijk dan zeker het programma van deze cultuurtempel! Het prachtige gebouw was in een nabij verleden de feestzaal van de Gentse arbeidersbeweging. Maar het opent inmiddels al jaren zijn deuren voor elke cultuurliefhebber.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vlakbij de Vooruit ligt ook de Minard, \u00e9\u00e9n van de oudste schouwburgen van de stad. En De Krook, de hypermoderne tempel waar cultuur, innovatie en kennis samenkomen. Deze hoek van de stad vormt hiermee het scharnier tussen het historische stadscentrum en het kunstenkwartier rond het Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een cocktail van caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de winkelstraten kan je altijd wel ergens terecht voor een koffie of iets fris. Maar de Lammerstraat, net om de hoek bij de Vooruit, heeft wel een <strong>leuke mix aan bars en eettenten</strong> in de aanbieding. En dikwijls met een zuiderse toets. Van wraps, soep, cocktails tot een simpele pint. En wie de oversteek maakt naar \u2019t Zuid, vindt daar nog v\u00e9\u00e9l meer lekkers!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La mode dans tous ses \u00e9tats</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Du Vooruit jusqu\u2019au bout de la Kortedagstraat, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un caf\u00e9 ou d\u2019un petit restaurant \u00e7\u00e0 et l\u00e0, vous trouverez surtout un nombre incalculable de boutiques de mode. <strong>L\u2019\u00e9l\u00e9gance d\u00e9contract\u00e9e \u00e0 la port\u00e9e de tous</strong>, gr\u00e2ce aux nombreux magasins contemporains et fashion stores \u00e0 la pointe de la mode. Sans oublier le meilleur du streetwear, et un bel outlet pour ceux qui aiment les bonnes affaires. Vous trouverez \u00e9galement une friperie \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat, pour les amateurs de shopping durable\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le c\u0153ur du quartier des arts </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les amoureux de la culture trouveront leur bonheur \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat et de la Sint-Pietersnieuwstraat,\u00a0o\u00f9 se dresse le Vooruit. <strong>Envie d\u2019aller y jeter un \u0153il\u00a0? </strong>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le programme de ce temple de la culture. Il n\u2019y a pas si longtemps, ce superbe b\u00e2timent \u00e9tait encore la salle des f\u00eates du mouvement ouvrier gantois. Depuis plusieurs ann\u00e9es, il ouvre ses portes \u00e0 tous les amateurs de culture. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pr\u00e8s du Vooruit, on trouve \u00e9galement le Minard, un des plus anciens th\u00e9\u00e2tres de la ville. Et le Krook, \u00e9difice ultramoderne regroupant culture, innovation et savoir. Ce pan de la ville constitue un point charni\u00e8re entre le centre-ville historique et le quartier des arts autour du Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un \u00e9ventail de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les rues commer\u00e7antes sont jalonn\u00e9es d\u2019endroits o\u00f9 \u00e9tancher sa soif ou prendre un caf\u00e9. Mais c\u2019est encore dans la Lammerstraat, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Vooruit, que vous trouverez <strong>le plus charmant \u00e9ventail de bars et petits restaurants</strong>. Bien souvent avec un accent m\u00e9ridional. Wraps, soupes, cocktails ou bi\u00e8res pression : il y en a pour tous les go\u00fbts. Et ceux qui continuent vers \u2019t Zuid feront encore bien d\u2019autres d\u00e9couvertes gourmandes\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2036"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Shoppend ins Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Shop your way to the centre"
                ],
                "es": [
                    "De compras camino del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Rejoindre le centre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Moda y cultura junto al Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:52:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "en": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "es": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "nl": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "fr": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Shoppend ins Stadtzentrum",
                        "en": "Shop your way to the centre",
                        "es": "De compras camino del centro",
                        "nl": "Al winkelend naar't stadscentrum",
                        "fr": "Rejoindre le centre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:37:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                -364
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2036",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shop-your-way-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortedagsteeg",
                "created": "2012-06-06T13:24:34+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726478 51.049968)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kortedagsteeg "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/493",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/493",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode ohne Ende</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nur ab und zu von einer Kaffeebar, einem Lunch-Restaurant oder netten Lokal unterbrochen, reiht sich von Vooruit bis zum Kortedagsteeg eine Modegesch\u00e4ft an das n\u00e4chste.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00e4ssige Eleganz f\u00fcr alle </span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">mit den zahlreichen Markengesch\u00e4ften und Fashion Stores!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hippe Streetwear.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein cooles Outlet f\u00fcr alle, die gern etwas mehr f\u00fcr etwas weniger haben m\u00f6chten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer bei allem auch noch auf die Umwelt achtet, wird an der Kreuzung mit der Lammerstraat in einem Secondhandladen bestimmt f\u00fcndig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Herz des Kunstviertels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kulturfreunde m\u00fcssen unbedingt einmal an der Ecke Lammerstraat\u2013Sint-Pietersnieuwstraat gewesen sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn dort ist das Vooruit.</span> <strong><em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein</span></em></strong><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> Auftritt sollte es doch mindestens sein?</span></strong> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lesen Sie sich das Programm dieses Kulturtempels durch!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das beeindruckende Geb\u00e4ude war vor noch nicht allzu langer Zeit der Festsaal der Genter Arbeiterbewegung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Inzwischen steht die T\u00fcr aber schon seit einigen Jahren allen Kulturliebhabern offen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der N\u00e4he von Vooruit gibt es auch das Minard, eins der \u00e4ltesten Theater der Stadt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber auch De Krook, einen \u00e4u\u00dferst modernen Tempel als Begegnungsst\u00e4tte von Kultur, Innovation und Wissen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Teil der Stadt bildet somit das Bindeglied zwischen historischem Stadtkern und Kunstviertel rund um den Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Mischung macht\u2018s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Einkaufsstra\u00dfen findet sich immer ein Lokal, wenn man Lust auf Kaffee oder eine kleine Erfrischung bekommt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Lammerstraat, gleich um die Ecke bei Vooruit, hat dazu eine ganze <strong>interessante Mischung aus Bars und Restaurants </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oftmals mit s\u00fcdl\u00e4ndischem Flair.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Wraps, Suppen, Cocktails bis hin zum einfachen Bierchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer dann auch bis Zuid weitergeht, wird mit noch mehr K\u00f6stlichkeiten belohnt!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fashion, fashion and more fashion</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">With a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect <strong>casual chic for everyone</strong> with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heart of the arts quarter</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. <strong>Want to see a show?</strong> Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers' movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Near the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cocktail of caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an <strong>enticing mixture of bars and eateries </strong>to offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Moda, moda y m\u00e1s moda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Con la excepci\u00f3n ocasional de una cafeter\u00eda, un restaurante o una cervecer\u00eda, desde el centro Vooruit hasta el fin de la calle Kortedagsteeg hay tienda de moda tras tienda de moda. <strong>Chic casual para todo el mundo</strong>, con las numerosas tiendas de marca y comercios de moda de dise\u00f1o. Tambi\u00e9n hay estilo cotidiano pero moderno. Y un estupendo outlet para quien quiera un punto m\u00e1s por un poco menos. Y en el cruce con la calle Lammerstraat incluso tiene una tienda de ropa de segunda mano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El coraz\u00f3n del barrio de las artes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los amantes de la cultura tienen que pasar por la esquina de las calles Lammerstraat y Sint-Pietersnieuwstraat. Aqu\u00ed est\u00e1 el centro Vooruit. <strong>\u00bfQuiere asistir a una de sus funciones? </strong>\u00a1Pues eche un vistazo al programa de esta casa cultural! Este magn\u00edfico edificio fue en un pasado pr\u00f3ximo la sala de fiestas del movimiento obrero de Gante, pero desde hace a\u00f1os abre sus puertas a todos los que quieran disfrutar de sus propuestas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Al lado del Vooruit est\u00e1 el Minard, uno de los teatros m\u00e1s antiguos de la ciudad. Y el edificio De Krook, modern\u00edsimo templo de confluencia de la cultura, la innovaci\u00f3n y el conocimiento. Este rinc\u00f3n de la ciudad forma as\u00ed la bisagra entre el casco hist\u00f3rico y el barrio de las artes, en torno al parque Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un c\u00f3ctel de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En estas calles de tiendas, siempre hay donde tomar un buen caf\u00e9 o algo fr\u00edo. Pero la Lammerstraat, justo a la vuelta de la esquina del Vooruit, ofrece una <strong>excelente combinaci\u00f3n de bares y lugares donde comer</strong>. \u00a1Algunos incluso con aires del sur! Desde burritos, sopas o c\u00f3cteles hasta una simple ca\u00f1a. Y si sigue hacia el Zuid, encontrar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s cosas deliciosas.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode, mode en nog eens mode</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met hier en daar een uitzondering voor een koffiebar, een lunchtent of een caf\u00e9 is het van aan de Vooruit tot op het einde van de Kortedagstraat modewinkel tegen modewinkel. <strong>Casual chic voor iedereen</strong> met de vele hedendaagse merkwinkels en strak ontworpen fashion stores. Hippe streetwear. Een coole outlet voor wie net dat tikkeltje meer voor dat tikkeltje minder wil. En wie milieubewust met spullen wil omgaan, vindt aan het kruispunt met de Lammerstraat ook een tweedehandskledingzaak!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het hart van het kunstenkwartier</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie houdt van cultuur moet aan de hoek van de Lammerstraat met de Sint-Pietersnieuwstraat zijn. Daar vind je de Vooruit. <strong>Pik je wel eens een optreden mee?</strong> Bekijk dan zeker het programma van deze cultuurtempel! Het prachtige gebouw was in een nabij verleden de feestzaal van de Gentse arbeidersbeweging. Maar het opent inmiddels al jaren zijn deuren voor elke cultuurliefhebber.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vlakbij de Vooruit ligt ook de Minard, \u00e9\u00e9n van de oudste schouwburgen van de stad. En De Krook, de hypermoderne tempel waar cultuur, innovatie en kennis samenkomen. Deze hoek van de stad vormt hiermee het scharnier tussen het historische stadscentrum en het kunstenkwartier rond het Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een cocktail van caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de winkelstraten kan je altijd wel ergens terecht voor een koffie of iets fris. Maar de Lammerstraat, net om de hoek bij de Vooruit, heeft wel een <strong>leuke mix aan bars en eettenten</strong> in de aanbieding. En dikwijls met een zuiderse toets. Van wraps, soep, cocktails tot een simpele pint. En wie de oversteek maakt naar \u2019t Zuid, vindt daar nog v\u00e9\u00e9l meer lekkers!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La mode dans tous ses \u00e9tats</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Du Vooruit jusqu\u2019au bout de la Kortedagstraat, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un caf\u00e9 ou d\u2019un petit restaurant \u00e7\u00e0 et l\u00e0, vous trouverez surtout un nombre incalculable de boutiques de mode. <strong>L\u2019\u00e9l\u00e9gance d\u00e9contract\u00e9e \u00e0 la port\u00e9e de tous</strong>, gr\u00e2ce aux nombreux magasins contemporains et fashion stores \u00e0 la pointe de la mode. Sans oublier le meilleur du streetwear, et un bel outlet pour ceux qui aiment les bonnes affaires. Vous trouverez \u00e9galement une friperie \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat, pour les amateurs de shopping durable\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le c\u0153ur du quartier des arts </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les amoureux de la culture trouveront leur bonheur \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat et de la Sint-Pietersnieuwstraat,\u00a0o\u00f9 se dresse le Vooruit. <strong>Envie d\u2019aller y jeter un \u0153il\u00a0? </strong>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le programme de ce temple de la culture. Il n\u2019y a pas si longtemps, ce superbe b\u00e2timent \u00e9tait encore la salle des f\u00eates du mouvement ouvrier gantois. Depuis plusieurs ann\u00e9es, il ouvre ses portes \u00e0 tous les amateurs de culture. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pr\u00e8s du Vooruit, on trouve \u00e9galement le Minard, un des plus anciens th\u00e9\u00e2tres de la ville. Et le Krook, \u00e9difice ultramoderne regroupant culture, innovation et savoir. Ce pan de la ville constitue un point charni\u00e8re entre le centre-ville historique et le quartier des arts autour du Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un \u00e9ventail de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les rues commer\u00e7antes sont jalonn\u00e9es d\u2019endroits o\u00f9 \u00e9tancher sa soif ou prendre un caf\u00e9. Mais c\u2019est encore dans la Lammerstraat, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Vooruit, que vous trouverez <strong>le plus charmant \u00e9ventail de bars et petits restaurants</strong>. Bien souvent avec un accent m\u00e9ridional. Wraps, soupes, cocktails ou bi\u00e8res pression : il y en a pour tous les go\u00fbts. Et ceux qui continuent vers \u2019t Zuid feront encore bien d\u2019autres d\u00e9couvertes gourmandes\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2036"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Shoppend ins Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Shop your way to the centre"
                ],
                "es": [
                    "De compras camino del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Rejoindre le centre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Moda y cultura junto al Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:52:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:39:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                -973
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1564",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/koffies-de-draak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "869",
                    "KOFFIES DE DRAAK",
                    "341",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Goudenleeuwplein 1",
                "created": "2012-06-05T12:29:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330205"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723423 51.054263)"
                },
                "email": [
                    "info@dedraak.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koffies De Draak"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/430",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/430",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. ",
                    "en": "Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts.",
                    "es": "Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo.",
                    "nl": "Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen.",
                    "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1564"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "en": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "es": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "nl": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "fr": [
                    "Koffies De Draak"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Coffee roasting plant in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Usine de torr\u00e9faction gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:39:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/koffiesdedraak/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7892829-Reviews-Koffies_De_Draak-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:39:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                -973
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1564",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/koffies-de-draak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "869",
                    "KOFFIES DE DRAAK",
                    "341",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Goudenleeuwplein 1",
                "created": "2012-06-05T12:29:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330205"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723423 51.054263)"
                },
                "email": [
                    "info@dedraak.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koffies De Draak"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/430",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/430",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. ",
                    "en": "Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts.",
                    "es": "Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo.",
                    "nl": "Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen.",
                    "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1564"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "en": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "es": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "nl": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "fr": [
                    "Koffies De Draak"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Coffee roasting plant in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Usine de torr\u00e9faction gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:39:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/koffiesdedraak/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7892829-Reviews-Koffies_De_Draak-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:39:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                -973
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1564",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/koffies-de-draak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "869",
                    "KOFFIES DE DRAAK",
                    "341",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Goudenleeuwplein 1",
                "created": "2012-06-05T12:29:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330205"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723423 51.054263)"
                },
                "email": [
                    "info@dedraak.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koffies De Draak"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/430",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/430",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. ",
                    "en": "Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts.",
                    "es": "Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo.",
                    "nl": "Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen.",
                    "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1564"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "en": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "es": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "nl": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "fr": [
                    "Koffies De Draak"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Coffee roasting plant in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Usine de torr\u00e9faction gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:39:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/koffiesdedraak/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7892829-Reviews-Koffies_De_Draak-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:36:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                832
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1661",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jour-de-fete",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1175",
                    "Jour de F\u00eate",
                    "338",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gustaaf Callierlaan 233",
                "created": "2013-03-20T09:34:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734868 51.039986)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jour De F\u00eate"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/707",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/707",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. ",
                    "en": "The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options",
                    "es": "Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas.",
                    "nl": "Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken.",
                    "fr": "Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1661"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "en": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "es": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "nl": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "fr": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "The menu changes with the seasons"
                ],
                "es": [
                    "El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"
                ],
                "nl": [
                    "De menukaart wisselt mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Le menu change au fil des saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T13:10:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jour-de-f%C3%AAte/4cd68a5667adf04d499a3391",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jourde_fete/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d866334-Reviews-Jour_de_Fete-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:36:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                832
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1661",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jour-de-fete",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1175",
                    "Jour de F\u00eate",
                    "338",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gustaaf Callierlaan 233",
                "created": "2013-03-20T09:34:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734868 51.039986)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jour De F\u00eate"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/707",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/707",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. ",
                    "en": "The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options",
                    "es": "Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas.",
                    "nl": "Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken.",
                    "fr": "Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1661"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "en": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "es": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "nl": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "fr": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "The menu changes with the seasons"
                ],
                "es": [
                    "El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"
                ],
                "nl": [
                    "De menukaart wisselt mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Le menu change au fil des saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T13:10:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jour-de-f%C3%AAte/4cd68a5667adf04d499a3391",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jourde_fete/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d866334-Reviews-Jour_de_Fete-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jour_de_fete.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "en": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "es": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "nl": "Restaurant Jour De F\u00eate",
                        "fr": "Restaurant Jour De F\u00eate"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-20T09:36:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                832
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1661",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jour-de-fete",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1175",
                    "Jour de F\u00eate",
                    "338",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gustaaf Callierlaan 233",
                "created": "2013-03-20T09:34:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734868 51.039986)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jour De F\u00eate"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/707",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/707",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. ",
                    "en": "The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options",
                    "es": "Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas.",
                    "nl": "Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken.",
                    "fr": "Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1661"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "en": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "es": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "nl": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ],
                "fr": [
                    "Jour de f\u00eate"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "The menu changes with the seasons"
                ],
                "es": [
                    "El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"
                ],
                "nl": [
                    "De menukaart wisselt mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Le menu change au fil des saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T13:10:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jour-de-f%C3%AAte/4cd68a5667adf04d499a3391",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jourde_fete/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d866334-Reviews-Jour_de_Fete-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T07:01:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -571
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2050",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/joost-arijs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1081",
                    "Arijs, Joost Rik (Pastisserie - Chocolaterie Arijs)",
                    "280",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 24",
                "created": "2012-06-01T11:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293362310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728933 51.051005)"
                },
                "email": [
                    "info@joostarijs.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Joost Arijs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/416",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/416",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>2011 er\u00f6ffnete er zusammen mit seiner Freundin Elke De Baerdemaeker in Gent eine eigene Konditorei/Chocolaterie. Schon bald hatte Gault-Millau sie zur besten Konditorei Belgiens gek\u00fcrt.\u00a0</p>\n\n<p>Schlicht und einfach eine gute Konditorei: keine extremen oder schwierigen Geschmackskombinationen, keine verr\u00fcckten Schn\u00f6rkeleien oder \u00fcberm\u00e4\u00dfigen Dekorationen. Bei allen Produkten geht es um die Reinheit der Zutaten, um raffinierte Geschmacksrichtungen und Texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011, he opened his own patisserie/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault&amp;Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el a\u00f1o 2011 abri\u00f3 junto con su novia Elke De Baerdemaeker su propia reposter\u00eda/chocolater\u00eda en Gante. En muy poco tiempo fue proclamado el mejor repostero de B\u00e9lgica por la famosa gu\u00eda de restaurantes Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>Una confiter\u00eda en serio, sin recetas extremas o pesadas, oropeles ni interiorismo recargado. Aqu\u00ed de lo que se trata es de realzar la pureza de los ingredientes y ofrecer refinados sabores y texturas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011 opende hij samen met zijn vriendin Elke De Baerdemaeker een eigen patisserie/chocolaterie zaak in Gent. Die werd al snel uitgeroepen tot de beste patisserie van Belgi\u00eb door restaurantgids Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No nonsense patisserie, geen extreme of zware smaakcombinaties, geen gekke tierlantijntjes of drukke decoraties. Alles draait hier om de puurheid van de ingredi\u00ebnten, verfijnde smaken en texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En 2011, il a ouvert avec sa compagne Elke De Baerdemaeker sa propre p\u00e2tisserie/chocolaterie \u00e0 Gand. Sa boutique a rapidement \u00e9t\u00e9 \u00e9lue \u00abmeilleure p\u00e2tisserie de Belgique\u00bb par le guide gastronomique Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>P\u00e2tisserie sans chichis, point d\u2019associations de saveurs lourdes ou extr\u00eames, point de folles sophistications ou d\u2019exub\u00e9rantes d\u00e9corations. Ici, tout est puret\u00e9 des ingr\u00e9dients, subtilit\u00e9 des saveurs et raffinement des textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2050"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "en": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "es": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "nl": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "fr": [
                    "Joost Arijs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"
                ],
                "en": [
                    "Ghent and chocolates: the perfect mix"
                ],
                "es": [
                    "Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolat & Gand: la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JoostArijsPatisserieChocolaterie/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/joost-arijs/4dac7af96e81162ae8030d99",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/joostarijs/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10594695-Reviews-Joost_Arijs-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T07:01:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -571
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2050",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/joost-arijs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1081",
                    "Arijs, Joost Rik (Pastisserie - Chocolaterie Arijs)",
                    "280",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 24",
                "created": "2012-06-01T11:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293362310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728933 51.051005)"
                },
                "email": [
                    "info@joostarijs.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Joost Arijs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/416",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/416",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>2011 er\u00f6ffnete er zusammen mit seiner Freundin Elke De Baerdemaeker in Gent eine eigene Konditorei/Chocolaterie. Schon bald hatte Gault-Millau sie zur besten Konditorei Belgiens gek\u00fcrt.\u00a0</p>\n\n<p>Schlicht und einfach eine gute Konditorei: keine extremen oder schwierigen Geschmackskombinationen, keine verr\u00fcckten Schn\u00f6rkeleien oder \u00fcberm\u00e4\u00dfigen Dekorationen. Bei allen Produkten geht es um die Reinheit der Zutaten, um raffinierte Geschmacksrichtungen und Texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011, he opened his own patisserie/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault&amp;Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el a\u00f1o 2011 abri\u00f3 junto con su novia Elke De Baerdemaeker su propia reposter\u00eda/chocolater\u00eda en Gante. En muy poco tiempo fue proclamado el mejor repostero de B\u00e9lgica por la famosa gu\u00eda de restaurantes Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>Una confiter\u00eda en serio, sin recetas extremas o pesadas, oropeles ni interiorismo recargado. Aqu\u00ed de lo que se trata es de realzar la pureza de los ingredientes y ofrecer refinados sabores y texturas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011 opende hij samen met zijn vriendin Elke De Baerdemaeker een eigen patisserie/chocolaterie zaak in Gent. Die werd al snel uitgeroepen tot de beste patisserie van Belgi\u00eb door restaurantgids Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No nonsense patisserie, geen extreme of zware smaakcombinaties, geen gekke tierlantijntjes of drukke decoraties. Alles draait hier om de puurheid van de ingredi\u00ebnten, verfijnde smaken en texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En 2011, il a ouvert avec sa compagne Elke De Baerdemaeker sa propre p\u00e2tisserie/chocolaterie \u00e0 Gand. Sa boutique a rapidement \u00e9t\u00e9 \u00e9lue \u00abmeilleure p\u00e2tisserie de Belgique\u00bb par le guide gastronomique Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>P\u00e2tisserie sans chichis, point d\u2019associations de saveurs lourdes ou extr\u00eames, point de folles sophistications ou d\u2019exub\u00e9rantes d\u00e9corations. Ici, tout est puret\u00e9 des ingr\u00e9dients, subtilit\u00e9 des saveurs et raffinement des textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2050"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "en": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "es": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "nl": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "fr": [
                    "Joost Arijs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"
                ],
                "en": [
                    "Ghent and chocolates: the perfect mix"
                ],
                "es": [
                    "Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolat & Gand: la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JoostArijsPatisserieChocolaterie/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/joost-arijs/4dac7af96e81162ae8030d99",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/joostarijs/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10594695-Reviews-Joost_Arijs-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T07:01:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -571
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2050",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/joost-arijs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1081",
                    "Arijs, Joost Rik (Pastisserie - Chocolaterie Arijs)",
                    "280",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 24",
                "created": "2012-06-01T11:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293362310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728933 51.051005)"
                },
                "email": [
                    "info@joostarijs.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Joost Arijs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/416",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/416",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>2011 er\u00f6ffnete er zusammen mit seiner Freundin Elke De Baerdemaeker in Gent eine eigene Konditorei/Chocolaterie. Schon bald hatte Gault-Millau sie zur besten Konditorei Belgiens gek\u00fcrt.\u00a0</p>\n\n<p>Schlicht und einfach eine gute Konditorei: keine extremen oder schwierigen Geschmackskombinationen, keine verr\u00fcckten Schn\u00f6rkeleien oder \u00fcberm\u00e4\u00dfigen Dekorationen. Bei allen Produkten geht es um die Reinheit der Zutaten, um raffinierte Geschmacksrichtungen und Texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011, he opened his own patisserie/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault&amp;Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el a\u00f1o 2011 abri\u00f3 junto con su novia Elke De Baerdemaeker su propia reposter\u00eda/chocolater\u00eda en Gante. En muy poco tiempo fue proclamado el mejor repostero de B\u00e9lgica por la famosa gu\u00eda de restaurantes Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>Una confiter\u00eda en serio, sin recetas extremas o pesadas, oropeles ni interiorismo recargado. Aqu\u00ed de lo que se trata es de realzar la pureza de los ingredientes y ofrecer refinados sabores y texturas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011 opende hij samen met zijn vriendin Elke De Baerdemaeker een eigen patisserie/chocolaterie zaak in Gent. Die werd al snel uitgeroepen tot de beste patisserie van Belgi\u00eb door restaurantgids Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No nonsense patisserie, geen extreme of zware smaakcombinaties, geen gekke tierlantijntjes of drukke decoraties. Alles draait hier om de puurheid van de ingredi\u00ebnten, verfijnde smaken en texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En 2011, il a ouvert avec sa compagne Elke De Baerdemaeker sa propre p\u00e2tisserie/chocolaterie \u00e0 Gand. Sa boutique a rapidement \u00e9t\u00e9 \u00e9lue \u00abmeilleure p\u00e2tisserie de Belgique\u00bb par le guide gastronomique Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>P\u00e2tisserie sans chichis, point d\u2019associations de saveurs lourdes ou extr\u00eames, point de folles sophistications ou d\u2019exub\u00e9rantes d\u00e9corations. Ici, tout est puret\u00e9 des ingr\u00e9dients, subtilit\u00e9 des saveurs et raffinement des textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2050"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "en": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "es": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "nl": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "fr": [
                    "Joost Arijs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"
                ],
                "en": [
                    "Ghent and chocolates: the perfect mix"
                ],
                "es": [
                    "Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolat & Gand: la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JoostArijsPatisserieChocolaterie/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/joost-arijs/4dac7af96e81162ae8030d99",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/joostarijs/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10594695-Reviews-Joost_Arijs-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:08:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                412
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1673",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jiggers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "960",
                    "JIGGER'S",
                    "337",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 16",
                "created": "2012-11-23T14:54:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293357025"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724119 51.057976)"
                },
                "email": [
                    "welcome@jiggers.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jigger's"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/549",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/549",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bestellen Sie Ihren Lieblingsklassiker oder lassen Sie sich von einer Mischung aus hausgemachten Produkten zum Staunen bringen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ask for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pida su cl\u00e1sico favorito o d\u00e9jese sorprender por una mezcla de productos caseros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vraag je favoriete klassieker of laat je verrassen door een mix van huisgemaakte producten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Demandez votre classique pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ou laissez-vous surprendre par un m\u00e9lange de produits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1673"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jigger's"
                ],
                "en": [
                    "Jigger's"
                ],
                "es": [
                    "Jigger's"
                ],
                "nl": [
                    "Jigger's"
                ],
                "fr": [
                    "Jigger's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Speakeasy Bar mit Twist"
                ],
                "en": [
                    "Speakeasy with a quirky touch"
                ],
                "es": [
                    "Un speakeasy un poco particular"
                ],
                "nl": [
                    "Speakeasybar met een knipoog"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:17:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jiggersthenobledrugstore/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jiggers/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jiggers_coolersandcocktails/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524735698916&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:08:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                412
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1673",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jiggers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "960",
                    "JIGGER'S",
                    "337",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 16",
                "created": "2012-11-23T14:54:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293357025"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724119 51.057976)"
                },
                "email": [
                    "welcome@jiggers.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jigger's"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/549",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/549",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bestellen Sie Ihren Lieblingsklassiker oder lassen Sie sich von einer Mischung aus hausgemachten Produkten zum Staunen bringen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ask for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pida su cl\u00e1sico favorito o d\u00e9jese sorprender por una mezcla de productos caseros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vraag je favoriete klassieker of laat je verrassen door een mix van huisgemaakte producten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Demandez votre classique pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ou laissez-vous surprendre par un m\u00e9lange de produits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1673"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jigger's"
                ],
                "en": [
                    "Jigger's"
                ],
                "es": [
                    "Jigger's"
                ],
                "nl": [
                    "Jigger's"
                ],
                "fr": [
                    "Jigger's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Speakeasy Bar mit Twist"
                ],
                "en": [
                    "Speakeasy with a quirky touch"
                ],
                "es": [
                    "Un speakeasy un poco particular"
                ],
                "nl": [
                    "Speakeasybar met een knipoog"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:17:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jiggersthenobledrugstore/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jiggers/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jiggers_coolersandcocktails/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524735698916&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jiggers.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jigger's - Gent",
                        "en": "Jigger's - Gent",
                        "es": "Jigger's - Gent",
                        "nl": "Jigger's - Gent",
                        "fr": "Jigger's - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-21T15:08:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                412
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1673",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jiggers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "960",
                    "JIGGER'S",
                    "337",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 16",
                "created": "2012-11-23T14:54:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293357025"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724119 51.057976)"
                },
                "email": [
                    "welcome@jiggers.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jigger's"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/549",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/549",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bestellen Sie Ihren Lieblingsklassiker oder lassen Sie sich von einer Mischung aus hausgemachten Produkten zum Staunen bringen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ask for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pida su cl\u00e1sico favorito o d\u00e9jese sorprender por una mezcla de productos caseros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vraag je favoriete klassieker of laat je verrassen door een mix van huisgemaakte producten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Demandez votre classique pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ou laissez-vous surprendre par un m\u00e9lange de produits maison.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1673"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jigger's"
                ],
                "en": [
                    "Jigger's"
                ],
                "es": [
                    "Jigger's"
                ],
                "nl": [
                    "Jigger's"
                ],
                "fr": [
                    "Jigger's"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Speakeasy Bar mit Twist"
                ],
                "en": [
                    "Speakeasy with a quirky touch"
                ],
                "es": [
                    "Un speakeasy un poco particular"
                ],
                "nl": [
                    "Speakeasybar met een knipoog"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:17:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jiggersthenobledrugstore/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jiggers/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jiggers_coolersandcocktails/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524735698916&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:28:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -940
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2066",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-welvaert-concept-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1221",
                    "Jan Welvaert (Jan Welvaert Fashion Gallery)",
                    "279",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 61",
                "created": "2012-06-06T13:09:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483676310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729368 51.050339)"
                },
                "email": [
                    "info@janwelvaertfashion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Welvaert"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/486",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/486",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. ",
                    "en": "A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \"belle \u00e9poque\" setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories.",
                    "es": "Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios.",
                    "nl": "Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \"belle epoque\" kader in hartje Gent. Kleren en accessoires.",
                    "fr": "Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2066"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "en": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "es": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode f\u00fcr Damen und Herren"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/janwelvaertconceptstore/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jan-welvaert/4df22e25c65bf55ee5266c87",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:43:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                432
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2038",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-breydelstraat-burgstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat",
                "created": "2012-06-06T13:39:25+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720116 51.056118)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Breydelstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/498",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/498",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. ",
                    "en": "Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques.",
                    "es": "Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua.",
                    "nl": "Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken.",
                    "fr": "Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2038"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "en": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "es": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shop surrounded by art and antiques"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts & antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:10:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Jan-Breydelstraat-Gent-965269653553153/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:28:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -940
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2066",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-welvaert-concept-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1221",
                    "Jan Welvaert (Jan Welvaert Fashion Gallery)",
                    "279",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 61",
                "created": "2012-06-06T13:09:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483676310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729368 51.050339)"
                },
                "email": [
                    "info@janwelvaertfashion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Welvaert"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/486",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/486",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. ",
                    "en": "A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \"belle \u00e9poque\" setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories.",
                    "es": "Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios.",
                    "nl": "Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \"belle epoque\" kader in hartje Gent. Kleren en accessoires.",
                    "fr": "Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2066"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "en": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "es": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode f\u00fcr Damen und Herren"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/janwelvaertconceptstore/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jan-welvaert/4df22e25c65bf55ee5266c87",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:43:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                432
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2038",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-breydelstraat-burgstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat",
                "created": "2012-06-06T13:39:25+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720116 51.056118)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Breydelstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/498",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/498",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. ",
                    "en": "Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques.",
                    "es": "Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua.",
                    "nl": "Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken.",
                    "fr": "Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2038"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "en": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "es": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shop surrounded by art and antiques"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts & antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:10:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Jan-Breydelstraat-Gent-965269653553153/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:28:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -940
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2066",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-welvaert-concept-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1221",
                    "Jan Welvaert (Jan Welvaert Fashion Gallery)",
                    "279",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 61",
                "created": "2012-06-06T13:09:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483676310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729368 51.050339)"
                },
                "email": [
                    "info@janwelvaertfashion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Welvaert"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/486",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/486",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. ",
                    "en": "A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \"belle \u00e9poque\" setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories.",
                    "es": "Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios.",
                    "nl": "Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \"belle epoque\" kader in hartje Gent. Kleren en accessoires.",
                    "fr": "Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2066"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "en": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "es": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode f\u00fcr Damen und Herren"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/janwelvaertconceptstore/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jan-welvaert/4df22e25c65bf55ee5266c87",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:43:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                432
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2038",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-breydelstraat-burgstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat",
                "created": "2012-06-06T13:39:25+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720116 51.056118)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Breydelstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/498",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/498",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. ",
                    "en": "Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques.",
                    "es": "Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua.",
                    "nl": "Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken.",
                    "fr": "Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2038"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "en": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "es": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shop surrounded by art and antiques"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts & antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:10:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Jan-Breydelstraat-Gent-965269653553153/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:03:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -41
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2076",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ingrid-adriaenssens",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1038",
                    "Adriaenssens, Ingrid (Ingrid Adriaenssens)",
                    "278",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 11",
                "created": "2012-06-01T10:20:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334217"
                    ],
                    [
                        "+32475646760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726621 51.056219)"
                },
                "email": [
                    "ingridadriaenssens@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ingrid Adriaenssens"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/395",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/395",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. ",
                    "en": "Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\"",
                    "es": "Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas.",
                    "nl": "Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt.",
                    "fr": "Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2076"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "en": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "es": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "nl": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "fr": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijds juweelontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:55:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ingrid.adriaenssens.5",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ingridadriaenssens/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:03:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -41
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2076",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ingrid-adriaenssens",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1038",
                    "Adriaenssens, Ingrid (Ingrid Adriaenssens)",
                    "278",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 11",
                "created": "2012-06-01T10:20:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334217"
                    ],
                    [
                        "+32475646760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726621 51.056219)"
                },
                "email": [
                    "ingridadriaenssens@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ingrid Adriaenssens"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/395",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/395",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. ",
                    "en": "Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\"",
                    "es": "Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas.",
                    "nl": "Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt.",
                    "fr": "Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2076"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "en": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "es": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "nl": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "fr": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijds juweelontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:55:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ingrid.adriaenssens.5",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ingridadriaenssens/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:03:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -41
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2076",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ingrid-adriaenssens",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1038",
                    "Adriaenssens, Ingrid (Ingrid Adriaenssens)",
                    "278",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 11",
                "created": "2012-06-01T10:20:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334217"
                    ],
                    [
                        "+32475646760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726621 51.056219)"
                },
                "email": [
                    "ingridadriaenssens@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ingrid Adriaenssens"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/395",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/395",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. ",
                    "en": "Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\"",
                    "es": "Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas.",
                    "nl": "Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt.",
                    "fr": "Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2076"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "en": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "es": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "nl": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "fr": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijds juweelontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:55:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ingrid.adriaenssens.5",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ingridadriaenssens/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-mossel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-mossel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-15T13:07:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                813
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4328ecba-cd31-41c9-b1ff-e438a7664519",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1617",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/il-mezzogiorno",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1031",
                    "IL MEZZOGIORNO",
                    "326",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelokaai 17",
                "created": "2013-03-15T13:04:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243329"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729859 51.059369)"
                },
                "email": [
                    "ilmezzogiorno@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6d0cdd1-163b-4d0e-bf7f-fbb07c65a97e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Il Mezzogiorno"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/666",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/666",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hausgemachte sizilianische Gerichte",
                    "en": "Home-made Sicilian dishes.",
                    "es": "Platos sicilianos de la casa.",
                    "nl": "Huisbereide Siciliaanse gerechten",
                    "fr": "Plats siciliens faits maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1617"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "en": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "es": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "nl": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "fr": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Raffinierte sizilianische K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Refined Sicilian cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina italiana"
                ],
                "nl": [
                    "Verfijnde Siciliaanse keuken"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine sicilienne raffin\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Il-Mezzogiorno-171353302917222/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/il-mezzogiorno/4ca76ae6d971b1f7aaea09e1",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814601-Reviews-Il_Mezzogiorno-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Il-cortile-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Il-cortile-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T11:29:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                56
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/598dbb51-6708-47a7-8d29-adc180c498f6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1621",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/il-cortile",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "919",
                    "IL CORTILE",
                    "325",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 53",
                "created": "2013-03-18T11:28:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342741"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72309 51.05728)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6e285413-400b-4efb-a5f4-00b7dc5da975",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Il Cortile"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/669",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/669",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisch italienisches Angebot mit ein paar vegetarischen Pastagerichten und Pizzen auf der Speisekarte. ",
                    "en": "Typically Italian menu with several vegetarian pastas and pizzas.",
                    "es": "Oferta t\u00edpicamente italiana que incluye un par de platos de pasta y pizza vegetarianos.",
                    "nl": "Typisch Italiaans aanbod met een paar vegetarische pasta\u2019s en pizza\u2019s op het menu.",
                    "fr": "Offre typiquement italienne avec quelques p\u00e2tes et pizzas v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1621"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "en": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "es": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "nl": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "fr": [
                    "Il Cortile"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienisches Restaurant in historischem Viertel"
                ],
                "en": [
                    "Italian restaurant in a historic neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante italiano en un barrio hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaans restaurant in een historische buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant italien dans un quartier historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:47:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Il-Cortile/188021937901585",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/il-cortile/4b99340ef964a520826935e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d896603-Reviews-Il_Cortile-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-mossel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-mossel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-15T13:07:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                813
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4328ecba-cd31-41c9-b1ff-e438a7664519",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1617",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/il-mezzogiorno",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1031",
                    "IL MEZZOGIORNO",
                    "326",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelokaai 17",
                "created": "2013-03-15T13:04:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243329"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729859 51.059369)"
                },
                "email": [
                    "ilmezzogiorno@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6d0cdd1-163b-4d0e-bf7f-fbb07c65a97e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Il Mezzogiorno"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/666",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/666",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hausgemachte sizilianische Gerichte",
                    "en": "Home-made Sicilian dishes.",
                    "es": "Platos sicilianos de la casa.",
                    "nl": "Huisbereide Siciliaanse gerechten",
                    "fr": "Plats siciliens faits maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1617"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "en": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "es": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "nl": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "fr": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Raffinierte sizilianische K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Refined Sicilian cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina italiana"
                ],
                "nl": [
                    "Verfijnde Siciliaanse keuken"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine sicilienne raffin\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Il-Mezzogiorno-171353302917222/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/il-mezzogiorno/4ca76ae6d971b1f7aaea09e1",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814601-Reviews-Il_Mezzogiorno-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Il-cortile-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Il-cortile-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T11:29:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                56
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/598dbb51-6708-47a7-8d29-adc180c498f6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1621",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/il-cortile",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "919",
                    "IL CORTILE",
                    "325",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 53",
                "created": "2013-03-18T11:28:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342741"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72309 51.05728)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6e285413-400b-4efb-a5f4-00b7dc5da975",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Il Cortile"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/669",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/669",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisch italienisches Angebot mit ein paar vegetarischen Pastagerichten und Pizzen auf der Speisekarte. ",
                    "en": "Typically Italian menu with several vegetarian pastas and pizzas.",
                    "es": "Oferta t\u00edpicamente italiana que incluye un par de platos de pasta y pizza vegetarianos.",
                    "nl": "Typisch Italiaans aanbod met een paar vegetarische pasta\u2019s en pizza\u2019s op het menu.",
                    "fr": "Offre typiquement italienne avec quelques p\u00e2tes et pizzas v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1621"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "en": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "es": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "nl": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "fr": [
                    "Il Cortile"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienisches Restaurant in historischem Viertel"
                ],
                "en": [
                    "Italian restaurant in a historic neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante italiano en un barrio hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaans restaurant in een historische buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant italien dans un quartier historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:47:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Il-Cortile/188021937901585",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/il-cortile/4b99340ef964a520826935e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d896603-Reviews-Il_Cortile-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-mossel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/il_mezzogiorno-mossel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/il_mezzogiorno-borden.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "en": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "es": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "nl": "Il Mezzogiorno Gent",
                        "fr": "Il Mezzogiorno Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-15T13:07:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                813
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4328ecba-cd31-41c9-b1ff-e438a7664519",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1617",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/il-mezzogiorno",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1031",
                    "IL MEZZOGIORNO",
                    "326",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelokaai 17",
                "created": "2013-03-15T13:04:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243329"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729859 51.059369)"
                },
                "email": [
                    "ilmezzogiorno@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6d0cdd1-163b-4d0e-bf7f-fbb07c65a97e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Il Mezzogiorno"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/666",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/666",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hausgemachte sizilianische Gerichte",
                    "en": "Home-made Sicilian dishes.",
                    "es": "Platos sicilianos de la casa.",
                    "nl": "Huisbereide Siciliaanse gerechten",
                    "fr": "Plats siciliens faits maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1617"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "en": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "es": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "nl": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ],
                "fr": [
                    "Il Mezzogiorno"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Raffinierte sizilianische K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Refined Sicilian cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina italiana"
                ],
                "nl": [
                    "Verfijnde Siciliaanse keuken"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine sicilienne raffin\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Il-Mezzogiorno-171353302917222/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/il-mezzogiorno/4ca76ae6d971b1f7aaea09e1",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814601-Reviews-Il_Mezzogiorno-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Il-cortile-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Il-cortile-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Il-cortile-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Il Cortile Gent",
                        "en": "Il Cortile Gent",
                        "es": "Il Cortile Gent",
                        "nl": "Il Cortile",
                        "fr": "Il Cortile Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T11:29:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                56
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/598dbb51-6708-47a7-8d29-adc180c498f6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1621",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/il-cortile",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "919",
                    "IL CORTILE",
                    "325",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 53",
                "created": "2013-03-18T11:28:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342741"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72309 51.05728)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6e285413-400b-4efb-a5f4-00b7dc5da975",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Il Cortile"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/669",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/669",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisch italienisches Angebot mit ein paar vegetarischen Pastagerichten und Pizzen auf der Speisekarte. ",
                    "en": "Typically Italian menu with several vegetarian pastas and pizzas.",
                    "es": "Oferta t\u00edpicamente italiana que incluye un par de platos de pasta y pizza vegetarianos.",
                    "nl": "Typisch Italiaans aanbod met een paar vegetarische pasta\u2019s en pizza\u2019s op het menu.",
                    "fr": "Offre typiquement italienne avec quelques p\u00e2tes et pizzas v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1621"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "en": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "es": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "nl": [
                    "Il Cortile"
                ],
                "fr": [
                    "Il Cortile"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienisches Restaurant in historischem Viertel"
                ],
                "en": [
                    "Italian restaurant in a historic neighbourhood"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante italiano en un barrio hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaans restaurant in een historische buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant italien dans un quartier historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:47:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Il-Cortile/188021937901585",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/il-cortile/4b99340ef964a520826935e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d896603-Reviews-Il_Cortile-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:47:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                874
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2074",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/huiszwaluw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1131",
                    "Rodenburg, Aravinda (Huiszwaluw Home)",
                    "379",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 51",
                "created": "2015-06-22T13:25:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293982277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719473 51.050981)"
                },
                "email": [
                    "hzhome@huiszwaluw.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huiszwaluw Home"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. ",
                    "en": "The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers.",
                    "es": "El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s.",
                    "nl": "H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design.",
                    "fr": "L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2074"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "en": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "es": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "nl": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "fr": [
                    "Huiszwaluw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Interior inspiration"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Inspiratie voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De l'inspiration pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Huiszwaluw/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huiszwaluw/4eabd528722efacf27f02b6d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:47:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                874
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2074",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/huiszwaluw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1131",
                    "Rodenburg, Aravinda (Huiszwaluw Home)",
                    "379",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 51",
                "created": "2015-06-22T13:25:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293982277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719473 51.050981)"
                },
                "email": [
                    "hzhome@huiszwaluw.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huiszwaluw Home"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. ",
                    "en": "The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers.",
                    "es": "El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s.",
                    "nl": "H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design.",
                    "fr": "L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2074"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "en": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "es": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "nl": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "fr": [
                    "Huiszwaluw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Interior inspiration"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Inspiratie voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De l'inspiration pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Huiszwaluw/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huiszwaluw/4eabd528722efacf27f02b6d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:47:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                874
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2074",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/huiszwaluw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1131",
                    "Rodenburg, Aravinda (Huiszwaluw Home)",
                    "379",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 51",
                "created": "2015-06-22T13:25:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293982277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719473 51.050981)"
                },
                "email": [
                    "hzhome@huiszwaluw.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huiszwaluw Home"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. ",
                    "en": "The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers.",
                    "es": "El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s.",
                    "nl": "H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design.",
                    "fr": "L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2074"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "en": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "es": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "nl": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "fr": [
                    "Huiszwaluw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Interior inspiration"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Inspiratie voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De l'inspiration pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Huiszwaluw/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huiszwaluw/4eabd528722efacf27f02b6d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                -146
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2068",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerij-huishuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "862",
                    "huis HUIS (Galerij huis huis)",
                    "256",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 12",
                "created": "2012-06-05T13:36:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477257162"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719321 51.056746)"
                },
                "email": [
                    "galerij@huishuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerij Huishuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/446",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/446",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. ",
                    "en": "The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t",
                    "es": "Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos.",
                    "nl": "Van interieurontwerp tot warm nest.",
                    "fr": "De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2068"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "en": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "es": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "nl": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "fr": [
                    "Galerij huishuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "
                ],
                "en": [
                    "Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "
                ],
                "es": [
                    "Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "
                ],
                "fr": [
                    "L'art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T12:55:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                -146
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2068",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerij-huishuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "862",
                    "huis HUIS (Galerij huis huis)",
                    "256",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 12",
                "created": "2012-06-05T13:36:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477257162"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719321 51.056746)"
                },
                "email": [
                    "galerij@huishuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerij Huishuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/446",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/446",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. ",
                    "en": "The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t",
                    "es": "Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos.",
                    "nl": "Van interieurontwerp tot warm nest.",
                    "fr": "De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2068"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "en": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "es": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "nl": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "fr": [
                    "Galerij huishuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "
                ],
                "en": [
                    "Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "
                ],
                "es": [
                    "Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "
                ],
                "fr": [
                    "L'art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T12:55:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                -146
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2068",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerij-huishuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "862",
                    "huis HUIS (Galerij huis huis)",
                    "256",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 12",
                "created": "2012-06-05T13:36:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477257162"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719321 51.056746)"
                },
                "email": [
                    "galerij@huishuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerij Huishuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/446",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/446",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. ",
                    "en": "The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t",
                    "es": "Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos.",
                    "nl": "Van interieurontwerp tot warm nest.",
                    "fr": "De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2068"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "en": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "es": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "nl": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "fr": [
                    "Galerij huishuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "
                ],
                "en": [
                    "Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "
                ],
                "es": [
                    "Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "
                ],
                "fr": [
                    "L'art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T12:55:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:05:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                -830
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1690",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hotsy-totsy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1143",
                    "HOTSY TOTSY",
                    "320",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 1",
                "created": "2012-11-23T15:24:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242012"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71651 51.054363)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotsy Totsy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/560",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/560",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wurde von den Br\u00fcdern Claus gegr\u00fcndet; 1984 wurde einer der H\u00f6hepunkte der fl\u00e4mischen Literatur \u201eDer Kummer von Belgien\u201c, eins der Meisterwerke von Hugo Claus, vorgestellt.</p>\n\n<p>Poolbillardtisch und viele Gesellschaftsspiele. Jazz, Variet\u00e9 und Chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Founded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.</p>\n\n<p>Pool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fue fundado por los hermanos Claus (el escritor Hugo y el actor Guido) y en 1984 se present\u00f3 aqu\u00ed uno de los grandes hitos de la literatura flamenca y obra maestra de Hugo Claus, La pena de B\u00e9lgica.</p>\n\n<p>Mesa de billar y numerosos juegos de mesa. Jazz, variedades, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Werd opgericht door de gebroeders Claus, en in 1984 werd een van de hoogtepunten van de Vlaamse literatuur \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb\u2019, \u00e9\u00e9n van Hugo Claus'\u00a0meesterwerken, er voorgesteld.</p>\n\n<p>Pooltafel en veel gezelschapsspellen.\u00a0Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cr\u00e9\u00e9 par les fr\u00e8res Claus, c\u2019est ici qu\u2019a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en 1984 un des fleurons de la litt\u00e9rature flamande, \u00abLe Chagrin des Belges\u00bb, un des chefs-d\u2019\u0153uvre de Hugo Claus.</p>\n\n<p>Table de billard am\u00e9ricain et nombreux jeux de soci\u00e9t\u00e9. Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1690"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "en": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "es": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "nl": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "fr": [
                    "Hotsy Totsy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for poetry, jazz and comedy "
                ],
                "es": [
                    "El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:24:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:05:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                -830
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1690",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hotsy-totsy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1143",
                    "HOTSY TOTSY",
                    "320",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 1",
                "created": "2012-11-23T15:24:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242012"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71651 51.054363)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotsy Totsy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/560",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/560",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wurde von den Br\u00fcdern Claus gegr\u00fcndet; 1984 wurde einer der H\u00f6hepunkte der fl\u00e4mischen Literatur \u201eDer Kummer von Belgien\u201c, eins der Meisterwerke von Hugo Claus, vorgestellt.</p>\n\n<p>Poolbillardtisch und viele Gesellschaftsspiele. Jazz, Variet\u00e9 und Chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Founded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.</p>\n\n<p>Pool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fue fundado por los hermanos Claus (el escritor Hugo y el actor Guido) y en 1984 se present\u00f3 aqu\u00ed uno de los grandes hitos de la literatura flamenca y obra maestra de Hugo Claus, La pena de B\u00e9lgica.</p>\n\n<p>Mesa de billar y numerosos juegos de mesa. Jazz, variedades, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Werd opgericht door de gebroeders Claus, en in 1984 werd een van de hoogtepunten van de Vlaamse literatuur \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb\u2019, \u00e9\u00e9n van Hugo Claus'\u00a0meesterwerken, er voorgesteld.</p>\n\n<p>Pooltafel en veel gezelschapsspellen.\u00a0Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cr\u00e9\u00e9 par les fr\u00e8res Claus, c\u2019est ici qu\u2019a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en 1984 un des fleurons de la litt\u00e9rature flamande, \u00abLe Chagrin des Belges\u00bb, un des chefs-d\u2019\u0153uvre de Hugo Claus.</p>\n\n<p>Table de billard am\u00e9ricain et nombreux jeux de soci\u00e9t\u00e9. Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1690"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "en": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "es": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "nl": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "fr": [
                    "Hotsy Totsy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for poetry, jazz and comedy "
                ],
                "es": [
                    "El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:24:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hotsy_totsy_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotsy Totsy",
                        "en": "Hotsy Totsy",
                        "es": "Hotsy Totsy",
                        "nl": "Hotsy Totsy",
                        "fr": "Hotsy Totsy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:05:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                -830
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1690",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hotsy-totsy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1143",
                    "HOTSY TOTSY",
                    "320",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 1",
                "created": "2012-11-23T15:24:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242012"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71651 51.054363)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotsy Totsy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/560",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/560",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wurde von den Br\u00fcdern Claus gegr\u00fcndet; 1984 wurde einer der H\u00f6hepunkte der fl\u00e4mischen Literatur \u201eDer Kummer von Belgien\u201c, eins der Meisterwerke von Hugo Claus, vorgestellt.</p>\n\n<p>Poolbillardtisch und viele Gesellschaftsspiele. Jazz, Variet\u00e9 und Chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Founded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.</p>\n\n<p>Pool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fue fundado por los hermanos Claus (el escritor Hugo y el actor Guido) y en 1984 se present\u00f3 aqu\u00ed uno de los grandes hitos de la literatura flamenca y obra maestra de Hugo Claus, La pena de B\u00e9lgica.</p>\n\n<p>Mesa de billar y numerosos juegos de mesa. Jazz, variedades, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Werd opgericht door de gebroeders Claus, en in 1984 werd een van de hoogtepunten van de Vlaamse literatuur \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb\u2019, \u00e9\u00e9n van Hugo Claus'\u00a0meesterwerken, er voorgesteld.</p>\n\n<p>Pooltafel en veel gezelschapsspellen.\u00a0Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cr\u00e9\u00e9 par les fr\u00e8res Claus, c\u2019est ici qu\u2019a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en 1984 un des fleurons de la litt\u00e9rature flamande, \u00abLe Chagrin des Belges\u00bb, un des chefs-d\u2019\u0153uvre de Hugo Claus.</p>\n\n<p>Table de billard am\u00e9ricain et nombreux jeux de soci\u00e9t\u00e9. Jazz, vari\u00e9t\u00e9, chanson.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1690"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "en": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "es": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "nl": [
                    "Hotsy Totsy"
                ],
                "fr": [
                    "Hotsy Totsy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for poetry, jazz and comedy "
                ],
                "es": [
                    "El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:24:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:00:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -94
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1580",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hot-club-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "762",
                    "Doragon (Hot Club Gent)",
                    "318",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2",
                "created": "2012-01-31T14:49:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722614 51.056299)"
                },
                "email": [
                    "info@hotclub.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hot Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/276",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/276",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>W\u00f6chentlich 5 Auftritte: sonntags bis donnerstags um 21.00 Uhr. Jazz, Blues und Swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 actuaciones por semana: de domingo a jueves a las 21 h. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 optredens per week: van zondag tot donderdag om 21u.\u00a0Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 concerts par semaine : du dimanche au jeudi \u00e0 21h. Jazz, blues, swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1580"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "es": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hot Club Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Live jazz concerts in an intimate setting"
                ],
                "es": [
                    "Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"
                ],
                "nl": [
                    "Live jazz concerten in intieme sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Concerts de jazz live dans une ambiance intime"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:44+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotclubgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7167264-Reviews-Hot_Club_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:00:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -94
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1580",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hot-club-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "762",
                    "Doragon (Hot Club Gent)",
                    "318",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2",
                "created": "2012-01-31T14:49:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722614 51.056299)"
                },
                "email": [
                    "info@hotclub.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hot Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/276",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/276",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>W\u00f6chentlich 5 Auftritte: sonntags bis donnerstags um 21.00 Uhr. Jazz, Blues und Swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 actuaciones por semana: de domingo a jueves a las 21 h. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 optredens per week: van zondag tot donderdag om 21u.\u00a0Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 concerts par semaine : du dimanche au jeudi \u00e0 21h. Jazz, blues, swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1580"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "es": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hot Club Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Live jazz concerts in an intimate setting"
                ],
                "es": [
                    "Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"
                ],
                "nl": [
                    "Live jazz concerten in intieme sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Concerts de jazz live dans une ambiance intime"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:44+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotclubgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7167264-Reviews-Hot_Club_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:00:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -94
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1580",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hot-club-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "762",
                    "Doragon (Hot Club Gent)",
                    "318",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2",
                "created": "2012-01-31T14:49:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722614 51.056299)"
                },
                "email": [
                    "info@hotclub.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hot Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/276",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/276",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>W\u00f6chentlich 5 Auftritte: sonntags bis donnerstags um 21.00 Uhr. Jazz, Blues und Swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 actuaciones por semana: de domingo a jueves a las 21 h. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 optredens per week: van zondag tot donderdag om 21u.\u00a0Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 concerts par semaine : du dimanche au jeudi \u00e0 21h. Jazz, blues, swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1580"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "es": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hot Club Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Live jazz concerts in an intimate setting"
                ],
                "es": [
                    "Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"
                ],
                "nl": [
                    "Live jazz concerten in intieme sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Concerts de jazz live dans une ambiance intime"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:44+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotclubgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7167264-Reviews-Hot_Club_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:36:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                379
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2084",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/home-linen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1013",
                    "Verkin, Christine (Home Linen)",
                    "263",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 3",
                "created": "2012-06-05T12:24:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292236093"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.055643)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Home Linen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/429",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/429",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. ",
                    "en": "Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts.",
                    "es": "Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales.",
                    "nl": "Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken.",
                    "fr": "Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2084"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Home Linen"
                ],
                "en": [
                    "Home Linen"
                ],
                "es": [
                    "Home Linen"
                ],
                "nl": [
                    "Home Linen"
                ],
                "fr": [
                    "Home Linen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\"Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \""
                ],
                "en": [
                    "Family business selling hand-made linen "
                ],
                "es": [
                    "Negocio familiar de lino artesanal"
                ],
                "nl": [
                    "Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"
                ],
                "fr": [
                    "Cette entreprise familiale vent du linge fait main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:50:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BEhomelinen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:36:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                379
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2084",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/home-linen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1013",
                    "Verkin, Christine (Home Linen)",
                    "263",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 3",
                "created": "2012-06-05T12:24:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292236093"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.055643)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Home Linen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/429",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/429",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. ",
                    "en": "Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts.",
                    "es": "Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales.",
                    "nl": "Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken.",
                    "fr": "Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2084"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Home Linen"
                ],
                "en": [
                    "Home Linen"
                ],
                "es": [
                    "Home Linen"
                ],
                "nl": [
                    "Home Linen"
                ],
                "fr": [
                    "Home Linen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\"Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \""
                ],
                "en": [
                    "Family business selling hand-made linen "
                ],
                "es": [
                    "Negocio familiar de lino artesanal"
                ],
                "nl": [
                    "Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"
                ],
                "fr": [
                    "Cette entreprise familiale vent du linge fait main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:50:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BEhomelinen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:36:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                379
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2084",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/home-linen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1013",
                    "Verkin, Christine (Home Linen)",
                    "263",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 3",
                "created": "2012-06-05T12:24:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292236093"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.055643)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Home Linen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/429",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/429",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. ",
                    "en": "Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts.",
                    "es": "Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales.",
                    "nl": "Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken.",
                    "fr": "Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2084"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Home Linen"
                ],
                "en": [
                    "Home Linen"
                ],
                "es": [
                    "Home Linen"
                ],
                "nl": [
                    "Home Linen"
                ],
                "fr": [
                    "Home Linen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\"Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \""
                ],
                "en": [
                    "Family business selling hand-made linen "
                ],
                "es": [
                    "Negocio familiar de lino artesanal"
                ],
                "nl": [
                    "Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"
                ],
                "fr": [
                    "Cette entreprise familiale vent du linge fait main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:50:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BEhomelinen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier ",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:06:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                935
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hilde-devolder-chocolatier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1073",
                    "Devolder, Hilde (Chocolatier Hilde Devolder)",
                    "260",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 43",
                "created": "2012-06-01T11:02:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.717579 51.056232)"
                },
                "email": [
                    "hilde_devolder@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolatier Hilde Devolder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/411",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/411",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ich liebe Schokolade. Ich liebe Kunst. Ich liebe Sch\u00f6nheit. Ich versuche, das in allem, was ich in meinem Schokoladeladen in Gent mache, miteinander zu vereinen. Und Sie? Lieben Sie Schokolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\"<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Adoro el chocolate. Adoro el arte. Adoro la belleza. As\u00ed que intento combinarlo todo haciendo creaciones con chocolate en mi tienda en Gante, B\u00e9lgica. \u00bfY a usted? \u00bfA usted le gusta el chocolate?\"</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ik hou van chocolade. Ik hou van kunst. Ik hou van schoonheid. Ik probeer dat alles te combineren in de dingen die ik maak in mijn chocoladewinkel in Gent. En jij? Hou jij van chocolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"J'aime le chocolat. J'aime l'art. J'aime la beaut\u00e9. Alors j'essaie de combiner tout cela dans mes r\u00e9alisations \u00e0 base de chocolat au sein de ma boutique de Gand, en Belgique. Et vous? Aimez-vous le chocolat?\"</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "en": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "es": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "nl": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "fr": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade ist hier ein Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate is a real experience here"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade is hier een beleving"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hildedevolderchocolatier/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hilde-devolder-chocolatier/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hildedevolderchocolatier/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7952989-Reviews-Hilde_Devolder_Chocolatier-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier ",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:06:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                935
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hilde-devolder-chocolatier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1073",
                    "Devolder, Hilde (Chocolatier Hilde Devolder)",
                    "260",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 43",
                "created": "2012-06-01T11:02:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.717579 51.056232)"
                },
                "email": [
                    "hilde_devolder@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolatier Hilde Devolder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/411",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/411",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ich liebe Schokolade. Ich liebe Kunst. Ich liebe Sch\u00f6nheit. Ich versuche, das in allem, was ich in meinem Schokoladeladen in Gent mache, miteinander zu vereinen. Und Sie? Lieben Sie Schokolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\"<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Adoro el chocolate. Adoro el arte. Adoro la belleza. As\u00ed que intento combinarlo todo haciendo creaciones con chocolate en mi tienda en Gante, B\u00e9lgica. \u00bfY a usted? \u00bfA usted le gusta el chocolate?\"</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ik hou van chocolade. Ik hou van kunst. Ik hou van schoonheid. Ik probeer dat alles te combineren in de dingen die ik maak in mijn chocoladewinkel in Gent. En jij? Hou jij van chocolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"J'aime le chocolat. J'aime l'art. J'aime la beaut\u00e9. Alors j'essaie de combiner tout cela dans mes r\u00e9alisations \u00e0 base de chocolat au sein de ma boutique de Gand, en Belgique. Et vous? Aimez-vous le chocolat?\"</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "en": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "es": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "nl": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "fr": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade ist hier ein Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate is a real experience here"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade is hier een beleving"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hildedevolderchocolatier/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hilde-devolder-chocolatier/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hildedevolderchocolatier/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7952989-Reviews-Hilde_Devolder_Chocolatier-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier ",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:06:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                935
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hilde-devolder-chocolatier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1073",
                    "Devolder, Hilde (Chocolatier Hilde Devolder)",
                    "260",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 43",
                "created": "2012-06-01T11:02:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.717579 51.056232)"
                },
                "email": [
                    "hilde_devolder@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolatier Hilde Devolder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/411",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/411",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ich liebe Schokolade. Ich liebe Kunst. Ich liebe Sch\u00f6nheit. Ich versuche, das in allem, was ich in meinem Schokoladeladen in Gent mache, miteinander zu vereinen. Und Sie? Lieben Sie Schokolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\"<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Adoro el chocolate. Adoro el arte. Adoro la belleza. As\u00ed que intento combinarlo todo haciendo creaciones con chocolate en mi tienda en Gante, B\u00e9lgica. \u00bfY a usted? \u00bfA usted le gusta el chocolate?\"</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ik hou van chocolade. Ik hou van kunst. Ik hou van schoonheid. Ik probeer dat alles te combineren in de dingen die ik maak in mijn chocoladewinkel in Gent. En jij? Hou jij van chocolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"J'aime le chocolat. J'aime l'art. J'aime la beaut\u00e9. Alors j'essaie de combiner tout cela dans mes r\u00e9alisations \u00e0 base de chocolat au sein de ma boutique de Gand, en Belgique. Et vous? Aimez-vous le chocolat?\"</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "en": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "es": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "nl": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "fr": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade ist hier ein Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate is a real experience here"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade is hier een beleving"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hildedevolderchocolatier/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hilde-devolder-chocolatier/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hildedevolderchocolatier/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7952989-Reviews-Hilde_Devolder_Chocolatier-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T15:16:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1577",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-trappistenhuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1026",
                    "Uytterhaegen, Johan (Het Trappistenhuis)",
                    "314",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 164",
                "created": "2012-11-23T15:47:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242937"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733052 51.049364)"
                },
                "email": [
                    "bierman@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Trappistenhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/570",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/570",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00dcber 170 belgische Spezialbiere, sagt jemand, der sie alle schon einmal gekostet hat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>More than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00e1s de 170 cervezas especiales belgas, conforme a una persona que ya las ha probado todas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meer dan 170 Belgische speciaalbieren, volgens iemand die ze allemaal al proefde.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 170 bi\u00e8res sp\u00e9ciales belges, selon quelqu\u2019un qui les a d\u00e9j\u00e0 toutes go\u00fbt\u00e9es.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1577"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "en": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "es": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "nl": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste over 170 specialty beers"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"
                ],
                "nl": [
                    "Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"
                ],
                "fr": [
                    "Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:01:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Trappistenhuis",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-trappistenhuis/4b2951bbf964a520d69c24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3784184-Reviews-Trappistenhuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T15:16:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1577",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-trappistenhuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1026",
                    "Uytterhaegen, Johan (Het Trappistenhuis)",
                    "314",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 164",
                "created": "2012-11-23T15:47:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242937"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733052 51.049364)"
                },
                "email": [
                    "bierman@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Trappistenhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/570",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/570",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00dcber 170 belgische Spezialbiere, sagt jemand, der sie alle schon einmal gekostet hat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>More than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00e1s de 170 cervezas especiales belgas, conforme a una persona que ya las ha probado todas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meer dan 170 Belgische speciaalbieren, volgens iemand die ze allemaal al proefde.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 170 bi\u00e8res sp\u00e9ciales belges, selon quelqu\u2019un qui les a d\u00e9j\u00e0 toutes go\u00fbt\u00e9es.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1577"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "en": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "es": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "nl": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste over 170 specialty beers"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"
                ],
                "nl": [
                    "Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"
                ],
                "fr": [
                    "Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:01:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Trappistenhuis",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-trappistenhuis/4b2951bbf964a520d69c24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3784184-Reviews-Trappistenhuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=25",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=27",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=26",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}