{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "en": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "es": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "nl": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "fr": "Atlas & Zanzibar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "en": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "es": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "nl": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "fr": "Atlas & Zanzibar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:28:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                578
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c5c0c49c-b0a3-4232-b847-3125f2990ae1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2082",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/atlas-zanzibar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "859",
                    "ATLAS EN ZANZIBAR",
                    "174",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 19",
                "created": "2012-06-05T12:10:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292208799"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718618 51.041369)"
                },
                "email": [
                    "atlas.zanzibar@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07a93ed9-c5b9-44ea-babe-0fc204912795",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Atlas & Zanzibar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/425",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/425",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleiner eigenwilliger Reisebuchladen mit gediegenem und repr\u00e4sentativem Sortiment aus Karten, Reisef\u00fchrern, Reisegeschichten und Globen. Beratung inbegriffen. ",
                    "en": "Small, independent travel book store with a good, representative selection of maps, travel guides, travel logs and globes. Advice included.",
                    "es": "Peque\u00f1a y singular librer\u00eda especializada en viajes con un s\u00f3lido y representativo surtido de mapas, gu\u00edas, literatura de viajes y globos terr\u00e1queos. El servicio incluye asesoramiento.",
                    "nl": "Kleine, eigenzinnige reisboekhandel met degelijk en representatief assortiment aan kaarten, reisgidsen, reisverhalen en wereldbollen. Advies inbegrepen.",
                    "fr": "Petite boutique singuli\u00e8re de livres de voyage avec un assortiment repr\u00e9sentatif et digne de ce nom de cartes, guides de voyage, r\u00e9cits de voyage et mappemondes. Conseils inclus. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2082"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "en": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "es": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "nl": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "fr": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwilliger Reisebuchhandel mit gro\u00dfem Angebot"
                ],
                "en": [
                    "Quirky travel book shop with a vast collection"
                ],
                "es": [
                    "Tienda con un gran surtido de gu\u00edas tur\u00edsticas"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnige reisboekhandel met breed assortiment"
                ],
                "fr": [
                    "Vaste assortiment de guides de voyage originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:23:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/atlas--zanzibar/4bed339a3372c928b0401114",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/atlaszanzibarENmanymaps/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/A%27pril-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/A%27pril-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:26:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                165
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1904",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/april",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1001",
                    "Reynaert, Marijke (A'pril)",
                    "167",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 27 E",
                "created": "2012-06-05T12:08:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230992"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7184425044309 51.056427600602)"
                },
                "email": [
                    "a.pril@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/09227cfb-199b-4c19-8d4f-264b4b94f0ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A'pril"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/424",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/424",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "A\u2019pril ist ein ganz besonderer Laden mit einer wundersch\u00f6nen Einrichtung aus dem 19. Jahrhundert; er befindet sich mitten im Herzen Gents, unweit der Grafenburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nehmen Sie sich Zeit.\u00a0Das gro\u00dfe Angebot l\u00e4dt zum langen Schauen und Schnuppern ein. Verschiedene Notizb\u00fccher, ausgefallene Teekannen, Schmuck, viele bunte Sachen, besondere Geburtstagskarten \u2026 Hier wird man leicht f\u00fcr ein originelles Geschenk f\u00fcndig \u2013 f\u00fcr sich selbst oder einen andern.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A\u2019pril is a curious shop with a magnificent nineteenth-century interior in the heart of Ghent, close to the Castle of the Counts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You will surely want to linger for a while, rummaging through the exciting things the shop has to offer: all sorts of notebooks, quirky teapots, jewellery, colourful trinkets and original birthday cards\u2026 this is the perfect place to find a gift for a friend or a memento to keep for yourself.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A\u2019pril es una singular tienda con un magn\u00edfico interior del siglo XIX en el coraz\u00f3n de Gante, al lado del Castillo de los Condes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed es mejor venir con tiempo, porque es imposible resistirse a rebuscar entre su amplia oferta.\u00a0Diversos cuadernos, teteras exc\u00e9ntricas, decoraci\u00f3n, coloridos trastos, peculiares tarjetas de felicitaci\u00f3n... este es el lugar perfecto para encontrar un detalle original, tanto para regalar como para uno mismo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "A\u2019pril is een opvallende winkel met een prachtig 19de-eeuws interieur in het hart van Gent, vlakbij het Gravensteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier ben je even zoet, want in het ruimte aanbod valt veel te \u2018snuisteren\u2019. Verschillende notitieboekjes, excentrieke theepotten, sieraden, andere kleurrijke spulletjes, eigenzinnige verjaardagskaarten... dit is d\u00e9 plek om een origineel cadeau te vinden, zowel om te geven of zelf te houden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "A\u2019pril est un magasin hors du commun avec son magnifique int\u00e9rieur datant du 19e si\u00e8cle, nich\u00e9 au c\u0153ur de Gand, pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, la vie est belle car il y a de quoi \u00abfouiner\u00bb parmi l\u2019offre vaste.\u00a0<br />\nDiff\u00e9rents carnets de notes, th\u00e9i\u00e8res excentriques, parures, accessoires color\u00e9s en tous genres, cartes d\u2019anniversaire audacieuses... l'endroit id\u00e9al pour trouver un cadeau original, \u00e0 offrir ou \u00e0 s\u2019offrir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1904"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A'pril"
                ],
                "en": [
                    "A'pril"
                ],
                "es": [
                    "A'pril"
                ],
                "nl": [
                    "A'pril"
                ],
                "fr": [
                    "A'pril"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle, farbenfrohe und witzige Mitbringsel"
                ],
                "en": [
                    "Fun, colourful and quirky stuff"
                ],
                "es": [
                    "Cositas divertidas, coloridas y entretenidas"
                ],
                "nl": [
                    "Leuke, kleurrijke en grappige spulletjes"
                ],
                "fr": [
                    "Jolies babioles amusantes et color\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:17:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/april.gent",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8354228-Reviews-A_pril-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aprilgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:21:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -893
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2081",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jewellerydesign-mariebenedicte",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eekhout 16",
                "created": "2012-06-01T10:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293245645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721683 51.041679)"
                },
                "email": [
                    "info@mariebenedicte.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/400",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/400",
                "modified": "2018-02-28T09:29:25+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie haben die Auswahl aus einem sehr umfassenden Schmuckangebot, das aus ihrem eigenem Atelier stammt: Erschwinglicher Silberschmuck, auserlesener Goldschmuck mit Edelsteinen und/oder Perlen... und au\u00dfergew\u00f6hnliche Eheringe.\u00a0</p>\n\n<p>Jeder Ring ist handgefertigt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and/or pearls and... original wedding rings.\u00a0</p>\n\n<p>Every item is handmade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En su amplia oferta de joyas elaboradas en su propio taller podr\u00e1 elegir desde piezas asequibles en plata a obras exclusivas en oro con piedras preciosas y/o perlas... y originales alianzas.\u00a0</p>\n\n<p>Cada pieza es elaborada a mano.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt kiezen uit een ruim assortiment in eigen atelier gemaakte juwelen: betaalbare zilveren juwelen, exclusieve juwelen in goud met edelstenen en/of parels, \u00e9n originele trouwringen.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Ieder stuk is handgemaakt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d&#39;un cadeau beau et original? Chez l&#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Faites votre choix parmi un vaste assortiment de bijoux cr\u00e9\u00e9s dans son propre atelier: bijoux abordables en argent ou r\u00e9alisations exclusives en or, par\u00e9es de pierres pr\u00e9cieuses et/ou de perles ... et des alliances originales.\u00a0</p>\n\n<p>Conception artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2081"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "en": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "es": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "nl": [
                    "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"
                ],
                "fr": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pers\u00f6nliche Beratung & individuelles Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Personal advice and custom jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JewellerydesignMarieBenedicte/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jewellerydesign.mariebenedicte/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A.",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:19:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -385
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1810",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/martha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1164",
                    "Briessinck, Clarice (M.A.R.T.H.A.)",
                    "312",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 19",
                "created": "2012-06-01T10:28:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306640"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719887 51.051949)"
                },
                "email": [
                    "m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "M.A.R.T.H.A."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/399",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/399",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. ",
                    "en": "M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices.",
                    "es": "M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios.",
                    "nl": "M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes.",
                    "fr": "M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1810"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "en": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "es": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "nl": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "fr": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Schmuck und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Trendy jewellery & accessories"
                ],
                "es": [
                    "Joyas y accesorios de moda"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy juwelen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux et accessoires tendance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:00:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Martha-Gent-600300656780306/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/martha-gent-oostvlaanderen/4be55eee2468c92845ebff42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/martha_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:07:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2030",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lineos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "837",
                    "LINEOS",
                    "300",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 47",
                "created": "2012-06-01T10:24:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332433"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725955 51.052242)"
                },
                "email": [
                    "lineos@proximedia.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lineos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/397",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/397",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. ",
                    "en": "Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t",
                    "es": "Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada.",
                    "nl": "Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t",
                    "fr": "Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2030"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lineos"
                ],
                "en": [
                    "Lineos"
                ],
                "es": [
                    "Lineos"
                ],
                "nl": [
                    "Lineos"
                ],
                "fr": [
                    "Lineos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "Elegant and seductive lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda elegante y seductora"
                ],
                "nl": [
                    "Elegante en verleidelijke lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:23:16+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lineos/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:03:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -41
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2076",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ingrid-adriaenssens",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1038",
                    "Adriaenssens, Ingrid (Ingrid Adriaenssens)",
                    "278",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 11",
                "created": "2012-06-01T10:20:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334217"
                    ],
                    [
                        "+32475646760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726621 51.056219)"
                },
                "email": [
                    "ingridadriaenssens@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ingrid Adriaenssens"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/395",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/395",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. ",
                    "en": "Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\"",
                    "es": "Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas.",
                    "nl": "Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt.",
                    "fr": "Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2076"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "en": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "es": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "nl": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "fr": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijds juweelontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:55:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ingrid.adriaenssens.5",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ingridadriaenssens/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:56:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                746
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2073",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/het-cooremetershuys",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "938",
                    "GRASLEI (Het Cooremetershuys)",
                    "259",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 12",
                "created": "2012-06-01T10:11:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250965"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720924 51.054665)"
                },
                "email": [
                    "info@cooremetershuys.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6e7d7f82-fdb3-4d59-ac45-74acff651fa4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Cooremetershuys"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/391",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/391",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Geb\u00e4ude aus dem 13. Jahrhundert mit originellem Schmuck, sch\u00f6nen Schals, Handtaschen, H\u00fcten und Keramik: das Meiste made in Belgien. ",
                    "en": "A thirteenth-century building that houses a store selling original jewellery, scarves, handbags, hats and ceramics, which are mainly made in Belgium.",
                    "es": "Edificio del siglo XIII en el que se ofrecen originales joyas, pa\u00f1uelos, sombreros y cer\u00e1mica principalmente de producci\u00f3n belga.",
                    "nl": "13e-eeuws pand met originele juwelen, sjaals, handtassen, hoeden en keramiek van voornamelijk Belgische makelij.",
                    "fr": "Immeuble du 13e si\u00e8cle abritant des bijoux originaux, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, chapeaux et c\u00e9ramique, de facture essentiellement belge. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2073"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "en": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "es": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "nl": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "fr": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssischer Schmuck und Modeaccessoires "
                ],
                "en": [
                    "Contemporary jewellery and fashion accessories"
                ],
                "es": [
                    "Joyas contempor\u00e1neas y accesorios de moda "
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse juwelen en modeaccessoires "
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux modernes et accessoires de mode"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T08:35:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/hetcooremetershuys/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-cooremetershuys/4ef9b99c0aafbcb31e5ff364",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetcooremetershuys/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "en": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "es": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "nl": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "fr": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "en": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "es": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "nl": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "fr": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:01:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                -752
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/038d67bb-16aa-45ac-be3a-819531894dde",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2077",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerie-pont-plas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2822",
                    "Thienpont, Nicole (Galerie Pont & Plas)",
                    "378",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hooiaard 6 (hoek Graslei)",
                "created": "2012-06-01T10:18:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7212627957681 51.055369282572)"
                },
                "email": [
                    "info@pontenplas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c42f74d9-5a77-414f-9e8b-e798c3f2ba15",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerie Pont & Plas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/394",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/394",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Kollektion handgefertigten zeitgen\u00f6ssischen Schmucks belgischer und internationaler Designer, f\u00fcr sowohl Damen wie Herren. ",
                    "en": "A collection of hand-made contemporary jewellery by Belgian and international designers for men and women.",
                    "es": "Una colecci\u00f3n de joyas contempor\u00e1neas hechas a mano de dise\u00f1adores belgas e internacionales, tanto para mujer como para hombre.",
                    "nl": "Een collectie handgemaakte hedendaagse juwelen van Belgische en internationale ontwerpers, voor zowel vrouwen als mannen.",
                    "fr": "Une collection de bijoux contemporains faits main de cr\u00e9ateurs belges et internationaux, pour hommes et femmes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2077"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "en": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "es": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Funkelnde Schmuckst\u00fccke f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Sparkly jewellery for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Joyas resplandecientes, para el y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Fonkelende juwelen voor hem & haar"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux scintillants pour elle & lui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Pont-Plas-149551208416560/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-ringen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-ringen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-hanger.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-hanger.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "nl": "Edelgedacht",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:00:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -48
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2041",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/edelgedacht",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1226",
                    "Edelgedacht-Juwelier Jan Vanhoutteghem (Edelgedacht)",
                    "240",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koestraat 2",
                "created": "2012-06-01T10:15:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336610"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725412 51.051317)"
                },
                "email": [
                    "info@edelgedacht.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eb509fb9-d200-4fea-8637-e41815d01202",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Edelgedacht"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/393",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/393",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Juwelier mit dem gewissen Extra. Kunstvoll entworfener Schmuck aus Edelmetall, von traditionellem Handwerk bis ausgekl\u00fcgeltem Design. ",
                    "en": "A jeweller with a surprising vision. Artfully designed jewellery in precious metals including some stunning traditional Baroque designs and more ingenious gems.",
                    "es": "Un joyero con una visi\u00f3n sorprendente. Ornamentos de art\u00edsticas formas en metales nobles, que van del barroquismo artesano al dise\u00f1o ingenioso.",
                    "nl": "Een juwelier met een verrassende visie. Kunstzinnig vormgegeven sieraden in edele metalen gaande van barok ambachtswerk tot ingenieus design.",
                    "fr": "Un bijoutier dou\u00e9 d\u2019une vision surprenante. Parures de conception artistique en m\u00e9taux nobles, de l\u2019artisanat baroque au design ing\u00e9nieux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2041"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "en": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "es": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "nl": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "fr": [
                    "Edelgedacht"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Juwelier Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "en": [
                    "Jeweller Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "es": [
                    "Joyer\u00eda Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelier Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "fr": [
                    "Le bijoutier Jan Vanhoutteghem"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/edelgedacht/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/edelgedacht/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dope-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dope-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:58:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -28
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2026",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dope",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1102",
                    "F.V DOPE( Desmedt-DECUYPERE) (Dope)",
                    "229",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 74",
                "created": "2012-06-01T10:14:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292797819"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7193430289852 51.051251778408)"
                },
                "email": [
                    "info@dope-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e74a424-2ac7-43f7-aa45-ad48dd5bb238",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dope"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/392",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/392",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleiner, besonders cooler Laden f\u00fcr Sneakerfreunde mit Limited Editions bekannter und weniger bekannter, aber sehr origineller Marken und trendigen Accessoires. ",
                    "en": "Small, ubercool store for sneaker fans with limited editions by well-known and lesser-known but original brands and trendy accessories.\t",
                    "es": "Peque\u00f1a tienda de lo m\u00e1s cool para amantes de las zapatillas deportivas, con ediciones limitadas de marcas conocidas y de otras menos famosas pero siempre originales, adem\u00e1s de modernos accesorios.",
                    "nl": "Kleine, \u00fcbercoole store voor sneakerslovers met limited editions van bekende en minder bekende maar originele merken en trendy accessoires.\t",
                    "fr": "Petit magasin hyper cool pour les fanas de sneakers avec des \u00e9ditions limit\u00e9es de marques connues et moins connues, mais toujours originales, et d\u2019accessoires tendance. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2026"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Dope\t"
                ],
                "en": [
                    "Dope\t"
                ],
                "es": [
                    "Dope\t"
                ],
                "nl": [
                    "Dope\t"
                ],
                "fr": [
                    "Dope\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schuhe f\u00fcr Trendsetter "
                ],
                "en": [
                    "Shoes for trendsetters"
                ],
                "es": [
                    "Zapatos para marcadores de tendencias "
                ],
                "nl": [
                    "Schoenen voor trendsetters "
                ],
                "fr": [
                    "Des chaussures \u00e0 la pointe de la mode"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:48:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/DOPE.sneakers.accessoires/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/aapnootmies-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/aapnootmies-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:54:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -844
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/42a4e0cb-cd59-4a6d-9ee8-5bda27f20e42",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2071",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/aapnootmies",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "976",
                    "De Bruyne, Wendy (Aap-Noot-Mies)",
                    "162",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bennesteeg 1a",
                "created": "2012-06-01T08:59:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240600"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724343 51.052747)"
                },
                "email": [
                    "info@aapnootmies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2c2d7980-f346-448d-8619-78a62a532256",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aap.Noot.Mies"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/389",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/389",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nostalgisches Kinderschuhgesch\u00e4ft f\u00fcr Schuhe bis Gr\u00f6\u00dfe 35. ",
                    "en": "Hip nostalgia in this children\u2019s shoes shop with shoes up to size 35.",
                    "es": "Una moderna nostalgia triunfa en esta zapater\u00eda infantil, con zapatos hasta el n\u00famero 35.",
                    "nl": "Hippe nostalgie troef in deze kinderschoenenwinkel met schoenen tot maat 35.",
                    "fr": "Nostalgie branch\u00e9e dans ce magasin de souliers pour enfants, avec des chaussures jusqu\u2019\u00e0 la pointure 35. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2071"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "en": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "es": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "nl": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "fr": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nostalgische und hippe Kinderschuhe bis Gr\u00f6\u00dfe 35"
                ],
                "en": [
                    "Nostalgic and trendy kids' shoes up to size 35"
                ],
                "es": [
                    "Zapatos infantiles nost\u00e1lgicos hasta la talla 35"
                ],
                "nl": [
                    "Nostalgische en hippe kinderschoenen tot maat 35"
                ],
                "fr": [
                    "Chaussures enfants tendance et r\u00e9tro (max 35)"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:21:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aapnootmies-171724429538660/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aap.noot.mies/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/aap_noot_mies",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2070",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sjapoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1018",
                    "Dewilde, Ria (Sjapoo)",
                    "359",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 29",
                "created": "2012-06-05T14:21:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725056 51.059245)"
                },
                "email": [
                    "ria@sjapoo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sjapoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/466",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/466",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic & Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. ",
                    "en": "Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic & Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories.",
                    "es": "Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic & Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios.",
                    "nl": "Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic & Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires.",
                    "fr": "Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic & Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2070"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "en": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "es": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "nl": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "fr": [
                    "Sjapoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00fcte, Mode und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Hats, fashion and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Sombreros, moda y accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Hoeden, mode en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Chapeaux, mode et accessoires"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Sjapoo-757046927648121/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sjapoo/4e746f30b61c22c637b7a84b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:32:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                834
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1820",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/nathalie-engels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "921",
                    "ENGELS N - VANOVERBEKE S (Nathalie Engels)",
                    "355",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 1a",
                "created": "2012-06-05T14:19:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292239878"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725356 51.05594)"
                },
                "email": [
                    "info@nathalie-engels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/66e3475a-f846-4767-825a-c7b8577bad57",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nathalie Engels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/465",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/465",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Erschwingliche Designkollektion f\u00fcr Damen und Herren, die sich durch ein starkes Gesp\u00fcr f\u00fcr Farbe und einen eigenen Stil auszeichnet. ",
                    "en": "Affordable design collection for women and men, with an expressive sense of colour and style.",
                    "es": "Colecci\u00f3n de dise\u00f1o a precios asequibles para hombre y mujer, caracterizada por un fuerte sentido del color y un estilo propio.",
                    "nl": "Betaalbare designcollectie voor dames en heren, gekenmerkt door een sterk kleurgevoel en eigen stijl.",
                    "fr": "Collection design \u00e0 prix doux pour dames et hommes, plac\u00e9e sous le signe de la couleur et du style personnel. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1820"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "en": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "es": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "nl": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "fr": [
                    "Nathalie Engels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modedesign mit Leidenschaft"
                ],
                "en": [
                    "Passionate fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda con pasi\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Modeontwerp met passie"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9atrice de mode passionn\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nathalie-Engels-161413397286512/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:31:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2069",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/la-fille-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1173",
                    "l'Amateur (La fille d'O)",
                    "291",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 21",
                "created": "2012-06-05T14:17:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293348010"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718689 51.056418)"
                },
                "email": [
                    "info@lafilledo.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La fille d'O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/464",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/464",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auch Prothesen- und Still-BHs.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Also sells breastfeeding bras and prosthesis bras.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ofrece entre su gama sujetadores prost\u00e9ticos y de lactancia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook prothese- en borstvoedingsbeha's.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c9galement soutien-gorge d\u2019allaitement et pour proth\u00e8se.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2069"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "en": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "es": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "nl": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "fr": [
                    "La fille d'O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "High-Fashion-Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "High-fashion lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda de alta costura"
                ],
                "nl": [
                    "High fashion lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie haute couture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:48:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lafilledogent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-fille-do/4eea39cf30f8b39981d97ba8",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lafilledo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:28:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -940
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2066",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-welvaert-concept-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1221",
                    "Jan Welvaert (Jan Welvaert Fashion Gallery)",
                    "279",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 61",
                "created": "2012-06-06T13:09:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483676310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729368 51.050339)"
                },
                "email": [
                    "info@janwelvaertfashion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Welvaert"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/486",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/486",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. ",
                    "en": "A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \"belle \u00e9poque\" setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories.",
                    "es": "Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios.",
                    "nl": "Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \"belle epoque\" kader in hartje Gent. Kleren en accessoires.",
                    "fr": "Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2066"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "en": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "es": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode f\u00fcr Damen und Herren"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/janwelvaertconceptstore/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jan-welvaert/4df22e25c65bf55ee5266c87",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Funni-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Funni-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:25:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                385
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2064",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/funni",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1079",
                    "Van Steenkiste, Mieke (Funni)",
                    "253",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Begijnengracht 1",
                "created": "2012-06-05T14:10:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32468102704"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.714145 51.056192)"
                },
                "email": [
                    "info@funni.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0d432be6-6922-4a32-9030-2c55d6d316f7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Funni"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/461",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/461",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte erschwingliche Kleider, fr\u00f6hliche R\u00f6cke und noch viel mehr. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Suchen Sie sich ein originelles Andenken aus unseren Accessoires von Genter Schmuckdesignern aus. Hier gibt es auch N\u00e4hworkshops.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hand-made affordable dresses, fun skirts and much, much more. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Choose your original souvenir from our accessories by Ghent jewellery designers. You can also come here for sewing workshops.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Prendas asequibles hechas a mano, alegres faldas y otros. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elija su recuerdo original de entre nuestros accesorios de dise\u00f1adores de joyeros ganteses. Aqu\u00ed tambi\u00e9n se organizan talleres de coser.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Handgemaakte betaalbare kleedjes, vrolijke rokjes en meer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kies je origineel souvenir uit onze accessoires van Gentse juwelenontwerpers. Je kunt hier ook terecht voor naaiworkshops.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petites tenues faites main \u00e0 prix abordables, jupettes s\u00e9millantes et bien plus encore. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Choisissez votre souvenir original parmi nos accessoires de cr\u00e9ateurs de bijoux gantois. Vous y trouverez aussi des ateliers de couture.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2064"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Funni"
                ],
                "en": [
                    "Funni"
                ],
                "es": [
                    "Funni"
                ],
                "nl": [
                    "Funni"
                ],
                "fr": [
                    "Funni"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Vintage-Mode und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Original vintage fashion & accessories"
                ],
                "es": [
                    "Moda original vintage & accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Originele vintage mode & accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Mode & accessoires vintage originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T09:31:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/befunni/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fred & Ginger Gent",
                        "en": "Fred & Ginger Gent",
                        "es": "Fred & Ginger Gent",
                        "nl": "Fred & Ginger Gent",
                        "fr": "Fred & Ginger Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fred & Ginger Gent",
                        "en": "Fred & Ginger Gent",
                        "es": "Fred & Ginger Gent",
                        "nl": "Fred & Ginger Gent",
                        "fr": "Fred & Ginger Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fred & Ginger Gent",
                        "en": "Fred & Ginger Gent",
                        "es": "Fred & Ginger Gent",
                        "nl": "Fred & Ginger Gent",
                        "fr": "Fred & Ginger Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:23:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                364
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1859",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fred-ginger",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "997",
                    "Fred & Ginger Retail Belgium (Fred & Ginger)",
                    "251",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bennesteeg 6",
                "created": "2012-06-05T14:08:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342540"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724211 51.052829)"
                },
                "email": [
                    "Gent.fg@fredginger.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ebcdd327-dcf6-4ce8-99cd-8075ef2b10ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fred & Ginger"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/460",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/460",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Belgische Marken Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive und Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Farbenfrohe Kollektionen, voll Energie und Unfug f\u00fcr Kinder mit Charakter von 0 bis 14 Jahren!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belgian brands Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive and Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Colourful collections, bursting with energy and mischief for kids with a mind of their own between the ages of 0 and 14 years!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Con las marcas belgas Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive y Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Colecciones llenas de color, desbordantes de energ\u00eda y piller\u00eda, para ni\u00f1os con car\u00e1cter de 0 a 14 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Belgische merken Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive en Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kleurrijke collecties, boordevol energie en kattenkwaad voor kinderen met karakter van 0 tot 14 jaar!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Marques belges Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive et Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des collections pleines de couleurs, d\u2019\u00e9nergie et d\u2019espi\u00e8glerie pour les enfants de caract\u00e8re, de 0 \u00e0 14 ans!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1859"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "en": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "es": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "nl": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "fr": [
                    "Fred & Ginger"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgisches Multi-brand-Konzept"
                ],
                "en": [
                    "Belgian multi-brand concept"
                ],
                "es": [
                    "Concepto belga multimarca"
                ],
                "nl": [
                    "Belgisch multimerken concept"
                ],
                "fr": [
                    "Concept belge multimarque"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T09:25:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/FredandGinger/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/_fredandginger_/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004944.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004944.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:20:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                927
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2062",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/elisa-lee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1226",
                    "Edelgedacht-Juwelier Jan Vanhoutteghem (Edelgedacht)",
                    "240",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 33",
                "created": "2012-06-05T14:03:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293290878"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724049 51.055237)"
                },
                "email": [
                    "shop@elisa-lee.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bda77aa6-2212-4638-9063-3330dcfd8af2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Elisa Lee"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/458",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/458",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einzigartiges belgisches Schmuckgesch\u00e4ft, das von Designerin Elisabeth Leenknegt, einer Glask\u00fcnstlerin, gegr\u00fcndet wurde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kolorit und verspieltes Design zeichnen den zeitgen\u00f6ssischen Schmuck aus handgeschmiedetem Silber und mundgeblasenem Glas aus. Jedes St\u00fcck ein Kunstwerk.\u00a0</p>\n\n<p>Man kann auch die Skulpturen von Jan Leenknegt, ihrem Vater, bestaunen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A unique jewellery shop founded by designer/glass artist Elisabeth Leenknegt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A collection of contemporary jewellery made of hand-forged silver and mouth-blown glass, with lovely colours and a playful design. Traditional craftsmanship at its best.\u00a0</p>\n\n<p>Here, you can also admire the sculptures by Jan Leenknegt, her father.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Singular casa joyera belga fundada por la dise\u00f1adora Elisabeth Leenknegt, artista del vidrio hasta la m\u00e9dula. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unas formas coloridas y l\u00fadicas caracterizan sus contempor\u00e1neas joyas de plata forjada a mano y cristal soplado. Cada una de sus piezas est\u00e1 elaborada de forma artesanal.\u00a0</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n podemos admirar las esculturas de Jan Leenknegt, su padre.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Uniek Belgisch juwelenbedrijf opgericht door ontwerpster Elisabeth Leenknegt, glaskunstenaar in hart en nieren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Coloriet en speelse vormgeving kenmerken de eigentijdse juwelen van handgesmeed zilver en mondgeblazen glas. Stuk voor stuk ambachtelijk vervaardigd.</p>\n\n<p>Je kunt er ook de sculpturen van Jan Leenknegt, haar vader, bewonderen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bijouterie belge unique en son genre, fond\u00e9e par la cr\u00e9atrice Elisabeth Leenknegt, v\u00e9ritable artiste du verre dans l\u2019\u00e2me. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les formes organiques et les couleurs vives sont la marque de fabrique de ces bijoux contemporains qui associent argent travaill\u00e9 \u00e0 la main et verre souffl\u00e9. Toutes les pi\u00e8ces sont de conception artisanale.\u00a0</p>\n\n<p>Vous pouvez \u00e9galement y admirer les sculptures de Jan Leenknegt, son p\u00e8re.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2062"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "en": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "es": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "nl": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "fr": [
                    "Elisa Lee"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuelle Schmuckst\u00fccke und handgefertigt!"
                ],
                "en": [
                    "Custom jewellery, hand-made & 100% Belgian!"
                ],
                "es": [
                    "Joyas a medida, \u00a1hechas a mano en B\u00e9lgica!"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelen op maat, handgemaakt en puur Belgisch!"
                ],
                "fr": [
                    "Des bijoux sur mesure, faits main et 100% belges!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Elisa-Lee-240619289325492/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/ElisaLeenknegt",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/elisalee.be/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:19:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -32
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2060",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cafe-costume",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1132",
                    "CAFE COSTUME (Caf\u00e9 Costume)",
                    "200",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 43-45",
                "created": "2012-06-05T14:00:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256323"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724655 51.055024)"
                },
                "email": [
                    "gent@cafecostume.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c52072d6-2a56-463b-b056-ef4d6d76da77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 costume"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/457",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/457",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tailoring \u00e0 la carte. Ein Anzug, Smoking, Hemd oder ein Sakko ganz nach Ihren W\u00fcnschen. Aus einer Men\u00fckarte w\u00e4hlen Sie Schnitt, Stoff, Futter und sogar Kn\u00f6pfe aus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der vordere Ladenbereich ist wie ein Wartezimmer bzw. eine Galerie eingerichtet, wo Arbeiten verschiedener K\u00fcnstler gezeigt werden. Auff\u00e4llig ist die Skulptur von Florian Tomballe, die in den Tisch integriert ist. Die Einrichtung verk\u00f6rpert rebellische Klasse: schlicht, rau und elegant, mit Augenmerk f\u00fcr verschiedene Volumina und Ma\u00dfe.\u00a0</p>\n\n<p>Nur nach Vereinbarung</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tailoring \u00e0 la carte. Decide what your suit, smoking, shirt, or jacket should look like. Choose the cut, the fabric, the lining and even the buttons from a menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The first part of the shop is set up as a waiting room/art gallery, exhibiting work by various artists. Don\u2019t miss Florian Tomballe\u2019s striking sculpture that forms part of the table. The d\u00e9cor has an atmosphere of rebellious good taste: sleek, raw and elegant, with an eye for different shapes and sizes.\u00a0</p>\n\n<p>By appointment only</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sastrer\u00eda a la carta. Elija usted mismo c\u00f3mo quiere que sea su traje, smoking, camisa o abrigo. En un men\u00fa como los del restaurante puede escoger el corte, el tejido, el forro e incluso los botones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La primera parte de la tienda tiene la disposici\u00f3n de una sala de espera/galer\u00eda donde se expone las obras de diversos artistas. Destaca la escultura de Florian Tomballe que est\u00e1 integrada en la mesa. La decoraci\u00f3n es de estilo rebelde: sobrio, tosco y elegante, prestando atenci\u00f3n a diversos vol\u00famenes y medidas.\u00a0</p>\n\n<p>Consulta previa cita</p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tailoring \u00e0 la carte. Bepaal zelf hoe je kostuum, smoking, hemd of jas eruit ziet. Uit een menukaart kies je de snit, de stof, de voering, zelfs de knoopjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het eerste deel van de winkel is ingericht als een wachtkamer/galerij waar het werk van verschillende kunstenaars aan bod komt. Opvallend is het beeldhouwwerk van Florian Tomballe dat ge\u00efntegreerd is in de tafel. De inrichting staat voor rebelse klasse: strak, ruw en elegant, met aandacht voor verschillende volumes en afmetingen.\u00a0</p>\n\n<p>Enkel op afspraak.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Tailoring \u00e0 la carte. D\u00e9cidez vous-m\u00eame \u00e0 quoi ressemblera votre costume, votre smoking, votre chemise ou votre veste. D\u00e9cidez \u00e0 la carte: la coupe, la mati\u00e8re, la doublure, et m\u00eame les boutons. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La premi\u00e8re partie du magasin est am\u00e9nag\u00e9e \u00e0 la fa\u00e7on d\u2019une salle d\u2019attente/galerie exposant l\u2019\u0153uvre de diff\u00e9rents artistes. La sculpture de Florian Tomballe, int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la table, attire tous les regards. La d\u00e9coration t\u00e9moigne d\u2019une classe indocile: \u00e9pur\u00e9e, brute, \u00e9l\u00e9gante et jonglant avec les volumes et les dimensions.\u00a0</p>\n\n<p>Seulement sur rendez-vous</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2060"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Costume"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fachkompetenz, Stil und Qualit\u00e4t"
                ],
                "en": [
                    "Craftsmanship, style and quality"
                ],
                "es": [
                    "Pericia, estilo y calidad"
                ],
                "nl": [
                    "Vakmanschap, stijl en kwaliteit"
                ],
                "fr": [
                    "Savoir-faire, \u00e9l\u00e9gance et qualit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:43:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/cafecostume/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/cafe-costume/4c87ef67b0f66dcb40dc151d",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafecostume/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:44:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                960
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/suite",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "886",
                    "SUITE",
                    "367",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 59",
                "created": "2012-06-01T10:55:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292338391"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725101 51.054915)"
                },
                "email": [
                    "suite@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Suite "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/408",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/408",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>B\u00fchne f\u00fcr Nachwuchstalent. N\u00fcchterne Atmosph\u00e4re f\u00fcr aktive und kreative Frauen, f\u00fcr die Mode anders ist!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plataforma para nuevos talentos. Ambiente sin frusler\u00edas para mujeres activas y creativas que ven la moda de una forma distinta.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platform voor nieuw talent. No-nonsense sfeer voor actieve en creatieve vrouwen, die mode net anders zien!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Une vitrine pour les nouveaux talents. Le r\u00e8gne du bon sens pour les femmes actives et cr\u00e9atives, qui voient la mode un peu diff\u00e9remment!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Suite"
                ],
                "en": [
                    "Suite"
                ],
                "es": [
                    "Suite"
                ],
                "nl": [
                    "Suite"
                ],
                "fr": [
                    "Suite"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"
                ],
                "en": [
                    "Belgian trends for fashionistas"
                ],
                "es": [
                    "Moda belga para fashionistas"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische mode voor fashionista's"
                ],
                "fr": [
                    "La mode belge pour les fashionistas"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:53:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SuiteGentBe/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1510
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:43:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -227
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oorcussen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1141",
                    "OORCUSSEN",
                    "362",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 7",
                "created": "2012-06-01T10:52:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330765"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.057374)"
                },
                "email": [
                    "shop@oorcussen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e5a24b5-9e7c-4487-97b2-9c73d1ca60d9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oorcussen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/407",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/407",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bl\u00fcte der belgischen Designer unter einem Dach: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "en": "The best of Belgian design under one roof: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "es": "De lo m\u00e1s selecto en dise\u00f1o belga bajo un mismo techo: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "nl": "Fine fleur van de Belgische ontwerpers onder \u00e9\u00e9n dak: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene. \r\n",
                    "fr": "La fine fleur des cr\u00e9ateurs belges sous un seul toit: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "en": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "es": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "nl": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "fr": [
                    "Oorcussen\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Designermode"
                ],
                "en": [
                    "Belgian designer fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda dise\u00f1adora belga"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische designer mode"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs belges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/oorcussen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-oorcussen/4f648f3be4b0ea77cd876b17",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oorcussen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:39:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mieke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1128",
                    "De Winter, Mieke (Mieke)",
                    "349",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 87",
                "created": "2012-06-01T10:48:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716392 51.056192)"
                },
                "email": [
                    "info@mieke.tv"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mieke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/405",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/405",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. ",
                    "en": "Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines.",
                    "es": "Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea.",
                    "nl": "Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren.",
                    "fr": "Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mieke"
                ],
                "en": [
                    "Mieke"
                ],
                "es": [
                    "Mieke"
                ],
                "nl": [
                    "Mieke"
                ],
                "fr": [
                    "Mieke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda original para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Originele damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "La mode f\u00e9minine originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:42:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d284044-Reviews-Mieke_Dewulf_Bed_and_Breakfast-Ghent_East_Flanders_Province.htm",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:58:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                981
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2053",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1167",
                    "MJJK (Meneer Janssen en Juffrouw Kaat)",
                    "344",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gouvernementstraat 7",
                "created": "2012-06-01T10:45:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690513"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72658 51.050838)"
                },
                "email": [
                    "info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/404",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/404",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. ",
                    "en": "Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers.",
                    "es": "Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas.",
                    "nl": "Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers.",
                    "fr": "V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2053"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "en": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "es": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "nl": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "fr": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"
                ],
                "en": [
                    "Trendy fashion for the little ones"
                ],
                "es": [
                    "Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe kledij voor de kleinsten"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements tendance pour les tout petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-09T08:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004/about/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat/50c33d5ce4b09269c4e07d10",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:52:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                512
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1883",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/maaike-kleedt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "760",
                    "ERNEST (Maaike Kleedt)",
                    "323",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 8",
                "created": "2012-06-01T10:41:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496217282"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723932 51.057788)"
                },
                "email": [
                    "maaike@maaikekleedt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Maaike kleedt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/403",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/403",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. ",
                    "en": "Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label.",
                    "es": "Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury.",
                    "nl": "Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel.",
                    "fr": "Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1883"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "en": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "es": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "nl": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "fr": [
                    "Maaike kleedt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"
                ],
                "en": [
                    "Affordable fashion for any occasion"
                ],
                "es": [
                    "Moda asequible, para todas las ocasiones"
                ],
                "nl": [
                    "Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"
                ],
                "fr": [
                    "La mode abordable, pour chaque occasion"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:08:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/maaikekleedt",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/maaikekleedt/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elle et Gand Gent",
                        "en": "Elle et Gand Gent",
                        "es": "Elle et Gand Gent",
                        "nl": "Elle et Gand Gent",
                        "fr": "Elle et Gand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elle et Gand Gent",
                        "en": "Elle et Gand Gent",
                        "es": "Elle et Gand Gent",
                        "nl": "Elle et Gand Gent",
                        "fr": "Elle et Gand Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:47:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -994
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/593f9c00-2802-4c35-87af-d311a51c3fcd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2051",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/elle-et-gand",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8619",
                    "Elle et Gand",
                    "860",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Palfijnstraat 36",
                "created": "2012-06-01T10:36:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477611921"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730368 51.053755)"
                },
                "email": [
                    "julie_huys@yahoo.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/12ae0010-d6d7-40f5-9b99-073372c231d2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Elle et Gand"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/401",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/401",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bekleidung und Accessoires von sowohl skandinavischen wie auch jungen belgischen Designern, wie die Kollektion von Nathalie Vleeschouwer. ",
                    "en": "Clothing and accessories by Scandinavian and young up-and-coming Belgian designers, like the collection by Nathalie Vleeschouwer.\t\t",
                    "es": "Ropa y accesorios tanto de dise\u00f1adores escandinavos como de j\u00f3venes nombres belgas, como la colecci\u00f3n de Nathalie Vleeschouwer.",
                    "nl": "Kledij en accessoires van zowel Scandinavische als jonge Belgische ontwerpers, zoals de collectie van Nathalie Vleeschouwer.",
                    "fr": "V\u00eatements et accessoires de jeunes cr\u00e9ateurs belges et scandinaves, comme la collection de Nathalie Vleeschouwer.. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2051"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "en": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "es": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "nl": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "fr": [
                    "Elle et Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Damen-Boutique"
                ],
                "en": [
                    "Hip women's boutique"
                ],
                "es": [
                    "Boutique de moda para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe boetiek voor dames"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique f\u00e9minine tendance "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Elle-et-Gand-209781892416147",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:20:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                157
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yuzu-nicolas-vanaise-c",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1010",
                    "Vanaise, Nicolas (Yuzu by Vanaise Nicolas)",
                    "350",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 11a",
                "created": "2012-06-01T11:31:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473965733"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727156 51.048988)"
                },
                "email": [
                    "yuzu-nvc@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eca5cf-13a9-4177-a37f-6352a3e3e91e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/421",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/421",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pralinen, in minimalistischer Ausgabe, mit \u00fcberraschendem Geschmack und urspr\u00fcnglichen Zutaten wie Senf, Gandaschinken und Roomer!",
                    "en": "A minimalist approach to chocolate with surprising flavours and original, authentic ingredients including pralines with mustard, Ganda ham and Roomer!",
                    "es": "Bombones minimalistas en sus formas, sorprendentes en sus sabores y elaborados con ingredientes originales y aut\u00e9nticos, como los de mostaza, los de jam\u00f3n Ganda y los de RoomeR.",
                    "nl": "Pralines, minimalistisch van vorm, verrassend van smaak en met oorspronkelijke, authentieke ingredi\u00ebnten zoals pralines met mosterd, met Gandaham en met Roomer!",
                    "fr": "Des pralines \u00e0 la forme minimaliste, au go\u00fbt surprenant et \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients originaux et authentiques comme les pralines \u00e0 la moutarde, le jambon Ganda et le Roomer !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "en": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "es": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "nl": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "fr": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pralinen wie Sie sie noch nie genossen haben"
                ],
                "en": [
                    "Pralines like you've never had them before"
                ],
                "es": [
                    "Estos bombones son los mejores que probar\u00e1s jam\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Pralines zoals je ze nog niet eerder proefde"
                ],
                "fr": [
                    "Des pralines comme vous n'en avez jamais go\u00fbt\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=gent&q=yuzu",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T07:01:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -571
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2050",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/joost-arijs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1081",
                    "Arijs, Joost Rik (Pastisserie - Chocolaterie Arijs)",
                    "280",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 24",
                "created": "2012-06-01T11:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293362310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728933 51.051005)"
                },
                "email": [
                    "info@joostarijs.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Joost Arijs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/416",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/416",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>2011 er\u00f6ffnete er zusammen mit seiner Freundin Elke De Baerdemaeker in Gent eine eigene Konditorei/Chocolaterie. Schon bald hatte Gault-Millau sie zur besten Konditorei Belgiens gek\u00fcrt.\u00a0</p>\n\n<p>Schlicht und einfach eine gute Konditorei: keine extremen oder schwierigen Geschmackskombinationen, keine verr\u00fcckten Schn\u00f6rkeleien oder \u00fcberm\u00e4\u00dfigen Dekorationen. Bei allen Produkten geht es um die Reinheit der Zutaten, um raffinierte Geschmacksrichtungen und Texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011, he opened his own patisserie/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault&amp;Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el a\u00f1o 2011 abri\u00f3 junto con su novia Elke De Baerdemaeker su propia reposter\u00eda/chocolater\u00eda en Gante. En muy poco tiempo fue proclamado el mejor repostero de B\u00e9lgica por la famosa gu\u00eda de restaurantes Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>Una confiter\u00eda en serio, sin recetas extremas o pesadas, oropeles ni interiorismo recargado. Aqu\u00ed de lo que se trata es de realzar la pureza de los ingredientes y ofrecer refinados sabores y texturas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011 opende hij samen met zijn vriendin Elke De Baerdemaeker een eigen patisserie/chocolaterie zaak in Gent. Die werd al snel uitgeroepen tot de beste patisserie van Belgi\u00eb door restaurantgids Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No nonsense patisserie, geen extreme of zware smaakcombinaties, geen gekke tierlantijntjes of drukke decoraties. Alles draait hier om de puurheid van de ingredi\u00ebnten, verfijnde smaken en texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En 2011, il a ouvert avec sa compagne Elke De Baerdemaeker sa propre p\u00e2tisserie/chocolaterie \u00e0 Gand. Sa boutique a rapidement \u00e9t\u00e9 \u00e9lue \u00abmeilleure p\u00e2tisserie de Belgique\u00bb par le guide gastronomique Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>P\u00e2tisserie sans chichis, point d\u2019associations de saveurs lourdes ou extr\u00eames, point de folles sophistications ou d\u2019exub\u00e9rantes d\u00e9corations. Ici, tout est puret\u00e9 des ingr\u00e9dients, subtilit\u00e9 des saveurs et raffinement des textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2050"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "en": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "es": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "nl": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "fr": [
                    "Joost Arijs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"
                ],
                "en": [
                    "Ghent and chocolates: the perfect mix"
                ],
                "es": [
                    "Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolat & Gand: la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JoostArijsPatisserieChocolaterie/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/joost-arijs/4dac7af96e81162ae8030d99",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/joostarijs/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10594695-Reviews-Joost_Arijs-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier ",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:06:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                935
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hilde-devolder-chocolatier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1073",
                    "Devolder, Hilde (Chocolatier Hilde Devolder)",
                    "260",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 43",
                "created": "2012-06-01T11:02:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.717579 51.056232)"
                },
                "email": [
                    "hilde_devolder@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolatier Hilde Devolder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/411",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/411",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ich liebe Schokolade. Ich liebe Kunst. Ich liebe Sch\u00f6nheit. Ich versuche, das in allem, was ich in meinem Schokoladeladen in Gent mache, miteinander zu vereinen. Und Sie? Lieben Sie Schokolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\"<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Adoro el chocolate. Adoro el arte. Adoro la belleza. As\u00ed que intento combinarlo todo haciendo creaciones con chocolate en mi tienda en Gante, B\u00e9lgica. \u00bfY a usted? \u00bfA usted le gusta el chocolate?\"</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ik hou van chocolade. Ik hou van kunst. Ik hou van schoonheid. Ik probeer dat alles te combineren in de dingen die ik maak in mijn chocoladewinkel in Gent. En jij? Hou jij van chocolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"J'aime le chocolat. J'aime l'art. J'aime la beaut\u00e9. Alors j'essaie de combiner tout cela dans mes r\u00e9alisations \u00e0 base de chocolat au sein de ma boutique de Gand, en Belgique. Et vous? Aimez-vous le chocolat?\"</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "en": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "es": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "nl": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "fr": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade ist hier ein Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate is a real experience here"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade is hier een beleving"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hildedevolderchocolatier/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hilde-devolder-chocolatier/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hildedevolderchocolatier/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7952989-Reviews-Hilde_Devolder_Chocolatier-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Duchesse Gent",
                        "en": "Duchesse Gent",
                        "es": "Duchesse Gent",
                        "nl": "Duchesse Gent",
                        "fr": "Duchesse Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Duchesse Gent",
                        "en": "Duchesse Gent",
                        "es": "Duchesse Gent",
                        "nl": "Duchesse Gent",
                        "fr": "Duchesse Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T06:45:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                325
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e079cf08-240e-4750-9f9d-4ef501be9c0f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2047",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/duchesse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1040",
                    "De Loof, Martine (Duchesse)",
                    "230",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 22/24",
                "created": "2012-06-01T11:12:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292331097"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7253934517369 51.053200197557)"
                },
                "email": [
                    "martine.deloof@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/30b7624e-a99e-4b79-b81f-595ba53206e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Duchesse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/415",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/415",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Spitze, Andenken, Gobelin-Handtaschen und richtigen belgischen Wandteppichen. ",
                    "en": "The speciality store for lace, souvenirs, gobelin handbags and real Belgian tapestries.",
                    "es": "Comercio especializado en puntilla, recuerdos, bolsos de gobelino y aut\u00e9nticos tapices belgas.",
                    "nl": "De speciaalzaak in kant, souvenirs, gobelinhandtassen en echte Belgische wandtapijten.",
                    "fr": "Le sp\u00e9cialiste de la dentelle, des souvenirs, des sacs \u00e0 main motif gobelin et des authentiques tapisseries belges. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2047"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Duchesse"
                ],
                "en": [
                    "Duchesse"
                ],
                "es": [
                    "Duchesse"
                ],
                "nl": [
                    "Duchesse"
                ],
                "fr": [
                    "Duchesse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Souvenirs und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Souvenirs and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Souvenirs y accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Souvenirs en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Souvenirs et accessoires"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:41:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/56398f97-1ae9-4d21-b1d9-190495f3e5bd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:25:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                346
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2031",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/daskalides",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "761",
                    "DASKALI (Daskalid\u00e8s)",
                    "227",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 11",
                "created": "2012-06-01T11:10:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243677"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7252447556033 51.052305058196)"
                },
                "email": [
                    "gent@daskalides.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ac078544-57b0-40d9-9422-29bb5eeb4e41",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Daskalid\u00e8s"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/414",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/414",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Renommierter Chocolatier mit sehr abwechslungsreichem Angebot an Pralinen, Tr\u00fcffeln, Geb\u00e4ck, Marmeladen und weiteren Schokolade-K\u00f6stlichkeiten. ",
                    "en": "Renowned chocolate maker with a wide range of pralines, chocolate truffles, biscuits, jam and many other chocolate delicacies.",
                    "es": "Prestigioso chocolatero con un ampl\u00edsimo surtido de bombones, trufas, pastas, confituras e incontables otras delicias a base de chocolate.",
                    "nl": "Gerenommeerde chocolatier met een heel divers assortiment van pralines, truffels, koekjes, confituur en talloze andere chocolade-lekkernijen.",
                    "fr": "Chocolatier renomm\u00e9 proposant un assortiment tr\u00e8s diversifi\u00e9 de pralines, truffes, biscuits, confiture et une foule d\u2019autres plaisirs chocolat\u00e9s. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2031"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "en": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "es": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "nl": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "fr": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade mit Tradition "
                ],
                "en": [
                    "Traditional chocolate"
                ],
                "es": [
                    "Chocolate con tradici\u00f3n "
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade met traditie "
                ],
                "fr": [
                    "Chocolat et tradition"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:44:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/InChocDaskalides/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12208150-Reviews-In_Choc_Gent_Daskalides-Ghent_East_Flanders_Province.htm",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000781.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000781.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:16:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                967
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1954",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/craenkindershuys",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1019",
                    "Vandezande, Martine (Craenkindershuys)",
                    "223",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 2",
                "created": "2012-06-01T11:05:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243309"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72195 51.056641)"
                },
                "email": [
                    "martine.vandezande@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/77f9da48-07e5-4082-a8df-fa7bb90134cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Craenkindershuys"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/412",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/412",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwilliger Souvenir- und Geschenkeladen in einem historischen Geb\u00e4ude nahe der Grafenburg mit einem Angebot an Genter Bieren und Genever, Gl\u00fcckwunschkarten, Glaswaren, Keramik, Gadgets \u2026 ",
                    "en": "A shop with a different approach to souvenirs and gifts, in a historical building near Gravensteen, with a selection of Ghent beers and genevers, greeting cards, glassware, ceramics, gadgets ... ",
                    "es": "Singular tienda de detalles y recuerdos en un edificio hist\u00f3rico al lado del Castillo de los Condes que ofrece cervezas y ginebras de Gante, tarjetas, piezas de cristal, cer\u00e1mica y art\u00edculos diversos.",
                    "nl": "Eigenzinnige souvenir- en giftshop in een historisch pand vlakbij het Gravensteen met een aanbod van Gentse bieren en jenevers, wenskaarten, glaswerk, keramiek, gadgets ... ",
                    "fr": "Boutique de souvenirs et de cadeaux originaux dans un immeuble historique proche du Ch\u00e2teau des Comtes, avec bi\u00e8res et geni\u00e8vres gantois, cartes de v\u0153ux, verrerie, c\u00e9ramique, gadgets, ... "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1954"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "en": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "es": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "nl": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "fr": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Souvenirs oder Geschenke f\u00fcr Sie selbst"
                ],
                "en": [
                    "Buy fun souvenirs or treat yourself"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para comprar un bonito souvenir o regalo"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een leuk souvenir of een cadeau voor jezelf"
                ],
                "fr": [
                    "Jolis souvenirs et cadeaux \u00e0 s'offrir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:17:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/craenkindershuys/507bd60ce4b03bba61b1205c",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "en": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "es": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "nl": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "fr": "Chocolaterie Van Hecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "en": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "es": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "nl": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "fr": "Chocolaterie Van Hecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "en": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "es": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "nl": "Chocolaterie Van Hecke\t",
                        "fr": "Chocolaterie Van Hecke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:58:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                -151
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2042",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-van-hecke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1006",
                    "Van Hecke, Florent (Chocolaterie Van Hecke)",
                    "215",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koestraat 42",
                "created": "2012-06-01T10:59:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254357"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725833 51.050826)"
                },
                "email": [
                    "info@chocolaterievanhecke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f3d0e9a7-228c-4af2-bbef-2dd140b16aa4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolaterie Van Hecke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/410",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/410",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Familiengef\u00fchrtes Gesch\u00e4ft, inzwischen in der vierten Generation.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralinen, Feingeb\u00e4ck, Plunderteiggeb\u00e4ck und Eis von tadelloser Qualit\u00e4t. Diese Produkte sind bis in Japan gefragt.\u00a0Dort kann man auch an Schokoladen-Workshops teilnehmen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A family affair, the current owners are the fourth generation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralines, cakes, pastries and ice-cream, all of impeccable quality. The products are prized, all the way to.\u00a0This venue also hosts chocolate workshops.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa familiar, ahora en manos de la cuarta generaci\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bombones, pasteles, bollos y helados de impecable calidad.\u00a0Sus productos son ansiados hasta en Jap\u00f3n.\u00a0Tambi\u00e9n podemos venir a sus talleres de chocolate.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiezaak, nu gerund door de vierde generatie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralines, patisserie, viennoiserie en ijs van onberispelijke kwaliteit. De producten zijn gegeerd tot in Japan.\u00a0Je kunt er ook terecht voor chocolade workshops.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entreprise familiale, aujourd\u2019hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralines, p\u00e2tisseries, viennoiseries et glaces d\u2019une qualit\u00e9 irr\u00e9prochable. Les produits sont pris\u00e9s jusqu\u2019au Japon.\u00a0Vous pouvez aussi y participer \u00e0 des ateliers de chocolat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2042"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feine Patisserie und 60 Sorten Schokolade!"
                ],
                "en": [
                    "Refined patisserie and 60 types of chocolate!"
                ],
                "es": [
                    "Pasteler\u00eda refinada con m\u00e1s 60 tipos de chocolate"
                ],
                "nl": [
                    "Verfijnde patisserie en wel 60 soorten chocolade!"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisserie fine et 60 sortes de chocolat!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T07:44:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TheChocolateShopVanHecke/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/chocolaterie-van-hecke/524d7b2d11d26a988963f953",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10156029-Reviews-Van_Hecke_Chocolaterie-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:04:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -53
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2034",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-luc-van-hoorebeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "936",
                    "CHOCOLATERIE VAN HOOREBEKE (Chocolaterie Luc Van Hoorebeke)",
                    "211",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 15",
                "created": "2012-06-05T12:01:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292210381"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725579 51.053749)"
                },
                "email": [
                    "lvh@chocolatesvanhoorebeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1fb94249-5384-4757-b582-2c2f9d94debe",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolatier Luc Van Hoorebeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/422",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/422",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie. ",
                    "en": "Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent.",
                    "es": "Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica.",
                    "nl": "Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie.",
                    "fr": "Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2034"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beste belgische Schokolade und frische Zutaten"
                ],
                "en": [
                    "The best Belgian chocolate and fresh ingredients"
                ],
                "es": [
                    "El mejor chocolate belga con ingredientes frescos"
                ],
                "nl": [
                    "De beste Belgische chocolade en verse ingredi\u00ebnten"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur chocolat belge & des ingr\u00e9dients frais"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:31+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:15:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                248
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2029",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/voldersstraat-hoornstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat",
                "created": "2012-06-06T13:13:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723519 51.052209)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/17ef9f5d-d59a-46fe-b3f2-4930be97cb91",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Voldersstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/487",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/487",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die breiteste Querstra\u00dfe der Veldstraat. Verschiedenste Lebensmittelfachgesch\u00e4fte pr\u00e4gen das Stra\u00dfenbild und werden von Modegesch\u00e4ften mit erschwinglicher bis nobler Mode abgewechselt. ",
                    "en": "The widest cross street of Veldstraat. A variety of food stores, as well as clothing stores selling affordable fashions or couture.",
                    "es": "La m\u00e1s ancha de las transversales de la Veldstraat. El panorama lo configuran comercios especializados en alimentaci\u00f3n en todas sus variantes, alternados con moda que va desde lo asequible hasta la costura m\u00e1s exclusiva.",
                    "nl": "De breedste dwarsstraat van de Veldstraat. Voedingsspeciaalzaken in alle varianten bepalen het beeld, maar wisselen af met mode, van de meest betaalbare tot standingvolle couture.",
                    "fr": "La plus large rue transversale de la Veldstraat. Les magasins d\u2019alimentation en tous genres donnent le ton mais alternent avec les boutiques de mode proposant des articles les plus abordables \u00e0 la haute couture. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2029"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "en": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "es": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entspannt durch Gent flanieren "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a leisurely walk through Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por Gante "
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk struinen door Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans les jolies rues de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:54:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!",
                        "en": "Onderbergen, worth a look!",
                        "es": "Onderbergen: compensa el desv\u00edo",
                        "nl": "Onderbergen, een ommetje waard!",
                        "fr": "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:05:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -757
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/46454613-21d4-4eac-ab08-5ca0a907aa3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/onderbergen-worth-look",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen",
                "created": "2011-12-14T14:05:39+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719566 51.051401)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dc119edb-dac4-4130-baa3-0819815ef89a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Onderbergen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/231",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/231",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberqueren Sie von der Veldstraat aus die Leie und entdecken Sie das besondere Feeling in Onderbergen. Schlendern Sie entlang den wundersch\u00f6nen H\u00e4userfassaden. Das ist zugleich eine Entdeckungsreise. Hinter diesen Fassaden verbergen sich viel mehr \u00dcberraschungen, als ein kurzer Blick in die Stra\u00dfe vermuten l\u00e4sst. Wie w\u00e4re es mit einem trendigen M\u00f6belgesch\u00e4ft und dazugeh\u00f6riger Champagnerbar? Oder kulinarisches Hackfleisch mit balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00fcr jeden etwas und noch mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Onderbergen ist eine Stra\u00dfe, die Sie kurz vom Treiben auf der Einkaufsmeile Veldstraat wegf\u00fchrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dort gibt es trendige Gesch\u00e4fte mit sehr originellen Konzepten, <strong>einladende Stra\u00dfencaf\u00e9s</strong> und Sie k\u00f6nnen zwischen den Herrenh\u00e4usern herrlich lunchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob Sie nun hippe Damenschuhe, eine Boutique, ein Feinschmeckerrestaurant oder eine Lunchbar suchen: In Onderbergen ist alles nur einen Katzensprung voneinander entfernt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In Onderbergen essen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gaumenfreude pur in Onderbergen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eines der vielen Highlights dieser Stra\u00dfe ist Domestica.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer kulinarische Details sch\u00e4tzt, muss hier gewesen sein!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Lepelblad entscheiden Sie sich f\u00fcr saisonalen Genuss und Bio pur.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der Jakobijnenstraat, also gleich um die Ecke, gibt es Balls &amp; Glory. Dort erwartet Sie eine reiche Auswahl traditionell zubereiteter Frikadellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei Alice, in der N\u00e4he der St.-Michael-Kirche, bekommt man einen schnellen Lunch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich die Stra\u00dfe doch einfach einmal an.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie werden schnell feststellen, dass Sie die Wahl aus einem <strong>sehr vielf\u00e4ltigen Angebot </strong>haben!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wir m\u00f6chten Sie gern auf ein wunderbares Lichtkunstjuwel aufmerksam machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An alle Kunstliebhaber und Romantiker! <strong>\u00dcberqueren Sie nach Einbruch der Dunkelheit die Br\u00fccke der Jakobijnenstraat</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese blaue Anspielung auf das B\u00fchnenwerk <em>Der blaue Vogel</em> des Genter Nobelpreistr\u00e4gers Maurice Maeterlinck ist eine wahre Augenweide.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bitte beachten: Das Kunstwerk ist nur bis Mitternacht zu sehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Also auch ab und zu auf die Uhr schauen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cross the Lys behind the Veldstraat and discover the hidden peace of Onderbergen. Stroll past the attractive buildings, and prepare for a voyage of discovery. These fa\u00e7ades hide many more surprises than a glance up the street would suggest. How about a trendy furniture store with its own champagne bar? Or gourmet minced beef meatballs?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Something for everyone</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Onderbergen is a street that whisks you away from the buzz and activity of the Veldstraat. Discover trendy shops with original concepts, cosy <strong>terraces in the shade </strong>and have lunch among the mansions. And whether you\u2019re looking for trendy women\u2019s shoes, a refined restaurant or the perfect spot to grab lunch, everything in Onderbergen is only a stone\u2019s throw away.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eat in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Treat your taste buds to Onderbergen. One of the highlights of the street is Domestica. This\u00a0 really is something for gourmets with an eye for culinary detail! Or go for organic seasonal delights in Het Lepelblad. Just around the corner in Jakobijnenstraat is Balls &amp; Glory, with countless dishes based on handmade meatballs. Call in at Alice near St Michael's Church for a quick lunch. Or why not just walk along the street and see where your nose takes you? Look left and right and choose from a<strong> huge range of options.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Don\u2019t miss this dazzling example of light art. Art lovers and romantics <strong>cross the bridge to Jakobijnenstraat after sunset</strong>. This blue creation, a reference to the story <em>L\u2019Oiseau Blue </em>by Ghent Nobel Prize winner Maurice Maeterlinck, is a real sight for sore eyes. Note that the work of art is only visible until midnight. So keep an eye on the time!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Desde la Veldstraat, cruce el Lys y descubra la placidez oculta en la calle Onderbergen. D\u00e9jese llevar descubriendo las hermosas l\u00edneas de sus fachadas, que albergan a\u00fan m\u00e1s sorpresas que lo que se podr\u00eda sospechar desde fuera. \u00bfQu\u00e9 opina de un moderno comercio de muebles combinado con champaner\u00eda? \u00bfO de un luminoso local especializado en albondigones?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Para todos los gustos y m\u00e1s!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Onderbergen es una calle que nos saca del bullicio de compras de la Veldstraat, pero nos ofrece al mismo tiempo curiosas y originales tiendas, acogedoras <strong>terrazas al abrigo del viento</strong> y la posibilidad de comer rodeados de casas se\u00f1oriales. Una moderna zapater\u00eda, una boutique, un refinado restaurante, un bar con buenos almuerzos\u2026 aqu\u00ed est\u00e1n todos a un tiro de piedra unos de otros.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Comer en Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Esta calle mima los paladares. Uno de sus puntos destacados es el Domestica, gastronom\u00eda cuidada hasta el \u00faltimo detalle. Para platos ecol\u00f3gicos de temporada, tiene el Lepelblad. Justo a la vuelta de la esquina, en la Jakobijnenstraat, est\u00e1 el Balls &amp; Glory, con un enorme repertorio de albondigones. Y en Alice, al lado de la Iglesia de San Miguel, puede disfrutar de un almuerzo r\u00e1pido. Pero simplemente con ir por la calle podr\u00e1 ver a izquierda y derecha la <strong>grande y variada oferta</strong> que tiene para elegir.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Aprovechamos para indicarle una magn\u00edfica joya de arte lum\u00ednico. Si tiene amor por lo bello y alma rom\u00e1ntica, <strong>cruce tras la puesta de sol el puentecillo de la Jakobijnenstraat</strong>. Este gui\u00f1o al relato <em>El p\u00e1jaro azul</em>, del Premio Nobel gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, es una caricia para la vista. Eso s\u00ed, esta obra s\u00f3lo est\u00e1 visible hasta medianoche. \u00a1No se despiste del reloj!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Steek vanaf de Veldstraat de Leie over en ontdek de verborgen rust in Onderbergen. Kuier even langsheen de mooie strakke gevels. En het is een ontdekkingstocht. De gevels herbergen er veel meer verrassingen dan een blik doorheen de straat laat vermoeden. Wat dacht je van een trendy meubelzaak met bijhorende champagnebar? Of van culinair gehakt met balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Voor elk wat wils en meer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Onderbergen is een straat die je even wegvoert van de winkeldrukte van de Veldstraat. Je vindt er trendy shops met originele concepten, gezellige <strong>terrasjes in de luwte</strong> en je kan er lunchen tussen de herenhuizen. En of je nu op zoek bent naar een hippe damesschoen, een boetiek, een verfijnd restaurant of een lunchbar, in Onderbergen ligt het allemaal op een steenworp van elkaar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eten in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De smaakpapillen worden verwend in Onderbergen. E\u00e9n van de highlights van de straat is Domestica. Echt iets voor wie oog heeft voor culinair detail! Of kies voor biologisch, seizoensgebonden genieten in het Lepelblad. Net om de hoek in de Jakobijnenstraat heb je Balls &amp; Glory, met tal van gerechten rond artisanale gehaktballen. En bij Alice, vlakbij de Sint-Michielskerk kan je terecht voor een snelle lunch. Maar loop misschien gewoon eens door de straat. Kijk links en rechts en maak je keuze uit het <strong>enorm uitgebreide aanbod</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">We wijzen je graag ook een schitterend pareltje van lichtkunst. Kunstliefhebbers en romantische zielen, <strong>steek na zonsondergang even het brugje van de Jakobijnenstraat over</strong>. Deze blauwe knipoog naar het verhaal <em>L\u2019Oiseau Blue </em>van Gentse Nobelprijswinnaar Maurice Maeterlinck is een ware streling. Pas op, het kunstwerk is enkel zichtbaar tot middernacht. Dus hou de klok in het oog!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis la Veldstraat, traversez la Lys et d\u00e9couvrez le calme discret de la rue Onderbergen. Fl\u00e2nez au fil des fa\u00e7ades \u00e9troites et pleines de charme. Vous voil\u00e0 parti pour une v\u00e9ritable aventure, car elles vous r\u00e9servent bien plus de surprises qu\u2019il n\u2019y para\u00eet. Que diriez-vous d\u2019aller faire un tour dans un magasin de meubles en vogue qui poss\u00e8de son propre bar \u00e0 champagne ? Ou de go\u00fbter de surprenantes boulettes ?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Il y en a pour tous les go\u00fbts</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen est plus paisible que la Veldstraat. Vous y trouverez des boutiques modernes aux concepts originaux et des <strong>terrasses couvertes</strong> o\u00f9 vous restaurer au beau milieu des maisons de ma\u00eetre. Que vous cherchiez des chaussures pour femme \u00e0 la pointe de la mode, une petite boutique, un restaurant raffin\u00e9 ou un lunch-bar, tout est possible dans la rue Onderbergen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Manger dans Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen met l\u2019eau \u00e0 la bouche. L\u2019une des bonnes adresses de cette rue est Domestica\u00a0: une exp\u00e9rience inoubliable pour ceux qui ont le souci du d\u00e9tail. Vous pourrez \u00e9galement savourer des produits bio et de saison chez Lepelblad. \u00c0 l\u2019angle de la Jakobijnenstraat se trouve Balls &amp; Glory, \u00e9tablissement qui d\u00e9cline la boulette artisanale \u00e0 toutes les sauces. Enfin, vous pourrez prendre un lunch sur le pouce chez Alice, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Michel. Parcourez la rue et ouvrez l\u2019\u0153il\u00a0: il ne vous reste plus qu\u2019\u00e0 choisir parmi une <strong>offre incroyablement vari\u00e9e\u00a0</strong>!\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Nous voudrions \u00e9galement vous faire d\u00e9couvrir un joyau de l\u2019art lumineux. Pour cela, les amateurs d\u2019art et romantiques dans l\u2019\u00e2me n\u2019ont qu\u2019\u00e0 <strong>traverser le petit pont de la</strong> <strong>Jakobijnenstraat \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit.</strong> Ce clin d\u2019\u0153il \u00e0 la pi\u00e8ce <em>L\u2019Oiseau Bleu </em>\u00e9crite par le prix Nobel gantois Maurice Maeterlinck est une caresse pour les yeux. Attention, cette \u0153uvre est uniquement visible jusqu\u2019\u00e0 minuit. Gardez donc un \u0153il sur votre montre\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!"
                ],
                "en": [
                    "Onderbergen, worth a look!"
                ],
                "es": [
                    "Onderbergen: compensa el desv\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Onderbergen, een ommetje waard!"
                ],
                "fr": [
                    "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein trendiger Lunch, umgeben von Mode und Kunst."
                ],
                "en": [
                    "A trendy lunch surrounded by fashion and art."
                ],
                "es": [
                    "Un buen almuerzo acompa\u00f1ado de moda y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Een trendy lunch op een bedje van mode en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Un lunch branch\u00e9 au c\u0153ur de la mode et de l\u2019art. "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:15:51+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Onderbergen/824410617741113",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Koestraat",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -135
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2035",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat",
                "created": "2012-06-06T13:20:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724619 51.052963)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mageleinstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/490",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/490",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. ",
                    "en": "Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops.",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas.",
                    "nl": "Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen.",
                    "fr": "Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2035"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "en": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "es": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "nl": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "fr": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassische Boutiquen & hippe Gesch\u00e4fte"
                ],
                "en": [
                    "Classic boutiques and hip shops side by side"
                ],
                "es": [
                    "Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"
                ],
                "fr": [
                    "O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:51:31+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "en": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "es": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "nl": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "fr": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Shoppend ins Stadtzentrum",
                        "en": "Shop your way to the centre",
                        "es": "De compras camino del centro",
                        "nl": "Al winkelend naar't stadscentrum",
                        "fr": "Rejoindre le centre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:37:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                -364
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2036",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shop-your-way-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortedagsteeg",
                "created": "2012-06-06T13:24:34+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726478 51.049968)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kortedagsteeg "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/493",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/493",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode ohne Ende</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nur ab und zu von einer Kaffeebar, einem Lunch-Restaurant oder netten Lokal unterbrochen, reiht sich von Vooruit bis zum Kortedagsteeg eine Modegesch\u00e4ft an das n\u00e4chste.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00e4ssige Eleganz f\u00fcr alle </span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">mit den zahlreichen Markengesch\u00e4ften und Fashion Stores!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hippe Streetwear.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein cooles Outlet f\u00fcr alle, die gern etwas mehr f\u00fcr etwas weniger haben m\u00f6chten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer bei allem auch noch auf die Umwelt achtet, wird an der Kreuzung mit der Lammerstraat in einem Secondhandladen bestimmt f\u00fcndig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Herz des Kunstviertels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kulturfreunde m\u00fcssen unbedingt einmal an der Ecke Lammerstraat\u2013Sint-Pietersnieuwstraat gewesen sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn dort ist das Vooruit.</span> <strong><em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein</span></em></strong><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> Auftritt sollte es doch mindestens sein?</span></strong> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lesen Sie sich das Programm dieses Kulturtempels durch!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das beeindruckende Geb\u00e4ude war vor noch nicht allzu langer Zeit der Festsaal der Genter Arbeiterbewegung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Inzwischen steht die T\u00fcr aber schon seit einigen Jahren allen Kulturliebhabern offen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der N\u00e4he von Vooruit gibt es auch das Minard, eins der \u00e4ltesten Theater der Stadt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber auch De Krook, einen \u00e4u\u00dferst modernen Tempel als Begegnungsst\u00e4tte von Kultur, Innovation und Wissen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Teil der Stadt bildet somit das Bindeglied zwischen historischem Stadtkern und Kunstviertel rund um den Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Mischung macht\u2018s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Einkaufsstra\u00dfen findet sich immer ein Lokal, wenn man Lust auf Kaffee oder eine kleine Erfrischung bekommt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Lammerstraat, gleich um die Ecke bei Vooruit, hat dazu eine ganze <strong>interessante Mischung aus Bars und Restaurants </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oftmals mit s\u00fcdl\u00e4ndischem Flair.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Wraps, Suppen, Cocktails bis hin zum einfachen Bierchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer dann auch bis Zuid weitergeht, wird mit noch mehr K\u00f6stlichkeiten belohnt!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fashion, fashion and more fashion</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">With a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect <strong>casual chic for everyone</strong> with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heart of the arts quarter</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. <strong>Want to see a show?</strong> Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers' movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Near the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cocktail of caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an <strong>enticing mixture of bars and eateries </strong>to offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Moda, moda y m\u00e1s moda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Con la excepci\u00f3n ocasional de una cafeter\u00eda, un restaurante o una cervecer\u00eda, desde el centro Vooruit hasta el fin de la calle Kortedagsteeg hay tienda de moda tras tienda de moda. <strong>Chic casual para todo el mundo</strong>, con las numerosas tiendas de marca y comercios de moda de dise\u00f1o. Tambi\u00e9n hay estilo cotidiano pero moderno. Y un estupendo outlet para quien quiera un punto m\u00e1s por un poco menos. Y en el cruce con la calle Lammerstraat incluso tiene una tienda de ropa de segunda mano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El coraz\u00f3n del barrio de las artes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los amantes de la cultura tienen que pasar por la esquina de las calles Lammerstraat y Sint-Pietersnieuwstraat. Aqu\u00ed est\u00e1 el centro Vooruit. <strong>\u00bfQuiere asistir a una de sus funciones? </strong>\u00a1Pues eche un vistazo al programa de esta casa cultural! Este magn\u00edfico edificio fue en un pasado pr\u00f3ximo la sala de fiestas del movimiento obrero de Gante, pero desde hace a\u00f1os abre sus puertas a todos los que quieran disfrutar de sus propuestas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Al lado del Vooruit est\u00e1 el Minard, uno de los teatros m\u00e1s antiguos de la ciudad. Y el edificio De Krook, modern\u00edsimo templo de confluencia de la cultura, la innovaci\u00f3n y el conocimiento. Este rinc\u00f3n de la ciudad forma as\u00ed la bisagra entre el casco hist\u00f3rico y el barrio de las artes, en torno al parque Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un c\u00f3ctel de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En estas calles de tiendas, siempre hay donde tomar un buen caf\u00e9 o algo fr\u00edo. Pero la Lammerstraat, justo a la vuelta de la esquina del Vooruit, ofrece una <strong>excelente combinaci\u00f3n de bares y lugares donde comer</strong>. \u00a1Algunos incluso con aires del sur! Desde burritos, sopas o c\u00f3cteles hasta una simple ca\u00f1a. Y si sigue hacia el Zuid, encontrar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s cosas deliciosas.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode, mode en nog eens mode</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met hier en daar een uitzondering voor een koffiebar, een lunchtent of een caf\u00e9 is het van aan de Vooruit tot op het einde van de Kortedagstraat modewinkel tegen modewinkel. <strong>Casual chic voor iedereen</strong> met de vele hedendaagse merkwinkels en strak ontworpen fashion stores. Hippe streetwear. Een coole outlet voor wie net dat tikkeltje meer voor dat tikkeltje minder wil. En wie milieubewust met spullen wil omgaan, vindt aan het kruispunt met de Lammerstraat ook een tweedehandskledingzaak!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het hart van het kunstenkwartier</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie houdt van cultuur moet aan de hoek van de Lammerstraat met de Sint-Pietersnieuwstraat zijn. Daar vind je de Vooruit. <strong>Pik je wel eens een optreden mee?</strong> Bekijk dan zeker het programma van deze cultuurtempel! Het prachtige gebouw was in een nabij verleden de feestzaal van de Gentse arbeidersbeweging. Maar het opent inmiddels al jaren zijn deuren voor elke cultuurliefhebber.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vlakbij de Vooruit ligt ook de Minard, \u00e9\u00e9n van de oudste schouwburgen van de stad. En De Krook, de hypermoderne tempel waar cultuur, innovatie en kennis samenkomen. Deze hoek van de stad vormt hiermee het scharnier tussen het historische stadscentrum en het kunstenkwartier rond het Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een cocktail van caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de winkelstraten kan je altijd wel ergens terecht voor een koffie of iets fris. Maar de Lammerstraat, net om de hoek bij de Vooruit, heeft wel een <strong>leuke mix aan bars en eettenten</strong> in de aanbieding. En dikwijls met een zuiderse toets. Van wraps, soep, cocktails tot een simpele pint. En wie de oversteek maakt naar \u2019t Zuid, vindt daar nog v\u00e9\u00e9l meer lekkers!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La mode dans tous ses \u00e9tats</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Du Vooruit jusqu\u2019au bout de la Kortedagstraat, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un caf\u00e9 ou d\u2019un petit restaurant \u00e7\u00e0 et l\u00e0, vous trouverez surtout un nombre incalculable de boutiques de mode. <strong>L\u2019\u00e9l\u00e9gance d\u00e9contract\u00e9e \u00e0 la port\u00e9e de tous</strong>, gr\u00e2ce aux nombreux magasins contemporains et fashion stores \u00e0 la pointe de la mode. Sans oublier le meilleur du streetwear, et un bel outlet pour ceux qui aiment les bonnes affaires. Vous trouverez \u00e9galement une friperie \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat, pour les amateurs de shopping durable\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le c\u0153ur du quartier des arts </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les amoureux de la culture trouveront leur bonheur \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat et de la Sint-Pietersnieuwstraat,\u00a0o\u00f9 se dresse le Vooruit. <strong>Envie d\u2019aller y jeter un \u0153il\u00a0? </strong>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le programme de ce temple de la culture. Il n\u2019y a pas si longtemps, ce superbe b\u00e2timent \u00e9tait encore la salle des f\u00eates du mouvement ouvrier gantois. Depuis plusieurs ann\u00e9es, il ouvre ses portes \u00e0 tous les amateurs de culture. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pr\u00e8s du Vooruit, on trouve \u00e9galement le Minard, un des plus anciens th\u00e9\u00e2tres de la ville. Et le Krook, \u00e9difice ultramoderne regroupant culture, innovation et savoir. Ce pan de la ville constitue un point charni\u00e8re entre le centre-ville historique et le quartier des arts autour du Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un \u00e9ventail de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les rues commer\u00e7antes sont jalonn\u00e9es d\u2019endroits o\u00f9 \u00e9tancher sa soif ou prendre un caf\u00e9. Mais c\u2019est encore dans la Lammerstraat, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Vooruit, que vous trouverez <strong>le plus charmant \u00e9ventail de bars et petits restaurants</strong>. Bien souvent avec un accent m\u00e9ridional. Wraps, soupes, cocktails ou bi\u00e8res pression : il y en a pour tous les go\u00fbts. Et ceux qui continuent vers \u2019t Zuid feront encore bien d\u2019autres d\u00e9couvertes gourmandes\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2036"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Shoppend ins Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Shop your way to the centre"
                ],
                "es": [
                    "De compras camino del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Rejoindre le centre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Moda y cultura junto al Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:52:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:43:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                432
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2038",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-breydelstraat-burgstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat",
                "created": "2012-06-06T13:39:25+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720116 51.056118)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Breydelstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/498",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/498",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. ",
                    "en": "Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques.",
                    "es": "Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua.",
                    "nl": "Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken.",
                    "fr": "Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2038"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "en": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "es": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shop surrounded by art and antiques"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts & antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:10:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Jan-Breydelstraat-Gent-965269653553153/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Henegouwenstraat Gent",
                        "en": "Henegouwenstraat Gent",
                        "es": "Henegouwenstraat Gent",
                        "nl": "Henegouwenstraat Gent",
                        "fr": "Henegouwenstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Henegouwenstraat Gent",
                        "en": "Henegouwenstraat Gent",
                        "es": "Henegouwenstraat Gent",
                        "nl": "Henegouwenstraat Gent",
                        "fr": "Henegouwenstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:20:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -221
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b22533d-991a-4956-909a-98a50370fd17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2033",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/henegouwenstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat",
                "created": "2012-06-06T13:18:13+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726702 51.051995)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2086deb4-9753-4e1a-8e43-74676b5891ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Henegouwenstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/489",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/489",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit perfekter Lage in der Verl\u00e4ngerung der Voldersstraat ist Luxus wohl der gr\u00f6\u00dfte gemeinsame Teiler der hier angesiedelten L\u00e4den, egal in welchem Fach: ob Dessous, Vintage und neue Couture oder Herrenmode, um nur ein paar zu nennen. ",
                    "en": "Voldersstraat turns into Henegouwenstraat where the emphasis is on luxury regardless of the store\u2019s speciality: here you can find lingerie, vintage and new couture, menswear and so on.",
                    "es": "En los comercios de esta calle, prolongaci\u00f3n de la Voldersstraat, el mayor denominador com\u00fan es el lujo, sea cual sea su especialidad: lencer\u00eda, costura nueva y vintage o moda de caballero, por nombrar solo un par de ellas.",
                    "nl": "Gelegen in het verlengde van de Voldersstraat is luxe de grootste gemene deler van de zaken die hier gevestigd zijn, wat ook hun specialisatie mag zijn: lingerie, vintage en nieuwe couture, herenmode, om maar een paar thema\u2019s te noemen.",
                    "fr": "Dans le prolongement de la Voldersstraat, le luxe est le plus grand d\u00e9nominateur commun des magasins. Toutes les sp\u00e9cialit\u00e9s pr\u00e9sentes sont confondues: lingerie, vintage et nouvelle mode, mode hommes, pour ne citer que quelques th\u00e8mes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2033"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "en": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "es": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Henegouwenstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvoll und edel shoppen"
                ],
                "en": [
                    "Stylish and luxurious shopping"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas con estilo y elegancia "
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvol en luxueus winkelplezier"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisir du shopping \u00e9l\u00e9gant et de luxe "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-26T09:35:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004011_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004011_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks13-DT004380.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks13-DT004380.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004582.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004582.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:10:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -678
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3f1faba-1569-4eea-906b-0f115dfd120a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2028",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bennesteeg-sint-niklaasstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bennestreeg",
                "created": "2012-06-06T13:08:12+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723397 51.052568)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/888a5336-48ed-4719-927b-6d7321cadaff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bennestreeg"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/484",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/484",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mode f\u00fcr alle, haupts\u00e4chlich f\u00fcr Kinder, in diesen Stra\u00dfen etwas abseits der Veldstraat. Absolut die M\u00fche eines kleinen Umwegs wert. ",
                    "en": "Fashion for everyone but especially for children in the streets off Veldstraat. Definitely worth the detour.",
                    "es": "Moda para todos, pero sobre todo para ni\u00f1os, en estas calles a la sombra de la Veldstraat. Sin ninguna duda merece la pena darse una vuelta por aqu\u00ed.",
                    "nl": "Mode voor iedereen, maar vooral voor kinderen, in deze straten in de schaduw van de Veldstraat. Alleszins de moeite van een ommetje waard.",
                    "fr": "Mode pour tous, mais surtout pour les enfants dans ces rues \u00e0 l\u2019ombre de la Veldstraat. Le r\u00e9sultat vaut le d\u00e9tour. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2028"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    319
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "en": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "es": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "nl": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "fr": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufsstra\u00dfen nahe der St.-Nikolaus-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Cosy shopping streets near St Nicholas' Church"
                ],
                "es": [
                    "Tiendas cerca de la iglesia de San Nicol\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige winkelstraten nabij de Sint-Niklaaskerk"
                ],
                "fr": [
                    "Jolies rues commer\u00e7antes vers l'\u00c9glise St-Nicolas"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:06:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-07-05T10:35:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -335
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2128",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/langerbrugge-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eilanderskaai",
                "created": "2012-07-05T10:32:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472896417"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.741052 51.111658)"
                },
                "email": [
                    "kycg@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koninklijke Yacht Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/527",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/527",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Hafen, Ausfallsbasis zweier Bootclubs, eignet sich hervorragend f\u00fcr sowohl Segelboote wie Motorjachten. Die Liegepl\u00e4tze f\u00fcr die letztgenannte Kategorie sind allerdings \u00fcberwiegend f\u00fcr Clubmitglieder gedacht.<br />\nDer Yachthafen Langerbrugge ist ein idealer Zwischenaufenthalt, bevor man Kurs auf das historische Gent nimmt. F\u00fcr eine oder mehrere N\u00e4chte ist alles vorhanden. Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln gut zu erreichen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.<br />\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este puerto, la base de dos clubs n\u00e1uticos, es ideal tanto para veleros como para yates. Los atraques de esta \u00faltima categor\u00eda est\u00e1n reservados para los miembros del club.<br />\nEl puerto deportivo Langerbrugge es el alto en el camino id\u00f3neo antes de poner rumbo hacia el centro hist\u00f3rico de Gante. El puerto ofrece todos los servicios necesarios para pasar una o varias noches y est\u00e1 bien conectado con el transporte p\u00fablico.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven, uitvalsbasis voor twee bootclubs, is geschikt voor zowel zeilboten als motorjachten. De ligplaatsen voor die laatste categorie zijn wel vooral voor clubleden bedoeld.<br />\nDe jachthaven Langerbrugge is een ideale tussenstop alvorens koers te zetten naar historisch Gent. Alle voorzieningen zijn aanwezig voor een verblijf van \u00e9\u00e9n nacht of langer. Bereikbaar met het openbaar vervoer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le port, base de d\u00e9part de deux clubs nautiques, est adapt\u00e9 tant aux voiliers qu\u2019aux yachts \u00e0 moteur. Pour cette derni\u00e8re cat\u00e9gorie, les anneaux d\u2019amarrage sont cependant surtout destin\u00e9s aux membres du club.<br />\nLe port de plaisance Langerbrugge constitue une halte interm\u00e9diaire id\u00e9ale avant de mettre le cap sur le c\u0153ur historique de Gand. Tous les \u00e9quipements sont r\u00e9unis pour un s\u00e9jour d\u2019une nuit ou plus. Accessible en transport en commun.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2128"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Langerbrugge"
                ],
                "en": [
                    "Langerbrugge yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Langerbrugge"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Langerbrugge"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Langerbrugge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"
                ],
                "en": [
                    "Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:54:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-07-05T10:35:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -335
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2128",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/langerbrugge-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eilanderskaai",
                "created": "2012-07-05T10:32:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472896417"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.741052 51.111658)"
                },
                "email": [
                    "kycg@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koninklijke Yacht Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/527",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/527",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Hafen, Ausfallsbasis zweier Bootclubs, eignet sich hervorragend f\u00fcr sowohl Segelboote wie Motorjachten. Die Liegepl\u00e4tze f\u00fcr die letztgenannte Kategorie sind allerdings \u00fcberwiegend f\u00fcr Clubmitglieder gedacht.<br />\nDer Yachthafen Langerbrugge ist ein idealer Zwischenaufenthalt, bevor man Kurs auf das historische Gent nimmt. F\u00fcr eine oder mehrere N\u00e4chte ist alles vorhanden. Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln gut zu erreichen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.<br />\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este puerto, la base de dos clubs n\u00e1uticos, es ideal tanto para veleros como para yates. Los atraques de esta \u00faltima categor\u00eda est\u00e1n reservados para los miembros del club.<br />\nEl puerto deportivo Langerbrugge es el alto en el camino id\u00f3neo antes de poner rumbo hacia el centro hist\u00f3rico de Gante. El puerto ofrece todos los servicios necesarios para pasar una o varias noches y est\u00e1 bien conectado con el transporte p\u00fablico.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven, uitvalsbasis voor twee bootclubs, is geschikt voor zowel zeilboten als motorjachten. De ligplaatsen voor die laatste categorie zijn wel vooral voor clubleden bedoeld.<br />\nDe jachthaven Langerbrugge is een ideale tussenstop alvorens koers te zetten naar historisch Gent. Alle voorzieningen zijn aanwezig voor een verblijf van \u00e9\u00e9n nacht of langer. Bereikbaar met het openbaar vervoer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le port, base de d\u00e9part de deux clubs nautiques, est adapt\u00e9 tant aux voiliers qu\u2019aux yachts \u00e0 moteur. Pour cette derni\u00e8re cat\u00e9gorie, les anneaux d\u2019amarrage sont cependant surtout destin\u00e9s aux membres du club.<br />\nLe port de plaisance Langerbrugge constitue une halte interm\u00e9diaire id\u00e9ale avant de mettre le cap sur le c\u0153ur historique de Gand. Tous les \u00e9quipements sont r\u00e9unis pour un s\u00e9jour d\u2019une nuit ou plus. Accessible en transport en commun.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2128"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Langerbrugge"
                ],
                "en": [
                    "Langerbrugge yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Langerbrugge"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Langerbrugge"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Langerbrugge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"
                ],
                "en": [
                    "Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:54:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-07-05T10:35:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -335
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2128",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/langerbrugge-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eilanderskaai",
                "created": "2012-07-05T10:32:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472896417"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.741052 51.111658)"
                },
                "email": [
                    "kycg@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koninklijke Yacht Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/527",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/527",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Hafen, Ausfallsbasis zweier Bootclubs, eignet sich hervorragend f\u00fcr sowohl Segelboote wie Motorjachten. Die Liegepl\u00e4tze f\u00fcr die letztgenannte Kategorie sind allerdings \u00fcberwiegend f\u00fcr Clubmitglieder gedacht.<br />\nDer Yachthafen Langerbrugge ist ein idealer Zwischenaufenthalt, bevor man Kurs auf das historische Gent nimmt. F\u00fcr eine oder mehrere N\u00e4chte ist alles vorhanden. Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln gut zu erreichen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.<br />\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este puerto, la base de dos clubs n\u00e1uticos, es ideal tanto para veleros como para yates. Los atraques de esta \u00faltima categor\u00eda est\u00e1n reservados para los miembros del club.<br />\nEl puerto deportivo Langerbrugge es el alto en el camino id\u00f3neo antes de poner rumbo hacia el centro hist\u00f3rico de Gante. El puerto ofrece todos los servicios necesarios para pasar una o varias noches y est\u00e1 bien conectado con el transporte p\u00fablico.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven, uitvalsbasis voor twee bootclubs, is geschikt voor zowel zeilboten als motorjachten. De ligplaatsen voor die laatste categorie zijn wel vooral voor clubleden bedoeld.<br />\nDe jachthaven Langerbrugge is een ideale tussenstop alvorens koers te zetten naar historisch Gent. Alle voorzieningen zijn aanwezig voor een verblijf van \u00e9\u00e9n nacht of langer. Bereikbaar met het openbaar vervoer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le port, base de d\u00e9part de deux clubs nautiques, est adapt\u00e9 tant aux voiliers qu\u2019aux yachts \u00e0 moteur. Pour cette derni\u00e8re cat\u00e9gorie, les anneaux d\u2019amarrage sont cependant surtout destin\u00e9s aux membres du club.<br />\nLe port de plaisance Langerbrugge constitue une halte interm\u00e9diaire id\u00e9ale avant de mettre le cap sur le c\u0153ur historique de Gand. Tous les \u00e9quipements sont r\u00e9unis pour un s\u00e9jour d\u2019une nuit ou plus. Accessible en transport en commun.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2128"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Langerbrugge"
                ],
                "en": [
                    "Langerbrugge yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Langerbrugge"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Langerbrugge"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Langerbrugge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"
                ],
                "en": [
                    "Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:54:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-07-05T10:35:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -335
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2128",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/langerbrugge-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eilanderskaai",
                "created": "2012-07-05T10:32:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472896417"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.741052 51.111658)"
                },
                "email": [
                    "kycg@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koninklijke Yacht Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/527",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/527",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Hafen, Ausfallsbasis zweier Bootclubs, eignet sich hervorragend f\u00fcr sowohl Segelboote wie Motorjachten. Die Liegepl\u00e4tze f\u00fcr die letztgenannte Kategorie sind allerdings \u00fcberwiegend f\u00fcr Clubmitglieder gedacht.<br />\nDer Yachthafen Langerbrugge ist ein idealer Zwischenaufenthalt, bevor man Kurs auf das historische Gent nimmt. F\u00fcr eine oder mehrere N\u00e4chte ist alles vorhanden. Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln gut zu erreichen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.<br />\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este puerto, la base de dos clubs n\u00e1uticos, es ideal tanto para veleros como para yates. Los atraques de esta \u00faltima categor\u00eda est\u00e1n reservados para los miembros del club.<br />\nEl puerto deportivo Langerbrugge es el alto en el camino id\u00f3neo antes de poner rumbo hacia el centro hist\u00f3rico de Gante. El puerto ofrece todos los servicios necesarios para pasar una o varias noches y est\u00e1 bien conectado con el transporte p\u00fablico.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven, uitvalsbasis voor twee bootclubs, is geschikt voor zowel zeilboten als motorjachten. De ligplaatsen voor die laatste categorie zijn wel vooral voor clubleden bedoeld.<br />\nDe jachthaven Langerbrugge is een ideale tussenstop alvorens koers te zetten naar historisch Gent. Alle voorzieningen zijn aanwezig voor een verblijf van \u00e9\u00e9n nacht of langer. Bereikbaar met het openbaar vervoer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le port, base de d\u00e9part de deux clubs nautiques, est adapt\u00e9 tant aux voiliers qu\u2019aux yachts \u00e0 moteur. Pour cette derni\u00e8re cat\u00e9gorie, les anneaux d\u2019amarrage sont cependant surtout destin\u00e9s aux membres du club.<br />\nLe port de plaisance Langerbrugge constitue une halte interm\u00e9diaire id\u00e9ale avant de mettre le cap sur le c\u0153ur historique de Gand. Tous les \u00e9quipements sont r\u00e9unis pour un s\u00e9jour d\u2019une nuit ou plus. Accessible en transport en commun.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2128"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Langerbrugge"
                ],
                "en": [
                    "Langerbrugge yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Langerbrugge"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Langerbrugge"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Langerbrugge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"
                ],
                "en": [
                    "Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:54:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Langerbrugge",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Langerbrugge",
                        "en": "Langerbrugge yacht marina",
                        "es": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "nl": " Jachthaven Langerbrugge Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Langerbrugge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-07-05T10:35:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -335
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2128",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/langerbrugge-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eilanderskaai",
                "created": "2012-07-05T10:32:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472896417"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.741052 51.111658)"
                },
                "email": [
                    "kycg@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koninklijke Yacht Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/527",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/527",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Hafen, Ausfallsbasis zweier Bootclubs, eignet sich hervorragend f\u00fcr sowohl Segelboote wie Motorjachten. Die Liegepl\u00e4tze f\u00fcr die letztgenannte Kategorie sind allerdings \u00fcberwiegend f\u00fcr Clubmitglieder gedacht.<br />\nDer Yachthafen Langerbrugge ist ein idealer Zwischenaufenthalt, bevor man Kurs auf das historische Gent nimmt. F\u00fcr eine oder mehrere N\u00e4chte ist alles vorhanden. Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln gut zu erreichen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.<br />\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este puerto, la base de dos clubs n\u00e1uticos, es ideal tanto para veleros como para yates. Los atraques de esta \u00faltima categor\u00eda est\u00e1n reservados para los miembros del club.<br />\nEl puerto deportivo Langerbrugge es el alto en el camino id\u00f3neo antes de poner rumbo hacia el centro hist\u00f3rico de Gante. El puerto ofrece todos los servicios necesarios para pasar una o varias noches y est\u00e1 bien conectado con el transporte p\u00fablico.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven, uitvalsbasis voor twee bootclubs, is geschikt voor zowel zeilboten als motorjachten. De ligplaatsen voor die laatste categorie zijn wel vooral voor clubleden bedoeld.<br />\nDe jachthaven Langerbrugge is een ideale tussenstop alvorens koers te zetten naar historisch Gent. Alle voorzieningen zijn aanwezig voor een verblijf van \u00e9\u00e9n nacht of langer. Bereikbaar met het openbaar vervoer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le port, base de d\u00e9part de deux clubs nautiques, est adapt\u00e9 tant aux voiliers qu\u2019aux yachts \u00e0 moteur. Pour cette derni\u00e8re cat\u00e9gorie, les anneaux d\u2019amarrage sont cependant surtout destin\u00e9s aux membres du club.<br />\nLe port de plaisance Langerbrugge constitue une halte interm\u00e9diaire id\u00e9ale avant de mettre le cap sur le c\u0153ur historique de Gand. Tous les \u00e9quipements sont r\u00e9unis pour un s\u00e9jour d\u2019une nuit ou plus. Accessible en transport en commun.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2128"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Langerbrugge"
                ],
                "en": [
                    "Langerbrugge yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Langerbrugge"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Langerbrugge"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Langerbrugge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"
                ],
                "en": [
                    "Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:54:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Lindenlei"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Jachthaven Lindelei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-30T13:47:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                244
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2025",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lindenlei-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lindelei 40",
                "created": "2012-07-05T10:23:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479246388"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.804228 51.123463)"
                },
                "email": [
                    "info@vpf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlaamse Pleziervaart Federatie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/526",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/526",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er ist vor allem ein Passantenhafen, der von der fl\u00e4mischen Sportschifffahrt F\u00f6deration verwaltet wird. Der Yachthafen befindet sich im Delta Ketelvaart/Leie mit Anlegestellen an der Verlorenkostbr\u00fccke und der Ketelbr\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ausstattung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wasser, Strom, WC, Dusche, Container f\u00fcr Restm\u00fcll.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Facilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es sobre todo un puerto deportivo para los que est\u00e1n de paso, y lo gestiona la Federaci\u00f3n Flamenca de la Navegaci\u00f3n de Recreo (Vlaamse Pleziervaart Federatie). Este puerto se extiende por el delta Ketelvaart-Lys, y tiene los atraques al lado de los puentes Verlorenkostbrug y Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Servicios</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Agua, electricidad, aseo, ducha, contenedor de basura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het is voornamelijk een passantenjachthaven en wordt beheerd door de Vlaamse Pleziervaart Federatie. De jachthaven spreidt zich over de delta Ketelvaart / Leie, met aanlegsteigers aan de Verlorenkostbrug en de Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Faciliteiten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, elektriciteit, toilet, douche, container restafval en Wi-Fi.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Il s\u2019agit surtout d\u2019un port de passage, g\u00e9r\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration flamande de la navigation de plaisance. Le port de plaisance s\u2019\u00e9tend sur le delta Ketelvaart / Lys, avec des d\u00e9barcad\u00e8res au Verlorenkostbrug et au Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Infrastructures </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eau, \u00e9lectricit\u00e9, toilettes, douche, conteneur de d\u00e9chets.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2025"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "1",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Lindenlei"
                ],
                "en": [
                    "Lindenlei yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Lindenlei"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Lindenlei"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Lindenlei"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Anlegen am ehemaligen Justizpalast"
                ],
                "en": [
                    "Dock at the Old Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Faites escale \u00e0 l'ancien Palais de justice"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Lindenlei"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Jachthaven Lindelei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-30T13:47:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                244
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2025",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lindenlei-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lindelei 40",
                "created": "2012-07-05T10:23:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479246388"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.804228 51.123463)"
                },
                "email": [
                    "info@vpf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlaamse Pleziervaart Federatie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/526",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/526",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er ist vor allem ein Passantenhafen, der von der fl\u00e4mischen Sportschifffahrt F\u00f6deration verwaltet wird. Der Yachthafen befindet sich im Delta Ketelvaart/Leie mit Anlegestellen an der Verlorenkostbr\u00fccke und der Ketelbr\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ausstattung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wasser, Strom, WC, Dusche, Container f\u00fcr Restm\u00fcll.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Facilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es sobre todo un puerto deportivo para los que est\u00e1n de paso, y lo gestiona la Federaci\u00f3n Flamenca de la Navegaci\u00f3n de Recreo (Vlaamse Pleziervaart Federatie). Este puerto se extiende por el delta Ketelvaart-Lys, y tiene los atraques al lado de los puentes Verlorenkostbrug y Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Servicios</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Agua, electricidad, aseo, ducha, contenedor de basura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het is voornamelijk een passantenjachthaven en wordt beheerd door de Vlaamse Pleziervaart Federatie. De jachthaven spreidt zich over de delta Ketelvaart / Leie, met aanlegsteigers aan de Verlorenkostbrug en de Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Faciliteiten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, elektriciteit, toilet, douche, container restafval en Wi-Fi.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Il s\u2019agit surtout d\u2019un port de passage, g\u00e9r\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration flamande de la navigation de plaisance. Le port de plaisance s\u2019\u00e9tend sur le delta Ketelvaart / Lys, avec des d\u00e9barcad\u00e8res au Verlorenkostbrug et au Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Infrastructures </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eau, \u00e9lectricit\u00e9, toilettes, douche, conteneur de d\u00e9chets.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2025"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "1",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Lindenlei"
                ],
                "en": [
                    "Lindenlei yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Lindenlei"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Lindenlei"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Lindenlei"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Anlegen am ehemaligen Justizpalast"
                ],
                "en": [
                    "Dock at the Old Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Faites escale \u00e0 l'ancien Palais de justice"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Lindenlei"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Jachthaven Lindelei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-30T13:47:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                244
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2025",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lindenlei-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lindelei 40",
                "created": "2012-07-05T10:23:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479246388"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.804228 51.123463)"
                },
                "email": [
                    "info@vpf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlaamse Pleziervaart Federatie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/526",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/526",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er ist vor allem ein Passantenhafen, der von der fl\u00e4mischen Sportschifffahrt F\u00f6deration verwaltet wird. Der Yachthafen befindet sich im Delta Ketelvaart/Leie mit Anlegestellen an der Verlorenkostbr\u00fccke und der Ketelbr\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ausstattung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wasser, Strom, WC, Dusche, Container f\u00fcr Restm\u00fcll.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Facilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es sobre todo un puerto deportivo para los que est\u00e1n de paso, y lo gestiona la Federaci\u00f3n Flamenca de la Navegaci\u00f3n de Recreo (Vlaamse Pleziervaart Federatie). Este puerto se extiende por el delta Ketelvaart-Lys, y tiene los atraques al lado de los puentes Verlorenkostbrug y Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Servicios</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Agua, electricidad, aseo, ducha, contenedor de basura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het is voornamelijk een passantenjachthaven en wordt beheerd door de Vlaamse Pleziervaart Federatie. De jachthaven spreidt zich over de delta Ketelvaart / Leie, met aanlegsteigers aan de Verlorenkostbrug en de Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Faciliteiten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, elektriciteit, toilet, douche, container restafval en Wi-Fi.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Il s\u2019agit surtout d\u2019un port de passage, g\u00e9r\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration flamande de la navigation de plaisance. Le port de plaisance s\u2019\u00e9tend sur le delta Ketelvaart / Lys, avec des d\u00e9barcad\u00e8res au Verlorenkostbrug et au Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Infrastructures </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eau, \u00e9lectricit\u00e9, toilettes, douche, conteneur de d\u00e9chets.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2025"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "1",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Lindenlei"
                ],
                "en": [
                    "Lindenlei yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Lindenlei"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Lindenlei"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Lindenlei"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Anlegen am ehemaligen Justizpalast"
                ],
                "en": [
                    "Dock at the Old Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Faites escale \u00e0 l'ancien Palais de justice"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Lindenlei"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Jachthaven Lindelei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-30T13:47:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                244
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2025",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lindenlei-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lindelei 40",
                "created": "2012-07-05T10:23:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479246388"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.804228 51.123463)"
                },
                "email": [
                    "info@vpf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlaamse Pleziervaart Federatie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/526",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/526",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er ist vor allem ein Passantenhafen, der von der fl\u00e4mischen Sportschifffahrt F\u00f6deration verwaltet wird. Der Yachthafen befindet sich im Delta Ketelvaart/Leie mit Anlegestellen an der Verlorenkostbr\u00fccke und der Ketelbr\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ausstattung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wasser, Strom, WC, Dusche, Container f\u00fcr Restm\u00fcll.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Facilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es sobre todo un puerto deportivo para los que est\u00e1n de paso, y lo gestiona la Federaci\u00f3n Flamenca de la Navegaci\u00f3n de Recreo (Vlaamse Pleziervaart Federatie). Este puerto se extiende por el delta Ketelvaart-Lys, y tiene los atraques al lado de los puentes Verlorenkostbrug y Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Servicios</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Agua, electricidad, aseo, ducha, contenedor de basura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het is voornamelijk een passantenjachthaven en wordt beheerd door de Vlaamse Pleziervaart Federatie. De jachthaven spreidt zich over de delta Ketelvaart / Leie, met aanlegsteigers aan de Verlorenkostbrug en de Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Faciliteiten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, elektriciteit, toilet, douche, container restafval en Wi-Fi.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Il s\u2019agit surtout d\u2019un port de passage, g\u00e9r\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration flamande de la navigation de plaisance. Le port de plaisance s\u2019\u00e9tend sur le delta Ketelvaart / Lys, avec des d\u00e9barcad\u00e8res au Verlorenkostbrug et au Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Infrastructures </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eau, \u00e9lectricit\u00e9, toilettes, douche, conteneur de d\u00e9chets.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2025"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "1",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Lindenlei"
                ],
                "en": [
                    "Lindenlei yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Lindenlei"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Lindenlei"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Lindenlei"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Anlegen am ehemaligen Justizpalast"
                ],
                "en": [
                    "Dock at the Old Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Faites escale \u00e0 l'ancien Palais de justice"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/yachting_merelbeke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/yachting_merelbeke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachting Merelbeke",
                        "en": "Yachting Merelbeke",
                        "es": "Yachting Merelbeke",
                        "nl": "Yachting Merelbeke",
                        "fr": "Yachting Merelbeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/yachting_merelbeke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/yachting_merelbeke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachting Merelbeke",
                        "en": "Yachting Merelbeke",
                        "es": "Yachting Merelbeke",
                        "nl": "Yachting Merelbeke",
                        "fr": "Yachting Merelbeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-07-05T10:16:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                575
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c53e6f6f-1209-4a9c-9751-6bed3858886c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2125",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yachting-merelbeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluisweg 1",
                "created": "2012-07-05T10:15:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293627644"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.745318 51.010279)"
                },
                "email": [
                    "secretariaat@yachtingmerelbeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/17a4c135-8f44-4ac1-8d42-acba99e99a96",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yachting Merelbeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Merelbeke",
                "page": "https://visit.gent.be/node/525",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/525",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9820"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieser Yachthafen ist nicht nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. Auch Besuch Yachten sind mehr als willkommen.",
                    "en": "This yacht marina is not intended only for club members only. Also visiting yachts are more than welcome.",
                    "es": "Este puerto deportivo no es s\u00f3lo exclusivo para miembros del club sino que tambi\u00e9n son bienvenidas las embarcaciones visitantes.",
                    "nl": "De jachthaven van Yachting Merelbeke is niet alleen bedoeld voor clubleden. Ook bezoekende jachten zijn meer dan welkom.",
                    "fr": "Ce port de plaisance n'est pas uniquement destin\u00e9 aux membres du club. Yachts de passage aussi sont plus que bienvenus."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2125"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachting Merelbeke"
                ],
                "en": [
                    "Yachting Merelbeke"
                ],
                "es": [
                    "Yachting Merelbeke"
                ],
                "nl": [
                    "Yachting Merelbeke"
                ],
                "fr": [
                    "Yachting Merelbeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der Hafenmeister hei\u00dft sie willkommen"
                ],
                "en": [
                    "The harbour master welcomes you with open arms"
                ],
                "es": [
                    "El comandante del puerto le dar\u00e1 la bienvenida"
                ],
                "nl": [
                    "De havenmeester verwelkomt je graag"
                ],
                "fr": [
                    "Le capitaine du port sera ravi de vous accueillir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:54:42+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=38",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=40",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=39",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}