{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-02T11:27:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                756
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1474",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/ganda-rooms-suites",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Houtbriel 18",
                "created": "2016-02-02T11:14:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302022"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729734 51.055456)"
                },
                "email": [
                    "contact@gandaroomsandsuites.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ganda Rooms & Suites "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/957",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/957",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganda Rooms & Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Kombination aus kleinem Charmehotel und edlem Bed &amp; Breakfast.</p>\n\n<p>Die acht Zimmer und Suiten sind in drei Preiskategorien verteilt und unterscheiden sich durch Gr\u00f6\u00dfe, Farbe und Komfort. Die Eigent\u00fcmer haben die Urspr\u00fcnglichkeit des Geb\u00e4udes soweit es nur ging erhalten: Daher haben einige Zimmer noch Kaminsims und Zimmerdecke im Original und andere noch das jahrhundertealte Originalgeb\u00e4lk.\u00a0</p>\n\n<p>Als weitere Vorz\u00fcge gelten die kleinen Terrassen bei einigen Zimmern, der Patio und der einladende Salon.</p>\n\n<p>Kinder sind auch willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ganda Rooms & Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone's throw from St James' Church and a few minutes' walk from the Vrijdagsmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>The eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.</p>\n\n<p>Other bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.</p>\n\n<p>Children are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ganda Rooms & Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es el t\u00e9rmino medio entre un peque\u00f1o hotel encantador y un lujoso bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>Las ocho habitaciones y suites se dividen en tres categor\u00edas con precios diferentes y se distinguen por su tama\u00f1o, color y confort. Los propietarios han mantenido en lo posible la autenticidad del edificio: algunas habitaciones siguen teniendo la chimenea y el techo original, otras la estructura de madera.\u00a0</p>\n\n<p>Otra ventaja son las terrazas que tienen algunas habitaciones, el patio y el acogedor sal\u00f3n.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os tambi\u00e9n son bienvenidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ganda Rooms & Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites houdt het midden tussen een klein charmehotel en een chique bed &amp; breakfast.\u00a0</p>\n\n<p>De acht kamers en suites zijn onderverdeeld in drie prijsklassen en onderscheiden zich qua grootte, kleuren, meubels en comfort. De eigenaars hebben waar mogelijk de authenticiteit van het pand behouden: sommige kamers hebben een originele schouw en plafond, andere een origineel eeuwenoud houten gebinte.\u00a0</p>\n\n<p>Andere troeven zijn de terrasjes aan sommige kamers, de patio, de charmante salon, de kunstvoorwerpen en curiosa in iedere kamer en de alom aanwezige hoogstaande producten van Belgische makelij.</p>\n\n<p>Ook kinderen zijn welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ganda Rooms & Suites s'est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites est un h\u00e9bergement\u00a0entre petit h\u00f4tel de charme et bed &amp; breakfast chic.</p>\n\n<p>Les huit chambres et suites sont r\u00e9parties selon trois cat\u00e9gories de prix et se distinguent par leur taille, leurs couleurs et le confort qu'elles proposent. L\u00e0 o\u00f9 c'\u00e9tait possible, les propri\u00e9taires ont conserv\u00e9 l'authenticit\u00e9 de l'immeuble: certaines chambres ont conserv\u00e9 la chemin\u00e9e et le plafond d'origine, d'autres leur charpente en bois vieille de plusieurs si\u00e8cles.\u00a0</p>\n\n<p>Les terrasses de certaines chambres, le patio et le charmant salon sont d'autres atouts de cette adresse.</p>\n\n<p>Les enfants sont \u00e9galement les bienvenus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1474"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "en": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "es": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "nl": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "fr": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay in an authentic luxury setting"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar en lujo y autenticidad"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren in luxe en authenticiteit"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer dans le luxe et l'authenticit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ganda-rooms--suites/5565fcb9498e73c94672186c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ganda_rooms_and_suites_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d7811845-Reviews-Ganda_Rooms_Suites-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-02T11:27:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                756
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1474",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/ganda-rooms-suites",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Houtbriel 18",
                "created": "2016-02-02T11:14:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302022"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729734 51.055456)"
                },
                "email": [
                    "contact@gandaroomsandsuites.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ganda Rooms & Suites "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/957",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/957",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganda Rooms & Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Kombination aus kleinem Charmehotel und edlem Bed &amp; Breakfast.</p>\n\n<p>Die acht Zimmer und Suiten sind in drei Preiskategorien verteilt und unterscheiden sich durch Gr\u00f6\u00dfe, Farbe und Komfort. Die Eigent\u00fcmer haben die Urspr\u00fcnglichkeit des Geb\u00e4udes soweit es nur ging erhalten: Daher haben einige Zimmer noch Kaminsims und Zimmerdecke im Original und andere noch das jahrhundertealte Originalgeb\u00e4lk.\u00a0</p>\n\n<p>Als weitere Vorz\u00fcge gelten die kleinen Terrassen bei einigen Zimmern, der Patio und der einladende Salon.</p>\n\n<p>Kinder sind auch willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ganda Rooms & Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone's throw from St James' Church and a few minutes' walk from the Vrijdagsmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>The eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.</p>\n\n<p>Other bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.</p>\n\n<p>Children are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ganda Rooms & Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es el t\u00e9rmino medio entre un peque\u00f1o hotel encantador y un lujoso bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>Las ocho habitaciones y suites se dividen en tres categor\u00edas con precios diferentes y se distinguen por su tama\u00f1o, color y confort. Los propietarios han mantenido en lo posible la autenticidad del edificio: algunas habitaciones siguen teniendo la chimenea y el techo original, otras la estructura de madera.\u00a0</p>\n\n<p>Otra ventaja son las terrazas que tienen algunas habitaciones, el patio y el acogedor sal\u00f3n.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os tambi\u00e9n son bienvenidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ganda Rooms & Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites houdt het midden tussen een klein charmehotel en een chique bed &amp; breakfast.\u00a0</p>\n\n<p>De acht kamers en suites zijn onderverdeeld in drie prijsklassen en onderscheiden zich qua grootte, kleuren, meubels en comfort. De eigenaars hebben waar mogelijk de authenticiteit van het pand behouden: sommige kamers hebben een originele schouw en plafond, andere een origineel eeuwenoud houten gebinte.\u00a0</p>\n\n<p>Andere troeven zijn de terrasjes aan sommige kamers, de patio, de charmante salon, de kunstvoorwerpen en curiosa in iedere kamer en de alom aanwezige hoogstaande producten van Belgische makelij.</p>\n\n<p>Ook kinderen zijn welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ganda Rooms & Suites s'est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites est un h\u00e9bergement\u00a0entre petit h\u00f4tel de charme et bed &amp; breakfast chic.</p>\n\n<p>Les huit chambres et suites sont r\u00e9parties selon trois cat\u00e9gories de prix et se distinguent par leur taille, leurs couleurs et le confort qu'elles proposent. L\u00e0 o\u00f9 c'\u00e9tait possible, les propri\u00e9taires ont conserv\u00e9 l'authenticit\u00e9 de l'immeuble: certaines chambres ont conserv\u00e9 la chemin\u00e9e et le plafond d'origine, d'autres leur charpente en bois vieille de plusieurs si\u00e8cles.\u00a0</p>\n\n<p>Les terrasses de certaines chambres, le patio et le charmant salon sont d'autres atouts de cette adresse.</p>\n\n<p>Les enfants sont \u00e9galement les bienvenus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1474"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "en": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "es": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "nl": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "fr": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay in an authentic luxury setting"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar en lujo y autenticidad"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren in luxe en authenticiteit"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer dans le luxe et l'authenticit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ganda-rooms--suites/5565fcb9498e73c94672186c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ganda_rooms_and_suites_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d7811845-Reviews-Ganda_Rooms_Suites-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-54.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-59.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-60.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_rooms_suits-64.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/ganda_room_suits_-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ganda Rooms & Suites",
                        "en": "Ganda Rooms & Suites",
                        "es": "Ganda Rooms & Suites",
                        "nl": "Ganda Rooms & Suites",
                        "fr": "Ganda Rooms & Suites"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-02-02T11:27:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                756
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1474",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/ganda-rooms-suites",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Houtbriel 18",
                "created": "2016-02-02T11:14:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293302022"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729734 51.055456)"
                },
                "email": [
                    "contact@gandaroomsandsuites.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ganda Rooms & Suites "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/957",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/957",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ganda Rooms & Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Kombination aus kleinem Charmehotel und edlem Bed &amp; Breakfast.</p>\n\n<p>Die acht Zimmer und Suiten sind in drei Preiskategorien verteilt und unterscheiden sich durch Gr\u00f6\u00dfe, Farbe und Komfort. Die Eigent\u00fcmer haben die Urspr\u00fcnglichkeit des Geb\u00e4udes soweit es nur ging erhalten: Daher haben einige Zimmer noch Kaminsims und Zimmerdecke im Original und andere noch das jahrhundertealte Originalgeb\u00e4lk.\u00a0</p>\n\n<p>Als weitere Vorz\u00fcge gelten die kleinen Terrassen bei einigen Zimmern, der Patio und der einladende Salon.</p>\n\n<p>Kinder sind auch willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ganda Rooms & Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone's throw from St James' Church and a few minutes' walk from the Vrijdagsmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>The eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.</p>\n\n<p>Other bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.</p>\n\n<p>Children are welcome too.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ganda Rooms & Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es el t\u00e9rmino medio entre un peque\u00f1o hotel encantador y un lujoso bed &amp; breakfast.</p>\n\n<p>Las ocho habitaciones y suites se dividen en tres categor\u00edas con precios diferentes y se distinguen por su tama\u00f1o, color y confort. Los propietarios han mantenido en lo posible la autenticidad del edificio: algunas habitaciones siguen teniendo la chimenea y el techo original, otras la estructura de madera.\u00a0</p>\n\n<p>Otra ventaja son las terrazas que tienen algunas habitaciones, el patio y el acogedor sal\u00f3n.</p>\n\n<p>Ni\u00f1os tambi\u00e9n son bienvenidos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ganda Rooms & Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites houdt het midden tussen een klein charmehotel en een chique bed &amp; breakfast.\u00a0</p>\n\n<p>De acht kamers en suites zijn onderverdeeld in drie prijsklassen en onderscheiden zich qua grootte, kleuren, meubels en comfort. De eigenaars hebben waar mogelijk de authenticiteit van het pand behouden: sommige kamers hebben een originele schouw en plafond, andere een origineel eeuwenoud houten gebinte.\u00a0</p>\n\n<p>Andere troeven zijn de terrasjes aan sommige kamers, de patio, de charmante salon, de kunstvoorwerpen en curiosa in iedere kamer en de alom aanwezige hoogstaande producten van Belgische makelij.</p>\n\n<p>Ook kinderen zijn welkom.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ganda Rooms & Suites s'est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ganda Rooms &amp; Suites est un h\u00e9bergement\u00a0entre petit h\u00f4tel de charme et bed &amp; breakfast chic.</p>\n\n<p>Les huit chambres et suites sont r\u00e9parties selon trois cat\u00e9gories de prix et se distinguent par leur taille, leurs couleurs et le confort qu'elles proposent. L\u00e0 o\u00f9 c'\u00e9tait possible, les propri\u00e9taires ont conserv\u00e9 l'authenticit\u00e9 de l'immeuble: certaines chambres ont conserv\u00e9 la chemin\u00e9e et le plafond d'origine, d'autres leur charpente en bois vieille de plusieurs si\u00e8cles.\u00a0</p>\n\n<p>Les terrasses de certaines chambres, le patio et le charmant salon sont d'autres atouts de cette adresse.</p>\n\n<p>Les enfants sont \u00e9galement les bienvenus.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1474"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "en": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "es": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "nl": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ],
                "fr": [
                    "Ganda Rooms & Suites"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay in an authentic luxury setting"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar en lujo y autenticidad"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren in luxe en authenticiteit"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer dans le luxe et l'authenticit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ganda-rooms--suites/5565fcb9498e73c94672186c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ganda_rooms_and_suites_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d7811845-Reviews-Ganda_Rooms_Suites-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-27T14:00:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -184
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1746",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-botaniste",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1098",
                    "G-FOUR (Le Botaniste)",
                    "311",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 13",
                "created": "2016-01-27T13:44:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721139 51.052138)"
                },
                "email": [
                    "lebotanistegent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Botaniste"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/954",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/954",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche & Natur-Weinbar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Gerichte werden ohne ges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren, ohne Zuckerzus\u00e4tze, ohne k\u00fcnstliche Aromen oder Konservierungsmittel zubereitet. Die Speisekarte bietet auch glutenfreie Gerichte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Las comidas se preparan sin grasas saturadas, az\u00facares a\u00f1adidos, condimentos artificiales ni conservantes. Tambi\u00e9n hay platos sin gluten en el men\u00fa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken & natuur wijnbar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De maaltijden worden bereid zonder verzadigde vetten, toegevoegde suikers, artifici\u00eble smaakmakers of bewaarmiddelen. Er staan ook glutenvrije gerechten op de kaart.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les repas sont pr\u00e9par\u00e9s sans graisses satur\u00e9es, sans sucres ajout\u00e9s, sans aromatisants artificiels et sans conservateurs. La carte propose \u00e9galement des plats sans gluten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1746"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "en": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "es": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "nl": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "fr": [
                    "Le Botaniste"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Biologische K\u00fcche & Naturweinbar"
                ],
                "en": [
                    "Organic cuisine & bar serving natural wine"
                ],
                "es": [
                    "Cocina biol\u00f3gica & bar de vinos naturales"
                ],
                "nl": [
                    "Biologische keuken & natuurwijn bar"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:27:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/LeBotaniste/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-botaniste/55ead4e0498e98f0646d8e10",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/le_botaniste/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d8611912-Reviews-Le_Botaniste-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-27T14:00:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -184
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1746",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-botaniste",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1098",
                    "G-FOUR (Le Botaniste)",
                    "311",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 13",
                "created": "2016-01-27T13:44:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721139 51.052138)"
                },
                "email": [
                    "lebotanistegent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Botaniste"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/954",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/954",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche & Natur-Weinbar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Gerichte werden ohne ges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren, ohne Zuckerzus\u00e4tze, ohne k\u00fcnstliche Aromen oder Konservierungsmittel zubereitet. Die Speisekarte bietet auch glutenfreie Gerichte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Las comidas se preparan sin grasas saturadas, az\u00facares a\u00f1adidos, condimentos artificiales ni conservantes. Tambi\u00e9n hay platos sin gluten en el men\u00fa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken & natuur wijnbar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De maaltijden worden bereid zonder verzadigde vetten, toegevoegde suikers, artifici\u00eble smaakmakers of bewaarmiddelen. Er staan ook glutenvrije gerechten op de kaart.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les repas sont pr\u00e9par\u00e9s sans graisses satur\u00e9es, sans sucres ajout\u00e9s, sans aromatisants artificiels et sans conservateurs. La carte propose \u00e9galement des plats sans gluten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1746"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "en": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "es": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "nl": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "fr": [
                    "Le Botaniste"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Biologische K\u00fcche & Naturweinbar"
                ],
                "en": [
                    "Organic cuisine & bar serving natural wine"
                ],
                "es": [
                    "Cocina biol\u00f3gica & bar de vinos naturales"
                ],
                "nl": [
                    "Biologische keuken & natuurwijn bar"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:27:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/LeBotaniste/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-botaniste/55ead4e0498e98f0646d8e10",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/le_botaniste/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d8611912-Reviews-Le_Botaniste-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-27T14:00:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -184
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1746",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-botaniste",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1098",
                    "G-FOUR (Le Botaniste)",
                    "311",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 13",
                "created": "2016-01-27T13:44:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721139 51.052138)"
                },
                "email": [
                    "lebotanistegent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Botaniste"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/954",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/954",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche & Natur-Weinbar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Gerichte werden ohne ges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren, ohne Zuckerzus\u00e4tze, ohne k\u00fcnstliche Aromen oder Konservierungsmittel zubereitet. Die Speisekarte bietet auch glutenfreie Gerichte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Las comidas se preparan sin grasas saturadas, az\u00facares a\u00f1adidos, condimentos artificiales ni conservantes. Tambi\u00e9n hay platos sin gluten en el men\u00fa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken & natuur wijnbar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De maaltijden worden bereid zonder verzadigde vetten, toegevoegde suikers, artifici\u00eble smaakmakers of bewaarmiddelen. Er staan ook glutenvrije gerechten op de kaart.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les repas sont pr\u00e9par\u00e9s sans graisses satur\u00e9es, sans sucres ajout\u00e9s, sans aromatisants artificiels et sans conservateurs. La carte propose \u00e9galement des plats sans gluten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1746"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "en": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "es": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "nl": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "fr": [
                    "Le Botaniste"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Biologische K\u00fcche & Naturweinbar"
                ],
                "en": [
                    "Organic cuisine & bar serving natural wine"
                ],
                "es": [
                    "Cocina biol\u00f3gica & bar de vinos naturales"
                ],
                "nl": [
                    "Biologische keuken & natuurwijn bar"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:27:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/LeBotaniste/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-botaniste/55ead4e0498e98f0646d8e10",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/le_botaniste/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d8611912-Reviews-Le_Botaniste-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-27T14:00:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -184
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1746",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-botaniste",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1098",
                    "G-FOUR (Le Botaniste)",
                    "311",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 13",
                "created": "2016-01-27T13:44:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721139 51.052138)"
                },
                "email": [
                    "lebotanistegent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Botaniste"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/954",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/954",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche & Natur-Weinbar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Gerichte werden ohne ges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren, ohne Zuckerzus\u00e4tze, ohne k\u00fcnstliche Aromen oder Konservierungsmittel zubereitet. Die Speisekarte bietet auch glutenfreie Gerichte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Las comidas se preparan sin grasas saturadas, az\u00facares a\u00f1adidos, condimentos artificiales ni conservantes. Tambi\u00e9n hay platos sin gluten en el men\u00fa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken & natuur wijnbar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De maaltijden worden bereid zonder verzadigde vetten, toegevoegde suikers, artifici\u00eble smaakmakers of bewaarmiddelen. Er staan ook glutenvrije gerechten op de kaart.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les repas sont pr\u00e9par\u00e9s sans graisses satur\u00e9es, sans sucres ajout\u00e9s, sans aromatisants artificiels et sans conservateurs. La carte propose \u00e9galement des plats sans gluten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1746"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "en": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "es": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "nl": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "fr": [
                    "Le Botaniste"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Biologische K\u00fcche & Naturweinbar"
                ],
                "en": [
                    "Organic cuisine & bar serving natural wine"
                ],
                "es": [
                    "Cocina biol\u00f3gica & bar de vinos naturales"
                ],
                "nl": [
                    "Biologische keuken & natuurwijn bar"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:27:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/LeBotaniste/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-botaniste/55ead4e0498e98f0646d8e10",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/le_botaniste/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d8611912-Reviews-Le_Botaniste-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Le-Botaniste-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Le-Botaniste-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Botaniste Gent",
                        "en": "Le Botaniste Gent",
                        "es": "Le Botaniste Gent",
                        "nl": "Le Botaniste Gent",
                        "fr": "Le Botaniste Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-27T14:00:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -184
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1746",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-botaniste",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1098",
                    "G-FOUR (Le Botaniste)",
                    "311",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 13",
                "created": "2016-01-27T13:44:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721139 51.052138)"
                },
                "email": [
                    "lebotanistegent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Botaniste"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/954",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/954",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche & Natur-Weinbar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Gerichte werden ohne ges\u00e4ttigte Fetts\u00e4uren, ohne Zuckerzus\u00e4tze, ohne k\u00fcnstliche Aromen oder Konservierungsmittel zubereitet. Die Speisekarte bietet auch glutenfreie Gerichte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Las comidas se preparan sin grasas saturadas, az\u00facares a\u00f1adidos, condimentos artificiales ni conservantes. Tambi\u00e9n hay platos sin gluten en el men\u00fa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken & natuur wijnbar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De maaltijden worden bereid zonder verzadigde vetten, toegevoegde suikers, artifici\u00eble smaakmakers of bewaarmiddelen. Er staan ook glutenvrije gerechten op de kaart.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les repas sont pr\u00e9par\u00e9s sans graisses satur\u00e9es, sans sucres ajout\u00e9s, sans aromatisants artificiels et sans conservateurs. La carte propose \u00e9galement des plats sans gluten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1746"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "en": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "es": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "nl": [
                    "Le Botaniste"
                ],
                "fr": [
                    "Le Botaniste"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Biologische K\u00fcche & Naturweinbar"
                ],
                "en": [
                    "Organic cuisine & bar serving natural wine"
                ],
                "es": [
                    "Cocina biol\u00f3gica & bar de vinos naturales"
                ],
                "nl": [
                    "Biologische keuken & natuurwijn bar"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:27:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/LeBotaniste/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-botaniste/55ead4e0498e98f0646d8e10",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/le_botaniste/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d8611912-Reviews-Le_Botaniste-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-20T14:12:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                836
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1745",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-gitane",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1116",
                    "Baute, Frederik (Caf\u00e9 Gitane)",
                    "120",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 9",
                "created": "2016-01-20T14:00:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477340135"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724611 51.057409)"
                },
                "email": [
                    "frederikbaute@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Gitane"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/951",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/951",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Drinnen oder drau\u00dfen auf der Terrasse kann man herrlich sein Getr\u00e4nk genie\u00dfen. Die Biere, die Sie hier bekommen, stammen aus kleinen Brauereien, wo Bier handwerklich gebraut wird.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tanto dentro como fuera, en la terraza, podr\u00e1 disfrutar tom\u00e1ndose una bebida.\u00a0Las cervezas que puede saborear aqu\u00ed provienen de f\u00e1bricas artesanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er zowel binnen als buiten op het terras van een drankje genieten.\u00a0De bieren die je hier proeft komen uit kleine artisanale brouwerijen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y d\u00e9guster un verre tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur sur la terrasse.\u00a0Les bi\u00e8res que vous d\u00e9gustez ici proviennent de petites brasseries artisanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1745"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Cosiness in a 1930s interior"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig genieten in een jaren '30 interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:36:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gitanefinedrinks/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gitane/5205204f11d2e1505118935d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7303967-Reviews-Gitane_Fine_Drinks-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-20T14:12:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                836
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1745",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-gitane",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1116",
                    "Baute, Frederik (Caf\u00e9 Gitane)",
                    "120",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 9",
                "created": "2016-01-20T14:00:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477340135"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724611 51.057409)"
                },
                "email": [
                    "frederikbaute@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Gitane"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/951",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/951",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Drinnen oder drau\u00dfen auf der Terrasse kann man herrlich sein Getr\u00e4nk genie\u00dfen. Die Biere, die Sie hier bekommen, stammen aus kleinen Brauereien, wo Bier handwerklich gebraut wird.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tanto dentro como fuera, en la terraza, podr\u00e1 disfrutar tom\u00e1ndose una bebida.\u00a0Las cervezas que puede saborear aqu\u00ed provienen de f\u00e1bricas artesanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er zowel binnen als buiten op het terras van een drankje genieten.\u00a0De bieren die je hier proeft komen uit kleine artisanale brouwerijen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y d\u00e9guster un verre tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur sur la terrasse.\u00a0Les bi\u00e8res que vous d\u00e9gustez ici proviennent de petites brasseries artisanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1745"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Cosiness in a 1930s interior"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig genieten in een jaren '30 interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:36:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gitanefinedrinks/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gitane/5205204f11d2e1505118935d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7303967-Reviews-Gitane_Fine_Drinks-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-20T14:12:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                836
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1745",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-gitane",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1116",
                    "Baute, Frederik (Caf\u00e9 Gitane)",
                    "120",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 9",
                "created": "2016-01-20T14:00:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477340135"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724611 51.057409)"
                },
                "email": [
                    "frederikbaute@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Gitane"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/951",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/951",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Drinnen oder drau\u00dfen auf der Terrasse kann man herrlich sein Getr\u00e4nk genie\u00dfen. Die Biere, die Sie hier bekommen, stammen aus kleinen Brauereien, wo Bier handwerklich gebraut wird.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tanto dentro como fuera, en la terraza, podr\u00e1 disfrutar tom\u00e1ndose una bebida.\u00a0Las cervezas que puede saborear aqu\u00ed provienen de f\u00e1bricas artesanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er zowel binnen als buiten op het terras van een drankje genieten.\u00a0De bieren die je hier proeft komen uit kleine artisanale brouwerijen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y d\u00e9guster un verre tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur sur la terrasse.\u00a0Les bi\u00e8res que vous d\u00e9gustez ici proviennent de petites brasseries artisanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1745"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Cosiness in a 1930s interior"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig genieten in een jaren '30 interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:36:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gitanefinedrinks/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gitane/5205204f11d2e1505118935d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7303967-Reviews-Gitane_Fine_Drinks-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-20T14:12:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                836
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1745",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-gitane",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1116",
                    "Baute, Frederik (Caf\u00e9 Gitane)",
                    "120",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 9",
                "created": "2016-01-20T14:00:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477340135"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724611 51.057409)"
                },
                "email": [
                    "frederikbaute@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Gitane"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/951",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/951",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Drinnen oder drau\u00dfen auf der Terrasse kann man herrlich sein Getr\u00e4nk genie\u00dfen. Die Biere, die Sie hier bekommen, stammen aus kleinen Brauereien, wo Bier handwerklich gebraut wird.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tanto dentro como fuera, en la terraza, podr\u00e1 disfrutar tom\u00e1ndose una bebida.\u00a0Las cervezas que puede saborear aqu\u00ed provienen de f\u00e1bricas artesanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er zowel binnen als buiten op het terras van een drankje genieten.\u00a0De bieren die je hier proeft komen uit kleine artisanale brouwerijen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y d\u00e9guster un verre tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur sur la terrasse.\u00a0Les bi\u00e8res que vous d\u00e9gustez ici proviennent de petites brasseries artisanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1745"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Cosiness in a 1930s interior"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig genieten in een jaren '30 interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:36:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gitanefinedrinks/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gitane/5205204f11d2e1505118935d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7303967-Reviews-Gitane_Fine_Drinks-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T14:43:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                488
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1741",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/karel-de-stoute",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1059",
                    "De Muynck, Thomas (Karel De Stoute)",
                    "342",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 2",
                "created": "2015-11-19T14:25:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241735"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722548 51.058208)"
                },
                "email": [
                    "restkareldestoute@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Karel de Stoute"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/942",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/942",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Thomas De Muynck kocht mit Liebe und Leidenschaft in einem charakteristischen Geb\u00e4ude im historischen Patershol. Zusammen mit seiner Frau Lien Van de Velde bietet er seinen G\u00e4sten einen herzlichen Empfang und ein pfiffiges Men\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der junge Chef Thomas De Muynck holte sich den Feinschliff in der Hotelschule Spermalie in Br\u00fcgge. Er absolvierte bei Spitzenrestaurants im In- und Ausland Praktika und fiel mit seinem Talent bereits in jungen Jahren auf. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Sein Restaurant Karel de Stoute erhielt k\u00fcrzlich 15 von 20 Punkten im Gault &amp; Millau. Frische Produkte, unverf\u00e4lschte Aromen und seine Kreativit\u00e4t zeichnen ihn aus. Eine Adresse in Gent, die man sich merken sollte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Thomas De Muynck cooks with love and passion in this charming building in historic Patershol. He and his wife Lien Van de Velde guarantee their guests a warm welcome and a menu that will keep diners on their toes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This young chef learned the tricks of the trade at the Spermalie catering school in Brug</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>es</span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span> after which he worked in several high-end restaurants in Belgium and abroad. The young chef\u2019s talent was soon spotted.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Gault &amp; Millau recently awarded his restaurant Karel de Stoute a score of 15 out of 20. Fresh products, pure flavours and De Muynck\u2019s creativity make all the difference. One of the best restaurants in Ghent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico Patershol, el chef Thomas De Muynck prepara sus platos con amor y pasi\u00f3n. Junto a su mujer Lien Van de Velde, le recibir\u00e1 con mucho gusto y con un men\u00fa con personalidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este joven aprendi\u00f3 el oficio en la escuela de hosteler\u00eda de Spermalie, en Brujas. Hizo pr\u00e1cticas en grandes restaurantes dentro y fuera de B\u00e9lgica y desde muy joven ya destac\u00f3 por su talento.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Su local Karel De Stoute tiene una puntuaci\u00f3n de un 15 sobre 20 en la gu\u00eda Gault &amp; Millau. Los fresqu\u00edsimos productos, los sabores puros y su creatividad marcan la diferencia. Un restaurante que sin duda merece la pena.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. Samen met zijn vrouw Lien Van de Velde staat hij garant voor een hartelijke ontvangst en een menu met pit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Jonge chef Thomas De Muynck leerde de kneepjes van het vak in hotelschool Spermalie in Brugge. Hij liep stages bij toprestaurants in binnen-en buitenland en werd op jonge leeftijd al opgemerkt voor zijn talent. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Zijn zaak Karel de Stoute kreeg laatst een score van 15 op 20 in Gault &amp; Millau. Dagverse producten, pure smaken en zijn creativiteit maken het verschil. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Een topadres in Gent.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef-cuisinier Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion dans un b\u00e2timent plein de caract\u00e8re, situ\u00e9 dans le Patershol historique. Avec son \u00e9pouse Lien Van de Velde, il vous offre un accueil chaleureux et un menu qui a du caract\u00e8re.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le jeune chef Thomas De Muynck a appris les ficelles du m\u00e9tier \u00e0 l\u2019\u00e9cole h\u00f4teli\u00e8re Spermalie, \u00e0 Bruges. Il a effectu\u00e9 des stages dans des restaurants de prestige en Belgique et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Thomas De Muynck s\u2019est fait remarquer pour son talent d\u00e8s son plus jeune \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Son \u00e9tablissement Karel de Stoute a r\u00e9cemment obtenu un score de 15 sur 20 au Gault\u00a0&amp;\u00a0Millau. Des produits frais du jour, des saveurs uniques et une cr\u00e9ativit\u00e9 d\u00e9bordante font la diff\u00e9rence. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Une adresse au top \u00e0 Gand!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1741"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "en": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "es": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "nl": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "fr": [
                    "Karel de Stoute"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Gastronomie in jahrhundertealtem Rahmen"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary gastronomy in a centuries-old setting"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea en un marco de siglos"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse gastronomie in een eeuwenoud kader"
                ],
                "fr": [
                    "Gastronomie d\u2019aujourd\u2019hui, cadre du pass\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/karel.destoute.9/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/karel-de-stoute/4d28c7b38292236afcb91cbb",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1755070-Reviews-Karel_De_Stoute-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafee.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/gitane_cafe_-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "en": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "es": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "nl": "Caf\u00e9 Gitane",
                        "fr": "Caf\u00e9 Gitane"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-01-20T14:12:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                836
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1745",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-gitane",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1116",
                    "Baute, Frederik (Caf\u00e9 Gitane)",
                    "120",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 9",
                "created": "2016-01-20T14:00:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477340135"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724611 51.057409)"
                },
                "email": [
                    "frederikbaute@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Gitane"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/951",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/951",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Drinnen oder drau\u00dfen auf der Terrasse kann man herrlich sein Getr\u00e4nk genie\u00dfen. Die Biere, die Sie hier bekommen, stammen aus kleinen Brauereien, wo Bier handwerklich gebraut wird.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tanto dentro como fuera, en la terraza, podr\u00e1 disfrutar tom\u00e1ndose una bebida.\u00a0Las cervezas que puede saborear aqu\u00ed provienen de f\u00e1bricas artesanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er zowel binnen als buiten op het terras van een drankje genieten.\u00a0De bieren die je hier proeft komen uit kleine artisanale brouwerijen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y d\u00e9guster un verre tant \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur qu\u2019\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur sur la terrasse.\u00a0Les bi\u00e8res que vous d\u00e9gustez ici proviennent de petites brasseries artisanales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1745"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Gitane"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Cosiness in a 1930s interior"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig genieten in een jaren '30 interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:36:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/gitanefinedrinks/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gitane/5205204f11d2e1505118935d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7303967-Reviews-Gitane_Fine_Drinks-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-17T14:04:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                606
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4305ecc-bd27-4e67-848b-4660f47e22f8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2244",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yachtdreef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Yachtdreef",
                "created": "2015-11-17T13:53:49+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.701636 51.04659)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/75b5b329-ffe9-45f8-8b6a-4071711e1d7e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yachtdreef "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/940",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/940",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Busse das ganze Jahr \u00fcber parken. Bei Ruderregatten werden hier die Bootsanh\u00e4nger abgestellt und manchmal finden auf dem Parkplatz Veranstaltungen statt.",
                    "en": "Coaches can park here all year round. During rowing contests, you will find boat trailers here, and now and then the parking area is used for events.",
                    "es": "Autocares pueden aparcar aqu\u00ed durante todo el a\u00f1o. Durante los concursos de remo podr\u00e1 encontrar aqu\u00ed los remolques de los barcos y de vez en cuando tambi\u00e9n se utiliza el aparcamiento para eventos.",
                    "nl": "Het hele jaar door kunnen autocars hier parkeren. Tijdens roeiwedstrijden vind je hier boottrailers en af en toe wordt de parking gebruikt voor evenementen.",
                    "fr": "Les autocars peuvent stationner ici tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Vous trouverez ici des remorques \u00e0 bateau pendant les courses d\u2019aviron et le parking est \u00e9galement de temps en temps utilis\u00e9 pour des \u00e9v\u00e9nements."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2244"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a763904-982d-4801-820b-cd42cf8270a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "en": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "es": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "nl": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "fr": [
                    "Yachtdreef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Parkplatz f\u00fcr Reisebusse an der Watersportbaan"
                ],
                "en": [
                    "Coach parking at Watersportbaan"
                ],
                "es": [
                    "Parking para autocares en el Watersportbaan"
                ],
                "nl": [
                    "Parking voor autocars aan de Watersportbaan"
                ],
                "fr": [
                    "Parking pour autocars le long de la Watersportbaan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-02T06:40:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-17T14:04:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                606
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4305ecc-bd27-4e67-848b-4660f47e22f8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2244",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yachtdreef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Yachtdreef",
                "created": "2015-11-17T13:53:49+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.701636 51.04659)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/75b5b329-ffe9-45f8-8b6a-4071711e1d7e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yachtdreef "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/940",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/940",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Busse das ganze Jahr \u00fcber parken. Bei Ruderregatten werden hier die Bootsanh\u00e4nger abgestellt und manchmal finden auf dem Parkplatz Veranstaltungen statt.",
                    "en": "Coaches can park here all year round. During rowing contests, you will find boat trailers here, and now and then the parking area is used for events.",
                    "es": "Autocares pueden aparcar aqu\u00ed durante todo el a\u00f1o. Durante los concursos de remo podr\u00e1 encontrar aqu\u00ed los remolques de los barcos y de vez en cuando tambi\u00e9n se utiliza el aparcamiento para eventos.",
                    "nl": "Het hele jaar door kunnen autocars hier parkeren. Tijdens roeiwedstrijden vind je hier boottrailers en af en toe wordt de parking gebruikt voor evenementen.",
                    "fr": "Les autocars peuvent stationner ici tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Vous trouverez ici des remorques \u00e0 bateau pendant les courses d\u2019aviron et le parking est \u00e9galement de temps en temps utilis\u00e9 pour des \u00e9v\u00e9nements."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2244"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a763904-982d-4801-820b-cd42cf8270a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "en": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "es": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "nl": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "fr": [
                    "Yachtdreef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Parkplatz f\u00fcr Reisebusse an der Watersportbaan"
                ],
                "en": [
                    "Coach parking at Watersportbaan"
                ],
                "es": [
                    "Parking para autocares en el Watersportbaan"
                ],
                "nl": [
                    "Parking voor autocars aan de Watersportbaan"
                ],
                "fr": [
                    "Parking pour autocars le long de la Watersportbaan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-02T06:40:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-17T14:04:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                606
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4305ecc-bd27-4e67-848b-4660f47e22f8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2244",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yachtdreef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Yachtdreef",
                "created": "2015-11-17T13:53:49+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.701636 51.04659)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/75b5b329-ffe9-45f8-8b6a-4071711e1d7e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yachtdreef "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/940",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/940",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Busse das ganze Jahr \u00fcber parken. Bei Ruderregatten werden hier die Bootsanh\u00e4nger abgestellt und manchmal finden auf dem Parkplatz Veranstaltungen statt.",
                    "en": "Coaches can park here all year round. During rowing contests, you will find boat trailers here, and now and then the parking area is used for events.",
                    "es": "Autocares pueden aparcar aqu\u00ed durante todo el a\u00f1o. Durante los concursos de remo podr\u00e1 encontrar aqu\u00ed los remolques de los barcos y de vez en cuando tambi\u00e9n se utiliza el aparcamiento para eventos.",
                    "nl": "Het hele jaar door kunnen autocars hier parkeren. Tijdens roeiwedstrijden vind je hier boottrailers en af en toe wordt de parking gebruikt voor evenementen.",
                    "fr": "Les autocars peuvent stationner ici tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Vous trouverez ici des remorques \u00e0 bateau pendant les courses d\u2019aviron et le parking est \u00e9galement de temps en temps utilis\u00e9 pour des \u00e9v\u00e9nements."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2244"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a763904-982d-4801-820b-cd42cf8270a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "en": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "es": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "nl": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "fr": [
                    "Yachtdreef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Parkplatz f\u00fcr Reisebusse an der Watersportbaan"
                ],
                "en": [
                    "Coach parking at Watersportbaan"
                ],
                "es": [
                    "Parking para autocares en el Watersportbaan"
                ],
                "nl": [
                    "Parking voor autocars aan de Watersportbaan"
                ],
                "fr": [
                    "Parking pour autocars le long de la Watersportbaan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-02T06:40:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-17T14:04:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                606
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4305ecc-bd27-4e67-848b-4660f47e22f8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2244",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yachtdreef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Yachtdreef",
                "created": "2015-11-17T13:53:49+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.701636 51.04659)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/75b5b329-ffe9-45f8-8b6a-4071711e1d7e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yachtdreef "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/940",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/940",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Busse das ganze Jahr \u00fcber parken. Bei Ruderregatten werden hier die Bootsanh\u00e4nger abgestellt und manchmal finden auf dem Parkplatz Veranstaltungen statt.",
                    "en": "Coaches can park here all year round. During rowing contests, you will find boat trailers here, and now and then the parking area is used for events.",
                    "es": "Autocares pueden aparcar aqu\u00ed durante todo el a\u00f1o. Durante los concursos de remo podr\u00e1 encontrar aqu\u00ed los remolques de los barcos y de vez en cuando tambi\u00e9n se utiliza el aparcamiento para eventos.",
                    "nl": "Het hele jaar door kunnen autocars hier parkeren. Tijdens roeiwedstrijden vind je hier boottrailers en af en toe wordt de parking gebruikt voor evenementen.",
                    "fr": "Les autocars peuvent stationner ici tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Vous trouverez ici des remorques \u00e0 bateau pendant les courses d\u2019aviron et le parking est \u00e9galement de temps en temps utilis\u00e9 pour des \u00e9v\u00e9nements."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2244"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a763904-982d-4801-820b-cd42cf8270a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "en": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "es": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "nl": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "fr": [
                    "Yachtdreef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Parkplatz f\u00fcr Reisebusse an der Watersportbaan"
                ],
                "en": [
                    "Coach parking at Watersportbaan"
                ],
                "es": [
                    "Parking para autocares en el Watersportbaan"
                ],
                "nl": [
                    "Parking voor autocars aan de Watersportbaan"
                ],
                "fr": [
                    "Parking pour autocars le long de la Watersportbaan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-02T06:40:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T15:04:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                252
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1742",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gouden-klok",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1002",
                    "Marino, Rafael (De Gouden Klok)",
                    "163",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koning Albertlaan 31",
                "created": "2015-11-19T14:53:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292229900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710517 51.038113)"
                },
                "email": [
                    "info@degoudenklok.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Klok"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/943",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/943",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte l\u00e4dt zur raffinierten franz\u00f6sischen K\u00fcche ein. Eine Sommer- und eine Winterterrasse bieten das ganze Jahr \u00fcber das besondere Feeling mit Drau\u00dfen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El men\u00fa presenta una refinada cocina francesa. Con una terraza estival y otra invernal, la conexi\u00f3n con la naturaleza est\u00e1 asegurada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het menu staat een geraffineerde Franse keuken. Met een zomer- \u00e9n een winterterras blijft de aansluiting bij het groen verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au menu, une cuisine fran\u00e7aise raffin\u00e9e. Avec la terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 et d\u2019hiver, le trait d\u2019union avec la nature est garanti.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1742"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Klok"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "French cuisine in an art-nouveau interior"
                ],
                "es": [
                    "Comida francesa en un interior art nouveau"
                ],
                "nl": [
                    "Franse gerechten in een art nouveau interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:47:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d872316-Reviews-De_Gouden_Klok-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T15:04:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                252
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1742",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gouden-klok",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1002",
                    "Marino, Rafael (De Gouden Klok)",
                    "163",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koning Albertlaan 31",
                "created": "2015-11-19T14:53:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292229900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710517 51.038113)"
                },
                "email": [
                    "info@degoudenklok.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Klok"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/943",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/943",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte l\u00e4dt zur raffinierten franz\u00f6sischen K\u00fcche ein. Eine Sommer- und eine Winterterrasse bieten das ganze Jahr \u00fcber das besondere Feeling mit Drau\u00dfen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El men\u00fa presenta una refinada cocina francesa. Con una terraza estival y otra invernal, la conexi\u00f3n con la naturaleza est\u00e1 asegurada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het menu staat een geraffineerde Franse keuken. Met een zomer- \u00e9n een winterterras blijft de aansluiting bij het groen verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au menu, une cuisine fran\u00e7aise raffin\u00e9e. Avec la terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 et d\u2019hiver, le trait d\u2019union avec la nature est garanti.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1742"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Klok"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "French cuisine in an art-nouveau interior"
                ],
                "es": [
                    "Comida francesa en un interior art nouveau"
                ],
                "nl": [
                    "Franse gerechten in een art nouveau interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:47:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d872316-Reviews-De_Gouden_Klok-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T15:04:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                252
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1742",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gouden-klok",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1002",
                    "Marino, Rafael (De Gouden Klok)",
                    "163",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koning Albertlaan 31",
                "created": "2015-11-19T14:53:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292229900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710517 51.038113)"
                },
                "email": [
                    "info@degoudenklok.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Klok"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/943",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/943",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte l\u00e4dt zur raffinierten franz\u00f6sischen K\u00fcche ein. Eine Sommer- und eine Winterterrasse bieten das ganze Jahr \u00fcber das besondere Feeling mit Drau\u00dfen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El men\u00fa presenta una refinada cocina francesa. Con una terraza estival y otra invernal, la conexi\u00f3n con la naturaleza est\u00e1 asegurada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het menu staat een geraffineerde Franse keuken. Met een zomer- \u00e9n een winterterras blijft de aansluiting bij het groen verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au menu, une cuisine fran\u00e7aise raffin\u00e9e. Avec la terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 et d\u2019hiver, le trait d\u2019union avec la nature est garanti.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1742"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Klok"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "French cuisine in an art-nouveau interior"
                ],
                "es": [
                    "Comida francesa en un interior art nouveau"
                ],
                "nl": [
                    "Franse gerechten in een art nouveau interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:47:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d872316-Reviews-De_Gouden_Klok-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T15:04:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                252
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1742",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gouden-klok",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1002",
                    "Marino, Rafael (De Gouden Klok)",
                    "163",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koning Albertlaan 31",
                "created": "2015-11-19T14:53:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292229900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710517 51.038113)"
                },
                "email": [
                    "info@degoudenklok.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Klok"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/943",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/943",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte l\u00e4dt zur raffinierten franz\u00f6sischen K\u00fcche ein. Eine Sommer- und eine Winterterrasse bieten das ganze Jahr \u00fcber das besondere Feeling mit Drau\u00dfen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El men\u00fa presenta una refinada cocina francesa. Con una terraza estival y otra invernal, la conexi\u00f3n con la naturaleza est\u00e1 asegurada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het menu staat een geraffineerde Franse keuken. Met een zomer- \u00e9n een winterterras blijft de aansluiting bij het groen verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au menu, une cuisine fran\u00e7aise raffin\u00e9e. Avec la terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 et d\u2019hiver, le trait d\u2019union avec la nature est garanti.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1742"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Klok"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "French cuisine in an art-nouveau interior"
                ],
                "es": [
                    "Comida francesa en un interior art nouveau"
                ],
                "nl": [
                    "Franse gerechten in een art nouveau interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:47:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d872316-Reviews-De_Gouden_Klok-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-zomerterras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_gouden_klok-piano.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gouden Klok",
                        "en": "De Gouden Klok",
                        "es": "De Gouden Klok",
                        "nl": "De Gouden Klok",
                        "fr": "De Gouden Klok"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T15:04:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                252
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1742",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gouden-klok",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1002",
                    "Marino, Rafael (De Gouden Klok)",
                    "163",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koning Albertlaan 31",
                "created": "2015-11-19T14:53:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292229900"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710517 51.038113)"
                },
                "email": [
                    "info@degoudenklok.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Gouden Klok"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/943",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/943",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte l\u00e4dt zur raffinierten franz\u00f6sischen K\u00fcche ein. Eine Sommer- und eine Winterterrasse bieten das ganze Jahr \u00fcber das besondere Feeling mit Drau\u00dfen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El men\u00fa presenta una refinada cocina francesa. Con una terraza estival y otra invernal, la conexi\u00f3n con la naturaleza est\u00e1 asegurada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het menu staat een geraffineerde Franse keuken. Met een zomer- \u00e9n een winterterras blijft de aansluiting bij het groen verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au menu, une cuisine fran\u00e7aise raffin\u00e9e. Avec la terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 et d\u2019hiver, le trait d\u2019union avec la nature est garanti.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1742"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "en": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "es": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "nl": [
                    "De Gouden Klok"
                ],
                "fr": [
                    "De Gouden Klok"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"
                ],
                "en": [
                    "French cuisine in an art-nouveau interior"
                ],
                "es": [
                    "Comida francesa en un interior art nouveau"
                ],
                "nl": [
                    "Franse gerechten in een art nouveau interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:47:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-gouden-klok/4d06994328926ea81c4b76c2",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d872316-Reviews-De_Gouden_Klok-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T14:43:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                488
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1741",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/karel-de-stoute",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1059",
                    "De Muynck, Thomas (Karel De Stoute)",
                    "342",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 2",
                "created": "2015-11-19T14:25:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241735"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722548 51.058208)"
                },
                "email": [
                    "restkareldestoute@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Karel de Stoute"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/942",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/942",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Thomas De Muynck kocht mit Liebe und Leidenschaft in einem charakteristischen Geb\u00e4ude im historischen Patershol. Zusammen mit seiner Frau Lien Van de Velde bietet er seinen G\u00e4sten einen herzlichen Empfang und ein pfiffiges Men\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der junge Chef Thomas De Muynck holte sich den Feinschliff in der Hotelschule Spermalie in Br\u00fcgge. Er absolvierte bei Spitzenrestaurants im In- und Ausland Praktika und fiel mit seinem Talent bereits in jungen Jahren auf. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Sein Restaurant Karel de Stoute erhielt k\u00fcrzlich 15 von 20 Punkten im Gault &amp; Millau. Frische Produkte, unverf\u00e4lschte Aromen und seine Kreativit\u00e4t zeichnen ihn aus. Eine Adresse in Gent, die man sich merken sollte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Thomas De Muynck cooks with love and passion in this charming building in historic Patershol. He and his wife Lien Van de Velde guarantee their guests a warm welcome and a menu that will keep diners on their toes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This young chef learned the tricks of the trade at the Spermalie catering school in Brug</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>es</span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span> after which he worked in several high-end restaurants in Belgium and abroad. The young chef\u2019s talent was soon spotted.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Gault &amp; Millau recently awarded his restaurant Karel de Stoute a score of 15 out of 20. Fresh products, pure flavours and De Muynck\u2019s creativity make all the difference. One of the best restaurants in Ghent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico Patershol, el chef Thomas De Muynck prepara sus platos con amor y pasi\u00f3n. Junto a su mujer Lien Van de Velde, le recibir\u00e1 con mucho gusto y con un men\u00fa con personalidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este joven aprendi\u00f3 el oficio en la escuela de hosteler\u00eda de Spermalie, en Brujas. Hizo pr\u00e1cticas en grandes restaurantes dentro y fuera de B\u00e9lgica y desde muy joven ya destac\u00f3 por su talento.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Su local Karel De Stoute tiene una puntuaci\u00f3n de un 15 sobre 20 en la gu\u00eda Gault &amp; Millau. Los fresqu\u00edsimos productos, los sabores puros y su creatividad marcan la diferencia. Un restaurante que sin duda merece la pena.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. Samen met zijn vrouw Lien Van de Velde staat hij garant voor een hartelijke ontvangst en een menu met pit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Jonge chef Thomas De Muynck leerde de kneepjes van het vak in hotelschool Spermalie in Brugge. Hij liep stages bij toprestaurants in binnen-en buitenland en werd op jonge leeftijd al opgemerkt voor zijn talent. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Zijn zaak Karel de Stoute kreeg laatst een score van 15 op 20 in Gault &amp; Millau. Dagverse producten, pure smaken en zijn creativiteit maken het verschil. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Een topadres in Gent.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef-cuisinier Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion dans un b\u00e2timent plein de caract\u00e8re, situ\u00e9 dans le Patershol historique. Avec son \u00e9pouse Lien Van de Velde, il vous offre un accueil chaleureux et un menu qui a du caract\u00e8re.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le jeune chef Thomas De Muynck a appris les ficelles du m\u00e9tier \u00e0 l\u2019\u00e9cole h\u00f4teli\u00e8re Spermalie, \u00e0 Bruges. Il a effectu\u00e9 des stages dans des restaurants de prestige en Belgique et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Thomas De Muynck s\u2019est fait remarquer pour son talent d\u00e8s son plus jeune \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Son \u00e9tablissement Karel de Stoute a r\u00e9cemment obtenu un score de 15 sur 20 au Gault\u00a0&amp;\u00a0Millau. Des produits frais du jour, des saveurs uniques et une cr\u00e9ativit\u00e9 d\u00e9bordante font la diff\u00e9rence. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Une adresse au top \u00e0 Gand!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1741"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "en": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "es": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "nl": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "fr": [
                    "Karel de Stoute"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Gastronomie in jahrhundertealtem Rahmen"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary gastronomy in a centuries-old setting"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea en un marco de siglos"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse gastronomie in een eeuwenoud kader"
                ],
                "fr": [
                    "Gastronomie d\u2019aujourd\u2019hui, cadre du pass\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/karel.destoute.9/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/karel-de-stoute/4d28c7b38292236afcb91cbb",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1755070-Reviews-Karel_De_Stoute-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T14:43:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                488
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1741",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/karel-de-stoute",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1059",
                    "De Muynck, Thomas (Karel De Stoute)",
                    "342",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 2",
                "created": "2015-11-19T14:25:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241735"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722548 51.058208)"
                },
                "email": [
                    "restkareldestoute@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Karel de Stoute"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/942",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/942",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Thomas De Muynck kocht mit Liebe und Leidenschaft in einem charakteristischen Geb\u00e4ude im historischen Patershol. Zusammen mit seiner Frau Lien Van de Velde bietet er seinen G\u00e4sten einen herzlichen Empfang und ein pfiffiges Men\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der junge Chef Thomas De Muynck holte sich den Feinschliff in der Hotelschule Spermalie in Br\u00fcgge. Er absolvierte bei Spitzenrestaurants im In- und Ausland Praktika und fiel mit seinem Talent bereits in jungen Jahren auf. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Sein Restaurant Karel de Stoute erhielt k\u00fcrzlich 15 von 20 Punkten im Gault &amp; Millau. Frische Produkte, unverf\u00e4lschte Aromen und seine Kreativit\u00e4t zeichnen ihn aus. Eine Adresse in Gent, die man sich merken sollte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Thomas De Muynck cooks with love and passion in this charming building in historic Patershol. He and his wife Lien Van de Velde guarantee their guests a warm welcome and a menu that will keep diners on their toes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This young chef learned the tricks of the trade at the Spermalie catering school in Brug</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>es</span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span> after which he worked in several high-end restaurants in Belgium and abroad. The young chef\u2019s talent was soon spotted.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Gault &amp; Millau recently awarded his restaurant Karel de Stoute a score of 15 out of 20. Fresh products, pure flavours and De Muynck\u2019s creativity make all the difference. One of the best restaurants in Ghent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico Patershol, el chef Thomas De Muynck prepara sus platos con amor y pasi\u00f3n. Junto a su mujer Lien Van de Velde, le recibir\u00e1 con mucho gusto y con un men\u00fa con personalidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este joven aprendi\u00f3 el oficio en la escuela de hosteler\u00eda de Spermalie, en Brujas. Hizo pr\u00e1cticas en grandes restaurantes dentro y fuera de B\u00e9lgica y desde muy joven ya destac\u00f3 por su talento.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Su local Karel De Stoute tiene una puntuaci\u00f3n de un 15 sobre 20 en la gu\u00eda Gault &amp; Millau. Los fresqu\u00edsimos productos, los sabores puros y su creatividad marcan la diferencia. Un restaurante que sin duda merece la pena.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. Samen met zijn vrouw Lien Van de Velde staat hij garant voor een hartelijke ontvangst en een menu met pit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Jonge chef Thomas De Muynck leerde de kneepjes van het vak in hotelschool Spermalie in Brugge. Hij liep stages bij toprestaurants in binnen-en buitenland en werd op jonge leeftijd al opgemerkt voor zijn talent. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Zijn zaak Karel de Stoute kreeg laatst een score van 15 op 20 in Gault &amp; Millau. Dagverse producten, pure smaken en zijn creativiteit maken het verschil. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Een topadres in Gent.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef-cuisinier Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion dans un b\u00e2timent plein de caract\u00e8re, situ\u00e9 dans le Patershol historique. Avec son \u00e9pouse Lien Van de Velde, il vous offre un accueil chaleureux et un menu qui a du caract\u00e8re.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le jeune chef Thomas De Muynck a appris les ficelles du m\u00e9tier \u00e0 l\u2019\u00e9cole h\u00f4teli\u00e8re Spermalie, \u00e0 Bruges. Il a effectu\u00e9 des stages dans des restaurants de prestige en Belgique et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Thomas De Muynck s\u2019est fait remarquer pour son talent d\u00e8s son plus jeune \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Son \u00e9tablissement Karel de Stoute a r\u00e9cemment obtenu un score de 15 sur 20 au Gault\u00a0&amp;\u00a0Millau. Des produits frais du jour, des saveurs uniques et une cr\u00e9ativit\u00e9 d\u00e9bordante font la diff\u00e9rence. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Une adresse au top \u00e0 Gand!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1741"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "en": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "es": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "nl": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "fr": [
                    "Karel de Stoute"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Gastronomie in jahrhundertealtem Rahmen"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary gastronomy in a centuries-old setting"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea en un marco de siglos"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse gastronomie in een eeuwenoud kader"
                ],
                "fr": [
                    "Gastronomie d\u2019aujourd\u2019hui, cadre du pass\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/karel.destoute.9/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/karel-de-stoute/4d28c7b38292236afcb91cbb",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1755070-Reviews-Karel_De_Stoute-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T14:43:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                488
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1741",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/karel-de-stoute",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1059",
                    "De Muynck, Thomas (Karel De Stoute)",
                    "342",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 2",
                "created": "2015-11-19T14:25:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241735"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722548 51.058208)"
                },
                "email": [
                    "restkareldestoute@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Karel de Stoute"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/942",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/942",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Thomas De Muynck kocht mit Liebe und Leidenschaft in einem charakteristischen Geb\u00e4ude im historischen Patershol. Zusammen mit seiner Frau Lien Van de Velde bietet er seinen G\u00e4sten einen herzlichen Empfang und ein pfiffiges Men\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der junge Chef Thomas De Muynck holte sich den Feinschliff in der Hotelschule Spermalie in Br\u00fcgge. Er absolvierte bei Spitzenrestaurants im In- und Ausland Praktika und fiel mit seinem Talent bereits in jungen Jahren auf. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Sein Restaurant Karel de Stoute erhielt k\u00fcrzlich 15 von 20 Punkten im Gault &amp; Millau. Frische Produkte, unverf\u00e4lschte Aromen und seine Kreativit\u00e4t zeichnen ihn aus. Eine Adresse in Gent, die man sich merken sollte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Thomas De Muynck cooks with love and passion in this charming building in historic Patershol. He and his wife Lien Van de Velde guarantee their guests a warm welcome and a menu that will keep diners on their toes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This young chef learned the tricks of the trade at the Spermalie catering school in Brug</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>es</span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span> after which he worked in several high-end restaurants in Belgium and abroad. The young chef\u2019s talent was soon spotted.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Gault &amp; Millau recently awarded his restaurant Karel de Stoute a score of 15 out of 20. Fresh products, pure flavours and De Muynck\u2019s creativity make all the difference. One of the best restaurants in Ghent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico Patershol, el chef Thomas De Muynck prepara sus platos con amor y pasi\u00f3n. Junto a su mujer Lien Van de Velde, le recibir\u00e1 con mucho gusto y con un men\u00fa con personalidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este joven aprendi\u00f3 el oficio en la escuela de hosteler\u00eda de Spermalie, en Brujas. Hizo pr\u00e1cticas en grandes restaurantes dentro y fuera de B\u00e9lgica y desde muy joven ya destac\u00f3 por su talento.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Su local Karel De Stoute tiene una puntuaci\u00f3n de un 15 sobre 20 en la gu\u00eda Gault &amp; Millau. Los fresqu\u00edsimos productos, los sabores puros y su creatividad marcan la diferencia. Un restaurante que sin duda merece la pena.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. Samen met zijn vrouw Lien Van de Velde staat hij garant voor een hartelijke ontvangst en een menu met pit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Jonge chef Thomas De Muynck leerde de kneepjes van het vak in hotelschool Spermalie in Brugge. Hij liep stages bij toprestaurants in binnen-en buitenland en werd op jonge leeftijd al opgemerkt voor zijn talent. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Zijn zaak Karel de Stoute kreeg laatst een score van 15 op 20 in Gault &amp; Millau. Dagverse producten, pure smaken en zijn creativiteit maken het verschil. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Een topadres in Gent.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef-cuisinier Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion dans un b\u00e2timent plein de caract\u00e8re, situ\u00e9 dans le Patershol historique. Avec son \u00e9pouse Lien Van de Velde, il vous offre un accueil chaleureux et un menu qui a du caract\u00e8re.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le jeune chef Thomas De Muynck a appris les ficelles du m\u00e9tier \u00e0 l\u2019\u00e9cole h\u00f4teli\u00e8re Spermalie, \u00e0 Bruges. Il a effectu\u00e9 des stages dans des restaurants de prestige en Belgique et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Thomas De Muynck s\u2019est fait remarquer pour son talent d\u00e8s son plus jeune \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Son \u00e9tablissement Karel de Stoute a r\u00e9cemment obtenu un score de 15 sur 20 au Gault\u00a0&amp;\u00a0Millau. Des produits frais du jour, des saveurs uniques et une cr\u00e9ativit\u00e9 d\u00e9bordante font la diff\u00e9rence. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Une adresse au top \u00e0 Gand!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1741"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "en": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "es": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "nl": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "fr": [
                    "Karel de Stoute"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Gastronomie in jahrhundertealtem Rahmen"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary gastronomy in a centuries-old setting"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea en un marco de siglos"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse gastronomie in een eeuwenoud kader"
                ],
                "fr": [
                    "Gastronomie d\u2019aujourd\u2019hui, cadre du pass\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/karel.destoute.9/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/karel-de-stoute/4d28c7b38292236afcb91cbb",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1755070-Reviews-Karel_De_Stoute-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004775_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "en": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "es": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "nl": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck",
                        "fr": "Karel de Stoute - Thomas De Muynck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-19T14:43:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                488
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1741",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/karel-de-stoute",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1059",
                    "De Muynck, Thomas (Karel De Stoute)",
                    "342",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 2",
                "created": "2015-11-19T14:25:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241735"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722548 51.058208)"
                },
                "email": [
                    "restkareldestoute@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Karel de Stoute"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/942",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/942",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chefkoch Thomas De Muynck kocht mit Liebe und Leidenschaft in einem charakteristischen Geb\u00e4ude im historischen Patershol. Zusammen mit seiner Frau Lien Van de Velde bietet er seinen G\u00e4sten einen herzlichen Empfang und ein pfiffiges Men\u00fc.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der junge Chef Thomas De Muynck holte sich den Feinschliff in der Hotelschule Spermalie in Br\u00fcgge. Er absolvierte bei Spitzenrestaurants im In- und Ausland Praktika und fiel mit seinem Talent bereits in jungen Jahren auf. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Sein Restaurant Karel de Stoute erhielt k\u00fcrzlich 15 von 20 Punkten im Gault &amp; Millau. Frische Produkte, unverf\u00e4lschte Aromen und seine Kreativit\u00e4t zeichnen ihn aus. Eine Adresse in Gent, die man sich merken sollte.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Chef Thomas De Muynck cooks with love and passion in this charming building in historic Patershol. He and his wife Lien Van de Velde guarantee their guests a warm welcome and a menu that will keep diners on their toes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This young chef learned the tricks of the trade at the Spermalie catering school in Brug</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>es</span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span> after which he worked in several high-end restaurants in Belgium and abroad. The young chef\u2019s talent was soon spotted.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Gault &amp; Millau recently awarded his restaurant Karel de Stoute a score of 15 out of 20. Fresh products, pure flavours and De Muynck\u2019s creativity make all the difference. One of the best restaurants in Ghent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En este edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico Patershol, el chef Thomas De Muynck prepara sus platos con amor y pasi\u00f3n. Junto a su mujer Lien Van de Velde, le recibir\u00e1 con mucho gusto y con un men\u00fa con personalidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este joven aprendi\u00f3 el oficio en la escuela de hosteler\u00eda de Spermalie, en Brujas. Hizo pr\u00e1cticas en grandes restaurantes dentro y fuera de B\u00e9lgica y desde muy joven ya destac\u00f3 por su talento.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Su local Karel De Stoute tiene una puntuaci\u00f3n de un 15 sobre 20 en la gu\u00eda Gault &amp; Millau. Los fresqu\u00edsimos productos, los sabores puros y su creatividad marcan la diferencia. Un restaurante que sin duda merece la pena.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. Samen met zijn vrouw Lien Van de Velde staat hij garant voor een hartelijke ontvangst en een menu met pit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Jonge chef Thomas De Muynck leerde de kneepjes van het vak in hotelschool Spermalie in Brugge. Hij liep stages bij toprestaurants in binnen-en buitenland en werd op jonge leeftijd al opgemerkt voor zijn talent. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Zijn zaak Karel de Stoute kreeg laatst een score van 15 op 20 in Gault &amp; Millau. Dagverse producten, pure smaken en zijn creativiteit maken het verschil. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Een topadres in Gent.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le chef-cuisinier Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion dans un b\u00e2timent plein de caract\u00e8re, situ\u00e9 dans le Patershol historique. Avec son \u00e9pouse Lien Van de Velde, il vous offre un accueil chaleureux et un menu qui a du caract\u00e8re.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le jeune chef Thomas De Muynck a appris les ficelles du m\u00e9tier \u00e0 l\u2019\u00e9cole h\u00f4teli\u00e8re Spermalie, \u00e0 Bruges. Il a effectu\u00e9 des stages dans des restaurants de prestige en Belgique et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Thomas De Muynck s\u2019est fait remarquer pour son talent d\u00e8s son plus jeune \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Son \u00e9tablissement Karel de Stoute a r\u00e9cemment obtenu un score de 15 sur 20 au Gault\u00a0&amp;\u00a0Millau. Des produits frais du jour, des saveurs uniques et une cr\u00e9ativit\u00e9 d\u00e9bordante font la diff\u00e9rence. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Une adresse au top \u00e0 Gand!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1741"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "en": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "es": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "nl": [
                    "Karel de Stoute"
                ],
                "fr": [
                    "Karel de Stoute"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Gastronomie in jahrhundertealtem Rahmen"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary gastronomy in a centuries-old setting"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea en un marco de siglos"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse gastronomie in een eeuwenoud kader"
                ],
                "fr": [
                    "Gastronomie d\u2019aujourd\u2019hui, cadre du pass\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/karel.destoute.9/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/karel-de-stoute/4d28c7b38292236afcb91cbb",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1755070-Reviews-Karel_De_Stoute-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Yachtdreef-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachtdreef Gent",
                        "en": "Yachtdreef Gent",
                        "es": "Yachtdreef Gent",
                        "nl": "Yachtdreef Gent",
                        "fr": "Yachtdreef Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-17T14:04:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                606
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4305ecc-bd27-4e67-848b-4660f47e22f8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2244",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yachtdreef",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Yachtdreef",
                "created": "2015-11-17T13:53:49+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.701636 51.04659)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/75b5b329-ffe9-45f8-8b6a-4071711e1d7e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yachtdreef "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/940",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/940",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Busse das ganze Jahr \u00fcber parken. Bei Ruderregatten werden hier die Bootsanh\u00e4nger abgestellt und manchmal finden auf dem Parkplatz Veranstaltungen statt.",
                    "en": "Coaches can park here all year round. During rowing contests, you will find boat trailers here, and now and then the parking area is used for events.",
                    "es": "Autocares pueden aparcar aqu\u00ed durante todo el a\u00f1o. Durante los concursos de remo podr\u00e1 encontrar aqu\u00ed los remolques de los barcos y de vez en cuando tambi\u00e9n se utiliza el aparcamiento para eventos.",
                    "nl": "Het hele jaar door kunnen autocars hier parkeren. Tijdens roeiwedstrijden vind je hier boottrailers en af en toe wordt de parking gebruikt voor evenementen.",
                    "fr": "Les autocars peuvent stationner ici tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Vous trouverez ici des remorques \u00e0 bateau pendant les courses d\u2019aviron et le parking est \u00e9galement de temps en temps utilis\u00e9 pour des \u00e9v\u00e9nements."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2244"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a763904-982d-4801-820b-cd42cf8270a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "en": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "es": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "nl": [
                    "Yachtdreef"
                ],
                "fr": [
                    "Yachtdreef"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Parkplatz f\u00fcr Reisebusse an der Watersportbaan"
                ],
                "en": [
                    "Coach parking at Watersportbaan"
                ],
                "es": [
                    "Parking para autocares en el Watersportbaan"
                ],
                "nl": [
                    "Parking voor autocars aan de Watersportbaan"
                ],
                "fr": [
                    "Parking pour autocars le long de la Watersportbaan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-02T06:40:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-10T13:40:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                872
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2243",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/paarl",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "981",
                    "De Buck, Pearl (Paarl)",
                    "364",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwland 1",
                "created": "2015-11-10T13:39:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476623006"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729301 51.06037)"
                },
                "email": [
                    "info@paarl.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paarl"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/938",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/938",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl verwendet auch weniger konventionelles Material wie Gummi und Kuhfell. Ma\u00dfgeschneiderte Designs sind m\u00f6glich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and/or sensational ostrich leather. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl tambi\u00e9n emplea materiales menos convencionales como goma o pieles de vaca. Tambi\u00e9n hacen dise\u00f1os a medida.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl gebruikt ook minder conventionele materialen, zoals rubber en koebont. Ontwerpen op maat zijn mogelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl fait \u00e9galement appel \u00e0 des mati\u00e8res moins conventionnelles comme le caoutchouc et la peau de vache. Possibilit\u00e9 de cr\u00e9ations sur mesure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2243"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paarl"
                ],
                "en": [
                    "Paarl"
                ],
                "es": [
                    "Paarl"
                ],
                "nl": [
                    "Paarl"
                ],
                "fr": [
                    "Paarl"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handtaschen aus Genter Herstellung!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-made handbags!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"
                ],
                "nl": [
                    "Handtassen van Gentse makelij!"
                ],
                "fr": [
                    "Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/paarl.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paarl-boutique/555f7ae7498e23396e430dbd",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12241789-Reviews-PAARL_Handbags-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-10T13:40:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                872
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2243",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/paarl",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "981",
                    "De Buck, Pearl (Paarl)",
                    "364",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwland 1",
                "created": "2015-11-10T13:39:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476623006"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729301 51.06037)"
                },
                "email": [
                    "info@paarl.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paarl"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/938",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/938",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl verwendet auch weniger konventionelles Material wie Gummi und Kuhfell. Ma\u00dfgeschneiderte Designs sind m\u00f6glich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and/or sensational ostrich leather. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl tambi\u00e9n emplea materiales menos convencionales como goma o pieles de vaca. Tambi\u00e9n hacen dise\u00f1os a medida.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl gebruikt ook minder conventionele materialen, zoals rubber en koebont. Ontwerpen op maat zijn mogelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl fait \u00e9galement appel \u00e0 des mati\u00e8res moins conventionnelles comme le caoutchouc et la peau de vache. Possibilit\u00e9 de cr\u00e9ations sur mesure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2243"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paarl"
                ],
                "en": [
                    "Paarl"
                ],
                "es": [
                    "Paarl"
                ],
                "nl": [
                    "Paarl"
                ],
                "fr": [
                    "Paarl"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handtaschen aus Genter Herstellung!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-made handbags!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"
                ],
                "nl": [
                    "Handtassen van Gentse makelij!"
                ],
                "fr": [
                    "Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/paarl.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paarl-boutique/555f7ae7498e23396e430dbd",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12241789-Reviews-PAARL_Handbags-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-10T13:40:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                872
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2243",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/paarl",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "981",
                    "De Buck, Pearl (Paarl)",
                    "364",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwland 1",
                "created": "2015-11-10T13:39:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476623006"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729301 51.06037)"
                },
                "email": [
                    "info@paarl.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paarl"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/938",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/938",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl verwendet auch weniger konventionelles Material wie Gummi und Kuhfell. Ma\u00dfgeschneiderte Designs sind m\u00f6glich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and/or sensational ostrich leather. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl tambi\u00e9n emplea materiales menos convencionales como goma o pieles de vaca. Tambi\u00e9n hacen dise\u00f1os a medida.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl gebruikt ook minder conventionele materialen, zoals rubber en koebont. Ontwerpen op maat zijn mogelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl fait \u00e9galement appel \u00e0 des mati\u00e8res moins conventionnelles comme le caoutchouc et la peau de vache. Possibilit\u00e9 de cr\u00e9ations sur mesure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2243"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paarl"
                ],
                "en": [
                    "Paarl"
                ],
                "es": [
                    "Paarl"
                ],
                "nl": [
                    "Paarl"
                ],
                "fr": [
                    "Paarl"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handtaschen aus Genter Herstellung!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-made handbags!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"
                ],
                "nl": [
                    "Handtassen van Gentse makelij!"
                ],
                "fr": [
                    "Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/paarl.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paarl-boutique/555f7ae7498e23396e430dbd",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12241789-Reviews-PAARL_Handbags-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-10T13:40:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                872
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2243",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/paarl",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "981",
                    "De Buck, Pearl (Paarl)",
                    "364",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwland 1",
                "created": "2015-11-10T13:39:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476623006"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729301 51.06037)"
                },
                "email": [
                    "info@paarl.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paarl"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/938",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/938",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl verwendet auch weniger konventionelles Material wie Gummi und Kuhfell. Ma\u00dfgeschneiderte Designs sind m\u00f6glich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and/or sensational ostrich leather. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl tambi\u00e9n emplea materiales menos convencionales como goma o pieles de vaca. Tambi\u00e9n hacen dise\u00f1os a medida.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl gebruikt ook minder conventionele materialen, zoals rubber en koebont. Ontwerpen op maat zijn mogelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl fait \u00e9galement appel \u00e0 des mati\u00e8res moins conventionnelles comme le caoutchouc et la peau de vache. Possibilit\u00e9 de cr\u00e9ations sur mesure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2243"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paarl"
                ],
                "en": [
                    "Paarl"
                ],
                "es": [
                    "Paarl"
                ],
                "nl": [
                    "Paarl"
                ],
                "fr": [
                    "Paarl"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handtaschen aus Genter Herstellung!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-made handbags!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"
                ],
                "nl": [
                    "Handtassen van Gentse makelij!"
                ],
                "fr": [
                    "Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/paarl.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paarl-boutique/555f7ae7498e23396e430dbd",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12241789-Reviews-PAARL_Handbags-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/intersplit.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pearlharlequinfb_0230.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/front-wide_0254.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paarl ",
                        "en": "Paarl ",
                        "es": "Paarl ",
                        "nl": "Paarl ",
                        "fr": "Paarl "
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-11-10T13:40:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                872
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2243",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/paarl",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "981",
                    "De Buck, Pearl (Paarl)",
                    "364",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwland 1",
                "created": "2015-11-10T13:39:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32476623006"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729301 51.06037)"
                },
                "email": [
                    "info@paarl.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paarl"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/938",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/938",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl verwendet auch weniger konventionelles Material wie Gummi und Kuhfell. Ma\u00dfgeschneiderte Designs sind m\u00f6glich.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and/or sensational ostrich leather. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl tambi\u00e9n emplea materiales menos convencionales como goma o pieles de vaca. Tambi\u00e9n hacen dise\u00f1os a medida.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl gebruikt ook minder conventionele materialen, zoals rubber en koebont. Ontwerpen op maat zijn mogelijk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Paarl fait \u00e9galement appel \u00e0 des mati\u00e8res moins conventionnelles comme le caoutchouc et la peau de vache. Possibilit\u00e9 de cr\u00e9ations sur mesure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2243"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paarl"
                ],
                "en": [
                    "Paarl"
                ],
                "es": [
                    "Paarl"
                ],
                "nl": [
                    "Paarl"
                ],
                "fr": [
                    "Paarl"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handtaschen aus Genter Herstellung!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-made handbags!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"
                ],
                "nl": [
                    "Handtassen van Gentse makelij!"
                ],
                "fr": [
                    "Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/paarl.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paarl-boutique/555f7ae7498e23396e430dbd",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12241789-Reviews-PAARL_Handbags-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-18T08:52:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -291
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2201",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kaskcinema",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 4",
                "created": "2013-01-18T08:41:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 2433676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71742 51.043953)"
                },
                "email": [
                    "kaskcinema@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "KASKcinema"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/581",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/581",
                "modified": "2018-02-28T09:29:40+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf dem Programm stehen Festivalhits, die nicht in die \u00fcbliche Kinorunde aufgenommen wurden, Klassiker und Kultfilme, Dokumentarfilme und Animationsfilme, audiovisuelle Experimente und Kurzfilme. Pro Woche stehen im Schnitt vier Vorf\u00fchrungen auf dem Programm.</p>\n\n<p>F\u00fcr die Kinder gibt es das KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.</p>\n\n<p>Children are more than welcome at KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el programa aparecen exhibiciones que en B\u00e9lgica no encontraron una distribuci\u00f3n tradicional, como pel\u00edculas cl\u00e1sicas y de culto, documentales y pel\u00edculas de animaci\u00f3n, experimentos audiovisuales y cortos. Suele haber cuatro sesiones por semana.</p>\n\n<p>A los ni\u00f1os les damos la bienvenida en el KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het programma staan festivalhits die in Belgi\u00eb geen traditionele distributie vonden, klassiekers en cultfilms, documentaires en animatiewerk, audiovisuele experimenten en kortfilms. Er zijn gemiddeld vier vertoningen per week.</p>\n\n<p>Kinderen zijn welkom in de KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au programme, grands succ\u00e8s festivaliers priv\u00e9s de distribution traditionnelle en Belgique, classiques et films cultes, documentaires et films d\u2019animation, exp\u00e9riences audiovisuelles et courts-m\u00e9trages. Avec en moyenne quatre projections par semaine.</p>\n\n<p>Et les enfants sont les bienvenus au KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2201"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "en": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "es": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "nl": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "fr": [
                    "KASKcinema"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Programmkino in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Alternative cinema in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Cine alternativo de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Alternatieve bioscoop in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:22:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-18T08:52:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -291
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2201",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kaskcinema",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 4",
                "created": "2013-01-18T08:41:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 2433676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71742 51.043953)"
                },
                "email": [
                    "kaskcinema@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "KASKcinema"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/581",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/581",
                "modified": "2018-02-28T09:29:40+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf dem Programm stehen Festivalhits, die nicht in die \u00fcbliche Kinorunde aufgenommen wurden, Klassiker und Kultfilme, Dokumentarfilme und Animationsfilme, audiovisuelle Experimente und Kurzfilme. Pro Woche stehen im Schnitt vier Vorf\u00fchrungen auf dem Programm.</p>\n\n<p>F\u00fcr die Kinder gibt es das KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.</p>\n\n<p>Children are more than welcome at KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el programa aparecen exhibiciones que en B\u00e9lgica no encontraron una distribuci\u00f3n tradicional, como pel\u00edculas cl\u00e1sicas y de culto, documentales y pel\u00edculas de animaci\u00f3n, experimentos audiovisuales y cortos. Suele haber cuatro sesiones por semana.</p>\n\n<p>A los ni\u00f1os les damos la bienvenida en el KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het programma staan festivalhits die in Belgi\u00eb geen traditionele distributie vonden, klassiekers en cultfilms, documentaires en animatiewerk, audiovisuele experimenten en kortfilms. Er zijn gemiddeld vier vertoningen per week.</p>\n\n<p>Kinderen zijn welkom in de KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au programme, grands succ\u00e8s festivaliers priv\u00e9s de distribution traditionnelle en Belgique, classiques et films cultes, documentaires et films d\u2019animation, exp\u00e9riences audiovisuelles et courts-m\u00e9trages. Avec en moyenne quatre projections par semaine.</p>\n\n<p>Et les enfants sont les bienvenus au KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2201"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "en": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "es": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "nl": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "fr": [
                    "KASKcinema"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Programmkino in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Alternative cinema in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Cine alternativo de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Alternatieve bioscoop in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:22:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-18T08:52:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -291
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2201",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kaskcinema",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 4",
                "created": "2013-01-18T08:41:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 2433676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71742 51.043953)"
                },
                "email": [
                    "kaskcinema@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "KASKcinema"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/581",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/581",
                "modified": "2018-02-28T09:29:40+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf dem Programm stehen Festivalhits, die nicht in die \u00fcbliche Kinorunde aufgenommen wurden, Klassiker und Kultfilme, Dokumentarfilme und Animationsfilme, audiovisuelle Experimente und Kurzfilme. Pro Woche stehen im Schnitt vier Vorf\u00fchrungen auf dem Programm.</p>\n\n<p>F\u00fcr die Kinder gibt es das KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.</p>\n\n<p>Children are more than welcome at KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el programa aparecen exhibiciones que en B\u00e9lgica no encontraron una distribuci\u00f3n tradicional, como pel\u00edculas cl\u00e1sicas y de culto, documentales y pel\u00edculas de animaci\u00f3n, experimentos audiovisuales y cortos. Suele haber cuatro sesiones por semana.</p>\n\n<p>A los ni\u00f1os les damos la bienvenida en el KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het programma staan festivalhits die in Belgi\u00eb geen traditionele distributie vonden, klassiekers en cultfilms, documentaires en animatiewerk, audiovisuele experimenten en kortfilms. Er zijn gemiddeld vier vertoningen per week.</p>\n\n<p>Kinderen zijn welkom in de KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au programme, grands succ\u00e8s festivaliers priv\u00e9s de distribution traditionnelle en Belgique, classiques et films cultes, documentaires et films d\u2019animation, exp\u00e9riences audiovisuelles et courts-m\u00e9trages. Avec en moyenne quatre projections par semaine.</p>\n\n<p>Et les enfants sont les bienvenus au KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2201"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "en": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "es": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "nl": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "fr": [
                    "KASKcinema"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Programmkino in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Alternative cinema in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Cine alternativo de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Alternatieve bioscoop in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:22:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-18T08:52:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -291
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2201",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kaskcinema",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 4",
                "created": "2013-01-18T08:41:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 2433676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71742 51.043953)"
                },
                "email": [
                    "kaskcinema@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "KASKcinema"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/581",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/581",
                "modified": "2018-02-28T09:29:40+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf dem Programm stehen Festivalhits, die nicht in die \u00fcbliche Kinorunde aufgenommen wurden, Klassiker und Kultfilme, Dokumentarfilme und Animationsfilme, audiovisuelle Experimente und Kurzfilme. Pro Woche stehen im Schnitt vier Vorf\u00fchrungen auf dem Programm.</p>\n\n<p>F\u00fcr die Kinder gibt es das KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.</p>\n\n<p>Children are more than welcome at KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el programa aparecen exhibiciones que en B\u00e9lgica no encontraron una distribuci\u00f3n tradicional, como pel\u00edculas cl\u00e1sicas y de culto, documentales y pel\u00edculas de animaci\u00f3n, experimentos audiovisuales y cortos. Suele haber cuatro sesiones por semana.</p>\n\n<p>A los ni\u00f1os les damos la bienvenida en el KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het programma staan festivalhits die in Belgi\u00eb geen traditionele distributie vonden, klassiekers en cultfilms, documentaires en animatiewerk, audiovisuele experimenten en kortfilms. Er zijn gemiddeld vier vertoningen per week.</p>\n\n<p>Kinderen zijn welkom in de KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au programme, grands succ\u00e8s festivaliers priv\u00e9s de distribution traditionnelle en Belgique, classiques et films cultes, documentaires et films d\u2019animation, exp\u00e9riences audiovisuelles et courts-m\u00e9trages. Avec en moyenne quatre projections par semaine.</p>\n\n<p>Et les enfants sont les bienvenus au KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2201"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "en": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "es": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "nl": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "fr": [
                    "KASKcinema"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Programmkino in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Alternative cinema in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Cine alternativo de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Alternatieve bioscoop in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:22:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-29T09:30:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                622
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2134",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parkbos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 1177",
                "created": "2015-06-29T09:10:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292678304"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.680482 51.019567)"
                },
                "email": [
                    "info@parkbos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parkbos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Denijs-Westrem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/933",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/933",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9051"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So ist f\u00fcr 340 ha alten und neuen Waldbestand, f\u00fcr 200 ha Park- und Naturgebiet und f\u00fcr 500 ha nachhaltiges Agrargebiet Platz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay espacio para 340 ha de bosque viejo y nuevo, 200 ha de parque natural y 500 ha dedicada a agricultura sostenible.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ruimte voor 340 ha oud en nieuw bos, 200 ha park- en natuurgebied en 500 ha duurzaam landbouwgebied.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019espace comprend 340 ha d\u2019anciennes et nouvelles zones bois\u00e9es, 200 ha de parcs et r\u00e9serves naturelles et 500 ha de zone agricole durable.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2134"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parkbos"
                ],
                "en": [
                    "Parkbos"
                ],
                "es": [
                    "Parkbos"
                ],
                "nl": [
                    "Parkbos"
                ],
                "fr": [
                    "Parkbos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy nature just outside the city"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten in het groen vlakbij de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T13:20:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/parkbosgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/parkbos/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-29T09:30:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                622
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2134",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parkbos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 1177",
                "created": "2015-06-29T09:10:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292678304"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.680482 51.019567)"
                },
                "email": [
                    "info@parkbos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parkbos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Denijs-Westrem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/933",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/933",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9051"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So ist f\u00fcr 340 ha alten und neuen Waldbestand, f\u00fcr 200 ha Park- und Naturgebiet und f\u00fcr 500 ha nachhaltiges Agrargebiet Platz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay espacio para 340 ha de bosque viejo y nuevo, 200 ha de parque natural y 500 ha dedicada a agricultura sostenible.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ruimte voor 340 ha oud en nieuw bos, 200 ha park- en natuurgebied en 500 ha duurzaam landbouwgebied.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019espace comprend 340 ha d\u2019anciennes et nouvelles zones bois\u00e9es, 200 ha de parcs et r\u00e9serves naturelles et 500 ha de zone agricole durable.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2134"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parkbos"
                ],
                "en": [
                    "Parkbos"
                ],
                "es": [
                    "Parkbos"
                ],
                "nl": [
                    "Parkbos"
                ],
                "fr": [
                    "Parkbos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy nature just outside the city"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten in het groen vlakbij de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T13:20:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/parkbosgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/parkbos/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-29T09:30:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                622
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2134",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parkbos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 1177",
                "created": "2015-06-29T09:10:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292678304"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.680482 51.019567)"
                },
                "email": [
                    "info@parkbos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parkbos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Denijs-Westrem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/933",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/933",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9051"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So ist f\u00fcr 340 ha alten und neuen Waldbestand, f\u00fcr 200 ha Park- und Naturgebiet und f\u00fcr 500 ha nachhaltiges Agrargebiet Platz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay espacio para 340 ha de bosque viejo y nuevo, 200 ha de parque natural y 500 ha dedicada a agricultura sostenible.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ruimte voor 340 ha oud en nieuw bos, 200 ha park- en natuurgebied en 500 ha duurzaam landbouwgebied.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019espace comprend 340 ha d\u2019anciennes et nouvelles zones bois\u00e9es, 200 ha de parcs et r\u00e9serves naturelles et 500 ha de zone agricole durable.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2134"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parkbos"
                ],
                "en": [
                    "Parkbos"
                ],
                "es": [
                    "Parkbos"
                ],
                "nl": [
                    "Parkbos"
                ],
                "fr": [
                    "Parkbos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy nature just outside the city"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten in het groen vlakbij de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T13:20:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/parkbosgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/parkbos/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-29T09:30:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                622
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2134",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parkbos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 1177",
                "created": "2015-06-29T09:10:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292678304"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.680482 51.019567)"
                },
                "email": [
                    "info@parkbos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parkbos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Denijs-Westrem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/933",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/933",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9051"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So ist f\u00fcr 340 ha alten und neuen Waldbestand, f\u00fcr 200 ha Park- und Naturgebiet und f\u00fcr 500 ha nachhaltiges Agrargebiet Platz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay espacio para 340 ha de bosque viejo y nuevo, 200 ha de parque natural y 500 ha dedicada a agricultura sostenible.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ruimte voor 340 ha oud en nieuw bos, 200 ha park- en natuurgebied en 500 ha duurzaam landbouwgebied.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019espace comprend 340 ha d\u2019anciennes et nouvelles zones bois\u00e9es, 200 ha de parcs et r\u00e9serves naturelles et 500 ha de zone agricole durable.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2134"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parkbos"
                ],
                "en": [
                    "Parkbos"
                ],
                "es": [
                    "Parkbos"
                ],
                "nl": [
                    "Parkbos"
                ],
                "fr": [
                    "Parkbos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy nature just outside the city"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten in het groen vlakbij de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T13:20:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/parkbosgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/parkbos/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7705.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC7742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9537.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9549.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC9615.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC9566.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parkbos Gent",
                        "en": "Parkbos Gent",
                        "es": "Parkbos Gent",
                        "nl": "Parkbos Gent",
                        "fr": "Parkbos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-29T09:30:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                622
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2134",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parkbos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 1177",
                "created": "2015-06-29T09:10:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292678304"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.680482 51.019567)"
                },
                "email": [
                    "info@parkbos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parkbos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Sint-Denijs-Westrem",
                "page": "https://visit.gent.be/node/933",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/933",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9051"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>So ist f\u00fcr 340 ha alten und neuen Waldbestand, f\u00fcr 200 ha Park- und Naturgebiet und f\u00fcr 500 ha nachhaltiges Agrargebiet Platz.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hay espacio para 340 ha de bosque viejo y nuevo, 200 ha de parque natural y 500 ha dedicada a agricultura sostenible.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ruimte voor 340 ha oud en nieuw bos, 200 ha park- en natuurgebied en 500 ha duurzaam landbouwgebied.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019espace comprend 340 ha d\u2019anciennes et nouvelles zones bois\u00e9es, 200 ha de parcs et r\u00e9serves naturelles et 500 ha de zone agricole durable.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2134"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parkbos"
                ],
                "en": [
                    "Parkbos"
                ],
                "es": [
                    "Parkbos"
                ],
                "nl": [
                    "Parkbos"
                ],
                "fr": [
                    "Parkbos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy nature just outside the city"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten in het groen vlakbij de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T13:20:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/parkbosgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/parkbos/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-19T12:34:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                81
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1740",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "750",
                    "OAK",
                    "250",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 167/001",
                "created": "2015-06-19T12:16:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293539050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710978 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "info@oakgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OAK"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Marcelo Ballardin absolvierte eine Ausbildung an der Kochschule Cordon Bleu in London, machte bei Heston Blumenthal und bei Tim Raue in Berlin ein Praktikum und war in Sergio Hermans Pure C t\u00e4tig. Also genug Erfahrung, um ein eigenes Restaurant zu er\u00f6ffnen. Ballardin kreiert mit saisonalen und immer frischen Produkten hochwertige Gerichte. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Bei OAK genie\u00dfen Sie feste Men\u00fcs. Zur Mittagszeit gibt es ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc, abends wird Ihnen ein Sieben-G\u00e4nge-Men\u00fc serviert. Lassen Sie sich \u00fcberraschen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Marcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>At OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Marcelo Ballardin se form\u00f3 en London Cordon Bleu School, hizo pr\u00e1cticas con Hesten Blumenthal y Tim Raue en Berl\u00edn y trabaj\u00f3 junto con Sergio Herman en \u201cPure C\u201d. M\u00e1s que suficiente formaci\u00f3n para poder abrir su propio negocio. Con productos frescos de temporada, Ballardin crea unos platos de suprema calidad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En OAK podr\u00e1 disfrutar de men\u00fas fijos. Al mediod\u00eda se puede disfrutar de un men\u00fa de 3 tiempos, por la noche de un men\u00fa de 7 tiempos. \u00a1D\u00e9jese sorprender!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Marcelo Ballardin volgde een opleiding aan de London Cordon Bleu School, liep stage bij Heston Blumenthal en bij Tim Raue in Berlijn, en werkte in Sergio Hermans \u2018Pure C\u2019. Genoeg bagage op zak dus, om zijn eigen restaurant te openen. Met seizoens- en dagverse producten cre\u00ebert Ballardin hoogstaande gerechten. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Bij OAK geniet je van vastgestelde menu\u2019s. Elke middag staat een 3-gangenmenu klaar, voor het diner is er een vast 7-gangenmenu. Laat je verrassen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Apr\u00e8s une formation \u00e0 l\u2019\u00e9cole Le Cordon Bleu de Londres, un stage chez Heston Blumenthal et un autre chez Tim Raue \u00e0 Berlin, Marcelo Ballardin a travaill\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Sergio Herman dans le cadre de \u00ab\u00a0Pure C\u00a0\u00bb. Autant dire qu\u2019il avait un sacr\u00e9 bagage en poche pour ouvrir son propre restaurant. Ballardin cr\u00e9e des plats de haut vol \u00e0 base de produits frais et de saison. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez OAK, les menus sont fixes. Un menu 3 services y est servi tous les midis et, pour le d\u00eener, c\u2019est un menu 7 services qui vous sera propos\u00e9. Laissez-vous surprendre\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1740"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OAK"
                ],
                "en": [
                    "OAK"
                ],
                "es": [
                    "OAK"
                ],
                "nl": [
                    "OAK"
                ],
                "fr": [
                    "OAK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"
                ],
                "en": [
                    "Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "fr": [
                    "Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Oakgent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oak/53cad0cc498e9c402833d10f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oak_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6943054-Reviews-Oak_Restaurant-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-19T12:34:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                81
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1740",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "750",
                    "OAK",
                    "250",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 167/001",
                "created": "2015-06-19T12:16:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293539050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710978 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "info@oakgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OAK"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Marcelo Ballardin absolvierte eine Ausbildung an der Kochschule Cordon Bleu in London, machte bei Heston Blumenthal und bei Tim Raue in Berlin ein Praktikum und war in Sergio Hermans Pure C t\u00e4tig. Also genug Erfahrung, um ein eigenes Restaurant zu er\u00f6ffnen. Ballardin kreiert mit saisonalen und immer frischen Produkten hochwertige Gerichte. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Bei OAK genie\u00dfen Sie feste Men\u00fcs. Zur Mittagszeit gibt es ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc, abends wird Ihnen ein Sieben-G\u00e4nge-Men\u00fc serviert. Lassen Sie sich \u00fcberraschen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Marcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>At OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Marcelo Ballardin se form\u00f3 en London Cordon Bleu School, hizo pr\u00e1cticas con Hesten Blumenthal y Tim Raue en Berl\u00edn y trabaj\u00f3 junto con Sergio Herman en \u201cPure C\u201d. M\u00e1s que suficiente formaci\u00f3n para poder abrir su propio negocio. Con productos frescos de temporada, Ballardin crea unos platos de suprema calidad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En OAK podr\u00e1 disfrutar de men\u00fas fijos. Al mediod\u00eda se puede disfrutar de un men\u00fa de 3 tiempos, por la noche de un men\u00fa de 7 tiempos. \u00a1D\u00e9jese sorprender!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Marcelo Ballardin volgde een opleiding aan de London Cordon Bleu School, liep stage bij Heston Blumenthal en bij Tim Raue in Berlijn, en werkte in Sergio Hermans \u2018Pure C\u2019. Genoeg bagage op zak dus, om zijn eigen restaurant te openen. Met seizoens- en dagverse producten cre\u00ebert Ballardin hoogstaande gerechten. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Bij OAK geniet je van vastgestelde menu\u2019s. Elke middag staat een 3-gangenmenu klaar, voor het diner is er een vast 7-gangenmenu. Laat je verrassen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Apr\u00e8s une formation \u00e0 l\u2019\u00e9cole Le Cordon Bleu de Londres, un stage chez Heston Blumenthal et un autre chez Tim Raue \u00e0 Berlin, Marcelo Ballardin a travaill\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Sergio Herman dans le cadre de \u00ab\u00a0Pure C\u00a0\u00bb. Autant dire qu\u2019il avait un sacr\u00e9 bagage en poche pour ouvrir son propre restaurant. Ballardin cr\u00e9e des plats de haut vol \u00e0 base de produits frais et de saison. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez OAK, les menus sont fixes. Un menu 3 services y est servi tous les midis et, pour le d\u00eener, c\u2019est un menu 7 services qui vous sera propos\u00e9. Laissez-vous surprendre\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1740"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OAK"
                ],
                "en": [
                    "OAK"
                ],
                "es": [
                    "OAK"
                ],
                "nl": [
                    "OAK"
                ],
                "fr": [
                    "OAK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"
                ],
                "en": [
                    "Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "fr": [
                    "Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Oakgent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oak/53cad0cc498e9c402833d10f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oak_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6943054-Reviews-Oak_Restaurant-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-19T12:34:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                81
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1740",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "750",
                    "OAK",
                    "250",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 167/001",
                "created": "2015-06-19T12:16:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293539050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710978 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "info@oakgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OAK"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Marcelo Ballardin absolvierte eine Ausbildung an der Kochschule Cordon Bleu in London, machte bei Heston Blumenthal und bei Tim Raue in Berlin ein Praktikum und war in Sergio Hermans Pure C t\u00e4tig. Also genug Erfahrung, um ein eigenes Restaurant zu er\u00f6ffnen. Ballardin kreiert mit saisonalen und immer frischen Produkten hochwertige Gerichte. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Bei OAK genie\u00dfen Sie feste Men\u00fcs. Zur Mittagszeit gibt es ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc, abends wird Ihnen ein Sieben-G\u00e4nge-Men\u00fc serviert. Lassen Sie sich \u00fcberraschen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Marcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>At OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Marcelo Ballardin se form\u00f3 en London Cordon Bleu School, hizo pr\u00e1cticas con Hesten Blumenthal y Tim Raue en Berl\u00edn y trabaj\u00f3 junto con Sergio Herman en \u201cPure C\u201d. M\u00e1s que suficiente formaci\u00f3n para poder abrir su propio negocio. Con productos frescos de temporada, Ballardin crea unos platos de suprema calidad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En OAK podr\u00e1 disfrutar de men\u00fas fijos. Al mediod\u00eda se puede disfrutar de un men\u00fa de 3 tiempos, por la noche de un men\u00fa de 7 tiempos. \u00a1D\u00e9jese sorprender!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Marcelo Ballardin volgde een opleiding aan de London Cordon Bleu School, liep stage bij Heston Blumenthal en bij Tim Raue in Berlijn, en werkte in Sergio Hermans \u2018Pure C\u2019. Genoeg bagage op zak dus, om zijn eigen restaurant te openen. Met seizoens- en dagverse producten cre\u00ebert Ballardin hoogstaande gerechten. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Bij OAK geniet je van vastgestelde menu\u2019s. Elke middag staat een 3-gangenmenu klaar, voor het diner is er een vast 7-gangenmenu. Laat je verrassen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Apr\u00e8s une formation \u00e0 l\u2019\u00e9cole Le Cordon Bleu de Londres, un stage chez Heston Blumenthal et un autre chez Tim Raue \u00e0 Berlin, Marcelo Ballardin a travaill\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Sergio Herman dans le cadre de \u00ab\u00a0Pure C\u00a0\u00bb. Autant dire qu\u2019il avait un sacr\u00e9 bagage en poche pour ouvrir son propre restaurant. Ballardin cr\u00e9e des plats de haut vol \u00e0 base de produits frais et de saison. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez OAK, les menus sont fixes. Un menu 3 services y est servi tous les midis et, pour le d\u00eener, c\u2019est un menu 7 services qui vous sera propos\u00e9. Laissez-vous surprendre\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1740"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OAK"
                ],
                "en": [
                    "OAK"
                ],
                "es": [
                    "OAK"
                ],
                "nl": [
                    "OAK"
                ],
                "fr": [
                    "OAK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"
                ],
                "en": [
                    "Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "fr": [
                    "Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Oakgent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oak/53cad0cc498e9c402833d10f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oak_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6943054-Reviews-Oak_Restaurant-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-19T12:34:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                81
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1740",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "750",
                    "OAK",
                    "250",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 167/001",
                "created": "2015-06-19T12:16:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293539050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710978 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "info@oakgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OAK"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Marcelo Ballardin absolvierte eine Ausbildung an der Kochschule Cordon Bleu in London, machte bei Heston Blumenthal und bei Tim Raue in Berlin ein Praktikum und war in Sergio Hermans Pure C t\u00e4tig. Also genug Erfahrung, um ein eigenes Restaurant zu er\u00f6ffnen. Ballardin kreiert mit saisonalen und immer frischen Produkten hochwertige Gerichte. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Bei OAK genie\u00dfen Sie feste Men\u00fcs. Zur Mittagszeit gibt es ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc, abends wird Ihnen ein Sieben-G\u00e4nge-Men\u00fc serviert. Lassen Sie sich \u00fcberraschen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Marcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>At OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Marcelo Ballardin se form\u00f3 en London Cordon Bleu School, hizo pr\u00e1cticas con Hesten Blumenthal y Tim Raue en Berl\u00edn y trabaj\u00f3 junto con Sergio Herman en \u201cPure C\u201d. M\u00e1s que suficiente formaci\u00f3n para poder abrir su propio negocio. Con productos frescos de temporada, Ballardin crea unos platos de suprema calidad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En OAK podr\u00e1 disfrutar de men\u00fas fijos. Al mediod\u00eda se puede disfrutar de un men\u00fa de 3 tiempos, por la noche de un men\u00fa de 7 tiempos. \u00a1D\u00e9jese sorprender!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Marcelo Ballardin volgde een opleiding aan de London Cordon Bleu School, liep stage bij Heston Blumenthal en bij Tim Raue in Berlijn, en werkte in Sergio Hermans \u2018Pure C\u2019. Genoeg bagage op zak dus, om zijn eigen restaurant te openen. Met seizoens- en dagverse producten cre\u00ebert Ballardin hoogstaande gerechten. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Bij OAK geniet je van vastgestelde menu\u2019s. Elke middag staat een 3-gangenmenu klaar, voor het diner is er een vast 7-gangenmenu. Laat je verrassen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Apr\u00e8s une formation \u00e0 l\u2019\u00e9cole Le Cordon Bleu de Londres, un stage chez Heston Blumenthal et un autre chez Tim Raue \u00e0 Berlin, Marcelo Ballardin a travaill\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Sergio Herman dans le cadre de \u00ab\u00a0Pure C\u00a0\u00bb. Autant dire qu\u2019il avait un sacr\u00e9 bagage en poche pour ouvrir son propre restaurant. Ballardin cr\u00e9e des plats de haut vol \u00e0 base de produits frais et de saison. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez OAK, les menus sont fixes. Un menu 3 services y est servi tous les midis et, pour le d\u00eener, c\u2019est un menu 7 services qui vous sera propos\u00e9. Laissez-vous surprendre\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1740"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OAK"
                ],
                "en": [
                    "OAK"
                ],
                "es": [
                    "OAK"
                ],
                "nl": [
                    "OAK"
                ],
                "fr": [
                    "OAK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"
                ],
                "en": [
                    "Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "fr": [
                    "Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Oakgent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oak/53cad0cc498e9c402833d10f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oak_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6943054-Reviews-Oak_Restaurant-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-chef.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-koks.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/oak.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OAK Gent",
                        "en": "OAK Gent",
                        "es": "OAK Gent",
                        "nl": "OAK Gent",
                        "fr": "OAK Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-06-19T12:34:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                81
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1740",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "750",
                    "OAK",
                    "250",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 167/001",
                "created": "2015-06-19T12:16:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293539050"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710978 51.055995)"
                },
                "email": [
                    "info@oakgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OAK"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Marcelo Ballardin absolvierte eine Ausbildung an der Kochschule Cordon Bleu in London, machte bei Heston Blumenthal und bei Tim Raue in Berlin ein Praktikum und war in Sergio Hermans Pure C t\u00e4tig. Also genug Erfahrung, um ein eigenes Restaurant zu er\u00f6ffnen. Ballardin kreiert mit saisonalen und immer frischen Produkten hochwertige Gerichte. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Bei OAK genie\u00dfen Sie feste Men\u00fcs. Zur Mittagszeit gibt es ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc, abends wird Ihnen ein Sieben-G\u00e4nge-Men\u00fc serviert. Lassen Sie sich \u00fcberraschen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Marcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>At OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Marcelo Ballardin se form\u00f3 en London Cordon Bleu School, hizo pr\u00e1cticas con Hesten Blumenthal y Tim Raue en Berl\u00edn y trabaj\u00f3 junto con Sergio Herman en \u201cPure C\u201d. M\u00e1s que suficiente formaci\u00f3n para poder abrir su propio negocio. Con productos frescos de temporada, Ballardin crea unos platos de suprema calidad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En OAK podr\u00e1 disfrutar de men\u00fas fijos. Al mediod\u00eda se puede disfrutar de un men\u00fa de 3 tiempos, por la noche de un men\u00fa de 7 tiempos. \u00a1D\u00e9jese sorprender!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Marcelo Ballardin volgde een opleiding aan de London Cordon Bleu School, liep stage bij Heston Blumenthal en bij Tim Raue in Berlijn, en werkte in Sergio Hermans \u2018Pure C\u2019. Genoeg bagage op zak dus, om zijn eigen restaurant te openen. Met seizoens- en dagverse producten cre\u00ebert Ballardin hoogstaande gerechten. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Bij OAK geniet je van vastgestelde menu\u2019s. Elke middag staat een 3-gangenmenu klaar, voor het diner is er een vast 7-gangenmenu. Laat je verrassen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Apr\u00e8s une formation \u00e0 l\u2019\u00e9cole Le Cordon Bleu de Londres, un stage chez Heston Blumenthal et un autre chez Tim Raue \u00e0 Berlin, Marcelo Ballardin a travaill\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Sergio Herman dans le cadre de \u00ab\u00a0Pure C\u00a0\u00bb. Autant dire qu\u2019il avait un sacr\u00e9 bagage en poche pour ouvrir son propre restaurant. Ballardin cr\u00e9e des plats de haut vol \u00e0 base de produits frais et de saison. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez OAK, les menus sont fixes. Un menu 3 services y est servi tous les midis et, pour le d\u00eener, c\u2019est un menu 7 services qui vous sera propos\u00e9. Laissez-vous surprendre\u00a0!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1740"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OAK"
                ],
                "en": [
                    "OAK"
                ],
                "es": [
                    "OAK"
                ],
                "nl": [
                    "OAK"
                ],
                "fr": [
                    "OAK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"
                ],
                "en": [
                    "Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"
                ],
                "fr": [
                    "Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Oakgent",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oak/53cad0cc498e9c402833d10f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oak_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6943054-Reviews-Oak_Restaurant-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_koffie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_koffie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_ontbijttafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_ontbijttafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_logo.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_logo.png",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-04-23T12:11:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -190
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1738",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/alice",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "923",
                    "ALICE GENT (Alice)",
                    "93",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 6",
                "created": "2015-04-23T12:00:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292779235"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719527 51.052733)"
                },
                "email": [
                    "info@alice-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alice"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. David Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. Die Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n",
                    "en": "At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. Meanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. The cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n",
                    "es": "En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. David Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. El interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n",
                    "nl": "In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. David Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in. Jummies! Het Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet. \r\n",
                    "fr": "Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. David Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. Le tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1738"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alice"
                ],
                "en": [
                    "Alice"
                ],
                "es": [
                    "Alice"
                ],
                "nl": [
                    "Alice"
                ],
                "fr": [
                    "Alice"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"
                ],
                "en": [
                    "Traditional recipes revisited"
                ],
                "es": [
                    "Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"
                ],
                "nl": [
                    "Oude recepten in een nieuw jasje"
                ],
                "fr": [
                    "De vieilles recettes revisit\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:22:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Alice-Gent-302792006597910/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/alice/54958d93498ed65f03112ac7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/gentalice/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7369422-Reviews-Alice-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_koffie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_koffie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_ontbijttafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_ontbijttafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_logo.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_logo.png",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-04-23T12:11:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -190
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1738",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/alice",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "923",
                    "ALICE GENT (Alice)",
                    "93",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 6",
                "created": "2015-04-23T12:00:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292779235"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719527 51.052733)"
                },
                "email": [
                    "info@alice-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alice"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. David Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. Die Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n",
                    "en": "At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. Meanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. The cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n",
                    "es": "En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. David Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. El interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n",
                    "nl": "In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. David Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in. Jummies! Het Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet. \r\n",
                    "fr": "Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. David Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. Le tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1738"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alice"
                ],
                "en": [
                    "Alice"
                ],
                "es": [
                    "Alice"
                ],
                "nl": [
                    "Alice"
                ],
                "fr": [
                    "Alice"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"
                ],
                "en": [
                    "Traditional recipes revisited"
                ],
                "es": [
                    "Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"
                ],
                "nl": [
                    "Oude recepten in een nieuw jasje"
                ],
                "fr": [
                    "De vieilles recettes revisit\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:22:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Alice-Gent-302792006597910/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/alice/54958d93498ed65f03112ac7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/gentalice/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7369422-Reviews-Alice-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_koffie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_koffie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_ontbijttafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_ontbijttafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_logo.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_logo.png",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/alice_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alice Gent",
                        "en": "Alice Gent",
                        "es": "Alice Gent",
                        "nl": "Alice Gent",
                        "fr": "Alice Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2015-04-23T12:11:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -190
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1738",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/alice",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "923",
                    "ALICE GENT (Alice)",
                    "93",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 6",
                "created": "2015-04-23T12:00:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292779235"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719527 51.052733)"
                },
                "email": [
                    "info@alice-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Alice"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. David Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. Die Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n",
                    "en": "At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. Meanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. The cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n",
                    "es": "En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. David Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. El interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n",
                    "nl": "In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. David Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in. Jummies! Het Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet. \r\n",
                    "fr": "Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. David Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. Le tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1738"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alice"
                ],
                "en": [
                    "Alice"
                ],
                "es": [
                    "Alice"
                ],
                "nl": [
                    "Alice"
                ],
                "fr": [
                    "Alice"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"
                ],
                "en": [
                    "Traditional recipes revisited"
                ],
                "es": [
                    "Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"
                ],
                "nl": [
                    "Oude recepten in een nieuw jasje"
                ],
                "fr": [
                    "De vieilles recettes revisit\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:22:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Alice-Gent-302792006597910/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/alice/54958d93498ed65f03112ac7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/gentalice/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7369422-Reviews-Alice-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=16",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=18",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=17",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}