{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:10:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1507",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/chez-leontine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "866",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant (Chez L\u00e9ontine)",
                    "133",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 10-11",
                "created": "2012-04-17T14:30:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722457 51.05632)"
                },
                "email": [
                    "info@chezleontine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3095c8c8-6b95-41b4-858e-6b5db27562bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chez L\u00e9ontine "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/333",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/333",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen dem ber\u00fchmten Caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 und Genever-Caf\u00e9 \u2018Dreupelkot\u2019 befindet sich das kleine Restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man bekommt die echten fl\u00e4mischen Klassiker; aber auch, wer gern bek\u00f6mmliche Kost bevorzugt, kommt hier auf seine Kosten.</p>\n\n<p>Sch\u00f6ne Terrasse am Wasser.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Chez L\u00e9ontine\u2019 is located between the famous bar the \u2018Waterhuis aan de bierkant\u2019 and the gin-house \u2018Dreupelkot\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0It is the right place for good Flemish classics as well as for a lighter dish.</p>\n\n<p>Busy terrace at the waterside.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La casa de comidas Chez L\u00e9ontine est\u00e1 situada entre el famoso caf\u00e9 Het Waterhuis aan de bierkant y el bar de ginebras Dreupelkot.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar estupendo para saborear buenos platos tradicionales flamencos, pero tambi\u00e9n el comensal amante de platos ligeros tiene bien en donde elegir.</p>\n\n<p>Terraza muy concurrida con vistas al agua.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen het beroemde caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 en het jeneverkot \u2018Dreupelkot\u2019 ligt het eethuisje \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Men kan er terecht voor goeie Vlaamse klassiekers, maar ook de lichtere eter komt hier aan zijn trekken.\u00a0</p>\n\n<p>Druk terras aan het water.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entre le c\u00e9l\u00e8bre \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 et le bar \u00e0 geni\u00e8vre \u2018Dreupelkot\u2019 se trouve le restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les gourmands y d\u00e9gusteront d\u2019excellents classiques flamands, mais les plus frugaux y trouveront aussi leur compte.</p>\n\n<p>Terrasse anim\u00e9e le long de l\u2019eau.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1507"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "en": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "es": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "nl": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "fr": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fl\u00e4mische Klassier am Wasser genie\u00dfen "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Flemish classics by the water"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar con vistas al agua de cl\u00e1sicos flamencos"
                ],
                "nl": [
                    "Aan het water genieten van Vlaamse klassiekers "
                ],
                "fr": [
                    "Profitez des classiques flamands au bord de l\u2019eau "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:17:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chez-Leontine/206395696044242?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-chez-leontine/4d57e506577aa093c3454bb9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d779860-Reviews-Chez_Leontine-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem Gent",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:05:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2109",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/priem",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1104",
                    "Priem, Ivan (Priem)",
                    "370",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 8",
                "created": "2012-06-05T14:44:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232537"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7238425567714 51.057648001815)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Priem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/479",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/479",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!",
                    "en": "Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t ",
                    "es": "Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto.",
                    "nl": "Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n",
                    "fr": "Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2109"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Priem"
                ],
                "en": [
                    "Priem"
                ],
                "es": [
                    "Priem"
                ],
                "nl": [
                    "Priem"
                ],
                "fr": [
                    "Priem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"
                ],
                "en": [
                    "An interior like grandma's"
                ],
                "es": [
                    "Un interior como en casa de la abuela"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur op grootmoeders wijze"
                ],
                "fr": [
                    "Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-26T12:22:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/behangpapier-priem/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:10:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1507",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/chez-leontine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "866",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant (Chez L\u00e9ontine)",
                    "133",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 10-11",
                "created": "2012-04-17T14:30:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722457 51.05632)"
                },
                "email": [
                    "info@chezleontine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3095c8c8-6b95-41b4-858e-6b5db27562bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chez L\u00e9ontine "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/333",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/333",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen dem ber\u00fchmten Caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 und Genever-Caf\u00e9 \u2018Dreupelkot\u2019 befindet sich das kleine Restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man bekommt die echten fl\u00e4mischen Klassiker; aber auch, wer gern bek\u00f6mmliche Kost bevorzugt, kommt hier auf seine Kosten.</p>\n\n<p>Sch\u00f6ne Terrasse am Wasser.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Chez L\u00e9ontine\u2019 is located between the famous bar the \u2018Waterhuis aan de bierkant\u2019 and the gin-house \u2018Dreupelkot\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0It is the right place for good Flemish classics as well as for a lighter dish.</p>\n\n<p>Busy terrace at the waterside.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La casa de comidas Chez L\u00e9ontine est\u00e1 situada entre el famoso caf\u00e9 Het Waterhuis aan de bierkant y el bar de ginebras Dreupelkot.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar estupendo para saborear buenos platos tradicionales flamencos, pero tambi\u00e9n el comensal amante de platos ligeros tiene bien en donde elegir.</p>\n\n<p>Terraza muy concurrida con vistas al agua.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen het beroemde caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 en het jeneverkot \u2018Dreupelkot\u2019 ligt het eethuisje \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Men kan er terecht voor goeie Vlaamse klassiekers, maar ook de lichtere eter komt hier aan zijn trekken.\u00a0</p>\n\n<p>Druk terras aan het water.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entre le c\u00e9l\u00e8bre \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 et le bar \u00e0 geni\u00e8vre \u2018Dreupelkot\u2019 se trouve le restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les gourmands y d\u00e9gusteront d\u2019excellents classiques flamands, mais les plus frugaux y trouveront aussi leur compte.</p>\n\n<p>Terrasse anim\u00e9e le long de l\u2019eau.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1507"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "en": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "es": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "nl": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "fr": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fl\u00e4mische Klassier am Wasser genie\u00dfen "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Flemish classics by the water"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar con vistas al agua de cl\u00e1sicos flamencos"
                ],
                "nl": [
                    "Aan het water genieten van Vlaamse klassiekers "
                ],
                "fr": [
                    "Profitez des classiques flamands au bord de l\u2019eau "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:17:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chez-Leontine/206395696044242?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-chez-leontine/4d57e506577aa093c3454bb9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d779860-Reviews-Chez_Leontine-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:11:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1556",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/casa-de-las-tapas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1023",
                    "Lobbestael, Bianca (Casa de las Tapas)",
                    "125",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 41",
                "created": "2012-04-18T13:05:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251889"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72288 51.057758)"
                },
                "email": [
                    "info@Casadelastapas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Casa de las Tapas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/379",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/379",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische, aber auch weniger auf der Hand liegende Gerichte stehen auf der Speisekarte: von Tapas \u00fcber umfangreiche Hauptgerichte bis zu Desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos t\u00edpicos espa\u00f1oles, pero tambi\u00e9n otros menos conocidos. Tapas y abundantes primeros platos y postres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische maar ook minder voor de hand liggende gerechten passeren de Spaanse revue, van tapas tot royale hoofdgerechten en desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plats traditionnels et mets moins courants passent en revue les saveurs espagnoles, des tapas aux plats de r\u00e9sistance et desserts royaux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1556"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "es": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "nl": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Casa de las Tapas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"
                ],
                "fr": [
                    "Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:03:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Casa-De-Las-Tapas/204641929586026?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/casa-de-las-tapas/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lacasadelastapas/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806741-Reviews-Casa_de_las_Tapas-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:59:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -173
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2032",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patricia-vintage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "920",
                    "SCHUTYSER (Patricia Vintage)",
                    "368",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 75",
                "created": "2012-06-05T14:41:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230301"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726428 51.052148)"
                },
                "email": [
                    "patricia.schutyser@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d4f1a7c-0dd1-45e0-8118-8cf23d7b9961",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patricia Vintage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/478",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/478",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Au\u00dfer Vintage-Sachen exklusiver Marken wie Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni usw. bietet die Boutique auch eine eigene Kollektion an: Kleider, R\u00f6cke und Kost\u00fcme, von Vintage inspiriert. ",
                    "en": "In addition to vintage items by exclusive brands such as Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026the store also has its own vintage-inspired collection of dresses, skirts and suits.",
                    "es": "Junto a art\u00edculos vintage de exclusivas marcas como Chanel, Herm\u00e8s, Prada o Marni, la boutique tambi\u00e9n ofrece una colecci\u00f3n propia de vestidos, faldas y trajes de inspiraci\u00f3n igualmente vintage.",
                    "nl": "Naast vintage artikelen van exclusieve merken zoals Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026biedt de boetiek ook een eigen collectie aan: jurken, rokken en mantelpakjes, vintage ge\u00efnspireerd.",
                    "fr": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019articles vintage de marques exclusives telles que Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni, \u2026 la boutique propose sa propre collection de robes, jupes et tailleurs, d\u2019inspiration vintage. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2032"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "en": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "es": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "nl": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "fr": [
                    "Patricia Vintage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode, Vintage und Neues!"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion, vintage & new!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Moda dise\u00f1adora, vintage y nueva!"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode, vintage en nieuw!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs, vintage et neufs! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:40:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patricia-vintage/4fd85370bb3d8f917f6b08f8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:11:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1556",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/casa-de-las-tapas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1023",
                    "Lobbestael, Bianca (Casa de las Tapas)",
                    "125",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 41",
                "created": "2012-04-18T13:05:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251889"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72288 51.057758)"
                },
                "email": [
                    "info@Casadelastapas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Casa de las Tapas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/379",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/379",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische, aber auch weniger auf der Hand liegende Gerichte stehen auf der Speisekarte: von Tapas \u00fcber umfangreiche Hauptgerichte bis zu Desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos t\u00edpicos espa\u00f1oles, pero tambi\u00e9n otros menos conocidos. Tapas y abundantes primeros platos y postres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische maar ook minder voor de hand liggende gerechten passeren de Spaanse revue, van tapas tot royale hoofdgerechten en desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plats traditionnels et mets moins courants passent en revue les saveurs espagnoles, des tapas aux plats de r\u00e9sistance et desserts royaux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1556"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "es": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "nl": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Casa de las Tapas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"
                ],
                "fr": [
                    "Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:03:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Casa-De-Las-Tapas/204641929586026?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/casa-de-las-tapas/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lacasadelastapas/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806741-Reviews-Casa_de_las_Tapas-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:11:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1556",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/casa-de-las-tapas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1023",
                    "Lobbestael, Bianca (Casa de las Tapas)",
                    "125",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 41",
                "created": "2012-04-18T13:05:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251889"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72288 51.057758)"
                },
                "email": [
                    "info@Casadelastapas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Casa de las Tapas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/379",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/379",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische, aber auch weniger auf der Hand liegende Gerichte stehen auf der Speisekarte: von Tapas \u00fcber umfangreiche Hauptgerichte bis zu Desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos t\u00edpicos espa\u00f1oles, pero tambi\u00e9n otros menos conocidos. Tapas y abundantes primeros platos y postres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische maar ook minder voor de hand liggende gerechten passeren de Spaanse revue, van tapas tot royale hoofdgerechten en desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plats traditionnels et mets moins courants passent en revue les saveurs espagnoles, des tapas aux plats de r\u00e9sistance et desserts royaux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1556"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "es": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "nl": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Casa de las Tapas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"
                ],
                "fr": [
                    "Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:03:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Casa-De-Las-Tapas/204641929586026?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/casa-de-las-tapas/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lacasadelastapas/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806741-Reviews-Casa_de_las_Tapas-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:11:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1556",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/casa-de-las-tapas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1023",
                    "Lobbestael, Bianca (Casa de las Tapas)",
                    "125",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 41",
                "created": "2012-04-18T13:05:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251889"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72288 51.057758)"
                },
                "email": [
                    "info@Casadelastapas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Casa de las Tapas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/379",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/379",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische, aber auch weniger auf der Hand liegende Gerichte stehen auf der Speisekarte: von Tapas \u00fcber umfangreiche Hauptgerichte bis zu Desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos t\u00edpicos espa\u00f1oles, pero tambi\u00e9n otros menos conocidos. Tapas y abundantes primeros platos y postres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische maar ook minder voor de hand liggende gerechten passeren de Spaanse revue, van tapas tot royale hoofdgerechten en desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plats traditionnels et mets moins courants passent en revue les saveurs espagnoles, des tapas aux plats de r\u00e9sistance et desserts royaux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1556"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "es": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "nl": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Casa de las Tapas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"
                ],
                "fr": [
                    "Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:03:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Casa-De-Las-Tapas/204641929586026?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/casa-de-las-tapas/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lacasadelastapas/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806741-Reviews-Casa_de_las_Tapas-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
                [
                    1526
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss.",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:05:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                612
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1506",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-theatre-theatrical-pleasure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2087",
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre",
                    "101",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 5",
                "created": "2012-04-17T14:26:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721444 51.049624)"
                },
                "email": [
                    "info@cafetheatre.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Th\u00e9atre (D & M)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/332",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/332",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein preisgekr\u00f6ntes Tatar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wirklich wahr!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Caf\u00e9 Th\u00e9atre bekommen Sie das <strong>beste Rinder-Tatar von Flandern und Br\u00fcssel</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das von Knack, einem f\u00fchrenden belgischen Wochenmagazin, ausgezeichnete Gericht muss man einfach gekostet haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich stehen Ihnen auch die \u00fcblichen Klassiker oder ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc zur Auswahl.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Individualisten stellen sich ihr eigenes Men\u00fc zusammen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Speisekarte bietet dazu ein sehr abwechslungsreiches Angebot an Vor-, Haupt- und Nachspeisen.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie aus dem Shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Abends stehen richtige Magier hinter der Bar.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein <em>Juice </em>mit dem richtigen Punch, ein Schuss Geist aus der Flasche, etwas Abrakadabra mit dem Shaker - so wird ein sensationeller Cocktail gezaubert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Barkeeper des Caf\u00e9 Th\u00e9atre haben bereits <strong>mehrere Preise </strong>gewonnen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier stimmt die Mischung wirklich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>B\u00e4ckerei Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch, wenn es ums Fr\u00fchst\u00fcck geht, ist das Caf\u00e9 Th\u00e9atre genau der richtige Ort!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kaffee- und Fr\u00fchst\u00fcckskarte des Caf\u00e9 Th\u00e9atre tragen deutlich die Handschrift der Traditionsb\u00e4ckerei Bloch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einer Genter B\u00e4ckerei mit einer hundertj\u00e4hrigen Geschichte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Familienunternehmen, dessen Name weit \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bekannt ist, verw\u00f6hnt mit seinen <strong>einzigartigen Rezepten</strong> Leckerm\u00e4ulchen von nah und fern.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Award-winning steak tartare</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the <strong>Best Steak Tartare in Flanders and Brussels</strong>. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mixology magic</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">At night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won <strong>several prizes</strong>, so you know you\u2019ve found the right mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bloch Bakery</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its<strong> unique pastry recipes</strong> from far and wide. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un galardonado tartar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">S\u00ed, ha le\u00eddo bien. El Caf\u00e9 Th\u00e9atre sirve lo que es oficialmente el <strong>mejor tartar de vacuno de Flandes y Bruselas</strong>. Este plato distinguido por Knack (uno de los semanarios m\u00e1s destacados de B\u00e9lgica) es toda una recomendaci\u00f3n. Por supuesto, siempre encontrar\u00e1 tambi\u00e9n la sugerencia cl\u00e1sica de un men\u00fa de tres platos. O, si quiere, puede optar por la carta, con una variada selecci\u00f3n de entrantes, platos principales y postres.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magia en la coctelera</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Por la noche, tras la barra aparecen aut\u00e9nticos magos. Un zumo cargado de vitalidad, un chorro de una botella bien elegida, algo de abracadabra con la coctelera y aparece ante nuestros ojos un c\u00f3ctel fabuloso. Los b\u00e1rmanes del Caf\u00e9 Th\u00e9atre han conquistado ya <strong>numerosos premios</strong>. \u00a1Aqu\u00ed encontrar\u00e1 el combinado perfecto!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Panader\u00eda Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Caf\u00e9 Th\u00e9atre es tambi\u00e9n estupendo para el desayuno.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Su impresionante carta de caf\u00e9s y desayunos cuenta con una especial baza: la tradici\u00f3n de la Panader\u00eda Bloch: una panader\u00eda y pasteler\u00eda gantesa con m\u00e1s de un siglo de historia. Esta empresa familiar tiene un nombre conocido mucho m\u00e1s all\u00e1 de Gante y mima a los golosos con sus <strong>recetas \u00fanicas</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een bekroonde rundstartaar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dat lees je goed! In Caf\u00e9 Th\u00e9atre vind je officieel de <strong>Beste Rundstartaar van Vlaanderen en Brussel</strong>. Het door Knack \u2013 \u00e9\u00e9n van de toonaangevende Belgische weekbladen \u2013 bekroonde gerecht is een echte aanrader. Maar je vindt er natuurlijk ook altijd de klassieke suggestie of een drie-gangenmenu. En puzzelaars kiezen gewoon \u00e0 la carte. De kaart biedt je gevarieerde selectie van voorgerechten, hoofdgerechten en desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie uit de shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">\u2019s Avonds verschijnen de \u00e9chte goochelaars achter de bar. Een <em>juice </em>met de juiste punch, een geestrijke scheut uit de fles, wat abracadabra met de shaker, en ze betoveren je met een fabuleuze cocktail. De barmannen van Caf\u00e9 Th\u00e9atre sleepten al <strong>tal van prijzen</strong> in de wacht. Dus hier vind je echt wel de juiste mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bakkerij Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ook voor een ontbijttafel zit je bij Caf\u00e9 Th\u00e9atre helemaal goed!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De indrukwekkende koffie- en ontbijtkaart van Caf\u00e9 Th\u00e9atre steunt op de traditie van Bakkerij Bloch. Een Gentse bakkerij met een honderd jaar oude geschiedenis. De familiebakkerij met een naam die weerklinkt tot v\u00e9r buiten Gent verwent met zijn <strong>unieke recepten</strong> <em>zoetemondjes</em> van heinde en ver. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un tartare de b\u0153uf prim\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous avez bien lu\u00a0! Au Caf\u00e9 Th\u00e9atre, vous trouverez le <strong>Meilleur Tartare de B\u0153uf de Flandre et de Bruxelles.</strong> Nous vous recommandons vivement ce plat, prim\u00e9 par le Knack \u2013 l\u2019un des principaux hebdomadaires belges. Naturellement, vous pouvez lui pr\u00e9f\u00e9rer les suggestions classiques ou un menu trois services. Quant aux plus h\u00e9sitants, ils pourront choisir \u00e0 la carte. Elle offre une s\u00e9lection vari\u00e9e d\u2019entr\u00e9es, de plats et de desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La magie du shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque soir, c\u2019est derri\u00e8re le bar qu\u2019apparaissent les v\u00e9ritables magiciens. Un jus parfum\u00e9, une rasade de spiritueux, un tour de passe-passe au shaker et hop\u00a0! voil\u00e0 qu\u2019appara\u00eet un fabuleux cocktail. Le talent des barmans du Caf\u00e9 Th\u00e9atre leur a d\u00e9j\u00e0 valu <strong>d\u2019innombrables r\u00e9compenses</strong>. C\u2019est donc ici que vous trouverez le cocktail parfait\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boulangerie Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Caf\u00e9 Th\u00e9atre est \u00e9galement le lieu id\u00e9al pour petit-d\u00e9jeuner\u00a0!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La carte impressionnante des douceurs propos\u00e9es par l\u2019\u00e9tablissement repose sur la tradition de Bloch, une boulangerie gantoise vieille de 100 ans. On vient de tr\u00e8s loin pour go\u00fbter les <strong>recettes uniques</strong> de cette entreprise familiale dont le nom r\u00e9sonne bien au-del\u00e0 de la ville.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1506"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu +25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"
                ],
                "en": [
                    "The culinary trio at Opera Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"
                ],
                "fr": [
                    "La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:16:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafetheatre?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre/4b1ab24df964a520a3ef23e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafe_theatre_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d858297-Reviews-Cafe_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
                [
                    1526
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss.",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:05:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                612
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1506",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-theatre-theatrical-pleasure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2087",
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre",
                    "101",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 5",
                "created": "2012-04-17T14:26:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721444 51.049624)"
                },
                "email": [
                    "info@cafetheatre.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Th\u00e9atre (D & M)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/332",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/332",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein preisgekr\u00f6ntes Tatar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wirklich wahr!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Caf\u00e9 Th\u00e9atre bekommen Sie das <strong>beste Rinder-Tatar von Flandern und Br\u00fcssel</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das von Knack, einem f\u00fchrenden belgischen Wochenmagazin, ausgezeichnete Gericht muss man einfach gekostet haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich stehen Ihnen auch die \u00fcblichen Klassiker oder ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc zur Auswahl.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Individualisten stellen sich ihr eigenes Men\u00fc zusammen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Speisekarte bietet dazu ein sehr abwechslungsreiches Angebot an Vor-, Haupt- und Nachspeisen.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie aus dem Shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Abends stehen richtige Magier hinter der Bar.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein <em>Juice </em>mit dem richtigen Punch, ein Schuss Geist aus der Flasche, etwas Abrakadabra mit dem Shaker - so wird ein sensationeller Cocktail gezaubert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Barkeeper des Caf\u00e9 Th\u00e9atre haben bereits <strong>mehrere Preise </strong>gewonnen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier stimmt die Mischung wirklich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>B\u00e4ckerei Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch, wenn es ums Fr\u00fchst\u00fcck geht, ist das Caf\u00e9 Th\u00e9atre genau der richtige Ort!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kaffee- und Fr\u00fchst\u00fcckskarte des Caf\u00e9 Th\u00e9atre tragen deutlich die Handschrift der Traditionsb\u00e4ckerei Bloch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einer Genter B\u00e4ckerei mit einer hundertj\u00e4hrigen Geschichte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Familienunternehmen, dessen Name weit \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bekannt ist, verw\u00f6hnt mit seinen <strong>einzigartigen Rezepten</strong> Leckerm\u00e4ulchen von nah und fern.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Award-winning steak tartare</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the <strong>Best Steak Tartare in Flanders and Brussels</strong>. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mixology magic</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">At night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won <strong>several prizes</strong>, so you know you\u2019ve found the right mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bloch Bakery</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its<strong> unique pastry recipes</strong> from far and wide. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un galardonado tartar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">S\u00ed, ha le\u00eddo bien. El Caf\u00e9 Th\u00e9atre sirve lo que es oficialmente el <strong>mejor tartar de vacuno de Flandes y Bruselas</strong>. Este plato distinguido por Knack (uno de los semanarios m\u00e1s destacados de B\u00e9lgica) es toda una recomendaci\u00f3n. Por supuesto, siempre encontrar\u00e1 tambi\u00e9n la sugerencia cl\u00e1sica de un men\u00fa de tres platos. O, si quiere, puede optar por la carta, con una variada selecci\u00f3n de entrantes, platos principales y postres.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magia en la coctelera</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Por la noche, tras la barra aparecen aut\u00e9nticos magos. Un zumo cargado de vitalidad, un chorro de una botella bien elegida, algo de abracadabra con la coctelera y aparece ante nuestros ojos un c\u00f3ctel fabuloso. Los b\u00e1rmanes del Caf\u00e9 Th\u00e9atre han conquistado ya <strong>numerosos premios</strong>. \u00a1Aqu\u00ed encontrar\u00e1 el combinado perfecto!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Panader\u00eda Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Caf\u00e9 Th\u00e9atre es tambi\u00e9n estupendo para el desayuno.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Su impresionante carta de caf\u00e9s y desayunos cuenta con una especial baza: la tradici\u00f3n de la Panader\u00eda Bloch: una panader\u00eda y pasteler\u00eda gantesa con m\u00e1s de un siglo de historia. Esta empresa familiar tiene un nombre conocido mucho m\u00e1s all\u00e1 de Gante y mima a los golosos con sus <strong>recetas \u00fanicas</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een bekroonde rundstartaar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dat lees je goed! In Caf\u00e9 Th\u00e9atre vind je officieel de <strong>Beste Rundstartaar van Vlaanderen en Brussel</strong>. Het door Knack \u2013 \u00e9\u00e9n van de toonaangevende Belgische weekbladen \u2013 bekroonde gerecht is een echte aanrader. Maar je vindt er natuurlijk ook altijd de klassieke suggestie of een drie-gangenmenu. En puzzelaars kiezen gewoon \u00e0 la carte. De kaart biedt je gevarieerde selectie van voorgerechten, hoofdgerechten en desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie uit de shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">\u2019s Avonds verschijnen de \u00e9chte goochelaars achter de bar. Een <em>juice </em>met de juiste punch, een geestrijke scheut uit de fles, wat abracadabra met de shaker, en ze betoveren je met een fabuleuze cocktail. De barmannen van Caf\u00e9 Th\u00e9atre sleepten al <strong>tal van prijzen</strong> in de wacht. Dus hier vind je echt wel de juiste mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bakkerij Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ook voor een ontbijttafel zit je bij Caf\u00e9 Th\u00e9atre helemaal goed!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De indrukwekkende koffie- en ontbijtkaart van Caf\u00e9 Th\u00e9atre steunt op de traditie van Bakkerij Bloch. Een Gentse bakkerij met een honderd jaar oude geschiedenis. De familiebakkerij met een naam die weerklinkt tot v\u00e9r buiten Gent verwent met zijn <strong>unieke recepten</strong> <em>zoetemondjes</em> van heinde en ver. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un tartare de b\u0153uf prim\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous avez bien lu\u00a0! Au Caf\u00e9 Th\u00e9atre, vous trouverez le <strong>Meilleur Tartare de B\u0153uf de Flandre et de Bruxelles.</strong> Nous vous recommandons vivement ce plat, prim\u00e9 par le Knack \u2013 l\u2019un des principaux hebdomadaires belges. Naturellement, vous pouvez lui pr\u00e9f\u00e9rer les suggestions classiques ou un menu trois services. Quant aux plus h\u00e9sitants, ils pourront choisir \u00e0 la carte. Elle offre une s\u00e9lection vari\u00e9e d\u2019entr\u00e9es, de plats et de desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La magie du shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque soir, c\u2019est derri\u00e8re le bar qu\u2019apparaissent les v\u00e9ritables magiciens. Un jus parfum\u00e9, une rasade de spiritueux, un tour de passe-passe au shaker et hop\u00a0! voil\u00e0 qu\u2019appara\u00eet un fabuleux cocktail. Le talent des barmans du Caf\u00e9 Th\u00e9atre leur a d\u00e9j\u00e0 valu <strong>d\u2019innombrables r\u00e9compenses</strong>. C\u2019est donc ici que vous trouverez le cocktail parfait\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boulangerie Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Caf\u00e9 Th\u00e9atre est \u00e9galement le lieu id\u00e9al pour petit-d\u00e9jeuner\u00a0!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La carte impressionnante des douceurs propos\u00e9es par l\u2019\u00e9tablissement repose sur la tradition de Bloch, une boulangerie gantoise vieille de 100 ans. On vient de tr\u00e8s loin pour go\u00fbter les <strong>recettes uniques</strong> de cette entreprise familiale dont le nom r\u00e9sonne bien au-del\u00e0 de la ville.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1506"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu +25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"
                ],
                "en": [
                    "The culinary trio at Opera Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"
                ],
                "fr": [
                    "La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:16:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafetheatre?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre/4b1ab24df964a520a3ef23e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafe_theatre_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d858297-Reviews-Cafe_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
                [
                    1526
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss.",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:05:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                612
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1506",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-theatre-theatrical-pleasure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2087",
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre",
                    "101",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 5",
                "created": "2012-04-17T14:26:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721444 51.049624)"
                },
                "email": [
                    "info@cafetheatre.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Th\u00e9atre (D & M)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/332",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/332",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein preisgekr\u00f6ntes Tatar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wirklich wahr!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Caf\u00e9 Th\u00e9atre bekommen Sie das <strong>beste Rinder-Tatar von Flandern und Br\u00fcssel</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das von Knack, einem f\u00fchrenden belgischen Wochenmagazin, ausgezeichnete Gericht muss man einfach gekostet haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich stehen Ihnen auch die \u00fcblichen Klassiker oder ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc zur Auswahl.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Individualisten stellen sich ihr eigenes Men\u00fc zusammen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Speisekarte bietet dazu ein sehr abwechslungsreiches Angebot an Vor-, Haupt- und Nachspeisen.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie aus dem Shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Abends stehen richtige Magier hinter der Bar.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein <em>Juice </em>mit dem richtigen Punch, ein Schuss Geist aus der Flasche, etwas Abrakadabra mit dem Shaker - so wird ein sensationeller Cocktail gezaubert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Barkeeper des Caf\u00e9 Th\u00e9atre haben bereits <strong>mehrere Preise </strong>gewonnen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier stimmt die Mischung wirklich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>B\u00e4ckerei Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch, wenn es ums Fr\u00fchst\u00fcck geht, ist das Caf\u00e9 Th\u00e9atre genau der richtige Ort!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kaffee- und Fr\u00fchst\u00fcckskarte des Caf\u00e9 Th\u00e9atre tragen deutlich die Handschrift der Traditionsb\u00e4ckerei Bloch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einer Genter B\u00e4ckerei mit einer hundertj\u00e4hrigen Geschichte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Familienunternehmen, dessen Name weit \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bekannt ist, verw\u00f6hnt mit seinen <strong>einzigartigen Rezepten</strong> Leckerm\u00e4ulchen von nah und fern.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Award-winning steak tartare</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the <strong>Best Steak Tartare in Flanders and Brussels</strong>. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mixology magic</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">At night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won <strong>several prizes</strong>, so you know you\u2019ve found the right mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bloch Bakery</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its<strong> unique pastry recipes</strong> from far and wide. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un galardonado tartar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">S\u00ed, ha le\u00eddo bien. El Caf\u00e9 Th\u00e9atre sirve lo que es oficialmente el <strong>mejor tartar de vacuno de Flandes y Bruselas</strong>. Este plato distinguido por Knack (uno de los semanarios m\u00e1s destacados de B\u00e9lgica) es toda una recomendaci\u00f3n. Por supuesto, siempre encontrar\u00e1 tambi\u00e9n la sugerencia cl\u00e1sica de un men\u00fa de tres platos. O, si quiere, puede optar por la carta, con una variada selecci\u00f3n de entrantes, platos principales y postres.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magia en la coctelera</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Por la noche, tras la barra aparecen aut\u00e9nticos magos. Un zumo cargado de vitalidad, un chorro de una botella bien elegida, algo de abracadabra con la coctelera y aparece ante nuestros ojos un c\u00f3ctel fabuloso. Los b\u00e1rmanes del Caf\u00e9 Th\u00e9atre han conquistado ya <strong>numerosos premios</strong>. \u00a1Aqu\u00ed encontrar\u00e1 el combinado perfecto!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Panader\u00eda Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Caf\u00e9 Th\u00e9atre es tambi\u00e9n estupendo para el desayuno.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Su impresionante carta de caf\u00e9s y desayunos cuenta con una especial baza: la tradici\u00f3n de la Panader\u00eda Bloch: una panader\u00eda y pasteler\u00eda gantesa con m\u00e1s de un siglo de historia. Esta empresa familiar tiene un nombre conocido mucho m\u00e1s all\u00e1 de Gante y mima a los golosos con sus <strong>recetas \u00fanicas</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een bekroonde rundstartaar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dat lees je goed! In Caf\u00e9 Th\u00e9atre vind je officieel de <strong>Beste Rundstartaar van Vlaanderen en Brussel</strong>. Het door Knack \u2013 \u00e9\u00e9n van de toonaangevende Belgische weekbladen \u2013 bekroonde gerecht is een echte aanrader. Maar je vindt er natuurlijk ook altijd de klassieke suggestie of een drie-gangenmenu. En puzzelaars kiezen gewoon \u00e0 la carte. De kaart biedt je gevarieerde selectie van voorgerechten, hoofdgerechten en desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie uit de shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">\u2019s Avonds verschijnen de \u00e9chte goochelaars achter de bar. Een <em>juice </em>met de juiste punch, een geestrijke scheut uit de fles, wat abracadabra met de shaker, en ze betoveren je met een fabuleuze cocktail. De barmannen van Caf\u00e9 Th\u00e9atre sleepten al <strong>tal van prijzen</strong> in de wacht. Dus hier vind je echt wel de juiste mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bakkerij Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ook voor een ontbijttafel zit je bij Caf\u00e9 Th\u00e9atre helemaal goed!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De indrukwekkende koffie- en ontbijtkaart van Caf\u00e9 Th\u00e9atre steunt op de traditie van Bakkerij Bloch. Een Gentse bakkerij met een honderd jaar oude geschiedenis. De familiebakkerij met een naam die weerklinkt tot v\u00e9r buiten Gent verwent met zijn <strong>unieke recepten</strong> <em>zoetemondjes</em> van heinde en ver. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un tartare de b\u0153uf prim\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous avez bien lu\u00a0! Au Caf\u00e9 Th\u00e9atre, vous trouverez le <strong>Meilleur Tartare de B\u0153uf de Flandre et de Bruxelles.</strong> Nous vous recommandons vivement ce plat, prim\u00e9 par le Knack \u2013 l\u2019un des principaux hebdomadaires belges. Naturellement, vous pouvez lui pr\u00e9f\u00e9rer les suggestions classiques ou un menu trois services. Quant aux plus h\u00e9sitants, ils pourront choisir \u00e0 la carte. Elle offre une s\u00e9lection vari\u00e9e d\u2019entr\u00e9es, de plats et de desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La magie du shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque soir, c\u2019est derri\u00e8re le bar qu\u2019apparaissent les v\u00e9ritables magiciens. Un jus parfum\u00e9, une rasade de spiritueux, un tour de passe-passe au shaker et hop\u00a0! voil\u00e0 qu\u2019appara\u00eet un fabuleux cocktail. Le talent des barmans du Caf\u00e9 Th\u00e9atre leur a d\u00e9j\u00e0 valu <strong>d\u2019innombrables r\u00e9compenses</strong>. C\u2019est donc ici que vous trouverez le cocktail parfait\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boulangerie Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Caf\u00e9 Th\u00e9atre est \u00e9galement le lieu id\u00e9al pour petit-d\u00e9jeuner\u00a0!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La carte impressionnante des douceurs propos\u00e9es par l\u2019\u00e9tablissement repose sur la tradition de Bloch, une boulangerie gantoise vieille de 100 ans. On vient de tr\u00e8s loin pour go\u00fbter les <strong>recettes uniques</strong> de cette entreprise familiale dont le nom r\u00e9sonne bien au-del\u00e0 de la ville.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1506"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu +25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"
                ],
                "en": [
                    "The culinary trio at Opera Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"
                ],
                "fr": [
                    "La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:16:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafetheatre?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre/4b1ab24df964a520a3ef23e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafe_theatre_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d858297-Reviews-Cafe_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
                [
                    1526
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss.",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:05:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                612
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1506",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-theatre-theatrical-pleasure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2087",
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre",
                    "101",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 5",
                "created": "2012-04-17T14:26:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721444 51.049624)"
                },
                "email": [
                    "info@cafetheatre.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Th\u00e9atre (D & M)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/332",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/332",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein preisgekr\u00f6ntes Tatar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wirklich wahr!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Caf\u00e9 Th\u00e9atre bekommen Sie das <strong>beste Rinder-Tatar von Flandern und Br\u00fcssel</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das von Knack, einem f\u00fchrenden belgischen Wochenmagazin, ausgezeichnete Gericht muss man einfach gekostet haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich stehen Ihnen auch die \u00fcblichen Klassiker oder ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc zur Auswahl.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Individualisten stellen sich ihr eigenes Men\u00fc zusammen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Speisekarte bietet dazu ein sehr abwechslungsreiches Angebot an Vor-, Haupt- und Nachspeisen.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie aus dem Shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Abends stehen richtige Magier hinter der Bar.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein <em>Juice </em>mit dem richtigen Punch, ein Schuss Geist aus der Flasche, etwas Abrakadabra mit dem Shaker - so wird ein sensationeller Cocktail gezaubert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Barkeeper des Caf\u00e9 Th\u00e9atre haben bereits <strong>mehrere Preise </strong>gewonnen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier stimmt die Mischung wirklich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>B\u00e4ckerei Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch, wenn es ums Fr\u00fchst\u00fcck geht, ist das Caf\u00e9 Th\u00e9atre genau der richtige Ort!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kaffee- und Fr\u00fchst\u00fcckskarte des Caf\u00e9 Th\u00e9atre tragen deutlich die Handschrift der Traditionsb\u00e4ckerei Bloch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einer Genter B\u00e4ckerei mit einer hundertj\u00e4hrigen Geschichte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Familienunternehmen, dessen Name weit \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bekannt ist, verw\u00f6hnt mit seinen <strong>einzigartigen Rezepten</strong> Leckerm\u00e4ulchen von nah und fern.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Award-winning steak tartare</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the <strong>Best Steak Tartare in Flanders and Brussels</strong>. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mixology magic</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">At night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won <strong>several prizes</strong>, so you know you\u2019ve found the right mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bloch Bakery</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its<strong> unique pastry recipes</strong> from far and wide. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un galardonado tartar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">S\u00ed, ha le\u00eddo bien. El Caf\u00e9 Th\u00e9atre sirve lo que es oficialmente el <strong>mejor tartar de vacuno de Flandes y Bruselas</strong>. Este plato distinguido por Knack (uno de los semanarios m\u00e1s destacados de B\u00e9lgica) es toda una recomendaci\u00f3n. Por supuesto, siempre encontrar\u00e1 tambi\u00e9n la sugerencia cl\u00e1sica de un men\u00fa de tres platos. O, si quiere, puede optar por la carta, con una variada selecci\u00f3n de entrantes, platos principales y postres.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magia en la coctelera</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Por la noche, tras la barra aparecen aut\u00e9nticos magos. Un zumo cargado de vitalidad, un chorro de una botella bien elegida, algo de abracadabra con la coctelera y aparece ante nuestros ojos un c\u00f3ctel fabuloso. Los b\u00e1rmanes del Caf\u00e9 Th\u00e9atre han conquistado ya <strong>numerosos premios</strong>. \u00a1Aqu\u00ed encontrar\u00e1 el combinado perfecto!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Panader\u00eda Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Caf\u00e9 Th\u00e9atre es tambi\u00e9n estupendo para el desayuno.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Su impresionante carta de caf\u00e9s y desayunos cuenta con una especial baza: la tradici\u00f3n de la Panader\u00eda Bloch: una panader\u00eda y pasteler\u00eda gantesa con m\u00e1s de un siglo de historia. Esta empresa familiar tiene un nombre conocido mucho m\u00e1s all\u00e1 de Gante y mima a los golosos con sus <strong>recetas \u00fanicas</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een bekroonde rundstartaar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dat lees je goed! In Caf\u00e9 Th\u00e9atre vind je officieel de <strong>Beste Rundstartaar van Vlaanderen en Brussel</strong>. Het door Knack \u2013 \u00e9\u00e9n van de toonaangevende Belgische weekbladen \u2013 bekroonde gerecht is een echte aanrader. Maar je vindt er natuurlijk ook altijd de klassieke suggestie of een drie-gangenmenu. En puzzelaars kiezen gewoon \u00e0 la carte. De kaart biedt je gevarieerde selectie van voorgerechten, hoofdgerechten en desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie uit de shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">\u2019s Avonds verschijnen de \u00e9chte goochelaars achter de bar. Een <em>juice </em>met de juiste punch, een geestrijke scheut uit de fles, wat abracadabra met de shaker, en ze betoveren je met een fabuleuze cocktail. De barmannen van Caf\u00e9 Th\u00e9atre sleepten al <strong>tal van prijzen</strong> in de wacht. Dus hier vind je echt wel de juiste mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bakkerij Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ook voor een ontbijttafel zit je bij Caf\u00e9 Th\u00e9atre helemaal goed!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De indrukwekkende koffie- en ontbijtkaart van Caf\u00e9 Th\u00e9atre steunt op de traditie van Bakkerij Bloch. Een Gentse bakkerij met een honderd jaar oude geschiedenis. De familiebakkerij met een naam die weerklinkt tot v\u00e9r buiten Gent verwent met zijn <strong>unieke recepten</strong> <em>zoetemondjes</em> van heinde en ver. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un tartare de b\u0153uf prim\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous avez bien lu\u00a0! Au Caf\u00e9 Th\u00e9atre, vous trouverez le <strong>Meilleur Tartare de B\u0153uf de Flandre et de Bruxelles.</strong> Nous vous recommandons vivement ce plat, prim\u00e9 par le Knack \u2013 l\u2019un des principaux hebdomadaires belges. Naturellement, vous pouvez lui pr\u00e9f\u00e9rer les suggestions classiques ou un menu trois services. Quant aux plus h\u00e9sitants, ils pourront choisir \u00e0 la carte. Elle offre une s\u00e9lection vari\u00e9e d\u2019entr\u00e9es, de plats et de desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La magie du shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque soir, c\u2019est derri\u00e8re le bar qu\u2019apparaissent les v\u00e9ritables magiciens. Un jus parfum\u00e9, une rasade de spiritueux, un tour de passe-passe au shaker et hop\u00a0! voil\u00e0 qu\u2019appara\u00eet un fabuleux cocktail. Le talent des barmans du Caf\u00e9 Th\u00e9atre leur a d\u00e9j\u00e0 valu <strong>d\u2019innombrables r\u00e9compenses</strong>. C\u2019est donc ici que vous trouverez le cocktail parfait\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boulangerie Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Caf\u00e9 Th\u00e9atre est \u00e9galement le lieu id\u00e9al pour petit-d\u00e9jeuner\u00a0!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La carte impressionnante des douceurs propos\u00e9es par l\u2019\u00e9tablissement repose sur la tradition de Bloch, une boulangerie gantoise vieille de 100 ans. On vient de tr\u00e8s loin pour go\u00fbter les <strong>recettes uniques</strong> de cette entreprise familiale dont le nom r\u00e9sonne bien au-del\u00e0 de la ville.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1506"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu +25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"
                ],
                "en": [
                    "The culinary trio at Opera Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"
                ],
                "fr": [
                    "La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:16:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafetheatre?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre/4b1ab24df964a520a3ef23e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafe_theatre_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d858297-Reviews-Cafe_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:01:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -791
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1505",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-rene",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1071",
                    "JUKRI (Caf\u00e9 Ren\u00e9)",
                    "122",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gebroeders Vandeveldestraat 2-4",
                "created": "2012-04-17T14:25:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.050798)"
                },
                "email": [
                    "caferene@live.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/331",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/331",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eine gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche mit ab und zu einer besonderen Note und einer kleinen Terrasse, um die Zeitung zu lesen oder sich einen Aperitif zu g\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Substantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cocina de calidad con alg\u00fan detalle especial. Hay una terracita para leer el peri\u00f3dico o tomarse un aperitivo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een degelijke keuken met hier en daar wat franjes en een klein terras om de krant te lezen of te aperitieven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuisine de qualit\u00e9 agr\u00e9ment\u00e9e, ici et l\u00e0, de quelques fioritures et petite terrasse pour lire le journal ou prendre l\u2019ap\u00e9ritif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1505"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendiges, modernes Restaurant in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Trendy, modern caf\u00e9 & eatery in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/CafeRene/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-ren%C3%A9/4c3212616f1fef3bc52bec3d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3847510-Reviews-Cafe_Rene-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:01:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -791
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1505",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-rene",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1071",
                    "JUKRI (Caf\u00e9 Ren\u00e9)",
                    "122",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gebroeders Vandeveldestraat 2-4",
                "created": "2012-04-17T14:25:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.050798)"
                },
                "email": [
                    "caferene@live.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/331",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/331",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eine gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche mit ab und zu einer besonderen Note und einer kleinen Terrasse, um die Zeitung zu lesen oder sich einen Aperitif zu g\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Substantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cocina de calidad con alg\u00fan detalle especial. Hay una terracita para leer el peri\u00f3dico o tomarse un aperitivo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een degelijke keuken met hier en daar wat franjes en een klein terras om de krant te lezen of te aperitieven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuisine de qualit\u00e9 agr\u00e9ment\u00e9e, ici et l\u00e0, de quelques fioritures et petite terrasse pour lire le journal ou prendre l\u2019ap\u00e9ritif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1505"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendiges, modernes Restaurant in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Trendy, modern caf\u00e9 & eatery in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/CafeRene/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-ren%C3%A9/4c3212616f1fef3bc52bec3d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3847510-Reviews-Cafe_Rene-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:01:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -791
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1505",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-rene",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1071",
                    "JUKRI (Caf\u00e9 Ren\u00e9)",
                    "122",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gebroeders Vandeveldestraat 2-4",
                "created": "2012-04-17T14:25:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.050798)"
                },
                "email": [
                    "caferene@live.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/331",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/331",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eine gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche mit ab und zu einer besonderen Note und einer kleinen Terrasse, um die Zeitung zu lesen oder sich einen Aperitif zu g\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Substantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cocina de calidad con alg\u00fan detalle especial. Hay una terracita para leer el peri\u00f3dico o tomarse un aperitivo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een degelijke keuken met hier en daar wat franjes en een klein terras om de krant te lezen of te aperitieven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuisine de qualit\u00e9 agr\u00e9ment\u00e9e, ici et l\u00e0, de quelques fioritures et petite terrasse pour lire le journal ou prendre l\u2019ap\u00e9ritif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1505"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendiges, modernes Restaurant in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Trendy, modern caf\u00e9 & eatery in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/CafeRene/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-ren%C3%A9/4c3212616f1fef3bc52bec3d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3847510-Reviews-Cafe_Rene-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:01:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -791
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1505",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-rene",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1071",
                    "JUKRI (Caf\u00e9 Ren\u00e9)",
                    "122",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gebroeders Vandeveldestraat 2-4",
                "created": "2012-04-17T14:25:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.050798)"
                },
                "email": [
                    "caferene@live.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/331",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/331",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eine gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche mit ab und zu einer besonderen Note und einer kleinen Terrasse, um die Zeitung zu lesen oder sich einen Aperitif zu g\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Substantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cocina de calidad con alg\u00fan detalle especial. Hay una terracita para leer el peri\u00f3dico o tomarse un aperitivo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een degelijke keuken met hier en daar wat franjes en een klein terras om de krant te lezen of te aperitieven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuisine de qualit\u00e9 agr\u00e9ment\u00e9e, ici et l\u00e0, de quelques fioritures et petite terrasse pour lire le journal ou prendre l\u2019ap\u00e9ritif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1505"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendiges, modernes Restaurant in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Trendy, modern caf\u00e9 & eatery in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/CafeRene/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-ren%C3%A9/4c3212616f1fef3bc52bec3d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3847510-Reviews-Cafe_Rene-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "en": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "es": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:51:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -334
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/n-importe-quoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1028",
                    "Baeten, Stefan (N'Importe quoi)",
                    "383",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 11",
                "created": "2012-06-05T14:38:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 06 17"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719211 51.056474)"
                },
                "email": [
                    "info@nimportequoi.eu"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/35c303bf-b92f-46f3-80c7-8a458cdb6699",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "N' importe quoi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/476",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/476",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Antiquit\u00e4tenladen, der sich auf M\u00f6bel, Beleuchtung und Objekte aus den 50er und 60er Jahren spezialisiert hat; mit einem riesigen Angebot an skandinavischem Design. ",
                    "en": "Antiques store specialising in furniture, lighting and objects from the Fifties/Sixties with a wide range of Scandinavian design.",
                    "es": "Tienda de antig\u00fcedades especializada en muebles, l\u00e1mparas y objetos de los a\u00f1os 50 y 60, con una gran selecci\u00f3n de dise\u00f1o escandinavo.",
                    "nl": "Antiekzaak gespecialiseerd in meubels, verlichting en objecten uit de jaren 50/60, met een groot aanbod aan Scandinavisch design.",
                    "fr": "Magasin d\u2019antiquit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9 dans les meubles, l\u2019\u00e9clairage et les objets des ann\u00e9es \u201950 et \u201960, avec une grande offre de design scandinave. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "en": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "es": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "nl": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "fr": [
                    "N' importe quoi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein bisschen Retro f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "A retro touch for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Un toque retro en su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Een vleugje retro in je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Une touche r\u00e9tro dans votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:29:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nimporte-quoi-1662847610605933/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/n-importe-quoi/4dea288745dd3993a8833a44",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/nimportequoi.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:48:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -603
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2080",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayenne",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1043",
                    "Hanoulle, Geertrui (Mayenne)",
                    "336",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 28",
                "created": "2014-03-31T08:45:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488573700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725061 51.059283)"
                },
                "email": [
                    "mayenne.nelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/482a5df0-4a88-46a6-bfd4-9e817f3942ec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayenne"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/856",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/856",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Boutique verkauft Handtaschendesignerin Mayenne Nelen au\u00dfer ihrer eigenen Lederkollektion auch Objekte belgischer und niederl\u00e4ndischer Designer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zur eigenen Kollektion geh\u00f6ren unter anderem nachhaltige Handtaschen, Hosentr\u00e4ger, Geldbeutel und Schmuck in einer limitierten Auflage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this little boutique handbag designer Mayenne Nelen sells not only her own leather collection but also items by Belgian and Dutch designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Her own collection includes limited-edition sustainable handbags, suspenders, purses and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta boutique, la dise\u00f1adora de bolsos y marroquiner\u00eda Mayenne Nelen tambi\u00e9n ofrece art\u00edculos de dise\u00f1adores belgas y holandeses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La colecci\u00f3n propia comprende, entre otros, bolsos de elaboraci\u00f3n sostenible, tirantes, carteras y joyas de edici\u00f3n limitada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit boetiekje verkoopt handtassenontwerpster Mayenne Nelen naast haar eigen leercollectie ook objecten van Belgische en Nederlandse designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigen collectie omvat onder meer duurzame handtassen, bretellen, portefeuilles en juwelen in een beperkte oplage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, la cr\u00e9atrice de sacs \u00e0 main Mayenne Nelen vend non seulement sa propre collection en cuir mais aussi des pi\u00e8ces de designers belges et n\u00e9erlandais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa propre collection comprend des sacs \u00e0 main durables, des bretelles, portefeuilles et bijoux en \u00e9dition limit\u00e9e.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2080"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayenne"
                ],
                "en": [
                    "Mayenne"
                ],
                "es": [
                    "Mayenne"
                ],
                "nl": [
                    "Mayenne"
                ],
                "fr": [
                    "Mayenne"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leder-Accessoires in belgischem Design"
                ],
                "en": [
                    "Leather accessories designed in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios de cuero de dise\u00f1o belga"
                ],
                "nl": [
                    "Lederen accessoires van Belgisch ontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires en cuir de fabrication belge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:46:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/mayenne.nelen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mayenne/54cba223498ea68d8051e856",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mayenne.nelen/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10154137-Reviews-Mayenne_Nelen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:46:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                718
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1892",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/louise-madeleine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1075",
                    "MON GAND (Louise & Madeleine)",
                    "302",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 61",
                "created": "2012-06-05T14:34:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293290826"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723215 51.05734)"
                },
                "email": [
                    "info@louise-madeleine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Louise & Madeleine"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/473",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/473",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. ",
                    "en": "Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past.",
                    "es": "Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos.",
                    "nl": "Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t",
                    "fr": "Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1892"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "en": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "es": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "nl": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "fr": [
                    "Louise & Madeleine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"
                ],
                "en": [
                    "Unique selection of collectibles and vintage gems"
                ],
                "es": [
                    "Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"
                ],
                "nl": [
                    "Unieke selectie brocante en vintage parels"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9lection unique de perles vintage & de brocante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:18:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/louisemadeleinegent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "en": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "es": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "nl": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "fr": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "en": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "es": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "nl": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "fr": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:41:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                910
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2007",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerie-design7",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1105",
                    "Rozier, Frederic (Galerie Design7)",
                    "254",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwpoort 7",
                "created": "2012-06-05T14:31:23+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32485410149"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728911 51.056425)"
                },
                "email": [
                    "info@fredericrozier.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7a0d698e-0571-4d45-9dd6-01d8a6bc8fb6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerie Design7"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/471",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/471",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Mischung aus Design der 30er bis 90er Jahren aus verschiedenen L\u00e4ndern, von unterschiedlichen Designern und in vielf\u00e4ltigen Preiskategorien. ",
                    "en": "A mix of design from the Thirties to the Nineties from various countries by different designers in various price categories.",
                    "es": "Una combinaci\u00f3n de dise\u00f1o desde los a\u00f1os 30 hasta los 90 procedente de diversos pa\u00edses, diversos dise\u00f1adores y diversos niveles de precio.",
                    "nl": "Een mix van design van de jaren '30 tot en met '90 uit verschillende landen, van verschillende designers en prijscategorie\u00ebn.\t\t",
                    "fr": "Un m\u00e9lange de design des ann\u00e9es '30 \u00e0 '90 de diff\u00e9rents pays, diff\u00e9rents designers et diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de prix. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2007"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "en": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "es": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie Design7"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Frederic Rozier ausgew\u00e4hltes Design"
                ],
                "en": [
                    "Design selected by Frederic Rozier"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o seleccionado por Frederic Rozier"
                ],
                "nl": [
                    "Design geselecteerd door Frederic Rozier"
                ],
                "fr": [
                    "Design s\u00e9lectionn\u00e9 par Frederic Rozier"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:45:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:24:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -98
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d574a519-a5b7-498d-a36f-a5f1fc0e8824",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1527",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span>Das Fr\u00fchst\u00fccksbuffet am Sonntag muss man im Voraus reservieren.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\"><span>For the breakfast buffet on Sundays, advance booking is required.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>Para disfrutar del delicioso desayuno buffet que se prepara los domingos, debe reservar de antemano.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p>Voor het ontbijtbuffet op zondag moet je op voorhand reserveren.</p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Une r\u00e9servation pr\u00e9alable est requise pour le petit-d\u00e9jeuner le dimanche.</span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brasserie-ha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1110",
                    "BAVAC (Brasserie 'Ha)",
                    "114",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 29",
                "created": "2012-04-18T11:39:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 265 91 81"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229724666257 51.04977270713)"
                },
                "email": [
                    "reserveer@brasserieha.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d07287a-ad03-40be-8d8b-d1017e55c8b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Ha' "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/353",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/353",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in dem renovierten Geb\u00e4ude des Konzertsaals von De Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist beeindruckend; Eyecatcher ist der gro\u00dfe Kronleuchter. Das Essen ist gutb\u00fcrgerlich und verfeinert.</p>\n\n<p>Dies gilt f\u00fcr Lunch wie Abendessen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brasserie in the renovated building of the Handelsbeurs concert hall serving French and Belgian cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is impressive, especially the giant eye-catching chandelier. The food makes for decent and fine dining.</p>\n\n<p>Lunch as well as dinner.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante de cocina franco-belga ubicado en el edificio renovado de la sala de conciertos Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior es impresionante y llama la atenci\u00f3n la l\u00e1mpara de ara\u00f1a. La cocina es exquisita y con ingredientes de primera calidad.</p>\n\n<p>Se sirven almuerzos y cenas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Brasserie met Frans-Belgische keuken in het gerenoveerde pand van de concertzaal van de Handelsbeurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is indrukwekkend met als blikvanger de grote luster, het eten degelijk en verfijnd.</p>\n\n<p>Zowel voor lunch als diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Brasserie de cuisine franco-belge log\u00e9e dans l\u2019\u00e9difice r\u00e9nov\u00e9 de la salle de concert du Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur impressionne avec son grand lustre, la nourriture est raffin\u00e9e et de qualit\u00e9.</p>\n\n<p>Du lunch au d\u00eener.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1527"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie Ha'"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuerst essen, dann ein Konzert genie\u00dfen?"
                ],
                "en": [
                    "First dinner, then a concert?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfPrimero cenar y luego disfrutar de un concierto?"
                ],
                "nl": [
                    "Eerst tafelen, daarna een concertje meepikken?"
                ],
                "fr": [
                    "Profiter d'un d\u00eener suivi d'un concert\u00a0?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T12:20:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BrasserieHA/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/brasserie-ha/4c697e532c29d13ad95c0b41",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3138502-Reviews-Brasserie_HA-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:24:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -98
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d574a519-a5b7-498d-a36f-a5f1fc0e8824",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1527",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span>Das Fr\u00fchst\u00fccksbuffet am Sonntag muss man im Voraus reservieren.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\"><span>For the breakfast buffet on Sundays, advance booking is required.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>Para disfrutar del delicioso desayuno buffet que se prepara los domingos, debe reservar de antemano.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p>Voor het ontbijtbuffet op zondag moet je op voorhand reserveren.</p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Une r\u00e9servation pr\u00e9alable est requise pour le petit-d\u00e9jeuner le dimanche.</span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brasserie-ha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1110",
                    "BAVAC (Brasserie 'Ha)",
                    "114",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 29",
                "created": "2012-04-18T11:39:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 265 91 81"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229724666257 51.04977270713)"
                },
                "email": [
                    "reserveer@brasserieha.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d07287a-ad03-40be-8d8b-d1017e55c8b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Ha' "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/353",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/353",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in dem renovierten Geb\u00e4ude des Konzertsaals von De Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist beeindruckend; Eyecatcher ist der gro\u00dfe Kronleuchter. Das Essen ist gutb\u00fcrgerlich und verfeinert.</p>\n\n<p>Dies gilt f\u00fcr Lunch wie Abendessen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brasserie in the renovated building of the Handelsbeurs concert hall serving French and Belgian cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is impressive, especially the giant eye-catching chandelier. The food makes for decent and fine dining.</p>\n\n<p>Lunch as well as dinner.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante de cocina franco-belga ubicado en el edificio renovado de la sala de conciertos Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior es impresionante y llama la atenci\u00f3n la l\u00e1mpara de ara\u00f1a. La cocina es exquisita y con ingredientes de primera calidad.</p>\n\n<p>Se sirven almuerzos y cenas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Brasserie met Frans-Belgische keuken in het gerenoveerde pand van de concertzaal van de Handelsbeurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is indrukwekkend met als blikvanger de grote luster, het eten degelijk en verfijnd.</p>\n\n<p>Zowel voor lunch als diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Brasserie de cuisine franco-belge log\u00e9e dans l\u2019\u00e9difice r\u00e9nov\u00e9 de la salle de concert du Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur impressionne avec son grand lustre, la nourriture est raffin\u00e9e et de qualit\u00e9.</p>\n\n<p>Du lunch au d\u00eener.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1527"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie Ha'"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuerst essen, dann ein Konzert genie\u00dfen?"
                ],
                "en": [
                    "First dinner, then a concert?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfPrimero cenar y luego disfrutar de un concierto?"
                ],
                "nl": [
                    "Eerst tafelen, daarna een concertje meepikken?"
                ],
                "fr": [
                    "Profiter d'un d\u00eener suivi d'un concert\u00a0?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T12:20:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BrasserieHA/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/brasserie-ha/4c697e532c29d13ad95c0b41",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3138502-Reviews-Brasserie_HA-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:24:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -98
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d574a519-a5b7-498d-a36f-a5f1fc0e8824",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1527",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span>Das Fr\u00fchst\u00fccksbuffet am Sonntag muss man im Voraus reservieren.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\"><span>For the breakfast buffet on Sundays, advance booking is required.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>Para disfrutar del delicioso desayuno buffet que se prepara los domingos, debe reservar de antemano.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p>Voor het ontbijtbuffet op zondag moet je op voorhand reserveren.</p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Une r\u00e9servation pr\u00e9alable est requise pour le petit-d\u00e9jeuner le dimanche.</span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brasserie-ha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1110",
                    "BAVAC (Brasserie 'Ha)",
                    "114",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 29",
                "created": "2012-04-18T11:39:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 265 91 81"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229724666257 51.04977270713)"
                },
                "email": [
                    "reserveer@brasserieha.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d07287a-ad03-40be-8d8b-d1017e55c8b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Ha' "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/353",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/353",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in dem renovierten Geb\u00e4ude des Konzertsaals von De Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist beeindruckend; Eyecatcher ist der gro\u00dfe Kronleuchter. Das Essen ist gutb\u00fcrgerlich und verfeinert.</p>\n\n<p>Dies gilt f\u00fcr Lunch wie Abendessen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brasserie in the renovated building of the Handelsbeurs concert hall serving French and Belgian cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is impressive, especially the giant eye-catching chandelier. The food makes for decent and fine dining.</p>\n\n<p>Lunch as well as dinner.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante de cocina franco-belga ubicado en el edificio renovado de la sala de conciertos Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior es impresionante y llama la atenci\u00f3n la l\u00e1mpara de ara\u00f1a. La cocina es exquisita y con ingredientes de primera calidad.</p>\n\n<p>Se sirven almuerzos y cenas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Brasserie met Frans-Belgische keuken in het gerenoveerde pand van de concertzaal van de Handelsbeurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is indrukwekkend met als blikvanger de grote luster, het eten degelijk en verfijnd.</p>\n\n<p>Zowel voor lunch als diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Brasserie de cuisine franco-belge log\u00e9e dans l\u2019\u00e9difice r\u00e9nov\u00e9 de la salle de concert du Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur impressionne avec son grand lustre, la nourriture est raffin\u00e9e et de qualit\u00e9.</p>\n\n<p>Du lunch au d\u00eener.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1527"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie Ha'"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuerst essen, dann ein Konzert genie\u00dfen?"
                ],
                "en": [
                    "First dinner, then a concert?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfPrimero cenar y luego disfrutar de un concierto?"
                ],
                "nl": [
                    "Eerst tafelen, daarna een concertje meepikken?"
                ],
                "fr": [
                    "Profiter d'un d\u00eener suivi d'un concert\u00a0?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T12:20:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BrasserieHA/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/brasserie-ha/4c697e532c29d13ad95c0b41",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3138502-Reviews-Brasserie_HA-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:24:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -98
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d574a519-a5b7-498d-a36f-a5f1fc0e8824",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1527",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span>Das Fr\u00fchst\u00fccksbuffet am Sonntag muss man im Voraus reservieren.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\"><span>For the breakfast buffet on Sundays, advance booking is required.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>Para disfrutar del delicioso desayuno buffet que se prepara los domingos, debe reservar de antemano.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p>Voor het ontbijtbuffet op zondag moet je op voorhand reserveren.</p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Une r\u00e9servation pr\u00e9alable est requise pour le petit-d\u00e9jeuner le dimanche.</span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brasserie-ha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1110",
                    "BAVAC (Brasserie 'Ha)",
                    "114",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 29",
                "created": "2012-04-18T11:39:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 265 91 81"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229724666257 51.04977270713)"
                },
                "email": [
                    "reserveer@brasserieha.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d07287a-ad03-40be-8d8b-d1017e55c8b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Ha' "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/353",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/353",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in dem renovierten Geb\u00e4ude des Konzertsaals von De Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist beeindruckend; Eyecatcher ist der gro\u00dfe Kronleuchter. Das Essen ist gutb\u00fcrgerlich und verfeinert.</p>\n\n<p>Dies gilt f\u00fcr Lunch wie Abendessen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brasserie in the renovated building of the Handelsbeurs concert hall serving French and Belgian cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is impressive, especially the giant eye-catching chandelier. The food makes for decent and fine dining.</p>\n\n<p>Lunch as well as dinner.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante de cocina franco-belga ubicado en el edificio renovado de la sala de conciertos Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior es impresionante y llama la atenci\u00f3n la l\u00e1mpara de ara\u00f1a. La cocina es exquisita y con ingredientes de primera calidad.</p>\n\n<p>Se sirven almuerzos y cenas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Brasserie met Frans-Belgische keuken in het gerenoveerde pand van de concertzaal van de Handelsbeurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is indrukwekkend met als blikvanger de grote luster, het eten degelijk en verfijnd.</p>\n\n<p>Zowel voor lunch als diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Brasserie de cuisine franco-belge log\u00e9e dans l\u2019\u00e9difice r\u00e9nov\u00e9 de la salle de concert du Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur impressionne avec son grand lustre, la nourriture est raffin\u00e9e et de qualit\u00e9.</p>\n\n<p>Du lunch au d\u00eener.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1527"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie Ha'"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuerst essen, dann ein Konzert genie\u00dfen?"
                ],
                "en": [
                    "First dinner, then a concert?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfPrimero cenar y luego disfrutar de un concierto?"
                ],
                "nl": [
                    "Eerst tafelen, daarna een concertje meepikken?"
                ],
                "fr": [
                    "Profiter d'un d\u00eener suivi d'un concert\u00a0?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T12:20:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BrasserieHA/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/brasserie-ha/4c697e532c29d13ad95c0b41",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3138502-Reviews-Brasserie_HA-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Broc en Bouche Gent",
                        "fr": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:23:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -516
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/030c61d5-bf30-4f2f-a814-14e6f20700b8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2104",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/broc-en-bouche",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 6L",
                "created": "2012-06-05T14:28:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292343062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257 51.052705)"
                },
                "email": [
                    "boutiquebroccolie@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c5a2e3d8-f8a7-4ce6-a200-42f61009536e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Broc en Bouche "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/469",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/469",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vintage, Retro und neue elegante Bekleidung von in- und ausl\u00e4ndischen Designern, Nachbesserungen m\u00f6glich. Handtaschen von Delvaux, Hermes und Burberry. Eigenentw\u00fcrfe von Bekleidung und Handtaschen mit leicht nostalgischen Z\u00fcgen. ",
                    "en": "Vintage, retro and new stylish clothing by Belgian and foreign designers. Alterations possible. Handbags by Delvaux, Hermes, Burberry. Own designs including dresses and handbags, with nostalgic appeal.",
                    "es": "Ropa vintage, retro y nueva pero siempre con estilo de dise\u00f1adores belgas y extranjeros; posibilidad de arreglos. Bolsos de Delvaux, Hermes, Burberry. Dise\u00f1o propio de prendas y bolsos con un gui\u00f1o al pasado.",
                    "nl": "Vintage, retro en nieuwe stijlvolle kledij van binnen- en buitenlandse ontwerpers, retouches mogelijk. Handtassen van Delvaux, Hermes, Burberry. Eigen ontwerp van kleedjes en handtassen met een knipoog naar het verleden.",
                    "fr": "\u00c9l\u00e9gants v\u00eatements vintage, r\u00e9tro et nouveaux de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers, retouches possibles. Sacs \u00e0 main Delvaux, Herm\u00e8s, Burberry. Cr\u00e9ation propre de v\u00eatements et de sacs \u00e0 main avec un clin d\u2019\u0153il au pass\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2104"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "en": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "es": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "nl": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "fr": [
                    "Broc en Bouche"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vintage neben Moderne"
                ],
                "en": [
                    "Vintage gems alongside contemporary designs"
                ],
                "es": [
                    "Tesoros vintage al lado de dise\u00f1os contempor\u00e1neos"
                ],
                "nl": [
                    "Vintage parels naast hedendaagse ontwerpen"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux vintage et cr\u00e9ations contemporaines"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:31:26+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Be-Angeled Gent",
                        "en": "Be-Angeled Gent",
                        "es": "Be-Angeled Gent",
                        "nl": "Be-Angeled Gent",
                        "fr": "Be-Angeled Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Be-Angeled Gent",
                        "en": "Be-Angeled Gent",
                        "es": "Be-Angeled Gent",
                        "nl": "Be-Angeled Gent",
                        "fr": "Be-Angeled Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Be-Angeled Gent",
                        "en": "Be-Angeled Gent",
                        "es": "Be-Angeled Gent",
                        "nl": "Be-Angeled Gent",
                        "fr": "Be-Angeled Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:16:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -744
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1932",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/be-angeled-sculpt-victory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rabotstraat 1-7",
                "created": "2012-06-05T14:27:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473462381"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.714163 51.057205)"
                },
                "email": [
                    "info@be-angeled.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e5c74218-3775-4d7c-92fd-26b6fe1fef0d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Be-Angeled"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/468",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/468",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein neues Konzept. Sie entscheiden, wann Sie shoppen m\u00f6chten: fr\u00fchmorgens, sp\u00e4tabends, allein oder mit Freundinnen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einfach per Telefon oder E-Mail einen Termin vereinbaren. Einmal pro Monat \u00f6ffnen sich die T\u00fcren vier Tage lang f\u00fcr die neue monatliche Kollektion.\u00a0</p>\n\n<p>Auch Herren sind im exzellenten Private Shop f\u00fcr Herren mit Friseursalon Sculpt &amp; Victory gleich neben Be-Angeled willkommen. Lust auf eine neue Frisur, eine edle Herrentasche oder einen ma\u00dfgeschneiderten Anzug? Hier k\u00f6nnen Sie sich von Kopf bis Fu\u00df einkleiden und stylen lassen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A new concept. You decide when you want to shop: early in the morning, late in the evening, alone or with friends. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Just book your appointment by phone or by e-mail. Once a month the store opens for four days to present the new monthly collection.\u00a0</p>\n\n<p>Men are also catered for in Sculpt &amp; Victory,\u00a0the dandy private shop for men with hair salon next to Be-Angeled. Need a new hairstyle, a classy leather man-bag or a tailored suit? Here, you can be styled and clothed from top to toe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un nuevo concepto. Usted decide cu\u00e1ndo quiere ir de compras: por la ma\u00f1ana temprano, por la tarde, sola o con amigas... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Solo tiene que concertar cita por tel\u00e9fono o correo electr\u00f3nico. Una vez al mes las puertas se abren cuatro d\u00edas para la nueva colecci\u00f3n mensual.\u00a0</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n los hombres son bienvenidos, a la tienda privada dandi de hombres con peluquer\u00eda, llamada Sculpt &amp; Victory, que se encuentra justo al lado de Be-Angeled. \u00bfNecesita un peinado nuevo, un bolso de cuero para hombres o un traje a medida? Aqu\u00ed le visten y le estilizan de arriba a abajo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een nieuw concept. Jij beslist wanneer je wilt shoppen: 's ochtends vroeg, 's avonds laat, alleen of met vriendinnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Maak gewoon een afspraak via telefoon of e-mail. Een keer per maand gaan de deuren vier dagen open voor de nieuwe maandelijkse collectie.</p>\n\n<p>Ook mannen kunnen er terecht, in de dandy private shop voor mannen m\u00e9t haarsalon Sculpt &amp; Victory net naast Be-Angeled. Nood aan een nieuw kapsel, een classy leren man-bag of een pak op maat? Hier kun je je van top tot teen laten kleden \u00e9n stylen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un nouveau concept. Vous d\u00e9cidez quand vous voulez faire les magasins: t\u00f4t le matin, tard le soir, seule ou avec des amies. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Prenez simplement rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone ou e-mail. Une fois par mois, les portes s\u2019ouvrent pendant quatre jours pour pr\u00e9senter la nouvelle collection mensuelle.\u00a0</p>\n\n<p>Les hommes ne sont pas oubli\u00e9s et peuvent se rendre au dandy private shop pour hommes avec salon de coiffure Sculpt &amp; Victory juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Be-Angeled. Besoin d'une nouvelle coiffure, d'un sac en cuir de luxe pour homme ou d'un costume sur mesure? \u00c0 cette adresse, vous pouvez vous faire habiller et relooker de la t\u00eate aux pieds.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1932"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "en": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "es": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "nl": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "fr": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuell einkaufen"
                ],
                "en": [
                    "Custom shopping"
                ],
                "es": [
                    "Comprar a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelen op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Le shopping sur mesure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T12:16:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/beangeled-private-shop/4c8be99dc37a6dcbd562f27a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:08:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -138
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2037",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/uit-steppe-en-oase",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 21",
                "created": "2012-06-05T13:54:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240736"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719895 51.056211)"
                },
                "email": [
                    "tania.wallaert@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e9d1a56f-bb49-466e-8c19-81ddd6b58863",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Uit Steppe en Oase"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/455",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mongolische M\u00f6bel, ethnische Teppiche, Einrichtungsaccessoires, ethnischer Schmuck und alte Perlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hinter der Galerie liegt eine beliebte Sommerterrasse (Teegarten und Weltk\u00fcche). Im Winter werden im Empire-Salon aus dem 19. Jahrhundert Weltk\u00fcche, Kaffee und Tee serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Mongolian furniture, ethnic carpets, interior accessories, ethnic jewellery and old beads. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a popular summer terrace behind the gallery (tea garden and world cuisine). In the winter, world food, coffee and tea are served in the 19th century Empire salons.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Muebles de Mongolia, alfombras \u00e9tnicas, accesorios de interiorismo, joyas \u00e9tnicas y cuentas antiguas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Detr\u00e1s de la galer\u00eda hay una concurrida terraza veraniega (teter\u00eda y cocina del mundo). En invierno se sirve en los salones estilo Imperio, del siglo XIX, cocina del mundo, caf\u00e9 y t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Mongoolse meubelen, etnische tapijten, interieuraccessoires, etnische juwelen en oude kralen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Achter de galerie ligt een populair zomerterras (theetuin en wereldkeuken). In de winter wordt in de 19e eeuwse Empire-salons wereldkeuken, koffie en thee geserveerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Mobilier mongol, tapis ethniques, accessoires d\u2019int\u00e9rieur, bijoux ethniques et perles anciennes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Derri\u00e8re la galerie se trouve une terrasse tr\u00e8s pris\u00e9e en \u00e9t\u00e9 (salon de th\u00e9 et cuisine du monde). En hiver, cuisine du monde, th\u00e9 et caf\u00e9 sont servis dans les salons Empire du 19e si\u00e8cle.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2037"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "en": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "es": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "nl": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "fr": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtungsgesch\u00e4ft und internationale K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Interior design shop and world-cuisine restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Negocio de interiores y restaurante"
                ],
                "nl": [
                    "Interieurwinkel en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration d'int\u00e9rieur et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Uit-Steppe-En-Oase/197114557024717?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/uit-steppe--oase/4db589a6fa8c350240fbffd3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Gallery St-John ",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John",
                        "fr": "Galerie St-John"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:04:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -739
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1850",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gallerie-st-john",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2825",
                    "Galerie St-John",
                    "255",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 15A",
                "created": "2012-06-05T13:47:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292258262"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728627 51.0563)"
                },
                "email": [
                    "info@st-john.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e9d411a-193c-47df-a3fb-dac2cd423249",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerie St-John"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/451",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/451",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6gen Kunst? Dann hat die Galerie St-John Ihnen wirklich unheimlich viel zu bieten. Antiquit\u00e4ten, Gem\u00e4lde und Skulpturen, Kunstgegenst\u00e4nde, M\u00f6bel und antiquarische B\u00fccher. F\u00fcr Sammler steht die T\u00fcr dieser Galerie immer offen. Aber ebenso f\u00fcr alle, die sich von einem alten Kunstst\u00fcck trennen m\u00f6chten. Die Kapelle St. Jan in d\u2019Olie, die diese Sch\u00e4tze beherbergt, kann mit einer sehr illustren Geschichte aufwarten!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Kunstgalerie hinter der Fassade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie suchen noch diese eine Antiquit\u00e4t oder das passende Gem\u00e4lde, damit Ihre Einrichtung einfach perfekt ist?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In diesem Fall m\u00fcssten Sie in dieser alten Genter Barockkapelle im Schatten der St.-Jakob-Kirche f\u00fcndig werden!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Seit \u00fcber 30 Jahren reisen die Eigent\u00fcmer der Galerie durch ganz Europa, immer auf der Suche nach seltenen Sammlerst\u00fccken.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Lohn dieser M\u00fchen kommt in einer tiefen Leidenschaft f\u00fcr Kunst zum Ausdruck.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es werden etwa <strong>3000</strong> <strong>hochwertige Kunstst\u00fccke </strong>ausgestellt und angeboten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es lohnt sich daher auf jeden Fall, sich hier einmal umzuschauen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fachkundige Beratung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie verlieren den Durchblick bei so vielen Kunstwerken?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Emmy, Raf und Leo Steel, <strong>sehr erfahrene Kunstexperten, </strong>geh\u00f6ren zum Familienunternehmen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie stehen Ihnen gern beratend zur Seite.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Helfen Ihnen bei der Sch\u00e4tzung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder beraten Sie bei An- oder Verkauf von Kunstgegenst\u00e4nden.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Und das verl\u00e4uft ebenso professionell wie diskret.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Geschichte hinter der Fassade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Galerie selbst ist noch illustrer als alles, was sie selbst pr\u00e4sentiert!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Geb\u00e4ude kann n\u00e4mlich auf eine <strong>fast 1000-j\u00e4hrige </strong>Geschichte zur\u00fcckblicken.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In seinem jetzigen Zustand wurde es 1748 vom Architekten Bernard De Wilde entworfen und gebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit einer typischen Genter Barockfassade.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Geb\u00e4ude war vor dem Abriss und Wiederaufbau durch De Wilde ein Krankenhaus, ein <em>Gotteshaus.</em></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Seit dem 12. Jahrhundert wurden hier Arme und Geistigbehinderte gepflegt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im 19. Jahrhundert wurde die Kapelle zum Gebetshaus f\u00fcr die Anglikanische Gemeinschaft in Gent und hie\u00df sie St-John's Church.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kunstgalerie \u00fcbernahm diesen Namen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you a lover of art treasures? Gallery St-John has countless gems to catch your eye. Antiques, paintings and sculptures, art objects, furniture and ancient books. The door of this gallery is always open to collectors. It also welcomes anyone looking to sell an old work of art. The Chapel of St. John of the Boiling Oil, which houses the gallery, probably has the richest history of all!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Art gallery in a chapel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you still looking for that one special antique or the right painting to make your interior complete? This old baroque chapel in Ghent, in the shadow of St James\u2019 Church, is where you are bound to find it! The gallery owners have spent 30 years travelling around Europe in search of rare collectors\u2019 items. The results bear witness to a profound passion for the arts. Around<strong> 3000 high-quality art objects</strong> are on display here, so it well worth going to take a look!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Professional advice</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you spoilt for choice between all these works of art? Emmy, Raf and Leo Steel, the representatives of this family business, are <strong>experienced art experts</strong>. They will help you search for what you need, help you with valuation or advise you on buying or selling items. You can rely on their professionalism and discretion.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The history behind the fa\u00e7ade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">There is even more to this gallery than the items exhibited inside it. The history of the building itself goes back <strong>almost a thousand years</strong>. The current building was designed and constructed by the master builder Bernard De Wilde in 1748. Its fa\u00e7ade is typical of the Ghent baroque style. But before De Wilde demolished it to make way for his new building, there was a hospital or almshouse on the site. The poor and mentally ill had been cared for there since the 12th century. In the 19th century, the chapel became the place of worship for Ghent\u2019s Anglican community, and was rechristened St John\u2019s Church. That is where the art gallery got its name.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe gustan los tesoros art\u00edsticos? La Galerie St-John alberga un sinf\u00edn de ellos. Antig\u00fcedades, cuadros, esculturas, objetos art\u00edsticos, muebles y libros. La puerta de esta galer\u00eda est\u00e1 siempre abierta para coleccionistas, pero tambi\u00e9n para quien quiera vender una vieja pieza. Y todo ello dentro de la antigua Capilla de San Juan de d\u2019Olie, que probablemente tiene la historia m\u00e1s rica.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Galer\u00eda de arte en una capilla</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfEst\u00e1 buscando esa antig\u00fcedad o ese cuadro perfecto para completar su interior? Entonces, esta antigua capilla barroca, a la sombra de la Iglesia de San Juan, es el lugar al que tiene que ir. Desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, los propietarios de la galer\u00eda recorren toda Europa en busca de cosas poco comunes. Lo que han ido reuniendo revela su profunda pasi\u00f3n por el arte: exponen unas <strong>3000 piezas de alta calidad</strong>. \u00a1Merece la pena echar un vistazo!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Asesoramiento profesional</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfSe siente perdido entre todas estas obras de arte? No se preocupe, cuenta con Emmy, Raf y Leo Steel (sigue siendo una empresa familiar), <strong>veteranos expertos en arte</strong>. Ellos le ayudar\u00e1n en su b\u00fasqueda o si necesita una valoraci\u00f3n y le asesorar\u00e1n en la compra o venta de art\u00edculos. Y todo ello con la profesionalidad y discreci\u00f3n que les caracteriza.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La historia tras la fachada</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los tesoros de la galer\u00eda no se limitan a lo expuesto, sino que tambi\u00e9n el propio edificio tiene una historia que se remonta a <strong>casi un milenio</strong>. En su estado actual, con una fachada barroca t\u00edpica gantesa, fue proyectado y construido por el arquitecto Bernard De Wilde en 1748. Antes de la demolici\u00f3n y reconstrucci\u00f3n de De Wilde, el antiguo edificio hab\u00eda sido un hospicio en el que se atend\u00eda desde el siglo XII a pobres y enfermos mentales. En el XIX, la capilla se convirti\u00f3 en el templo de la comunidad anglicana de Gante, y fue rebautizada como St-John\u2019s Church, de donde saca su nombre la actual galer\u00eda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hou je van kunstschatten? Galerie St-John herbergt er onnoemelijk veel. Antiek, schilderijen en sculpturen, kunstvoorwerpen, meubelen en jaren oude boeken. De deur van deze galerie staat altijd open voor verzamelaars. Maar ook voor wie een oude kunstparel van de hand wil doen. En de kapel St. Jan in d\u2019Olie, waarin alles is ondergebracht, bezit misschien wel de rijkste geschiedenis!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De kunstgalerie achter de gevel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Ben je nog op zoek naar dat ene stuk antiek of het juiste schilderij om je interieur helemaal perfect af te werken? Dan is deze oude Gentse barokkapel, in de schaduw van de Sint-Jacobskerk, d\u00e9 plek waar je het zal vinden! Al meer dan 30 jaar reizen de eigenaars van de Galerie heel Europa rond op zoek naar zeldzame collectiestukken. En wat dit opleverde, getuigt van een diepe passie voor kunst. Er worden ongeveer <strong>3000 kwaliteitsvolle kunststukken</strong> tentoongesteld. Echt de moeite om er eens een kijkje te nemen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Professioneel advies</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>En ben je even de weg kwijt tussen al die kunstwerken? Emmy, Raf en Leo Steel \u2013 het is nog steeds een familiebedrijf \u2013 zijn <strong>doorwinterde kunstkenners</strong>. Ze staan je bij in je zoektocht. Helpen je bij een schatting. Of adviseren je bij het aankopen of verkopen van stukken. Geheel in hun eigen professionele, discrete stijl.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De geschiedenis achter de gevel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De galerie is nog veel rijker dan wat er binnenin tentoongesteld staat! Het gebouw zelf heeft een geschiedenis die <strong>bijna een millennium</strong> teruggaat. In haar huidige staat werd ze ontworpen en gebouwd door bouwmeester Bernard De Wilde in 1748. Met een typisch Gentse barokgevel. Maar v\u00f3\u00f3r de afbraak en heropbouw door De Wilde, was het gebouw een hospitaal, een <em>godshuis</em>. Hier werden sinds de 12de eeuw armen en zwakzinnigen verzorgd. In de 19de eeuw werd de kapel het gebedshuis voor de Gentse Anglicaanse gemeenschap, en werd ze omgedoopt tot St-John\u2019s Church. Hier haalde de kunstgalerie haar naam.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous aimez les tr\u00e9sors ? La Galerie St-John en abrite une quantit\u00e9 impressionnante. Antiquit\u00e9s, peintures et sculptures, objets d\u2019art, meubles et livres anciens... La porte de cette galerie est toujours ouverte, aux collectionneurs comme \u00e0 ceux qui veulent se d\u00e9barrasser d\u2019un objet pr\u00e9cieux. Et la chapelle Sint-Jan in d\u2019Olie, qui h\u00e9berge toutes ces merveilles, poss\u00e8de elle-m\u00eame une incroyable richesse historique ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Galerie d\u2019art </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si vous \u00eates \u00e0 la recherche de l\u2019antiquit\u00e9 ou de la peinture qui compl\u00e9tera \u00e0 merveille votre int\u00e9rieur, cette ancienne chapelle baroque gantoise, \u00e0 l\u2019ombre de l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques, risque de beaucoup vous plaire. Depuis plus de 30 ans, les propri\u00e9taires de la Galerie sillonnent l\u2019Europe \u00e0 la recherche de pi\u00e8ces rares de collection. Et le fruit de leurs recherches t\u00e9moigne d\u2019une passion d\u00e9vorante pour l\u2019art. On trouve dans cette galerie quelque <strong>3\u00a0000 \u0153uvres d\u2019art de qualit\u00e9</strong>. Cette caverne d\u2019Ali Baba vaut incontestablement le d\u00e9tour\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Avis professionnel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si vous vous \u00eates perdu parmi toutes ces \u0153uvres d\u2019art, sachez qu\u2019Emmy, Raf et Leo Steel \u2013 puisqu\u2019il s\u2019agit toujours d\u2019une entreprise familiale \u2013 sont des <strong>sp\u00e9cialistes aguerris.</strong> Ils vous assisteront dans vos recherches, vous aideront \u00e0 effectuer une estimation et vous conseilleront dans l\u2019achat ou la vente de biens, avec tout le professionnalisme et la discr\u00e9tion qui les caract\u00e9risent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>L\u2019histoire derri\u00e8re la fa\u00e7ade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La galerie est encore bien plus pr\u00e9cieuse que les tr\u00e9sors artistiques qu\u2019elle rec\u00e8le\u00a0! L\u2019histoire de ce b\u00e2timent remonte \u00e0 <strong>pr\u00e8s d\u2019un mill\u00e9naire</strong>. Dans son \u00e9tat actuel, elle a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue et construite par l\u2019architecte Bernard De Wilde en 1748, avec une fa\u00e7ade baroque typiquement gantoise. Mais avant d\u2019\u00eatre d\u00e9moli et reconstruit par De Wilde, le b\u00e2timent \u00e9tait un h\u00f4pital, une \u00ab\u00a0maison-dieu\u00a0\u00bb. Depuis le 12e si\u00e8cle, on y soignait les pauvres et les malades mentaux. Au 19e si\u00e8cle, la chapelle devint le lieu de culte de la communaut\u00e9 anglicane de Gand et fut rebaptis\u00e9e St-John\u2019s Church. D\u2019o\u00f9 le nom de la galerie d\u2019art. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1850"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie St-John"
                ],
                "en": [
                    "Gallerie St-John "
                ],
                "es": [
                    "Galerie St-John"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie St-John"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie St-John"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Jahrhundertelange Geschichte hinter Barockfassade "
                ],
                "en": [
                    "Centuries of history behind a baroque fa\u00e7ade "
                ],
                "es": [
                    "Siglos de historia tras una fachada barroca"
                ],
                "nl": [
                    "Eeuwen geschiedenis achter een oude barokgevel "
                ],
                "fr": [
                    "Des si\u00e8cles d\u2019histoire derri\u00e8re une fa\u00e7ade baroque "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:11:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/galeriestjohn",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/galeriestjohngent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Lingier Gent",
                        "en": "Galerie Lingier Gent",
                        "es": "Galerie Lingier Gent",
                        "nl": "Galerie Lingier Gent",
                        "fr": "Galerie Lingier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "en": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "es": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "nl": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "fr": "Galerie Lingier-Leviart Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:02:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                526
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1816",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerie-lingier-leviart",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "626",
                    "Galerie Lingier",
                    "298",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 26",
                "created": "2012-06-05T13:45:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292823090"
                    ],
                    [
                        "+32475376058"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720139 51.056236)"
                },
                "email": [
                    "rafael.lingier@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2055a531-73b5-4d62-93aa-d29553f125a6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Leviart"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/450",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/450",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Moderne Kunst im weitesten Sinn des Wortes, mit einem Kunstangebot, das der Evolution in der belgischen Kunst im 20. Jahrhundert Ehre macht.",
                    "en": "Modern art in the broadest sense with an art selection that pays tribute to the evolution of Belgian twentieth-century art.\t\t",
                    "es": "Arte moderno en sentido amplio, con una oferta de arte que rinde plenos honores a la evoluci\u00f3n en las artes belgas del siglo XX.",
                    "nl": "Moderne kunst in de brede zin, met een kunstaanbod dat de evolutie binnen de Belgische kunst in de XXe eeuw alle eer aandoet.",
                    "fr": "Art moderne au sens large avec une offre qui fait honneur \u00e0 l\u2019\u00e9volution de l\u2019art belge au XXe si\u00e8cle. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1816"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "en": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "es": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunst und Design an der Lieve"
                ],
                "en": [
                    "Art and design along the Lieve river"
                ],
                "es": [
                    "Arte y dise\u00f1o en el Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Kunst en design aan de Lieve"
                ],
                "fr": [
                    "Art et design au bord de la Lieve"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T12:44:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "D & Art Galerie Gent",
                        "en": "D & Art Galerie Gent",
                        "es": "D & Art Galerie Gent",
                        "nl": "D & Art Galerie Gent",
                        "fr": "D & Art Galerie Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "D & Art Galerie Gent",
                        "en": "D & Art Galerie Gent",
                        "es": "D & Art Galerie Gent",
                        "nl": "D & Art Galerie Gent",
                        "fr": "D & Art Galerie Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "D & Art Galerie Gent",
                        "en": "D & Art Galerie Gent",
                        "es": "D & Art Galerie Gent",
                        "nl": "D & Art Galerie Gent",
                        "fr": "D & Art Galerie Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:00:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -547
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dc7e0dcf-7002-4c3a-8246-67a79d0b3056",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2090",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/d-art-galerie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "718",
                    "D&Art Gallery",
                    "226",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gebroeders Van De Veldestraat 10",
                "created": "2012-06-05T13:44:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475294487"
                    ],
                    [
                        "+3292204258"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719451 51.050899)"
                },
                "email": [
                    "d-art@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eaaf54bb-17b0-4cc1-94ef-1836b96ebede",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "D & Art Galerie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/449",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/449",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Moderne und zeitgen\u00f6ssische belgische Kunst, CoBrA-K\u00fcnstler (Corneille, Alechinsky, Appel usw.), Grafiken, Skulpturen, Gem\u00e4lde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Internationale K\u00fcnstler: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting und David Spiller.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Modern and contemporary Belgian art, CoBrA artists (Corneille, Alechinsky, Appel, etc\u2026), graphic design, statues, paintings. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>International artists: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Arte belga moderno y contempor\u00e1neo, artistas del grupo CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), grafismo, esculturas, pinturas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Artistas internacionales: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Moderne en hedendaagse Belgische kunst, CoBrA-kunstenaars (Corneille, Alechinsky, Appel, enz\u2026), grafiek, beelden, schilderijen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Internationale kunstenaars: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Art belge moderne et contemporain, artistes CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), gravures, statues, peintures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Artistes internationaux : Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2090"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "en": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "es": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "nl": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "fr": [
                    "D & Art Galerie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von grafischen Arbeiten bis zu modernen Skulpturen"
                ],
                "en": [
                    "From graphic design to contemporary sculptures"
                ],
                "es": [
                    "Desde obras gr\u00e1ficas a esculturas contempor\u00e1neas"
                ],
                "nl": [
                    "Van grafisch werk tot hedendaagse sculpturen"
                ],
                "fr": [
                    "Des \u0153uvres graphiques aux sculptures modernes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:19:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:49:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -336
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/surplus-interieur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "819",
                    "SURPLUS (Surplus Interieur)",
                    "366",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwartezustersstraat 9",
                "created": "2012-06-05T13:40:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235294"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718899 51.052128)"
                },
                "email": [
                    "info@surplusinterieur.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Surplus Interieur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/447",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/447",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigent\u00fcmerin Linda Raets hat ein Gesp\u00fcr f\u00fcr Nachwuchstalent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propietaria, Linda Raets, tiene olfato para nuevos talentos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigenares Linda Raets heeft een neus voor nieuw talent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propri\u00e9taire Linda Raets a le nez fin pour d\u00e9nicher les nouveaux talents.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "en": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "es": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "nl": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "fr": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Cool ideas for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Knappe idee\u00ebn voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/surplus/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:47:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                874
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2074",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/huiszwaluw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1131",
                    "Rodenburg, Aravinda (Huiszwaluw Home)",
                    "379",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 51",
                "created": "2015-06-22T13:25:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293982277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719473 51.050981)"
                },
                "email": [
                    "hzhome@huiszwaluw.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huiszwaluw Home"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. ",
                    "en": "The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers.",
                    "es": "El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s.",
                    "nl": "H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design.",
                    "fr": "L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2074"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "en": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "es": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "nl": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "fr": [
                    "Huiszwaluw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Interior inspiration"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Inspiratie voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De l'inspiration pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Huiszwaluw/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huiszwaluw/4eabd528722efacf27f02b6d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                -146
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2068",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerij-huishuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "862",
                    "huis HUIS (Galerij huis huis)",
                    "256",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 12",
                "created": "2012-06-05T13:36:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477257162"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719321 51.056746)"
                },
                "email": [
                    "galerij@huishuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerij Huishuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/446",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/446",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. ",
                    "en": "The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t",
                    "es": "Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos.",
                    "nl": "Van interieurontwerp tot warm nest.",
                    "fr": "De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2068"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "en": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "es": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "nl": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "fr": [
                    "Galerij huishuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "
                ],
                "en": [
                    "Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "
                ],
                "es": [
                    "Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "
                ],
                "fr": [
                    "L'art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T12:55:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Direkteurswoning-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Direkteurswoning-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:45:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -372
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1922",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dedirekteurswoning",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "724",
                    "De Direkteurswoning",
                    "228",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sassevaartstraat 44",
                "created": "2012-06-05T13:33:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252448"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7314956552862 51.066256315013)"
                },
                "email": [
                    "info@dedirekteurswoning.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/648062fe-49ed-42d0-b184-66b0b7b41ff4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Direkteurswoning"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/445",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/445",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "F\u00fcnf Stockwerke zeitgen\u00f6ssisches Design von Spitzendesignern in einem historischen Rahmen. ",
                    "en": "Five floors of contemporary design by prominent designers in a historical setting.",
                    "es": "5 pisos de dise\u00f1o contempor\u00e1neo a cargo de grandes nombres en un marco hist\u00f3rico.",
                    "nl": "5 verdiepingen hedendaags design van topontwerpers in een historisch kader.",
                    "fr": "5 \u00e9tages de design contemporain de cr\u00e9ateurs de renom dans un cadre historique. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1922"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "en": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "es": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "nl": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "fr": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Niederl\u00e4ndische und italienische Designerm\u00f6bel"
                ],
                "en": [
                    "Dutch and Italian design furniture"
                ],
                "es": [
                    "Muebles de dise\u00f1o de los Pa\u00edses Bajos e Italia"
                ],
                "nl": [
                    "Nederlandse en Italiaanse designmeubelen"
                ],
                "fr": [
                    "Meubles design n\u00e9erlandais et italiens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:47:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/deDirekteurswoning/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dedirekteurswoning/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_intro_winkel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_intro_winkel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jan_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jan_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jean_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jean_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_sarah_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_sarah_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_weyersborms_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_weyersborms_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cargo_sarah_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cargo_sarah_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:41:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                -581
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/84b2ba4e-e45c-48f1-aac1-5acd6f1d75dd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2096",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cargo-art",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1017",
                    "Misseghers, Pierre (Cargo)",
                    "206",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krommewal 1",
                "created": "2012-06-05T13:26:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241341"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726827 51.059215)"
                },
                "email": [
                    "cargo.gent@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1b0d6f40-c617-4422-b375-9fa5b913d771",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cargo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/443",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/443",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cargo-Art IST Pierre Misseghers. Kreativer Umgang mit Licht und Beleuchtung. Lichtladen in Kunstgalerie. Ma\u00dfarbeit und sehr pers\u00f6nliche Lichtberatung, auch zu Hause. ",
                    "en": "Cargo-art IS Pierre Misseghers. A creative vision on light and lighting. A lighting store in an art gallery. Custom design and personalised lighting advice, also in your own home.",
                    "es": "Cargo-art es Pierre Misseghers. Visi\u00f3n creativa con luz y alumbrado. Tienda de l\u00e1mparas en una galer\u00eda de arte. Trabajos a medida y asesoramiento muy personalizado, tambi\u00e9n a domicilio.",
                    "nl": "Cargo-art IS Pierre Misseghers. Creatieve visie op licht en verlichting. Lichtwinkel in kunstgalerij. Maatwerk en zeer persoonlijk lichtadvies, ook thuis.",
                    "fr": "Cargo-Art, C\u2019EST Pierre Misseghers. Une vision cr\u00e9ative de la lumi\u00e8re et de l\u2019\u00e9clairage. Magasin de luminaires dans la galerie d\u2019art. Travail sur mesure et conseils d\u2019\u00e9clairage tr\u00e8s personnalis\u00e9s, y compris \u00e0 domicile. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2096"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "en": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "es": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "nl": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "fr": [
                    "Cargo-Art"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Besondere Lichtobjekte von Lichtk\u00fcnstlern"
                ],
                "en": [
                    "Unique creations by lighting artists"
                ],
                "es": [
                    "Objetos luminosos de los artistas de la luz"
                ],
                "nl": [
                    "Bijzondere lichtobjecten van lichtkunstenaars"
                ],
                "fr": [
                    "Objets lumineux uniques de sculpteurs de lumi\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:57:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/CARGO-1547517678890057/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cargolightgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2634274-Reviews-Capitole_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0de90baa-a573-4289-95f4-25b36be9a57a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BijHuis - Gent",
                        "en": "BijHuis - Gent",
                        "es": "BijHuis - Gent",
                        "nl": "BijHuis - Gent",
                        "fr": "BijHuis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BijHuis - Gent",
                        "en": "BijHuis - Gent",
                        "es": "BijHuis - Gent",
                        "nl": "BijHuis - Gent",
                        "fr": "BijHuis"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:33:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -570
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02f0fba6-6025-48d4-b282-25b69c30634a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2094",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bijhuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "986",
                    "DE WATERKANT (Onni-Bijhuis)",
                    "360",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 66",
                "created": "2012-06-05T13:21:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292237084"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725621 51.053092)"
                },
                "email": [
                    "info@bijhuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/efa60d10-1a1e-4374-88a0-d84603905691",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Onni-Bijhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/442",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/442",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Reiche Auswahl an sch\u00f6nen kleinen Aufmerksamkeiten und Nippes bis zu exklusiven Geschenken und einem Angebot von Designklassikern: Alessi, Iittala, Rosenthal und Tivoli. ",
                    "en": "A selection of fun small gifts and gadgets and more prestigious gifts as well as a nice selection of design classics: Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli.",
                    "es": "Amplia selecci\u00f3n tanto de peque\u00f1as y simp\u00e1ticas curiosidades y detalles como de art\u00edculos de regalo de m\u00e1s prestigio, y oferta de cl\u00e1sicos del dise\u00f1o: Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli.",
                    "nl": "Keuze aan zowel leuke kleine attenties en hebbedingetjes tot meer prestigieuze geschenken en aanbod van designklassiekers: Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli.",
                    "fr": "Choix de petites attentions et de petits gadgets amusants ou de cadeaux plus prestigieux et offre de grands classiques du design : Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2094"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BijHuis"
                ],
                "en": [
                    "BijHuis"
                ],
                "es": [
                    "BijHuis"
                ],
                "nl": [
                    "BijHuis"
                ],
                "fr": [
                    "BijHuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einmaliger Geschenkeladen"
                ],
                "en": [
                    "One-of-a-kind gift shop"
                ],
                "es": [
                    "Una tienda de regalos \u00fanica"
                ],
                "nl": [
                    "One of a kind geschenkenwinkel"
                ],
                "fr": [
                    "Une boutique cadeaux hors du commun"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:27:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ONNIforYOU/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-bijhuis/4d3afbc549cb236adc72bf47",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:31:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a2513b7a-df0e-4318-acf1-ae293a01e794",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2092",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bietini-design",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "733",
                    "Bietini Design",
                    "198",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 88",
                "created": "2012-06-05T13:19:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477479275"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731076 51.049778)"
                },
                "email": [
                    "info@bietinidesign.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f54b3989-e4df-4cee-b5c5-fa2703122117",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bietini Design"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/441",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/441",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitgen\u00f6ssische massive M\u00f6bel und Couchen. Einrichtungs- & Gartenaccessoires und Service. Bietini bedeutet erschwingliches Design!",
                    "en": "Contemporary, massive interior furniture and sofas. Interior and garden accessories and tableware. Bietini sells affordable design!",
                    "es": "Sof\u00e1s y otros muebles de interior macizos contempor\u00e1neos. Accesorios de hogar, mesa y jard\u00edn. Bietini: dise\u00f1o asequible.",
                    "nl": "Hedendaagse massieve interieurmeubelen en sofa\u2019s. Interieur- & tuinaccessoires en serviezen. Bietini staat voor betaalbaar design!",
                    "fr": "Meubles d\u2019int\u00e9rieur et canap\u00e9s massifs contemporains. Accessoires d\u2019int\u00e9rieur et de jardin et services. Bietini est synonyme de design abordable!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2092"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "en": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "es": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "nl": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "fr": [
                    "Bietini Design"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitlose und preiswerte Einrichtungsgegenst\u00e4nde"
                ],
                "en": [
                    "Timeless and affordable homewares"
                ],
                "es": [
                    "Decoraci\u00f3n interior a precios asequibles"
                ],
                "nl": [
                    "Tijdloze en betaalbare items voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration d'int\u00e9rieur intemporelle et abordable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T12:07:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BietiniDesign/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/bietini-design/4edb7aba02d5244e31bc15fd",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bietini/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_3_c_foto_dirk_vermeirre.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_3_c_foto_dirk_vermeirre.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent1_c_foto_fien_muller.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent1_c_foto_fien_muller.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:29:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                -823
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/97832eff-1860-461e-92a3-7459b71b970c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2091",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/atelier-vera-vermeersch",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rodelijvekensstraat 21",
                "created": "2012-06-05T13:17:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241452"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724363 51.06122)"
                },
                "email": [
                    "veravermeersch@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/88f0fd6a-d1aa-4e3a-b0f8-c0d0133a363e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Atelier Vera Vermeersch"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/440",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/440",
                "modified": "2018-02-28T09:29:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerkliches Atelier, in dem Wand- und Bodenteppiche nach Ma\u00df hergestellt werden. Nach Entw\u00fcrfen von K\u00fcnstlern und Designern oder nach einem eigenen Entwurf oder einer Kinderzeichnung. ",
                    "en": "Traditional workshop where wall hangings and floor rugs are made to measure, based on designs by artists and designers, or your own designs or children\u2019s designs.",
                    "es": "Taller artesanal en el que se elaboran alfombras y tapices a medida. Piezas siguiendo el dise\u00f1o de artistas o dise\u00f1adores o con dise\u00f1o propio (incluso con dibujos infantiles).",
                    "nl": "Ambachtelijk atelier waar wand- en vloertapijten gemaakt worden op maat. Naar ontwerp van kunstenaars en designers of naar een eigen ontwerp of kindertekening.",
                    "fr": "Atelier artisanal o\u00f9 l\u2019on confectionne des tapisseries et des tapis de sol sur mesure. D\u2019apr\u00e8s les cr\u00e9ations d\u2019artistes et de designers ou d\u2019apr\u00e8s la contribution personnelle d\u2019un dessin d\u2019enfant. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2091"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "en": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "es": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "nl": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "fr": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handwerksatelier f\u00fcr Wand- und Bodenteppiche"
                ],
                "en": [
                    "Hand-made tapestry and carpet workshop"
                ],
                "es": [
                    "Taller artesanal de tapices y alfombras"
                ],
                "nl": [
                    "Ambachtelijk wand- en vloertapijten atelier"
                ],
                "fr": [
                    "Atelier artisanal de tapis muraux et de sol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:19:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Atelier-Vera-Vermeersch-1515296635403027/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dc7e0dcf-7002-4c3a-8246-67a79d0b3056"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Art Nivo Gent",
                        "en": "Art Nivo Gent",
                        "es": "Art Nivo Gent",
                        "nl": "Art Nivo Gent",
                        "fr": "Art Nivo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Art Nivo Gent",
                        "en": "Art Nivo Gent",
                        "es": "Art Nivo Gent",
                        "nl": "Art Nivo Gent",
                        "fr": "Art Nivo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Art Nivo Gent",
                        "en": "Art Nivo Gent",
                        "es": "Art Nivo Gent",
                        "nl": "Art Nivo Gent",
                        "fr": "Art Nivo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:26:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                455
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2075",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/art-nivo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "906",
                    "ART NIVO",
                    "170",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 76",
                "created": "2012-06-05T12:51:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333053"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719182393535 51.051007509965)"
                },
                "email": [
                    "info@artnivo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70b51c76-8746-4189-9326-975de823fda6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Art Nivo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/439",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/439",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "M\u00f6bel von internationalen Spitzendesignern und Qualit\u00e4tsherstellern mit einer langen Designtradition: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen und Porro. ",
                    "en": "Furniture by international leading designers and quality manufacturers, which pride themselves on a long-standing design tradition: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen and Porro.",
                    "es": "Mobiliario de grandes dise\u00f1adores y fabricantes de calidad a nivel internacional de larga tradici\u00f3n: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen y Porro.",
                    "nl": "Meubilair van internationale topdesigners en kwaliteitsfabrikanten met een grote designtraditie: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen en Porro.",
                    "fr": "Mobilier de grands designers internationaux et fabricants de qualit\u00e9 dans la grande tradition du design : B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen et Porro. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2075"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "en": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "es": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "nl": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "fr": [
                    "Art Nivo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Internationale Designer von Spitzenqualit\u00e4t"
                ],
                "en": [
                    "Top-notch international designers"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1adores internacionales de calidad superior"
                ],
                "nl": [
                    "Internationale designers van topkwaliteit"
                ],
                "fr": [
                    "Designers internationaux haut de gamme"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:14:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Art-Nivo-135993196733646/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/artnivo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent ",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T08:08:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1500",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aperto-chiuso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "909",
                    "APERTO CHIUSO",
                    "98",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sleepstraat 82",
                "created": "2012-04-17T14:09:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337264"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726601 51.061325)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a0bd1533-17e6-476f-b459-699accba57e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aperto Chiuso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/325",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/325",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von t\u00fcrkischen Restaurants umgeben wird hier italienische Kost serviert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In einem gem\u00fctlichen Rahmen hat man die Wahl aus hausgemachten Pasta, Mail\u00e4nder Koteletts und vielen anderen italienischen Spezialit\u00e4ten, deren Zubereitung man in der offenen K\u00fcche zusehen kann.</p>\n\n<p>Mit einem Limoncello oder Grappa auf der Innenterrasse kann man den Abend beschlie\u00dfen und ausklingen lassen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Even though it is surrounded by countless Turkish restaurants, this intimate rustic restaurant serves Italian food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a large choice of homedmade pasta, escalope milanese and many other Italian specialties, all prepared in the open kitchen. Do not forget to drink a limoncello or grappa on the terrace to conclude your visit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Rodeado de numerosos restaurantes turcos, en este restaurante se sirve comida italiana de calidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La decoraci\u00f3n a base de madera oscura crea un ambiente \u00edntimo en donde se puede elegir entre pasta casera, escalope milanese y numerosas especialidades italianas que preparan en la cocina que est\u00e1 a la vista.</p>\n\n<p>En el patio interior se puede bajar la comida disfrutando de una copita de limoncello o de grappa.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Omgeven door tal van Turkse restaurants, wordt hier wel degelijk Italiaanse kost geserveerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In een bruin, intiem kader kan men kiezen tussen huisgemaakte pasta\u2019s, escalope milanese en tal van andere Italiaanse specialiteiten, voor je ogen bereid in de open keuken.\u00a0</p>\n\n<p>Afsluiten en nagenieten kan met een limoncello of een grappa op het binnenterras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entour\u00e9 d\u2019une foule de restaurants turcs, c\u2019est pourtant bien des plats italiens que l\u2019on sert ici.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans un cadre paisible et intime, vous aurez le choix entre les p\u00e2tes fra\u00eeches du chef, l\u2019escalope milanaise et un tas d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes, pr\u00e9par\u00e9es sous vos yeux dans la cuisine ouverte.</p>\n\n<p>Pour cl\u00f4turer le repas en beaut\u00e9, un limoncello ou une grappa vous sera servi sur la terrasse int\u00e9rieure.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1500"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "en": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "es": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "nl": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "fr": [
                    "Aperto Chiuso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlicher italienischer Flecken in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A small and cosy piece of Italy hidden in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Una peque\u00f1a parte de Italia escondida en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Klein en gezellig stukje Itali\u00eb verborgen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Un petit bout sympa d\u2019Italie bien cach\u00e9 \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T07:59:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Aperto-Chiuso-124637173839/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/aperto-chiuso/4c2f79c73896e21eaffbe390",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aperto.chiuso/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740686-Reviews-Aperto_Chiuso-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent ",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T08:08:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1500",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aperto-chiuso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "909",
                    "APERTO CHIUSO",
                    "98",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sleepstraat 82",
                "created": "2012-04-17T14:09:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337264"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726601 51.061325)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a0bd1533-17e6-476f-b459-699accba57e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aperto Chiuso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/325",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/325",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von t\u00fcrkischen Restaurants umgeben wird hier italienische Kost serviert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In einem gem\u00fctlichen Rahmen hat man die Wahl aus hausgemachten Pasta, Mail\u00e4nder Koteletts und vielen anderen italienischen Spezialit\u00e4ten, deren Zubereitung man in der offenen K\u00fcche zusehen kann.</p>\n\n<p>Mit einem Limoncello oder Grappa auf der Innenterrasse kann man den Abend beschlie\u00dfen und ausklingen lassen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Even though it is surrounded by countless Turkish restaurants, this intimate rustic restaurant serves Italian food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a large choice of homedmade pasta, escalope milanese and many other Italian specialties, all prepared in the open kitchen. Do not forget to drink a limoncello or grappa on the terrace to conclude your visit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Rodeado de numerosos restaurantes turcos, en este restaurante se sirve comida italiana de calidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La decoraci\u00f3n a base de madera oscura crea un ambiente \u00edntimo en donde se puede elegir entre pasta casera, escalope milanese y numerosas especialidades italianas que preparan en la cocina que est\u00e1 a la vista.</p>\n\n<p>En el patio interior se puede bajar la comida disfrutando de una copita de limoncello o de grappa.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Omgeven door tal van Turkse restaurants, wordt hier wel degelijk Italiaanse kost geserveerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In een bruin, intiem kader kan men kiezen tussen huisgemaakte pasta\u2019s, escalope milanese en tal van andere Italiaanse specialiteiten, voor je ogen bereid in de open keuken.\u00a0</p>\n\n<p>Afsluiten en nagenieten kan met een limoncello of een grappa op het binnenterras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entour\u00e9 d\u2019une foule de restaurants turcs, c\u2019est pourtant bien des plats italiens que l\u2019on sert ici.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans un cadre paisible et intime, vous aurez le choix entre les p\u00e2tes fra\u00eeches du chef, l\u2019escalope milanaise et un tas d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes, pr\u00e9par\u00e9es sous vos yeux dans la cuisine ouverte.</p>\n\n<p>Pour cl\u00f4turer le repas en beaut\u00e9, un limoncello ou une grappa vous sera servi sur la terrasse int\u00e9rieure.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1500"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "en": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "es": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "nl": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "fr": [
                    "Aperto Chiuso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlicher italienischer Flecken in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A small and cosy piece of Italy hidden in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Una peque\u00f1a parte de Italia escondida en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Klein en gezellig stukje Itali\u00eb verborgen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Un petit bout sympa d\u2019Italie bien cach\u00e9 \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T07:59:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Aperto-Chiuso-124637173839/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/aperto-chiuso/4c2f79c73896e21eaffbe390",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aperto.chiuso/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740686-Reviews-Aperto_Chiuso-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent ",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T08:08:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1500",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aperto-chiuso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "909",
                    "APERTO CHIUSO",
                    "98",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sleepstraat 82",
                "created": "2012-04-17T14:09:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337264"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726601 51.061325)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a0bd1533-17e6-476f-b459-699accba57e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aperto Chiuso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/325",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/325",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von t\u00fcrkischen Restaurants umgeben wird hier italienische Kost serviert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In einem gem\u00fctlichen Rahmen hat man die Wahl aus hausgemachten Pasta, Mail\u00e4nder Koteletts und vielen anderen italienischen Spezialit\u00e4ten, deren Zubereitung man in der offenen K\u00fcche zusehen kann.</p>\n\n<p>Mit einem Limoncello oder Grappa auf der Innenterrasse kann man den Abend beschlie\u00dfen und ausklingen lassen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Even though it is surrounded by countless Turkish restaurants, this intimate rustic restaurant serves Italian food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a large choice of homedmade pasta, escalope milanese and many other Italian specialties, all prepared in the open kitchen. Do not forget to drink a limoncello or grappa on the terrace to conclude your visit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Rodeado de numerosos restaurantes turcos, en este restaurante se sirve comida italiana de calidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La decoraci\u00f3n a base de madera oscura crea un ambiente \u00edntimo en donde se puede elegir entre pasta casera, escalope milanese y numerosas especialidades italianas que preparan en la cocina que est\u00e1 a la vista.</p>\n\n<p>En el patio interior se puede bajar la comida disfrutando de una copita de limoncello o de grappa.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Omgeven door tal van Turkse restaurants, wordt hier wel degelijk Italiaanse kost geserveerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In een bruin, intiem kader kan men kiezen tussen huisgemaakte pasta\u2019s, escalope milanese en tal van andere Italiaanse specialiteiten, voor je ogen bereid in de open keuken.\u00a0</p>\n\n<p>Afsluiten en nagenieten kan met een limoncello of een grappa op het binnenterras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entour\u00e9 d\u2019une foule de restaurants turcs, c\u2019est pourtant bien des plats italiens que l\u2019on sert ici.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans un cadre paisible et intime, vous aurez le choix entre les p\u00e2tes fra\u00eeches du chef, l\u2019escalope milanaise et un tas d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes, pr\u00e9par\u00e9es sous vos yeux dans la cuisine ouverte.</p>\n\n<p>Pour cl\u00f4turer le repas en beaut\u00e9, un limoncello ou une grappa vous sera servi sur la terrasse int\u00e9rieure.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1500"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "en": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "es": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "nl": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "fr": [
                    "Aperto Chiuso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlicher italienischer Flecken in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A small and cosy piece of Italy hidden in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Una peque\u00f1a parte de Italia escondida en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Klein en gezellig stukje Itali\u00eb verborgen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Un petit bout sympa d\u2019Italie bien cach\u00e9 \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T07:59:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Aperto-Chiuso-124637173839/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/aperto-chiuso/4c2f79c73896e21eaffbe390",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aperto.chiuso/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740686-Reviews-Aperto_Chiuso-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent ",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T08:08:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1500",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aperto-chiuso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "909",
                    "APERTO CHIUSO",
                    "98",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sleepstraat 82",
                "created": "2012-04-17T14:09:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337264"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726601 51.061325)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a0bd1533-17e6-476f-b459-699accba57e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aperto Chiuso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/325",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/325",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von t\u00fcrkischen Restaurants umgeben wird hier italienische Kost serviert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In einem gem\u00fctlichen Rahmen hat man die Wahl aus hausgemachten Pasta, Mail\u00e4nder Koteletts und vielen anderen italienischen Spezialit\u00e4ten, deren Zubereitung man in der offenen K\u00fcche zusehen kann.</p>\n\n<p>Mit einem Limoncello oder Grappa auf der Innenterrasse kann man den Abend beschlie\u00dfen und ausklingen lassen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Even though it is surrounded by countless Turkish restaurants, this intimate rustic restaurant serves Italian food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a large choice of homedmade pasta, escalope milanese and many other Italian specialties, all prepared in the open kitchen. Do not forget to drink a limoncello or grappa on the terrace to conclude your visit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Rodeado de numerosos restaurantes turcos, en este restaurante se sirve comida italiana de calidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La decoraci\u00f3n a base de madera oscura crea un ambiente \u00edntimo en donde se puede elegir entre pasta casera, escalope milanese y numerosas especialidades italianas que preparan en la cocina que est\u00e1 a la vista.</p>\n\n<p>En el patio interior se puede bajar la comida disfrutando de una copita de limoncello o de grappa.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Omgeven door tal van Turkse restaurants, wordt hier wel degelijk Italiaanse kost geserveerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In een bruin, intiem kader kan men kiezen tussen huisgemaakte pasta\u2019s, escalope milanese en tal van andere Italiaanse specialiteiten, voor je ogen bereid in de open keuken.\u00a0</p>\n\n<p>Afsluiten en nagenieten kan met een limoncello of een grappa op het binnenterras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entour\u00e9 d\u2019une foule de restaurants turcs, c\u2019est pourtant bien des plats italiens que l\u2019on sert ici.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans un cadre paisible et intime, vous aurez le choix entre les p\u00e2tes fra\u00eeches du chef, l\u2019escalope milanaise et un tas d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes, pr\u00e9par\u00e9es sous vos yeux dans la cuisine ouverte.</p>\n\n<p>Pour cl\u00f4turer le repas en beaut\u00e9, un limoncello ou une grappa vous sera servi sur la terrasse int\u00e9rieure.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1500"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "en": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "es": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "nl": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "fr": [
                    "Aperto Chiuso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlicher italienischer Flecken in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A small and cosy piece of Italy hidden in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Una peque\u00f1a parte de Italia escondida en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Klein en gezellig stukje Itali\u00eb verborgen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Un petit bout sympa d\u2019Italie bien cach\u00e9 \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T07:59:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Aperto-Chiuso-124637173839/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/aperto-chiuso/4c2f79c73896e21eaffbe390",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aperto.chiuso/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740686-Reviews-Aperto_Chiuso-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:59:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1499",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amatsu",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1139",
                    "KANPAI (Amatsu)",
                    "96",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 29",
                "created": "2012-04-17T14:02:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32484567677"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723854 51.055318)"
                },
                "email": [
                    "info@amatsu.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6520e4ec-e7a5-4756-8f76-ccfb68210ba3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amatsu "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/324",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/324",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Japanisches Restaurant, wo sich alles um \u201efrisch\u201c dreht, wo man ganz nach den Regeln der Kunst diniert und es eine Gartenterrasse gibt, um herrlich zu genie\u00dfen. ",
                    "en": "In this Japanese restaurant \u2018fresh\u2019 is the keyword and the food refined according to the rules. There is a garden terrace where you can relax peacefully.",
                    "es": "Restaurante japon\u00e9s en el que la palabra clave es \u201cfresco\u201d, la cocina es muy elaborada siguiendo las reglas del arte culinario y tiene una terraza en el jard\u00edn para disfrutar deliciosamente de la tranquilidad.",
                    "nl": "Japans restaurant waar \u2018vers\u2019 h\u00e9t codewoord is, het eten verfijnd is volgens de regels van de kunst, en met een tuinterras om zalig rustig te genieten.",
                    "fr": "Restaurant japonais o\u00f9 \u2018fra\u00eecheur\u2019 est le mot d\u2019ordre, le raffinement est d\u00e9clin\u00e9 dans les r\u00e8gles de l\u2019art, avec une terrasse en jardin pour profiter d\u2019un repos salvateur."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1499"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amatsu"
                ],
                "en": [
                    "Amatsu"
                ],
                "es": [
                    "Amatsu"
                ],
                "nl": [
                    "Amatsu"
                ],
                "fr": [
                    "Amatsu"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die echte japanische K\u00fcche gibt es auch in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Refined Japanese cuisine in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina japonesa en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "De verfijnde Japanse keuken vind je ook in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "On trouve une cuisine japonaise raffin\u00e9e \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/amatsugent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1027552-Reviews-Amatsu-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:59:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1499",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amatsu",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1139",
                    "KANPAI (Amatsu)",
                    "96",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 29",
                "created": "2012-04-17T14:02:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32484567677"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723854 51.055318)"
                },
                "email": [
                    "info@amatsu.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6520e4ec-e7a5-4756-8f76-ccfb68210ba3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amatsu "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/324",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/324",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Japanisches Restaurant, wo sich alles um \u201efrisch\u201c dreht, wo man ganz nach den Regeln der Kunst diniert und es eine Gartenterrasse gibt, um herrlich zu genie\u00dfen. ",
                    "en": "In this Japanese restaurant \u2018fresh\u2019 is the keyword and the food refined according to the rules. There is a garden terrace where you can relax peacefully.",
                    "es": "Restaurante japon\u00e9s en el que la palabra clave es \u201cfresco\u201d, la cocina es muy elaborada siguiendo las reglas del arte culinario y tiene una terraza en el jard\u00edn para disfrutar deliciosamente de la tranquilidad.",
                    "nl": "Japans restaurant waar \u2018vers\u2019 h\u00e9t codewoord is, het eten verfijnd is volgens de regels van de kunst, en met een tuinterras om zalig rustig te genieten.",
                    "fr": "Restaurant japonais o\u00f9 \u2018fra\u00eecheur\u2019 est le mot d\u2019ordre, le raffinement est d\u00e9clin\u00e9 dans les r\u00e8gles de l\u2019art, avec une terrasse en jardin pour profiter d\u2019un repos salvateur."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1499"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amatsu"
                ],
                "en": [
                    "Amatsu"
                ],
                "es": [
                    "Amatsu"
                ],
                "nl": [
                    "Amatsu"
                ],
                "fr": [
                    "Amatsu"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die echte japanische K\u00fcche gibt es auch in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Refined Japanese cuisine in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina japonesa en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "De verfijnde Japanse keuken vind je ook in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "On trouve une cuisine japonaise raffin\u00e9e \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/amatsugent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1027552-Reviews-Amatsu-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:59:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1499",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amatsu",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1139",
                    "KANPAI (Amatsu)",
                    "96",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 29",
                "created": "2012-04-17T14:02:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32484567677"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723854 51.055318)"
                },
                "email": [
                    "info@amatsu.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6520e4ec-e7a5-4756-8f76-ccfb68210ba3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amatsu "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/324",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/324",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Japanisches Restaurant, wo sich alles um \u201efrisch\u201c dreht, wo man ganz nach den Regeln der Kunst diniert und es eine Gartenterrasse gibt, um herrlich zu genie\u00dfen. ",
                    "en": "In this Japanese restaurant \u2018fresh\u2019 is the keyword and the food refined according to the rules. There is a garden terrace where you can relax peacefully.",
                    "es": "Restaurante japon\u00e9s en el que la palabra clave es \u201cfresco\u201d, la cocina es muy elaborada siguiendo las reglas del arte culinario y tiene una terraza en el jard\u00edn para disfrutar deliciosamente de la tranquilidad.",
                    "nl": "Japans restaurant waar \u2018vers\u2019 h\u00e9t codewoord is, het eten verfijnd is volgens de regels van de kunst, en met een tuinterras om zalig rustig te genieten.",
                    "fr": "Restaurant japonais o\u00f9 \u2018fra\u00eecheur\u2019 est le mot d\u2019ordre, le raffinement est d\u00e9clin\u00e9 dans les r\u00e8gles de l\u2019art, avec une terrasse en jardin pour profiter d\u2019un repos salvateur."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1499"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amatsu"
                ],
                "en": [
                    "Amatsu"
                ],
                "es": [
                    "Amatsu"
                ],
                "nl": [
                    "Amatsu"
                ],
                "fr": [
                    "Amatsu"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die echte japanische K\u00fcche gibt es auch in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Refined Japanese cuisine in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina japonesa en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "De verfijnde Japanse keuken vind je ook in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "On trouve une cuisine japonaise raffin\u00e9e \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/amatsugent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1027552-Reviews-Amatsu-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:59:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1499",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amatsu",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1139",
                    "KANPAI (Amatsu)",
                    "96",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 29",
                "created": "2012-04-17T14:02:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32484567677"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723854 51.055318)"
                },
                "email": [
                    "info@amatsu.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6520e4ec-e7a5-4756-8f76-ccfb68210ba3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amatsu "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/324",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/324",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Japanisches Restaurant, wo sich alles um \u201efrisch\u201c dreht, wo man ganz nach den Regeln der Kunst diniert und es eine Gartenterrasse gibt, um herrlich zu genie\u00dfen. ",
                    "en": "In this Japanese restaurant \u2018fresh\u2019 is the keyword and the food refined according to the rules. There is a garden terrace where you can relax peacefully.",
                    "es": "Restaurante japon\u00e9s en el que la palabra clave es \u201cfresco\u201d, la cocina es muy elaborada siguiendo las reglas del arte culinario y tiene una terraza en el jard\u00edn para disfrutar deliciosamente de la tranquilidad.",
                    "nl": "Japans restaurant waar \u2018vers\u2019 h\u00e9t codewoord is, het eten verfijnd is volgens de regels van de kunst, en met een tuinterras om zalig rustig te genieten.",
                    "fr": "Restaurant japonais o\u00f9 \u2018fra\u00eecheur\u2019 est le mot d\u2019ordre, le raffinement est d\u00e9clin\u00e9 dans les r\u00e8gles de l\u2019art, avec une terrasse en jardin pour profiter d\u2019un repos salvateur."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1499"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amatsu"
                ],
                "en": [
                    "Amatsu"
                ],
                "es": [
                    "Amatsu"
                ],
                "nl": [
                    "Amatsu"
                ],
                "fr": [
                    "Amatsu"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die echte japanische K\u00fcche gibt es auch in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Refined Japanese cuisine in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina japonesa en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "De verfijnde Japanse keuken vind je ook in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "On trouve une cuisine japonaise raffin\u00e9e \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/amatsugent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1027552-Reviews-Amatsu-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus Gent",
                        "en": "Amadeus Gent",
                        "es": "Amadeus Gent",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:56:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -491
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1498",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amadeus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "893",
                    "PATERSHOL CATERING (Amadeus)",
                    "95",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Plotersgracht 8-10",
                "created": "2012-04-17T14:00:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497438571"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223888134918 51.057786101575)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0ad14de-72cd-468d-b601-2a542ad04945",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amadeus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/323",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/323",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladendes Rippchen-Restaurant mit einer Einrichtung aus den 20er- und 30er Jahren, obligatorischen Vichy-Tischdecken und nostalgischem Nippes. Hier kann man sich an Rippchen g\u00fctlich tun, bis man wirklich nicht mehr kann!",
                    "en": "Restaurant serving a liberal supply of spareribs. The Vichy-style table-cloths and nostalgic knick-knacks are reminiscent of the twenties and thirties. Be careful not to overdo, because it is \u2018all you can eat\u2019!",
                    "es": "La especialidad de este restaurante es la costilla, que se ofrece en barra libre. El interior es de los a\u00f1os veinte y treinta, los mantelitos son de cuadros Vichy y hay cachivaches de anta\u00f1o por todas partes. \u00a1Para saciarse en un ambiente especial!",
                    "nl": "Bourgondisch ribbetjesrestaurant met een interieur uit de jaren 20 en 30, obligatoire vichy-tafelkleedjes en nostalgische prullaria alom. Hier kan men ribbetjes eten tot men erbij neervalt, want het is \u00e0 volont\u00e9! ",
                    "fr": "Copieux restaurant de petits os, int\u00e9rieur tout droit sorti des ann\u00e9es 20 et 30, nappes obligatoirement vichy et univers de pacotille nostalgique. Ici, on peut manger des petits os jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9puisement, c\u2019est \u00e0 volont\u00e9 !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1498"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amadeus"
                ],
                "en": [
                    "Amadeus"
                ],
                "es": [
                    "Amadeus"
                ],
                "nl": [
                    "Amadeus"
                ],
                "fr": [
                    "Amadeus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen schlemmen und essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat spare ribs"
                ],
                "es": [
                    "Riqu\u00edsimas costillas \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Bourgondisch ribbetjes smullen \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation gourmande de c\u00f4telettes \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:11:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/amadeus-patershol/4bc03a8fabf495217d05bf93",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Amadeus.Gent.1/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740683-Reviews-Amadeus_Ghent_1-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus Gent",
                        "en": "Amadeus Gent",
                        "es": "Amadeus Gent",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:56:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -491
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1498",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amadeus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "893",
                    "PATERSHOL CATERING (Amadeus)",
                    "95",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Plotersgracht 8-10",
                "created": "2012-04-17T14:00:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497438571"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223888134918 51.057786101575)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0ad14de-72cd-468d-b601-2a542ad04945",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amadeus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/323",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/323",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladendes Rippchen-Restaurant mit einer Einrichtung aus den 20er- und 30er Jahren, obligatorischen Vichy-Tischdecken und nostalgischem Nippes. Hier kann man sich an Rippchen g\u00fctlich tun, bis man wirklich nicht mehr kann!",
                    "en": "Restaurant serving a liberal supply of spareribs. The Vichy-style table-cloths and nostalgic knick-knacks are reminiscent of the twenties and thirties. Be careful not to overdo, because it is \u2018all you can eat\u2019!",
                    "es": "La especialidad de este restaurante es la costilla, que se ofrece en barra libre. El interior es de los a\u00f1os veinte y treinta, los mantelitos son de cuadros Vichy y hay cachivaches de anta\u00f1o por todas partes. \u00a1Para saciarse en un ambiente especial!",
                    "nl": "Bourgondisch ribbetjesrestaurant met een interieur uit de jaren 20 en 30, obligatoire vichy-tafelkleedjes en nostalgische prullaria alom. Hier kan men ribbetjes eten tot men erbij neervalt, want het is \u00e0 volont\u00e9! ",
                    "fr": "Copieux restaurant de petits os, int\u00e9rieur tout droit sorti des ann\u00e9es 20 et 30, nappes obligatoirement vichy et univers de pacotille nostalgique. Ici, on peut manger des petits os jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9puisement, c\u2019est \u00e0 volont\u00e9 !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1498"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amadeus"
                ],
                "en": [
                    "Amadeus"
                ],
                "es": [
                    "Amadeus"
                ],
                "nl": [
                    "Amadeus"
                ],
                "fr": [
                    "Amadeus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen schlemmen und essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat spare ribs"
                ],
                "es": [
                    "Riqu\u00edsimas costillas \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Bourgondisch ribbetjes smullen \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation gourmande de c\u00f4telettes \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:11:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/amadeus-patershol/4bc03a8fabf495217d05bf93",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Amadeus.Gent.1/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740683-Reviews-Amadeus_Ghent_1-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus Gent",
                        "en": "Amadeus Gent",
                        "es": "Amadeus Gent",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:56:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -491
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1498",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amadeus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "893",
                    "PATERSHOL CATERING (Amadeus)",
                    "95",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Plotersgracht 8-10",
                "created": "2012-04-17T14:00:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497438571"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223888134918 51.057786101575)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0ad14de-72cd-468d-b601-2a542ad04945",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amadeus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/323",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/323",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladendes Rippchen-Restaurant mit einer Einrichtung aus den 20er- und 30er Jahren, obligatorischen Vichy-Tischdecken und nostalgischem Nippes. Hier kann man sich an Rippchen g\u00fctlich tun, bis man wirklich nicht mehr kann!",
                    "en": "Restaurant serving a liberal supply of spareribs. The Vichy-style table-cloths and nostalgic knick-knacks are reminiscent of the twenties and thirties. Be careful not to overdo, because it is \u2018all you can eat\u2019!",
                    "es": "La especialidad de este restaurante es la costilla, que se ofrece en barra libre. El interior es de los a\u00f1os veinte y treinta, los mantelitos son de cuadros Vichy y hay cachivaches de anta\u00f1o por todas partes. \u00a1Para saciarse en un ambiente especial!",
                    "nl": "Bourgondisch ribbetjesrestaurant met een interieur uit de jaren 20 en 30, obligatoire vichy-tafelkleedjes en nostalgische prullaria alom. Hier kan men ribbetjes eten tot men erbij neervalt, want het is \u00e0 volont\u00e9! ",
                    "fr": "Copieux restaurant de petits os, int\u00e9rieur tout droit sorti des ann\u00e9es 20 et 30, nappes obligatoirement vichy et univers de pacotille nostalgique. Ici, on peut manger des petits os jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9puisement, c\u2019est \u00e0 volont\u00e9 !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1498"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amadeus"
                ],
                "en": [
                    "Amadeus"
                ],
                "es": [
                    "Amadeus"
                ],
                "nl": [
                    "Amadeus"
                ],
                "fr": [
                    "Amadeus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen schlemmen und essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat spare ribs"
                ],
                "es": [
                    "Riqu\u00edsimas costillas \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Bourgondisch ribbetjes smullen \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation gourmande de c\u00f4telettes \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:11:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/amadeus-patershol/4bc03a8fabf495217d05bf93",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Amadeus.Gent.1/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740683-Reviews-Amadeus_Ghent_1-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=43",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=45",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=44",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}