{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:12:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                399
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1781",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/drifter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 47",
                "created": "2017-11-20T09:57:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474744426"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724576 51.05894)"
                },
                "email": [
                    "info@thedrifter.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Drifter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1049",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1049",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai.",
                    "en": "Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai.",
                    "es": "Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai.",
                    "nl": "Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai.",
                    "fr": "Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1781"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Drifter"
                ],
                "en": [
                    "The Drifter"
                ],
                "es": [
                    "The Drifter"
                ],
                "nl": [
                    "The Drifter"
                ],
                "fr": [
                    "The Drifter"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Cocktailbar an der Grafenburg  "
                ],
                "en": [
                    "Cocktail bar at the Castle of the Counts"
                ],
                "es": [
                    "Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktailbar aan het Gravensteen"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:12:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                399
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1781",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/drifter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 47",
                "created": "2017-11-20T09:57:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474744426"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724576 51.05894)"
                },
                "email": [
                    "info@thedrifter.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Drifter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1049",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1049",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai.",
                    "en": "Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai.",
                    "es": "Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai.",
                    "nl": "Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai.",
                    "fr": "Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1781"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Drifter"
                ],
                "en": [
                    "The Drifter"
                ],
                "es": [
                    "The Drifter"
                ],
                "nl": [
                    "The Drifter"
                ],
                "fr": [
                    "The Drifter"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Cocktailbar an der Grafenburg  "
                ],
                "en": [
                    "Cocktail bar at the Castle of the Counts"
                ],
                "es": [
                    "Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktailbar aan het Gravensteen"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:12:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                399
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1781",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/drifter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 47",
                "created": "2017-11-20T09:57:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474744426"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724576 51.05894)"
                },
                "email": [
                    "info@thedrifter.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Drifter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1049",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1049",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai.",
                    "en": "Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai.",
                    "es": "Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai.",
                    "nl": "Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai.",
                    "fr": "Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1781"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Drifter"
                ],
                "en": [
                    "The Drifter"
                ],
                "es": [
                    "The Drifter"
                ],
                "nl": [
                    "The Drifter"
                ],
                "fr": [
                    "The Drifter"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Cocktailbar an der Grafenburg  "
                ],
                "en": [
                    "Cocktail bar at the Castle of the Counts"
                ],
                "es": [
                    "Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktailbar aan het Gravensteen"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:12:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                399
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1781",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/drifter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 47",
                "created": "2017-11-20T09:57:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474744426"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724576 51.05894)"
                },
                "email": [
                    "info@thedrifter.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Drifter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1049",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1049",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai.",
                    "en": "Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai.",
                    "es": "Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai.",
                    "nl": "Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai.",
                    "fr": "Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1781"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Drifter"
                ],
                "en": [
                    "The Drifter"
                ],
                "es": [
                    "The Drifter"
                ],
                "nl": [
                    "The Drifter"
                ],
                "fr": [
                    "The Drifter"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Cocktailbar an der Grafenburg  "
                ],
                "en": [
                    "Cocktail bar at the Castle of the Counts"
                ],
                "es": [
                    "Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktailbar aan het Gravensteen"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/dsc_0793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Drifter",
                        "en": "The Drifter",
                        "es": "The Drifter",
                        "nl": "The Drifter",
                        "fr": "The Drifter"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-20T10:12:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                399
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1781",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/drifter",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 47",
                "created": "2017-11-20T09:57:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474744426"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724576 51.05894)"
                },
                "email": [
                    "info@thedrifter.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Drifter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1049",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1049",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai.",
                    "en": "Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai.",
                    "es": "Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai.",
                    "nl": "Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai.",
                    "fr": "Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1781"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Drifter"
                ],
                "en": [
                    "The Drifter"
                ],
                "es": [
                    "The Drifter"
                ],
                "nl": [
                    "The Drifter"
                ],
                "fr": [
                    "The Drifter"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Cocktailbar an der Grafenburg  "
                ],
                "en": [
                    "Cocktail bar at the Castle of the Counts"
                ],
                "es": [
                    "Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktailbar aan het Gravensteen"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:02:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2153",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gekroonde-hoofden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 4",
                "created": "2014-04-10T09:14:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333774"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7196504576721 51.05674328194)"
                },
                "email": [
                    "info@degekroondehoofden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gekroonde Hoofden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/861",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/861",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">\u201eDe Gekroonde Hoofden\u201c ist ein bekanntes Spareribs-Restaurant im Herzen von Gent. Es ist in einem historischen Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1560 untergebracht. Es soll fr\u00fcher \u201eDe Draecke\u201c gehei\u00dfen haben.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Erkennen Sie die H\u00e4upter auf dieser H\u00e4userfassade aus dem 16. Jahrhundert?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fassade dieses Geb\u00e4udes ist eine Art historisches Bilderbuch mit den H\u00e4uptern fl\u00e4mischer Grafen aus der Zeit zwischen dem 12. und 16. Jahrhundert. Der Erste ist Balduin der Konstantinopolitaner und der Letzte ist der spanische F\u00fcrst Philipp II. Das ber\u00fchmteste Haupt ist \u00fcber der Eingangst\u00fcr angebracht und stellt Kaiser Karl V. dar. Dieser F\u00fcrst wurde wenige Stra\u00dfen weiter auf dem Prinzenhof geboren.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">De Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Do you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">De Gekroonde Hoofden es un restaurante muy famoso de costillas en el coraz\u00f3n de la ciudad. Est\u00e1 situado en una casa hist\u00f3rica que data de 1560. Se dice que antes se conoc\u00eda este edificio por el nombre \u201cDe Draecke\u201d (el drag\u00f3n).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfReconoce las cabezas en esta fachada que data del siglo XVI?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La fachada de esta casa, que data del siglo XVI, es como un libro de estampas hist\u00f3rico con cabezas de condes de Flandes de entre el siglo XII y XVI. El primero es Balduino de Constantinopla y el \u00faltimo el monarca espa\u00f1ol Felipe II. La cabeza m\u00e1s famosa est\u00e1 en la puerta de entrada, la del emperador Carlos. Este monarca naci\u00f3 a pocas calles, en el Prinsenhof.</span></span></span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De Gekroonde Hoofden is een bekend ribbetjesrestaurant in het hart van Gent. Het is gevestigd in een historisch huis uit 1560. Het gebouw zou vroeger bekend gestaan hebben als \u201cDe Draecke\u201d.</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Herken jij de hoofden op deze 16de eeuwse gevel?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De gevel van dit 16de-eeuwse huis is een soort historisch prentjesboek met de hoofden van de graven van Vlaanderen tussen de 12de en 16de eeuw. De eerste is Boudewijn van Constantinopel en de laatste de Spaanse vorst Filips II. De meest bekende kop prijkt net boven de toegangsdeur, die van Keizer Karel. Deze vorst is enkele straten verder in het Prinsenhof geboren.</span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le restaurant De Gekroonde Hoofden a fait des <em>spare ribs</em> sa sp\u00e9cialit\u00e9 bien connue au c\u0153ur de Gand. Il est install\u00e9 dans une maison historique datant de 1560, qui aurait \u00e9t\u00e9 autrefois connue sous le nom \u00abDe Draecke\u00bb.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Reconnaissez-vous les t\u00eates qui ornent cette fa\u00e7ade du 16e si\u00e8cle?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sorte de livre d\u2019images historique, la fa\u00e7ade de cette demeure du 16e si\u00e8cle pr\u00e9sente les t\u00eates des comtes de Flandre du 12e au 16e si\u00e8cle, le premier \u00e9tant Baudouin de Constantinople et le dernier le souverain espagnol Philippe II. La figure la plus connue surmonte la porte d\u2019entr\u00e9e: c\u2019est Charles Quint, empereur n\u00e9 \u00e0 quelques rues de l\u00e0, dans le Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2153"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "en": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "es": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "nl": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "fr": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen: Essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat ribs"
                ],
                "es": [
                    "Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petits os \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:17:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/De-Gekroonde-Hoofden/141602035906247",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:02:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2153",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gekroonde-hoofden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 4",
                "created": "2014-04-10T09:14:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333774"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7196504576721 51.05674328194)"
                },
                "email": [
                    "info@degekroondehoofden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gekroonde Hoofden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/861",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/861",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">\u201eDe Gekroonde Hoofden\u201c ist ein bekanntes Spareribs-Restaurant im Herzen von Gent. Es ist in einem historischen Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1560 untergebracht. Es soll fr\u00fcher \u201eDe Draecke\u201c gehei\u00dfen haben.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Erkennen Sie die H\u00e4upter auf dieser H\u00e4userfassade aus dem 16. Jahrhundert?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fassade dieses Geb\u00e4udes ist eine Art historisches Bilderbuch mit den H\u00e4uptern fl\u00e4mischer Grafen aus der Zeit zwischen dem 12. und 16. Jahrhundert. Der Erste ist Balduin der Konstantinopolitaner und der Letzte ist der spanische F\u00fcrst Philipp II. Das ber\u00fchmteste Haupt ist \u00fcber der Eingangst\u00fcr angebracht und stellt Kaiser Karl V. dar. Dieser F\u00fcrst wurde wenige Stra\u00dfen weiter auf dem Prinzenhof geboren.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">De Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Do you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">De Gekroonde Hoofden es un restaurante muy famoso de costillas en el coraz\u00f3n de la ciudad. Est\u00e1 situado en una casa hist\u00f3rica que data de 1560. Se dice que antes se conoc\u00eda este edificio por el nombre \u201cDe Draecke\u201d (el drag\u00f3n).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfReconoce las cabezas en esta fachada que data del siglo XVI?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La fachada de esta casa, que data del siglo XVI, es como un libro de estampas hist\u00f3rico con cabezas de condes de Flandes de entre el siglo XII y XVI. El primero es Balduino de Constantinopla y el \u00faltimo el monarca espa\u00f1ol Felipe II. La cabeza m\u00e1s famosa est\u00e1 en la puerta de entrada, la del emperador Carlos. Este monarca naci\u00f3 a pocas calles, en el Prinsenhof.</span></span></span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De Gekroonde Hoofden is een bekend ribbetjesrestaurant in het hart van Gent. Het is gevestigd in een historisch huis uit 1560. Het gebouw zou vroeger bekend gestaan hebben als \u201cDe Draecke\u201d.</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Herken jij de hoofden op deze 16de eeuwse gevel?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De gevel van dit 16de-eeuwse huis is een soort historisch prentjesboek met de hoofden van de graven van Vlaanderen tussen de 12de en 16de eeuw. De eerste is Boudewijn van Constantinopel en de laatste de Spaanse vorst Filips II. De meest bekende kop prijkt net boven de toegangsdeur, die van Keizer Karel. Deze vorst is enkele straten verder in het Prinsenhof geboren.</span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le restaurant De Gekroonde Hoofden a fait des <em>spare ribs</em> sa sp\u00e9cialit\u00e9 bien connue au c\u0153ur de Gand. Il est install\u00e9 dans une maison historique datant de 1560, qui aurait \u00e9t\u00e9 autrefois connue sous le nom \u00abDe Draecke\u00bb.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Reconnaissez-vous les t\u00eates qui ornent cette fa\u00e7ade du 16e si\u00e8cle?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sorte de livre d\u2019images historique, la fa\u00e7ade de cette demeure du 16e si\u00e8cle pr\u00e9sente les t\u00eates des comtes de Flandre du 12e au 16e si\u00e8cle, le premier \u00e9tant Baudouin de Constantinople et le dernier le souverain espagnol Philippe II. La figure la plus connue surmonte la porte d\u2019entr\u00e9e: c\u2019est Charles Quint, empereur n\u00e9 \u00e0 quelques rues de l\u00e0, dans le Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2153"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "en": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "es": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "nl": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "fr": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen: Essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat ribs"
                ],
                "es": [
                    "Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petits os \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:17:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/De-Gekroonde-Hoofden/141602035906247",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:02:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2153",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gekroonde-hoofden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 4",
                "created": "2014-04-10T09:14:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333774"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7196504576721 51.05674328194)"
                },
                "email": [
                    "info@degekroondehoofden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gekroonde Hoofden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/861",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/861",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">\u201eDe Gekroonde Hoofden\u201c ist ein bekanntes Spareribs-Restaurant im Herzen von Gent. Es ist in einem historischen Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1560 untergebracht. Es soll fr\u00fcher \u201eDe Draecke\u201c gehei\u00dfen haben.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Erkennen Sie die H\u00e4upter auf dieser H\u00e4userfassade aus dem 16. Jahrhundert?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fassade dieses Geb\u00e4udes ist eine Art historisches Bilderbuch mit den H\u00e4uptern fl\u00e4mischer Grafen aus der Zeit zwischen dem 12. und 16. Jahrhundert. Der Erste ist Balduin der Konstantinopolitaner und der Letzte ist der spanische F\u00fcrst Philipp II. Das ber\u00fchmteste Haupt ist \u00fcber der Eingangst\u00fcr angebracht und stellt Kaiser Karl V. dar. Dieser F\u00fcrst wurde wenige Stra\u00dfen weiter auf dem Prinzenhof geboren.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">De Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Do you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">De Gekroonde Hoofden es un restaurante muy famoso de costillas en el coraz\u00f3n de la ciudad. Est\u00e1 situado en una casa hist\u00f3rica que data de 1560. Se dice que antes se conoc\u00eda este edificio por el nombre \u201cDe Draecke\u201d (el drag\u00f3n).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfReconoce las cabezas en esta fachada que data del siglo XVI?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La fachada de esta casa, que data del siglo XVI, es como un libro de estampas hist\u00f3rico con cabezas de condes de Flandes de entre el siglo XII y XVI. El primero es Balduino de Constantinopla y el \u00faltimo el monarca espa\u00f1ol Felipe II. La cabeza m\u00e1s famosa est\u00e1 en la puerta de entrada, la del emperador Carlos. Este monarca naci\u00f3 a pocas calles, en el Prinsenhof.</span></span></span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De Gekroonde Hoofden is een bekend ribbetjesrestaurant in het hart van Gent. Het is gevestigd in een historisch huis uit 1560. Het gebouw zou vroeger bekend gestaan hebben als \u201cDe Draecke\u201d.</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Herken jij de hoofden op deze 16de eeuwse gevel?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De gevel van dit 16de-eeuwse huis is een soort historisch prentjesboek met de hoofden van de graven van Vlaanderen tussen de 12de en 16de eeuw. De eerste is Boudewijn van Constantinopel en de laatste de Spaanse vorst Filips II. De meest bekende kop prijkt net boven de toegangsdeur, die van Keizer Karel. Deze vorst is enkele straten verder in het Prinsenhof geboren.</span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le restaurant De Gekroonde Hoofden a fait des <em>spare ribs</em> sa sp\u00e9cialit\u00e9 bien connue au c\u0153ur de Gand. Il est install\u00e9 dans une maison historique datant de 1560, qui aurait \u00e9t\u00e9 autrefois connue sous le nom \u00abDe Draecke\u00bb.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Reconnaissez-vous les t\u00eates qui ornent cette fa\u00e7ade du 16e si\u00e8cle?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sorte de livre d\u2019images historique, la fa\u00e7ade de cette demeure du 16e si\u00e8cle pr\u00e9sente les t\u00eates des comtes de Flandre du 12e au 16e si\u00e8cle, le premier \u00e9tant Baudouin de Constantinople et le dernier le souverain espagnol Philippe II. La figure la plus connue surmonte la porte d\u2019entr\u00e9e: c\u2019est Charles Quint, empereur n\u00e9 \u00e0 quelques rues de l\u00e0, dans le Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2153"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "en": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "es": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "nl": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "fr": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen: Essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat ribs"
                ],
                "es": [
                    "Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petits os \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:17:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/De-Gekroonde-Hoofden/141602035906247",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:02:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2153",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gekroonde-hoofden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 4",
                "created": "2014-04-10T09:14:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333774"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7196504576721 51.05674328194)"
                },
                "email": [
                    "info@degekroondehoofden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gekroonde Hoofden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/861",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/861",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">\u201eDe Gekroonde Hoofden\u201c ist ein bekanntes Spareribs-Restaurant im Herzen von Gent. Es ist in einem historischen Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1560 untergebracht. Es soll fr\u00fcher \u201eDe Draecke\u201c gehei\u00dfen haben.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Erkennen Sie die H\u00e4upter auf dieser H\u00e4userfassade aus dem 16. Jahrhundert?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fassade dieses Geb\u00e4udes ist eine Art historisches Bilderbuch mit den H\u00e4uptern fl\u00e4mischer Grafen aus der Zeit zwischen dem 12. und 16. Jahrhundert. Der Erste ist Balduin der Konstantinopolitaner und der Letzte ist der spanische F\u00fcrst Philipp II. Das ber\u00fchmteste Haupt ist \u00fcber der Eingangst\u00fcr angebracht und stellt Kaiser Karl V. dar. Dieser F\u00fcrst wurde wenige Stra\u00dfen weiter auf dem Prinzenhof geboren.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">De Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Do you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">De Gekroonde Hoofden es un restaurante muy famoso de costillas en el coraz\u00f3n de la ciudad. Est\u00e1 situado en una casa hist\u00f3rica que data de 1560. Se dice que antes se conoc\u00eda este edificio por el nombre \u201cDe Draecke\u201d (el drag\u00f3n).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfReconoce las cabezas en esta fachada que data del siglo XVI?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La fachada de esta casa, que data del siglo XVI, es como un libro de estampas hist\u00f3rico con cabezas de condes de Flandes de entre el siglo XII y XVI. El primero es Balduino de Constantinopla y el \u00faltimo el monarca espa\u00f1ol Felipe II. La cabeza m\u00e1s famosa est\u00e1 en la puerta de entrada, la del emperador Carlos. Este monarca naci\u00f3 a pocas calles, en el Prinsenhof.</span></span></span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De Gekroonde Hoofden is een bekend ribbetjesrestaurant in het hart van Gent. Het is gevestigd in een historisch huis uit 1560. Het gebouw zou vroeger bekend gestaan hebben als \u201cDe Draecke\u201d.</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Herken jij de hoofden op deze 16de eeuwse gevel?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De gevel van dit 16de-eeuwse huis is een soort historisch prentjesboek met de hoofden van de graven van Vlaanderen tussen de 12de en 16de eeuw. De eerste is Boudewijn van Constantinopel en de laatste de Spaanse vorst Filips II. De meest bekende kop prijkt net boven de toegangsdeur, die van Keizer Karel. Deze vorst is enkele straten verder in het Prinsenhof geboren.</span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le restaurant De Gekroonde Hoofden a fait des <em>spare ribs</em> sa sp\u00e9cialit\u00e9 bien connue au c\u0153ur de Gand. Il est install\u00e9 dans une maison historique datant de 1560, qui aurait \u00e9t\u00e9 autrefois connue sous le nom \u00abDe Draecke\u00bb.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Reconnaissez-vous les t\u00eates qui ornent cette fa\u00e7ade du 16e si\u00e8cle?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sorte de livre d\u2019images historique, la fa\u00e7ade de cette demeure du 16e si\u00e8cle pr\u00e9sente les t\u00eates des comtes de Flandre du 12e au 16e si\u00e8cle, le premier \u00e9tant Baudouin de Constantinople et le dernier le souverain espagnol Philippe II. La figure la plus connue surmonte la porte d\u2019entr\u00e9e: c\u2019est Charles Quint, empereur n\u00e9 \u00e0 quelques rues de l\u00e0, dans le Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2153"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "en": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "es": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "nl": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "fr": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen: Essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat ribs"
                ],
                "es": [
                    "Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petits os \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:17:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/De-Gekroonde-Hoofden/141602035906247",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Openbaarvervoer-DT000922.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Openbaarvervoer-DT000922.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Bagagedepot Gent-Dampoort",
                        "fr": ""
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Openbaarvervoer-DT000922.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Openbaarvervoer-DT000922.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "",
                        "en": "",
                        "es": "",
                        "nl": "Bagagedepot Gent-Dampoort",
                        "fr": ""
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T13:53:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -96
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/062a8a1b-e8e3-442c-83ca-4fd370075d0b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2259",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/nl/zien-doen/bagagedepot-gent-dampoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein 10",
                "created": "2011-12-14T13:16:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3225282828"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.740276 51.056227)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41e44e05-7302-45ca-a3fc-7957c1de2362",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "NMBS - Station Gent Dampoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/228",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/228",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zowel Station Gent-Sint-Pieters als Station Gent-Dampoort beschikken over een automatische bagagebewaarplaats.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zowel Station Gent-Sint-Pieters als Station Gent-Dampoort beschikken over een automatische bagagebewaarplaats.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zowel Station Gent-Sint-Pieters als Station Gent-Dampoort beschikken over een automatische bagagebewaarplaats.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je bagage kun je kwijt in een van de twee stations.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zowel Station Gent-Sint-Pieters als Station Gent-Dampoort beschikken over een automatische bagagebewaarplaats.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zowel Station Gent-Sint-Pieters als Station Gent-Dampoort beschikken over een automatische bagagebewaarplaats.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2259"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a0874aff-da4b-4224-98b4-611f024db262",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Bagagedepot Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": []
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [
                    "Bagagebewaarplaats in station Gent-Dampoort"
                ],
                "fr": []
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-07T13:10:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T12:44:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -611
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1777",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/otomat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "764",
                    "OTOMAT (Otomat Gent)",
                    "246",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleine Vismarkt 3",
                "created": "2017-11-13T10:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780404"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721653 51.056345)"
                },
                "email": [
                    "info@otomat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Otomat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1046",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1046",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen.",
                    "en": "A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks.",
                    "es": "Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII.",
                    "nl": "Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg.",
                    "fr": "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1777"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Otomat "
                ],
                "en": [
                    "Otomat "
                ],
                "es": [
                    "Otomat "
                ],
                "nl": [
                    "Otomat "
                ],
                "fr": [
                    "Otomat "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die etwas andere Pizzeria"
                ],
                "en": [
                    "Pizzeria with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una pizzer\u00eda con un toque especial"
                ],
                "nl": [
                    "Een pizzeria met een twist"
                ],
                "fr": [
                    "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T12:44:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -611
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1777",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/otomat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "764",
                    "OTOMAT (Otomat Gent)",
                    "246",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleine Vismarkt 3",
                "created": "2017-11-13T10:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780404"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721653 51.056345)"
                },
                "email": [
                    "info@otomat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Otomat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1046",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1046",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen.",
                    "en": "A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks.",
                    "es": "Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII.",
                    "nl": "Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg.",
                    "fr": "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1777"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Otomat "
                ],
                "en": [
                    "Otomat "
                ],
                "es": [
                    "Otomat "
                ],
                "nl": [
                    "Otomat "
                ],
                "fr": [
                    "Otomat "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die etwas andere Pizzeria"
                ],
                "en": [
                    "Pizzeria with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una pizzer\u00eda con un toque especial"
                ],
                "nl": [
                    "Een pizzeria met een twist"
                ],
                "fr": [
                    "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T12:44:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -611
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1777",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/otomat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "764",
                    "OTOMAT (Otomat Gent)",
                    "246",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleine Vismarkt 3",
                "created": "2017-11-13T10:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780404"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721653 51.056345)"
                },
                "email": [
                    "info@otomat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Otomat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1046",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1046",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen.",
                    "en": "A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks.",
                    "es": "Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII.",
                    "nl": "Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg.",
                    "fr": "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1777"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Otomat "
                ],
                "en": [
                    "Otomat "
                ],
                "es": [
                    "Otomat "
                ],
                "nl": [
                    "Otomat "
                ],
                "fr": [
                    "Otomat "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die etwas andere Pizzeria"
                ],
                "en": [
                    "Pizzeria with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una pizzer\u00eda con un toque especial"
                ],
                "nl": [
                    "Een pizzeria met een twist"
                ],
                "fr": [
                    "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T12:44:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -611
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1777",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/otomat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "764",
                    "OTOMAT (Otomat Gent)",
                    "246",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleine Vismarkt 3",
                "created": "2017-11-13T10:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780404"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721653 51.056345)"
                },
                "email": [
                    "info@otomat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Otomat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1046",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1046",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen.",
                    "en": "A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks.",
                    "es": "Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII.",
                    "nl": "Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg.",
                    "fr": "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1777"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Otomat "
                ],
                "en": [
                    "Otomat "
                ],
                "es": [
                    "Otomat "
                ],
                "nl": [
                    "Otomat "
                ],
                "fr": [
                    "Otomat "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die etwas andere Pizzeria"
                ],
                "en": [
                    "Pizzeria with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una pizzer\u00eda con un toque especial"
                ],
                "nl": [
                    "Een pizzeria met een twist"
                ],
                "fr": [
                    "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/otomat-dt003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Otomat-DT003673.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Otomat-DT003672.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Otomat",
                        "en": "Otomat",
                        "es": "Otomat",
                        "nl": "Otomat Gent",
                        "fr": "Otomat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T12:44:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -611
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1777",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/otomat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "764",
                    "OTOMAT (Otomat Gent)",
                    "246",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kleine Vismarkt 3",
                "created": "2017-11-13T10:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292780404"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721653 51.056345)"
                },
                "email": [
                    "info@otomat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Otomat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1046",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1046",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen.",
                    "en": "A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks.",
                    "es": "Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII.",
                    "nl": "Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg.",
                    "fr": "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1777"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Otomat "
                ],
                "en": [
                    "Otomat "
                ],
                "es": [
                    "Otomat "
                ],
                "nl": [
                    "Otomat "
                ],
                "fr": [
                    "Otomat "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die etwas andere Pizzeria"
                ],
                "en": [
                    "Pizzeria with a twist"
                ],
                "es": [
                    "Una pizzer\u00eda con un toque especial"
                ],
                "nl": [
                    "Een pizzeria met een twist"
                ],
                "fr": [
                    "Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:20:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/39759434-14d0-494e-b307-ba42a2a0e4db",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1776",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/kruidtuin",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "693",
                    "Kruidtuin",
                    "331",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 27",
                "created": "2017-11-13T10:27:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293119989"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718556 51.041316)"
                },
                "email": [
                    "info@kruidtuingent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eb4ae2e0-dd7d-4fe1-98ee-8a66977e1a9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kruidtuin"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1045",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1045",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kruidtuin in einem alten Herrenhaus, fu\u00dfl\u00e4ufig vom Zentrum entfernt, bietet eine vielseitige Karte mit Fisch-, Fleisch- und vegetarischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die modernen leichten Gerichte sind fantastische Geschmackskombinationen. Dar\u00fcber hinaus gibt es die Klassiker mit einem Twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kruidtuin, in an old mansion within walking distance of the city centre, offers a varied menu of fish, meat and vegetarian food.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Expect light, contemporary dishes with delicious flavour combinations, as well as traditional dishes with a twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kruidtuin, en una antigua casa se\u00f1orial a poca distancia andando del centro tiene una amplia carta con platos vegetarianos, de pescado y carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos ligeros y aut\u00e9nticos con unas combinaciones de sabor sorprendentes. A parte de eso tambi\u00e9n tienen los cl\u00e1sicos con un toque diferente.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kruidtuin, in een oud herenhuis op wandelafstand van het centrum, biedt een veelzijdige kaart met vis-, vlees en veggiegerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigentijdse lichte gerechten zijn heerlijke smaakcombinaties. Daarnaast zijn er ook nog de klassiekers met een twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kruidtuin, install\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre \u00e0 deux pas du centre, propose une carte vari\u00e9e de poissons, viandes et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ces mets l\u00e9gers et contemporains offrent d\u2019incroyables mariages de saveurs. Sans oublier les classiques revisit\u00e9s.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1776"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "en": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "es": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "nl": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "fr": [
                    "Kruidtuin"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne K\u00fcche mit frischen Gartenkr\u00e4utern"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary cuisine using fresh garden herbs"
                ],
                "es": [
                    "Cocina contempor\u00e1nea con hierbas del huerto"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse keuken met verse kruiden uit de tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine contemporaine avec des herbes fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:33:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:20:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/39759434-14d0-494e-b307-ba42a2a0e4db",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1776",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/kruidtuin",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "693",
                    "Kruidtuin",
                    "331",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 27",
                "created": "2017-11-13T10:27:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293119989"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718556 51.041316)"
                },
                "email": [
                    "info@kruidtuingent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eb4ae2e0-dd7d-4fe1-98ee-8a66977e1a9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kruidtuin"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1045",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1045",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kruidtuin in einem alten Herrenhaus, fu\u00dfl\u00e4ufig vom Zentrum entfernt, bietet eine vielseitige Karte mit Fisch-, Fleisch- und vegetarischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die modernen leichten Gerichte sind fantastische Geschmackskombinationen. Dar\u00fcber hinaus gibt es die Klassiker mit einem Twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kruidtuin, in an old mansion within walking distance of the city centre, offers a varied menu of fish, meat and vegetarian food.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Expect light, contemporary dishes with delicious flavour combinations, as well as traditional dishes with a twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kruidtuin, en una antigua casa se\u00f1orial a poca distancia andando del centro tiene una amplia carta con platos vegetarianos, de pescado y carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos ligeros y aut\u00e9nticos con unas combinaciones de sabor sorprendentes. A parte de eso tambi\u00e9n tienen los cl\u00e1sicos con un toque diferente.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kruidtuin, in een oud herenhuis op wandelafstand van het centrum, biedt een veelzijdige kaart met vis-, vlees en veggiegerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigentijdse lichte gerechten zijn heerlijke smaakcombinaties. Daarnaast zijn er ook nog de klassiekers met een twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kruidtuin, install\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre \u00e0 deux pas du centre, propose une carte vari\u00e9e de poissons, viandes et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ces mets l\u00e9gers et contemporains offrent d\u2019incroyables mariages de saveurs. Sans oublier les classiques revisit\u00e9s.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1776"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "en": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "es": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "nl": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "fr": [
                    "Kruidtuin"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne K\u00fcche mit frischen Gartenkr\u00e4utern"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary cuisine using fresh garden herbs"
                ],
                "es": [
                    "Cocina contempor\u00e1nea con hierbas del huerto"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse keuken met verse kruiden uit de tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine contemporaine avec des herbes fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:33:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:20:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/39759434-14d0-494e-b307-ba42a2a0e4db",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1776",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/kruidtuin",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "693",
                    "Kruidtuin",
                    "331",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 27",
                "created": "2017-11-13T10:27:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293119989"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718556 51.041316)"
                },
                "email": [
                    "info@kruidtuingent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eb4ae2e0-dd7d-4fe1-98ee-8a66977e1a9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kruidtuin"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1045",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1045",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kruidtuin in einem alten Herrenhaus, fu\u00dfl\u00e4ufig vom Zentrum entfernt, bietet eine vielseitige Karte mit Fisch-, Fleisch- und vegetarischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die modernen leichten Gerichte sind fantastische Geschmackskombinationen. Dar\u00fcber hinaus gibt es die Klassiker mit einem Twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kruidtuin, in an old mansion within walking distance of the city centre, offers a varied menu of fish, meat and vegetarian food.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Expect light, contemporary dishes with delicious flavour combinations, as well as traditional dishes with a twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kruidtuin, en una antigua casa se\u00f1orial a poca distancia andando del centro tiene una amplia carta con platos vegetarianos, de pescado y carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos ligeros y aut\u00e9nticos con unas combinaciones de sabor sorprendentes. A parte de eso tambi\u00e9n tienen los cl\u00e1sicos con un toque diferente.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kruidtuin, in een oud herenhuis op wandelafstand van het centrum, biedt een veelzijdige kaart met vis-, vlees en veggiegerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigentijdse lichte gerechten zijn heerlijke smaakcombinaties. Daarnaast zijn er ook nog de klassiekers met een twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kruidtuin, install\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre \u00e0 deux pas du centre, propose une carte vari\u00e9e de poissons, viandes et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ces mets l\u00e9gers et contemporains offrent d\u2019incroyables mariages de saveurs. Sans oublier les classiques revisit\u00e9s.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1776"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "en": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "es": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "nl": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "fr": [
                    "Kruidtuin"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne K\u00fcche mit frischen Gartenkr\u00e4utern"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary cuisine using fresh garden herbs"
                ],
                "es": [
                    "Cocina contempor\u00e1nea con hierbas del huerto"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse keuken met verse kruiden uit de tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine contemporaine avec des herbes fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:33:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:20:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/39759434-14d0-494e-b307-ba42a2a0e4db",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1776",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/kruidtuin",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "693",
                    "Kruidtuin",
                    "331",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 27",
                "created": "2017-11-13T10:27:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293119989"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718556 51.041316)"
                },
                "email": [
                    "info@kruidtuingent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eb4ae2e0-dd7d-4fe1-98ee-8a66977e1a9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kruidtuin"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1045",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1045",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kruidtuin in einem alten Herrenhaus, fu\u00dfl\u00e4ufig vom Zentrum entfernt, bietet eine vielseitige Karte mit Fisch-, Fleisch- und vegetarischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die modernen leichten Gerichte sind fantastische Geschmackskombinationen. Dar\u00fcber hinaus gibt es die Klassiker mit einem Twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kruidtuin, in an old mansion within walking distance of the city centre, offers a varied menu of fish, meat and vegetarian food.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Expect light, contemporary dishes with delicious flavour combinations, as well as traditional dishes with a twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kruidtuin, en una antigua casa se\u00f1orial a poca distancia andando del centro tiene una amplia carta con platos vegetarianos, de pescado y carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos ligeros y aut\u00e9nticos con unas combinaciones de sabor sorprendentes. A parte de eso tambi\u00e9n tienen los cl\u00e1sicos con un toque diferente.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kruidtuin, in een oud herenhuis op wandelafstand van het centrum, biedt een veelzijdige kaart met vis-, vlees en veggiegerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigentijdse lichte gerechten zijn heerlijke smaakcombinaties. Daarnaast zijn er ook nog de klassiekers met een twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kruidtuin, install\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre \u00e0 deux pas du centre, propose une carte vari\u00e9e de poissons, viandes et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ces mets l\u00e9gers et contemporains offrent d\u2019incroyables mariages de saveurs. Sans oublier les classiques revisit\u00e9s.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1776"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "en": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "es": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "nl": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "fr": [
                    "Kruidtuin"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne K\u00fcche mit frischen Gartenkr\u00e4utern"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary cuisine using fresh garden herbs"
                ],
                "es": [
                    "Cocina contempor\u00e1nea con hierbas del huerto"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse keuken met verse kruiden uit de tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine contemporaine avec des herbes fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:33:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/kruidtuin1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kruidtuin",
                        "en": "Kruidtuin",
                        "es": "Kruidtuin",
                        "nl": "Kruidtuin",
                        "fr": "Kruidtuin"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:20:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/39759434-14d0-494e-b307-ba42a2a0e4db",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1776",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/kruidtuin",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "693",
                    "Kruidtuin",
                    "331",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 27",
                "created": "2017-11-13T10:27:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293119989"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718556 51.041316)"
                },
                "email": [
                    "info@kruidtuingent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eb4ae2e0-dd7d-4fe1-98ee-8a66977e1a9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kruidtuin"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1045",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1045",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kruidtuin in einem alten Herrenhaus, fu\u00dfl\u00e4ufig vom Zentrum entfernt, bietet eine vielseitige Karte mit Fisch-, Fleisch- und vegetarischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die modernen leichten Gerichte sind fantastische Geschmackskombinationen. Dar\u00fcber hinaus gibt es die Klassiker mit einem Twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Kruidtuin, in an old mansion within walking distance of the city centre, offers a varied menu of fish, meat and vegetarian food.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Expect light, contemporary dishes with delicious flavour combinations, as well as traditional dishes with a twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Kruidtuin, en una antigua casa se\u00f1orial a poca distancia andando del centro tiene una amplia carta con platos vegetarianos, de pescado y carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos ligeros y aut\u00e9nticos con unas combinaciones de sabor sorprendentes. A parte de eso tambi\u00e9n tienen los cl\u00e1sicos con un toque diferente.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kruidtuin, in een oud herenhuis op wandelafstand van het centrum, biedt een veelzijdige kaart met vis-, vlees en veggiegerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigentijdse lichte gerechten zijn heerlijke smaakcombinaties. Daarnaast zijn er ook nog de klassiekers met een twist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Kruidtuin, install\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre \u00e0 deux pas du centre, propose une carte vari\u00e9e de poissons, viandes et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ces mets l\u00e9gers et contemporains offrent d\u2019incroyables mariages de saveurs. Sans oublier les classiques revisit\u00e9s.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1776"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "en": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "es": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "nl": [
                    "Kruidtuin"
                ],
                "fr": [
                    "Kruidtuin"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne K\u00fcche mit frischen Gartenkr\u00e4utern"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary cuisine using fresh garden herbs"
                ],
                "es": [
                    "Cocina contempor\u00e1nea con hierbas del huerto"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse keuken met verse kruiden uit de tuin"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine contemporaine avec des herbes fra\u00eeches"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:33:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij Gent",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:01:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -176
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1775",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-stokerij",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1169",
                    "EETKAFFEE MULTATULI (De Stokerij)",
                    "181",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Tichelrij 2a",
                "created": "2017-11-13T10:34:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799585"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723346 51.059916)"
                },
                "email": [
                    "info@destokerij-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/605a8029-be80-480e-8a62-7da7c80c9c5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Stokerij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1047",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1047",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "De Stokerij befindet sich in einer ehemaligen Schnapsbrennerei und Brauerei, die mit viel Liebe f\u00fcr authentische Elemente renoviert wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie klassische Brasserie-Gerichte in Verbindung mit origineller vegetarischer K\u00fcche. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden Sie wechselnde Weinempfehlungen und eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und anderen Getr\u00e4nken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Stokerij is located in a former gin distillery and brewery that has been renovated with careful attention to its authentic features.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find traditional brasserie fare combined with original vegetarian cuisine. The drinks menu includes frequently updated wine suggestions and a large selection of beers and other drinks.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Stokerij est\u00e1 ubicado en una antigua destiler\u00eda de ginebra y f\u00e1brica que fue renovada manteniendo gran parte de los elementos aut\u00e9nticos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de platos cl\u00e1sico de brasserie combinados con una cocina vegetariana original. En la carta hay un buen surtido de vinos y una amplia gama de cervezas y otras bebidas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Stokerij huist in een voormalige jeneverstokerij en brouwerij die met veel aandacht voor de authentieke elementen gerenoveerd werd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je de klassieke brasseriegerechten gecombineerd met een originele vegetarische keuken. Op de drankkaart staan wisselende wijnsuggesties en een groot assortiment bieren en andere dranken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Stokerij a pris place dans une ancienne brasserie-geni\u00e8vrerie, restaur\u00e9e dans le plus grand respect des \u00e9l\u00e9ments authentiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y retrouverez les classiques de la brasserie, associ\u00e9s \u00e0 une cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne originale. Quant \u00e0 la carte des boissons, elle alterne les suggestions de vin et un grand assortiment de bi\u00e8res et autres boissons.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1775"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "en": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "es": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "nl": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "fr": [
                    "De Stokerij"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant in ehemaliger Geneverbrennerei"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant in a former jenever distillery"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en la antigua destiler\u00eda de ginebra."
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in een voormalige jeneverstokerij"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans une ancienne geni\u00e8vrerie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij Gent",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:01:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -176
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1775",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-stokerij",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1169",
                    "EETKAFFEE MULTATULI (De Stokerij)",
                    "181",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Tichelrij 2a",
                "created": "2017-11-13T10:34:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799585"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723346 51.059916)"
                },
                "email": [
                    "info@destokerij-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/605a8029-be80-480e-8a62-7da7c80c9c5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Stokerij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1047",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1047",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "De Stokerij befindet sich in einer ehemaligen Schnapsbrennerei und Brauerei, die mit viel Liebe f\u00fcr authentische Elemente renoviert wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie klassische Brasserie-Gerichte in Verbindung mit origineller vegetarischer K\u00fcche. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden Sie wechselnde Weinempfehlungen und eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und anderen Getr\u00e4nken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Stokerij is located in a former gin distillery and brewery that has been renovated with careful attention to its authentic features.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find traditional brasserie fare combined with original vegetarian cuisine. The drinks menu includes frequently updated wine suggestions and a large selection of beers and other drinks.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Stokerij est\u00e1 ubicado en una antigua destiler\u00eda de ginebra y f\u00e1brica que fue renovada manteniendo gran parte de los elementos aut\u00e9nticos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de platos cl\u00e1sico de brasserie combinados con una cocina vegetariana original. En la carta hay un buen surtido de vinos y una amplia gama de cervezas y otras bebidas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Stokerij huist in een voormalige jeneverstokerij en brouwerij die met veel aandacht voor de authentieke elementen gerenoveerd werd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je de klassieke brasseriegerechten gecombineerd met een originele vegetarische keuken. Op de drankkaart staan wisselende wijnsuggesties en een groot assortiment bieren en andere dranken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Stokerij a pris place dans une ancienne brasserie-geni\u00e8vrerie, restaur\u00e9e dans le plus grand respect des \u00e9l\u00e9ments authentiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y retrouverez les classiques de la brasserie, associ\u00e9s \u00e0 une cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne originale. Quant \u00e0 la carte des boissons, elle alterne les suggestions de vin et un grand assortiment de bi\u00e8res et autres boissons.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1775"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "en": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "es": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "nl": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "fr": [
                    "De Stokerij"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant in ehemaliger Geneverbrennerei"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant in a former jenever distillery"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en la antigua destiler\u00eda de ginebra."
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in een voormalige jeneverstokerij"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans une ancienne geni\u00e8vrerie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij Gent",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:01:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -176
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1775",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-stokerij",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1169",
                    "EETKAFFEE MULTATULI (De Stokerij)",
                    "181",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Tichelrij 2a",
                "created": "2017-11-13T10:34:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799585"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723346 51.059916)"
                },
                "email": [
                    "info@destokerij-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/605a8029-be80-480e-8a62-7da7c80c9c5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Stokerij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1047",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1047",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "De Stokerij befindet sich in einer ehemaligen Schnapsbrennerei und Brauerei, die mit viel Liebe f\u00fcr authentische Elemente renoviert wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie klassische Brasserie-Gerichte in Verbindung mit origineller vegetarischer K\u00fcche. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden Sie wechselnde Weinempfehlungen und eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und anderen Getr\u00e4nken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Stokerij is located in a former gin distillery and brewery that has been renovated with careful attention to its authentic features.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find traditional brasserie fare combined with original vegetarian cuisine. The drinks menu includes frequently updated wine suggestions and a large selection of beers and other drinks.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Stokerij est\u00e1 ubicado en una antigua destiler\u00eda de ginebra y f\u00e1brica que fue renovada manteniendo gran parte de los elementos aut\u00e9nticos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de platos cl\u00e1sico de brasserie combinados con una cocina vegetariana original. En la carta hay un buen surtido de vinos y una amplia gama de cervezas y otras bebidas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Stokerij huist in een voormalige jeneverstokerij en brouwerij die met veel aandacht voor de authentieke elementen gerenoveerd werd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je de klassieke brasseriegerechten gecombineerd met een originele vegetarische keuken. Op de drankkaart staan wisselende wijnsuggesties en een groot assortiment bieren en andere dranken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Stokerij a pris place dans une ancienne brasserie-geni\u00e8vrerie, restaur\u00e9e dans le plus grand respect des \u00e9l\u00e9ments authentiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y retrouverez les classiques de la brasserie, associ\u00e9s \u00e0 une cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne originale. Quant \u00e0 la carte des boissons, elle alterne les suggestions de vin et un grand assortiment de bi\u00e8res et autres boissons.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1775"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "en": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "es": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "nl": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "fr": [
                    "De Stokerij"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant in ehemaliger Geneverbrennerei"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant in a former jenever distillery"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en la antigua destiler\u00eda de ginebra."
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in een voormalige jeneverstokerij"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans une ancienne geni\u00e8vrerie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij Gent",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:01:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -176
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1775",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-stokerij",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1169",
                    "EETKAFFEE MULTATULI (De Stokerij)",
                    "181",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Tichelrij 2a",
                "created": "2017-11-13T10:34:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799585"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723346 51.059916)"
                },
                "email": [
                    "info@destokerij-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/605a8029-be80-480e-8a62-7da7c80c9c5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Stokerij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1047",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1047",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "De Stokerij befindet sich in einer ehemaligen Schnapsbrennerei und Brauerei, die mit viel Liebe f\u00fcr authentische Elemente renoviert wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie klassische Brasserie-Gerichte in Verbindung mit origineller vegetarischer K\u00fcche. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden Sie wechselnde Weinempfehlungen und eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und anderen Getr\u00e4nken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Stokerij is located in a former gin distillery and brewery that has been renovated with careful attention to its authentic features.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find traditional brasserie fare combined with original vegetarian cuisine. The drinks menu includes frequently updated wine suggestions and a large selection of beers and other drinks.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Stokerij est\u00e1 ubicado en una antigua destiler\u00eda de ginebra y f\u00e1brica que fue renovada manteniendo gran parte de los elementos aut\u00e9nticos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de platos cl\u00e1sico de brasserie combinados con una cocina vegetariana original. En la carta hay un buen surtido de vinos y una amplia gama de cervezas y otras bebidas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Stokerij huist in een voormalige jeneverstokerij en brouwerij die met veel aandacht voor de authentieke elementen gerenoveerd werd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je de klassieke brasseriegerechten gecombineerd met een originele vegetarische keuken. Op de drankkaart staan wisselende wijnsuggesties en een groot assortiment bieren en andere dranken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Stokerij a pris place dans une ancienne brasserie-geni\u00e8vrerie, restaur\u00e9e dans le plus grand respect des \u00e9l\u00e9ments authentiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y retrouverez les classiques de la brasserie, associ\u00e9s \u00e0 une cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne originale. Quant \u00e0 la carte des boissons, elle alterne les suggestions de vin et un grand assortiment de bi\u00e8res et autres boissons.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1775"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "en": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "es": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "nl": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "fr": [
                    "De Stokerij"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant in ehemaliger Geneverbrennerei"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant in a former jenever distillery"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en la antigua destiler\u00eda de ginebra."
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in een voormalige jeneverstokerij"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans une ancienne geni\u00e8vrerie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004885.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/l_0001053811_00.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Stokerij",
                        "en": "De Stokerij",
                        "es": "De Stokerij",
                        "nl": "De Stokerij Gent",
                        "fr": "De Stokerij"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-13T11:01:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -176
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1e22b553-9ac0-4c0a-9ed5-730b60e1300d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1775",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-stokerij",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1169",
                    "EETKAFFEE MULTATULI (De Stokerij)",
                    "181",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Tichelrij 2a",
                "created": "2017-11-13T10:34:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799585"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723346 51.059916)"
                },
                "email": [
                    "info@destokerij-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/605a8029-be80-480e-8a62-7da7c80c9c5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Stokerij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1047",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1047",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "De Stokerij befindet sich in einer ehemaligen Schnapsbrennerei und Brauerei, die mit viel Liebe f\u00fcr authentische Elemente renoviert wurde.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie klassische Brasserie-Gerichte in Verbindung mit origineller vegetarischer K\u00fcche. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden Sie wechselnde Weinempfehlungen und eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und anderen Getr\u00e4nken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Stokerij is located in a former gin distillery and brewery that has been renovated with careful attention to its authentic features.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find traditional brasserie fare combined with original vegetarian cuisine. The drinks menu includes frequently updated wine suggestions and a large selection of beers and other drinks.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Stokerij est\u00e1 ubicado en una antigua destiler\u00eda de ginebra y f\u00e1brica que fue renovada manteniendo gran parte de los elementos aut\u00e9nticos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de platos cl\u00e1sico de brasserie combinados con una cocina vegetariana original. En la carta hay un buen surtido de vinos y una amplia gama de cervezas y otras bebidas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Stokerij huist in een voormalige jeneverstokerij en brouwerij die met veel aandacht voor de authentieke elementen gerenoveerd werd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je de klassieke brasseriegerechten gecombineerd met een originele vegetarische keuken. Op de drankkaart staan wisselende wijnsuggesties en een groot assortiment bieren en andere dranken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Stokerij a pris place dans une ancienne brasserie-geni\u00e8vrerie, restaur\u00e9e dans le plus grand respect des \u00e9l\u00e9ments authentiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y retrouverez les classiques de la brasserie, associ\u00e9s \u00e0 une cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne originale. Quant \u00e0 la carte des boissons, elle alterne les suggestions de vin et un grand assortiment de bi\u00e8res et autres boissons.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1775"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "en": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "es": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "nl": [
                    "De Stokerij"
                ],
                "fr": [
                    "De Stokerij"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Restaurant in ehemaliger Geneverbrennerei"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant in a former jenever distillery"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante en la antigua destiler\u00eda de ginebra."
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant in een voormalige jeneverstokerij"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant dans une ancienne geni\u00e8vrerie"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:34:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                900
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/425baff8-aec3-4a7d-a943-b335a7ced53e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1774",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-fondueloft",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "941",
                    "T FONDUELOFT ('t Fondueloft)",
                    "183",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 29",
                "created": "2017-11-09T11:22:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292238100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273 51.058043)"
                },
                "email": [
                    "fondueloft@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/93b47d5a-1d02-4876-a591-d4f86d77b157",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Fondueloft"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1044",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1044",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In \u2019t Fondueloft sind Sie zu Fisch-, Fleisch, K\u00e4se- und vegetarischem Fondue und Grill herzlich willkommen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dazu geh\u00f6ren auch hausgemachte Saucen, Salate, Pommes frites, Babykartoffeln oder Folienkartoffeln.<br />\nW\u00e4hrend der Woche haben Sie die Wahl zwischen Fondue und Grill oder einem Men\u00fc mit Getr\u00e4nk, Nachspeise und Kaffee. Freitagabends, am Wochenende und an Feiertagen gibt es nur Men\u00fckonzepte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Come to \u2019t Fondueloft for fish, meat, cheese and vegetarian fondues and grills.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>They are served with homemade sauces, salads, chips, new potatoes or jacket potatoes.<br />\nDuring the week you can choose between fondue or grill as individual dishes or a set menu including a drink, dessert and coffee. On Friday evenings, at weekends and on public holidays, only the set menus are available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u2019t Fondueloft ofrece propuestas de asador y fondue de pescado, carne, queso o vegetarianas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo ello va acompa\u00f1ado de complementos artesanalmente elaborados, como sus salsas, sus ensaladas o sus patatas, ya sea en forma de patatas fritas, patatitas baby o patatas cocinadas con la piel.<br />\nEn d\u00edas de semana las opciones son fondue o grill o bien un men\u00fa que incluye tambi\u00e9n bebida, postre y caf\u00e9. Los viernes por la noche, los fines de semana y los festivos la oferta consiste en men\u00fas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In \u2019t Fondueloft kun je terecht voor vis-, vlees-, kaas- en vegetarische fondue en grill. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Daar horen ook artisanaal gemaakte sausjes, salades, frietjes, krieltjes of aardappel in de schil bij.</p>\n\n<p>Tijdens de week kun je kiezen uit enkel fondue of grill of een menu inclusief drank, dessert en koffie. Op vrijdagavond, tijdens het weekend en op feestdagen zijn er enkel menuformules beschikbaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "'t Fondueloft, est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les fondues et grillades v\u00e9g\u00e9tariennes et \u00e0 base de poisson, de viande et de fromage.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Et cela comprend \u00e9galement des sauces, salades, frites, pommes de terre grenaille ou pommes de terre en robe des champs faites maison.<br />\nPendant la semaine, vous pouvez uniquement choisir parmi une fondue ou une grillade, ou bien un menu comprenant boissons, dessert et caf\u00e9. Le vendredi soir, pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s, seules les formules menu sont disponibles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1774"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "en": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "es": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "nl": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "fr": [
                    "'t Fondueloft"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fondue und Grill"
                ],
                "en": [
                    "Fondue and grill"
                ],
                "es": [
                    "Fondue y grill"
                ],
                "nl": [
                    "Fondue en grill"
                ],
                "fr": [
                    "Fondues et grillades"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T14:26:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:34:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                900
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/425baff8-aec3-4a7d-a943-b335a7ced53e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1774",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-fondueloft",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "941",
                    "T FONDUELOFT ('t Fondueloft)",
                    "183",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 29",
                "created": "2017-11-09T11:22:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292238100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273 51.058043)"
                },
                "email": [
                    "fondueloft@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/93b47d5a-1d02-4876-a591-d4f86d77b157",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Fondueloft"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1044",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1044",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In \u2019t Fondueloft sind Sie zu Fisch-, Fleisch, K\u00e4se- und vegetarischem Fondue und Grill herzlich willkommen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dazu geh\u00f6ren auch hausgemachte Saucen, Salate, Pommes frites, Babykartoffeln oder Folienkartoffeln.<br />\nW\u00e4hrend der Woche haben Sie die Wahl zwischen Fondue und Grill oder einem Men\u00fc mit Getr\u00e4nk, Nachspeise und Kaffee. Freitagabends, am Wochenende und an Feiertagen gibt es nur Men\u00fckonzepte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Come to \u2019t Fondueloft for fish, meat, cheese and vegetarian fondues and grills.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>They are served with homemade sauces, salads, chips, new potatoes or jacket potatoes.<br />\nDuring the week you can choose between fondue or grill as individual dishes or a set menu including a drink, dessert and coffee. On Friday evenings, at weekends and on public holidays, only the set menus are available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u2019t Fondueloft ofrece propuestas de asador y fondue de pescado, carne, queso o vegetarianas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo ello va acompa\u00f1ado de complementos artesanalmente elaborados, como sus salsas, sus ensaladas o sus patatas, ya sea en forma de patatas fritas, patatitas baby o patatas cocinadas con la piel.<br />\nEn d\u00edas de semana las opciones son fondue o grill o bien un men\u00fa que incluye tambi\u00e9n bebida, postre y caf\u00e9. Los viernes por la noche, los fines de semana y los festivos la oferta consiste en men\u00fas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In \u2019t Fondueloft kun je terecht voor vis-, vlees-, kaas- en vegetarische fondue en grill. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Daar horen ook artisanaal gemaakte sausjes, salades, frietjes, krieltjes of aardappel in de schil bij.</p>\n\n<p>Tijdens de week kun je kiezen uit enkel fondue of grill of een menu inclusief drank, dessert en koffie. Op vrijdagavond, tijdens het weekend en op feestdagen zijn er enkel menuformules beschikbaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "'t Fondueloft, est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les fondues et grillades v\u00e9g\u00e9tariennes et \u00e0 base de poisson, de viande et de fromage.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Et cela comprend \u00e9galement des sauces, salades, frites, pommes de terre grenaille ou pommes de terre en robe des champs faites maison.<br />\nPendant la semaine, vous pouvez uniquement choisir parmi une fondue ou une grillade, ou bien un menu comprenant boissons, dessert et caf\u00e9. Le vendredi soir, pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s, seules les formules menu sont disponibles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1774"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "en": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "es": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "nl": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "fr": [
                    "'t Fondueloft"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fondue und Grill"
                ],
                "en": [
                    "Fondue and grill"
                ],
                "es": [
                    "Fondue y grill"
                ],
                "nl": [
                    "Fondue en grill"
                ],
                "fr": [
                    "Fondues et grillades"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T14:26:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:34:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                900
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/425baff8-aec3-4a7d-a943-b335a7ced53e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1774",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-fondueloft",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "941",
                    "T FONDUELOFT ('t Fondueloft)",
                    "183",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 29",
                "created": "2017-11-09T11:22:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292238100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273 51.058043)"
                },
                "email": [
                    "fondueloft@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/93b47d5a-1d02-4876-a591-d4f86d77b157",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Fondueloft"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1044",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1044",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In \u2019t Fondueloft sind Sie zu Fisch-, Fleisch, K\u00e4se- und vegetarischem Fondue und Grill herzlich willkommen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dazu geh\u00f6ren auch hausgemachte Saucen, Salate, Pommes frites, Babykartoffeln oder Folienkartoffeln.<br />\nW\u00e4hrend der Woche haben Sie die Wahl zwischen Fondue und Grill oder einem Men\u00fc mit Getr\u00e4nk, Nachspeise und Kaffee. Freitagabends, am Wochenende und an Feiertagen gibt es nur Men\u00fckonzepte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Come to \u2019t Fondueloft for fish, meat, cheese and vegetarian fondues and grills.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>They are served with homemade sauces, salads, chips, new potatoes or jacket potatoes.<br />\nDuring the week you can choose between fondue or grill as individual dishes or a set menu including a drink, dessert and coffee. On Friday evenings, at weekends and on public holidays, only the set menus are available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u2019t Fondueloft ofrece propuestas de asador y fondue de pescado, carne, queso o vegetarianas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo ello va acompa\u00f1ado de complementos artesanalmente elaborados, como sus salsas, sus ensaladas o sus patatas, ya sea en forma de patatas fritas, patatitas baby o patatas cocinadas con la piel.<br />\nEn d\u00edas de semana las opciones son fondue o grill o bien un men\u00fa que incluye tambi\u00e9n bebida, postre y caf\u00e9. Los viernes por la noche, los fines de semana y los festivos la oferta consiste en men\u00fas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In \u2019t Fondueloft kun je terecht voor vis-, vlees-, kaas- en vegetarische fondue en grill. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Daar horen ook artisanaal gemaakte sausjes, salades, frietjes, krieltjes of aardappel in de schil bij.</p>\n\n<p>Tijdens de week kun je kiezen uit enkel fondue of grill of een menu inclusief drank, dessert en koffie. Op vrijdagavond, tijdens het weekend en op feestdagen zijn er enkel menuformules beschikbaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "'t Fondueloft, est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les fondues et grillades v\u00e9g\u00e9tariennes et \u00e0 base de poisson, de viande et de fromage.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Et cela comprend \u00e9galement des sauces, salades, frites, pommes de terre grenaille ou pommes de terre en robe des champs faites maison.<br />\nPendant la semaine, vous pouvez uniquement choisir parmi une fondue ou une grillade, ou bien un menu comprenant boissons, dessert et caf\u00e9. Le vendredi soir, pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s, seules les formules menu sont disponibles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1774"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "en": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "es": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "nl": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "fr": [
                    "'t Fondueloft"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fondue und Grill"
                ],
                "en": [
                    "Fondue and grill"
                ],
                "es": [
                    "Fondue y grill"
                ],
                "nl": [
                    "Fondue en grill"
                ],
                "fr": [
                    "Fondues et grillades"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T14:26:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:34:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                900
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/425baff8-aec3-4a7d-a943-b335a7ced53e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1774",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-fondueloft",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "941",
                    "T FONDUELOFT ('t Fondueloft)",
                    "183",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 29",
                "created": "2017-11-09T11:22:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292238100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273 51.058043)"
                },
                "email": [
                    "fondueloft@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/93b47d5a-1d02-4876-a591-d4f86d77b157",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Fondueloft"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1044",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1044",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In \u2019t Fondueloft sind Sie zu Fisch-, Fleisch, K\u00e4se- und vegetarischem Fondue und Grill herzlich willkommen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dazu geh\u00f6ren auch hausgemachte Saucen, Salate, Pommes frites, Babykartoffeln oder Folienkartoffeln.<br />\nW\u00e4hrend der Woche haben Sie die Wahl zwischen Fondue und Grill oder einem Men\u00fc mit Getr\u00e4nk, Nachspeise und Kaffee. Freitagabends, am Wochenende und an Feiertagen gibt es nur Men\u00fckonzepte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Come to \u2019t Fondueloft for fish, meat, cheese and vegetarian fondues and grills.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>They are served with homemade sauces, salads, chips, new potatoes or jacket potatoes.<br />\nDuring the week you can choose between fondue or grill as individual dishes or a set menu including a drink, dessert and coffee. On Friday evenings, at weekends and on public holidays, only the set menus are available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u2019t Fondueloft ofrece propuestas de asador y fondue de pescado, carne, queso o vegetarianas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo ello va acompa\u00f1ado de complementos artesanalmente elaborados, como sus salsas, sus ensaladas o sus patatas, ya sea en forma de patatas fritas, patatitas baby o patatas cocinadas con la piel.<br />\nEn d\u00edas de semana las opciones son fondue o grill o bien un men\u00fa que incluye tambi\u00e9n bebida, postre y caf\u00e9. Los viernes por la noche, los fines de semana y los festivos la oferta consiste en men\u00fas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In \u2019t Fondueloft kun je terecht voor vis-, vlees-, kaas- en vegetarische fondue en grill. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Daar horen ook artisanaal gemaakte sausjes, salades, frietjes, krieltjes of aardappel in de schil bij.</p>\n\n<p>Tijdens de week kun je kiezen uit enkel fondue of grill of een menu inclusief drank, dessert en koffie. Op vrijdagavond, tijdens het weekend en op feestdagen zijn er enkel menuformules beschikbaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "'t Fondueloft, est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les fondues et grillades v\u00e9g\u00e9tariennes et \u00e0 base de poisson, de viande et de fromage.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Et cela comprend \u00e9galement des sauces, salades, frites, pommes de terre grenaille ou pommes de terre en robe des champs faites maison.<br />\nPendant la semaine, vous pouvez uniquement choisir parmi une fondue ou une grillade, ou bien un menu comprenant boissons, dessert et caf\u00e9. Le vendredi soir, pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s, seules les formules menu sont disponibles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1774"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "en": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "es": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "nl": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "fr": [
                    "'t Fondueloft"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fondue und Grill"
                ],
                "en": [
                    "Fondue and grill"
                ],
                "es": [
                    "Fondue y grill"
                ],
                "nl": [
                    "Fondue en grill"
                ],
                "fr": [
                    "Fondues et grillades"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T14:26:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c05755f4-8dfa-4744-a522-3aee883973c4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-21.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/fondueloft_2014-47.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Fondueloft",
                        "en": "'t Fondueloft",
                        "es": "'t Fondueloft",
                        "nl": "'t Fondueloft",
                        "fr": "'t Fondueloft"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:34:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                900
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/425baff8-aec3-4a7d-a943-b335a7ced53e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1774",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-fondueloft",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "941",
                    "T FONDUELOFT ('t Fondueloft)",
                    "183",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Baudelostraat 29",
                "created": "2017-11-09T11:22:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292238100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7273 51.058043)"
                },
                "email": [
                    "fondueloft@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/93b47d5a-1d02-4876-a591-d4f86d77b157",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Fondueloft"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1044",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1044",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In \u2019t Fondueloft sind Sie zu Fisch-, Fleisch, K\u00e4se- und vegetarischem Fondue und Grill herzlich willkommen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dazu geh\u00f6ren auch hausgemachte Saucen, Salate, Pommes frites, Babykartoffeln oder Folienkartoffeln.<br />\nW\u00e4hrend der Woche haben Sie die Wahl zwischen Fondue und Grill oder einem Men\u00fc mit Getr\u00e4nk, Nachspeise und Kaffee. Freitagabends, am Wochenende und an Feiertagen gibt es nur Men\u00fckonzepte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Come to \u2019t Fondueloft for fish, meat, cheese and vegetarian fondues and grills.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>They are served with homemade sauces, salads, chips, new potatoes or jacket potatoes.<br />\nDuring the week you can choose between fondue or grill as individual dishes or a set menu including a drink, dessert and coffee. On Friday evenings, at weekends and on public holidays, only the set menus are available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u2019t Fondueloft ofrece propuestas de asador y fondue de pescado, carne, queso o vegetarianas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo ello va acompa\u00f1ado de complementos artesanalmente elaborados, como sus salsas, sus ensaladas o sus patatas, ya sea en forma de patatas fritas, patatitas baby o patatas cocinadas con la piel.<br />\nEn d\u00edas de semana las opciones son fondue o grill o bien un men\u00fa que incluye tambi\u00e9n bebida, postre y caf\u00e9. Los viernes por la noche, los fines de semana y los festivos la oferta consiste en men\u00fas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In \u2019t Fondueloft kun je terecht voor vis-, vlees-, kaas- en vegetarische fondue en grill. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Daar horen ook artisanaal gemaakte sausjes, salades, frietjes, krieltjes of aardappel in de schil bij.</p>\n\n<p>Tijdens de week kun je kiezen uit enkel fondue of grill of een menu inclusief drank, dessert en koffie. Op vrijdagavond, tijdens het weekend en op feestdagen zijn er enkel menuformules beschikbaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "'t Fondueloft, est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les fondues et grillades v\u00e9g\u00e9tariennes et \u00e0 base de poisson, de viande et de fromage.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Et cela comprend \u00e9galement des sauces, salades, frites, pommes de terre grenaille ou pommes de terre en robe des champs faites maison.<br />\nPendant la semaine, vous pouvez uniquement choisir parmi une fondue ou une grillade, ou bien un menu comprenant boissons, dessert et caf\u00e9. Le vendredi soir, pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s, seules les formules menu sont disponibles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1774"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "en": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "es": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "nl": [
                    "'t Fondueloft"
                ],
                "fr": [
                    "'t Fondueloft"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fondue und Grill"
                ],
                "en": [
                    "Fondue and grill"
                ],
                "es": [
                    "Fondue y grill"
                ],
                "nl": [
                    "Fondue en grill"
                ],
                "fr": [
                    "Fondues et grillades"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T14:26:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:15:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -998
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/48544797-82e3-4131-86cb-a22d81d4b4c2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1773",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/spoorloos-perron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "680",
                    "Spoorloos Perron",
                    "193",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Fabiolalaan 9",
                "created": "2017-11-09T11:04:05+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300851"
                    ],
                    [
                        "+32498113128"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.708392 51.037502)"
                },
                "email": [
                    "info@spoorloosperrron.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6b4f68-e348-420a-8781-bc267484d6a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Spoorloos Perron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1043",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1043",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier kommen Sie mittags und abends in den Genuss von k\u00f6stlichen tagesfrischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle Zutaten auf der Speisekarte werden sorgf\u00e4ltig ausgesucht, sind nachhaltig und meist biologisch. F\u00fcr Naschkatzen gibt es hausgemachtes Tiramisu, Schokoladencreme und eine sch\u00f6ne Auswahl an k\u00f6stlichen Torten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Enjoy delicious, fresh dishes here at lunchtime and in the evening.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All ingredients on the menu are carefully selected, sustainable and usually organic. For people with a sweet tooth, there is homemade tiramisu, chocolate mousse and a choice of homemade cakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed puede disfrutar, a mediod\u00eda o en la cena, de deliciosos y fresqu\u00edsimos platos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los ingredientes con los que trabajan son cuidadosamente seleccionados y de origen sostenible y con frecuencia ecol\u00f3gico. Para los golosos recomendamos su tiramis\u00fa de la casa, su mousse de chocolate o su selecci\u00f3n de tartas artesanas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je \u2019s middags en \u2019s avonds genieten van heerlijke, dagverse gerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle ingredi\u00ebnten op de menukaart zijn met zorg gekozen, duurzaam &amp; veelal biologisch. Voor de zoetekauwen is er huisgemaakte tiramisu, chocolademousse en een keuze uit artisanale taarten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez profiter de d\u00e9licieux plats frais le midi et le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les ingr\u00e9dients du menu sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s, durables et biologiques pour la plupart. Nos tiramisu fait maison, mousse au chocolat et tartes artisanales raviront les amateurs de sucr\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1773"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "en": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "es": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "nl": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "fr": [
                    "Spoorloos Perron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Laufn\u00e4he zum Bahnhof"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie near the railway station"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie cerca de la estaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie op wandelafstand van het station"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie \u00e0 distance de marche de la gare"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:08:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:15:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -998
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/48544797-82e3-4131-86cb-a22d81d4b4c2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1773",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/spoorloos-perron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "680",
                    "Spoorloos Perron",
                    "193",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Fabiolalaan 9",
                "created": "2017-11-09T11:04:05+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300851"
                    ],
                    [
                        "+32498113128"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.708392 51.037502)"
                },
                "email": [
                    "info@spoorloosperrron.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6b4f68-e348-420a-8781-bc267484d6a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Spoorloos Perron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1043",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1043",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier kommen Sie mittags und abends in den Genuss von k\u00f6stlichen tagesfrischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle Zutaten auf der Speisekarte werden sorgf\u00e4ltig ausgesucht, sind nachhaltig und meist biologisch. F\u00fcr Naschkatzen gibt es hausgemachtes Tiramisu, Schokoladencreme und eine sch\u00f6ne Auswahl an k\u00f6stlichen Torten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Enjoy delicious, fresh dishes here at lunchtime and in the evening.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All ingredients on the menu are carefully selected, sustainable and usually organic. For people with a sweet tooth, there is homemade tiramisu, chocolate mousse and a choice of homemade cakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed puede disfrutar, a mediod\u00eda o en la cena, de deliciosos y fresqu\u00edsimos platos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los ingredientes con los que trabajan son cuidadosamente seleccionados y de origen sostenible y con frecuencia ecol\u00f3gico. Para los golosos recomendamos su tiramis\u00fa de la casa, su mousse de chocolate o su selecci\u00f3n de tartas artesanas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je \u2019s middags en \u2019s avonds genieten van heerlijke, dagverse gerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle ingredi\u00ebnten op de menukaart zijn met zorg gekozen, duurzaam &amp; veelal biologisch. Voor de zoetekauwen is er huisgemaakte tiramisu, chocolademousse en een keuze uit artisanale taarten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez profiter de d\u00e9licieux plats frais le midi et le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les ingr\u00e9dients du menu sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s, durables et biologiques pour la plupart. Nos tiramisu fait maison, mousse au chocolat et tartes artisanales raviront les amateurs de sucr\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1773"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "en": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "es": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "nl": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "fr": [
                    "Spoorloos Perron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Laufn\u00e4he zum Bahnhof"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie near the railway station"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie cerca de la estaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie op wandelafstand van het station"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie \u00e0 distance de marche de la gare"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:08:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:15:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -998
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/48544797-82e3-4131-86cb-a22d81d4b4c2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1773",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/spoorloos-perron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "680",
                    "Spoorloos Perron",
                    "193",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Fabiolalaan 9",
                "created": "2017-11-09T11:04:05+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300851"
                    ],
                    [
                        "+32498113128"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.708392 51.037502)"
                },
                "email": [
                    "info@spoorloosperrron.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6b4f68-e348-420a-8781-bc267484d6a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Spoorloos Perron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1043",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1043",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier kommen Sie mittags und abends in den Genuss von k\u00f6stlichen tagesfrischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle Zutaten auf der Speisekarte werden sorgf\u00e4ltig ausgesucht, sind nachhaltig und meist biologisch. F\u00fcr Naschkatzen gibt es hausgemachtes Tiramisu, Schokoladencreme und eine sch\u00f6ne Auswahl an k\u00f6stlichen Torten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Enjoy delicious, fresh dishes here at lunchtime and in the evening.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All ingredients on the menu are carefully selected, sustainable and usually organic. For people with a sweet tooth, there is homemade tiramisu, chocolate mousse and a choice of homemade cakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed puede disfrutar, a mediod\u00eda o en la cena, de deliciosos y fresqu\u00edsimos platos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los ingredientes con los que trabajan son cuidadosamente seleccionados y de origen sostenible y con frecuencia ecol\u00f3gico. Para los golosos recomendamos su tiramis\u00fa de la casa, su mousse de chocolate o su selecci\u00f3n de tartas artesanas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je \u2019s middags en \u2019s avonds genieten van heerlijke, dagverse gerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle ingredi\u00ebnten op de menukaart zijn met zorg gekozen, duurzaam &amp; veelal biologisch. Voor de zoetekauwen is er huisgemaakte tiramisu, chocolademousse en een keuze uit artisanale taarten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez profiter de d\u00e9licieux plats frais le midi et le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les ingr\u00e9dients du menu sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s, durables et biologiques pour la plupart. Nos tiramisu fait maison, mousse au chocolat et tartes artisanales raviront les amateurs de sucr\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1773"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "en": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "es": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "nl": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "fr": [
                    "Spoorloos Perron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Laufn\u00e4he zum Bahnhof"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie near the railway station"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie cerca de la estaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie op wandelafstand van het station"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie \u00e0 distance de marche de la gare"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:08:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:15:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -998
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/48544797-82e3-4131-86cb-a22d81d4b4c2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1773",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/spoorloos-perron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "680",
                    "Spoorloos Perron",
                    "193",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Fabiolalaan 9",
                "created": "2017-11-09T11:04:05+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300851"
                    ],
                    [
                        "+32498113128"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.708392 51.037502)"
                },
                "email": [
                    "info@spoorloosperrron.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6b4f68-e348-420a-8781-bc267484d6a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Spoorloos Perron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1043",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1043",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier kommen Sie mittags und abends in den Genuss von k\u00f6stlichen tagesfrischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle Zutaten auf der Speisekarte werden sorgf\u00e4ltig ausgesucht, sind nachhaltig und meist biologisch. F\u00fcr Naschkatzen gibt es hausgemachtes Tiramisu, Schokoladencreme und eine sch\u00f6ne Auswahl an k\u00f6stlichen Torten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Enjoy delicious, fresh dishes here at lunchtime and in the evening.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All ingredients on the menu are carefully selected, sustainable and usually organic. For people with a sweet tooth, there is homemade tiramisu, chocolate mousse and a choice of homemade cakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed puede disfrutar, a mediod\u00eda o en la cena, de deliciosos y fresqu\u00edsimos platos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los ingredientes con los que trabajan son cuidadosamente seleccionados y de origen sostenible y con frecuencia ecol\u00f3gico. Para los golosos recomendamos su tiramis\u00fa de la casa, su mousse de chocolate o su selecci\u00f3n de tartas artesanas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je \u2019s middags en \u2019s avonds genieten van heerlijke, dagverse gerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle ingredi\u00ebnten op de menukaart zijn met zorg gekozen, duurzaam &amp; veelal biologisch. Voor de zoetekauwen is er huisgemaakte tiramisu, chocolademousse en een keuze uit artisanale taarten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez profiter de d\u00e9licieux plats frais le midi et le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les ingr\u00e9dients du menu sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s, durables et biologiques pour la plupart. Nos tiramisu fait maison, mousse au chocolat et tartes artisanales raviront les amateurs de sucr\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1773"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "en": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "es": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "nl": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "fr": [
                    "Spoorloos Perron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Laufn\u00e4he zum Bahnhof"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie near the railway station"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie cerca de la estaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie op wandelafstand van het station"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie \u00e0 distance de marche de la gare"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:08:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/spoorloosfoto.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Spoorloos Perron",
                        "en": "Spoorloos Perron",
                        "es": "Spoorloos Perron",
                        "nl": "Spoorloos perron",
                        "fr": "Spoorloos Perron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-09T11:15:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -998
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/48544797-82e3-4131-86cb-a22d81d4b4c2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1773",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/spoorloos-perron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "680",
                    "Spoorloos Perron",
                    "193",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Fabiolalaan 9",
                "created": "2017-11-09T11:04:05+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300851"
                    ],
                    [
                        "+32498113128"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.708392 51.037502)"
                },
                "email": [
                    "info@spoorloosperrron.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb6b4f68-e348-420a-8781-bc267484d6a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Spoorloos Perron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1043",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1043",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier kommen Sie mittags und abends in den Genuss von k\u00f6stlichen tagesfrischen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle Zutaten auf der Speisekarte werden sorgf\u00e4ltig ausgesucht, sind nachhaltig und meist biologisch. F\u00fcr Naschkatzen gibt es hausgemachtes Tiramisu, Schokoladencreme und eine sch\u00f6ne Auswahl an k\u00f6stlichen Torten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Enjoy delicious, fresh dishes here at lunchtime and in the evening.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All ingredients on the menu are carefully selected, sustainable and usually organic. For people with a sweet tooth, there is homemade tiramisu, chocolate mousse and a choice of homemade cakes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Aqu\u00ed puede disfrutar, a mediod\u00eda o en la cena, de deliciosos y fresqu\u00edsimos platos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los ingredientes con los que trabajan son cuidadosamente seleccionados y de origen sostenible y con frecuencia ecol\u00f3gico. Para los golosos recomendamos su tiramis\u00fa de la casa, su mousse de chocolate o su selecci\u00f3n de tartas artesanas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je \u2019s middags en \u2019s avonds genieten van heerlijke, dagverse gerechten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle ingredi\u00ebnten op de menukaart zijn met zorg gekozen, duurzaam &amp; veelal biologisch. Voor de zoetekauwen is er huisgemaakte tiramisu, chocolademousse en een keuze uit artisanale taarten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici, vous pouvez profiter de d\u00e9licieux plats frais le midi et le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les ingr\u00e9dients du menu sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s, durables et biologiques pour la plupart. Nos tiramisu fait maison, mousse au chocolat et tartes artisanales raviront les amateurs de sucr\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1773"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "en": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "es": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "nl": [
                    "Spoorloos Perron"
                ],
                "fr": [
                    "Spoorloos Perron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Laufn\u00e4he zum Bahnhof"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie near the railway station"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie cerca de la estaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie op wandelafstand van het station"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie \u00e0 distance de marche de la gare"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:08:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T14:59:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                10
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ca044a98-606a-4596-8dd0-6ca2cd31a162",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2258",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blue-bike-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Station Gent-Sint-Pieters",
                "created": "2017-11-07T15:04:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bf360fa3-59b7-41c2-845e-ccd4dbb98992",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Blue-bike - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1042",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1042",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Blue Bike heeft fietspunten aan stations. Je kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2258"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Registratie",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Huur fiets 1 dag",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Am Bahnhof Gent-Sint-Pieters Fahrrad mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike at Gent-Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets aan het station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bluebikebelgium",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bluebikebelgium/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T14:59:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                10
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ca044a98-606a-4596-8dd0-6ca2cd31a162",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2258",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blue-bike-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Station Gent-Sint-Pieters",
                "created": "2017-11-07T15:04:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bf360fa3-59b7-41c2-845e-ccd4dbb98992",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Blue-bike - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1042",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1042",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Blue Bike heeft fietspunten aan stations. Je kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2258"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Registratie",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Huur fiets 1 dag",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Am Bahnhof Gent-Sint-Pieters Fahrrad mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike at Gent-Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets aan het station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bluebikebelgium",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bluebikebelgium/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T14:59:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                10
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ca044a98-606a-4596-8dd0-6ca2cd31a162",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2258",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blue-bike-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Station Gent-Sint-Pieters",
                "created": "2017-11-07T15:04:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bf360fa3-59b7-41c2-845e-ccd4dbb98992",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Blue-bike - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1042",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1042",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Blue Bike heeft fietspunten aan stations. Je kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2258"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Registratie",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Huur fiets 1 dag",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Am Bahnhof Gent-Sint-Pieters Fahrrad mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike at Gent-Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets aan het station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bluebikebelgium",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bluebikebelgium/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T14:59:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                10
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ca044a98-606a-4596-8dd0-6ca2cd31a162",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2258",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blue-bike-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Station Gent-Sint-Pieters",
                "created": "2017-11-07T15:04:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bf360fa3-59b7-41c2-845e-ccd4dbb98992",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Blue-bike - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1042",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1042",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Blue Bike heeft fietspunten aan stations. Je kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2258"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Registratie",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Huur fiets 1 dag",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Am Bahnhof Gent-Sint-Pieters Fahrrad mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike at Gent-Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets aan het station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bluebikebelgium",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bluebikebelgium/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003989_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5437.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003990_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003993_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "station Gent Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004045.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Blue-Bike Gent",
                        "en": "Blue-Bike Gent",
                        "es": "Blue-Bike Gent",
                        "nl": "Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Blue-Bike Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T14:59:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                10
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ca044a98-606a-4596-8dd0-6ca2cd31a162",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2258",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blue-bike-gent-sint-pieters",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Station Gent-Sint-Pieters",
                "created": "2017-11-07T15:04:04+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bf360fa3-59b7-41c2-845e-ccd4dbb98992",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Blue-bike - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1042",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1042",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Blue Bike heeft fietspunten aan stations. Je kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2258"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Registratie",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Huur fiets 1 dag",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "es": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Blue-Bike Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Am Bahnhof Gent-Sint-Pieters Fahrrad mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent a bike at Gent-Sint-Pieters station"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een fiets aan het station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bluebikebelgium",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bluebikebelgium/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T09:51:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -809
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-cedric-van-hoorebeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "936",
                    "CHOCOLATERIE VAN HOOREBEKE (Chocolaterie Luc Van Hoorebeke)",
                    "211",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 1",
                "created": "2012-06-05T12:05:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720177 51.055594)"
                },
                "email": [
                    "info@chocolatesvanhoorebeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/43fbfef4-3c3b-486c-ad62-87f75e1034f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolaterie C\u00e9dric Van Hoorebeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/423",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/423",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie.",
                    "en": "Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent.",
                    "es": "Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica.",
                    "nl": "Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie.",
                    "fr": "Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade mit Tradition und Innovation"
                ],
                "en": [
                    "Tradition and innovation in chocolate"
                ],
                "es": [
                    "Tradici\u00f3n e innovaci\u00f3n en chocolate"
                ],
                "nl": [
                    "Traditie en innovatie in chocolade "
                ],
                "fr": [
                    "La tradition et l\u2019innovation au service du chocolat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ChocolaterieCedricVanHoorebeke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11760601-Reviews-Chocolaterie_Cedric_Van_Hoorebeke-Ghent_East_Flanders_Pr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T09:51:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -809
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-cedric-van-hoorebeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "936",
                    "CHOCOLATERIE VAN HOOREBEKE (Chocolaterie Luc Van Hoorebeke)",
                    "211",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 1",
                "created": "2012-06-05T12:05:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720177 51.055594)"
                },
                "email": [
                    "info@chocolatesvanhoorebeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/43fbfef4-3c3b-486c-ad62-87f75e1034f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolaterie C\u00e9dric Van Hoorebeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/423",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/423",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie.",
                    "en": "Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent.",
                    "es": "Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica.",
                    "nl": "Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie.",
                    "fr": "Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade mit Tradition und Innovation"
                ],
                "en": [
                    "Tradition and innovation in chocolate"
                ],
                "es": [
                    "Tradici\u00f3n e innovaci\u00f3n en chocolate"
                ],
                "nl": [
                    "Traditie en innovatie in chocolade "
                ],
                "fr": [
                    "La tradition et l\u2019innovation au service du chocolat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ChocolaterieCedricVanHoorebeke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11760601-Reviews-Chocolaterie_Cedric_Van_Hoorebeke-Ghent_East_Flanders_Pr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T09:51:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -809
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-cedric-van-hoorebeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "936",
                    "CHOCOLATERIE VAN HOOREBEKE (Chocolaterie Luc Van Hoorebeke)",
                    "211",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 1",
                "created": "2012-06-05T12:05:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720177 51.055594)"
                },
                "email": [
                    "info@chocolatesvanhoorebeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/43fbfef4-3c3b-486c-ad62-87f75e1034f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolaterie C\u00e9dric Van Hoorebeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/423",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/423",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie.",
                    "en": "Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent.",
                    "es": "Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica.",
                    "nl": "Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie.",
                    "fr": "Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade mit Tradition und Innovation"
                ],
                "en": [
                    "Tradition and innovation in chocolate"
                ],
                "es": [
                    "Tradici\u00f3n e innovaci\u00f3n en chocolate"
                ],
                "nl": [
                    "Traditie en innovatie in chocolade "
                ],
                "fr": [
                    "La tradition et l\u2019innovation au service du chocolat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ChocolaterieCedricVanHoorebeke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11760601-Reviews-Chocolaterie_Cedric_Van_Hoorebeke-Ghent_East_Flanders_Pr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T09:51:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -809
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-cedric-van-hoorebeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "936",
                    "CHOCOLATERIE VAN HOOREBEKE (Chocolaterie Luc Van Hoorebeke)",
                    "211",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 1",
                "created": "2012-06-05T12:05:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720177 51.055594)"
                },
                "email": [
                    "info@chocolatesvanhoorebeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/43fbfef4-3c3b-486c-ad62-87f75e1034f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolaterie C\u00e9dric Van Hoorebeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/423",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/423",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie.",
                    "en": "Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent.",
                    "es": "Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica.",
                    "nl": "Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie.",
                    "fr": "Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade mit Tradition und Innovation"
                ],
                "en": [
                    "Tradition and innovation in chocolate"
                ],
                "es": [
                    "Tradici\u00f3n e innovaci\u00f3n en chocolate"
                ],
                "nl": [
                    "Traditie en innovatie in chocolade "
                ],
                "fr": [
                    "La tradition et l\u2019innovation au service du chocolat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ChocolaterieCedricVanHoorebeke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11760601-Reviews-Chocolaterie_Cedric_Van_Hoorebeke-Ghent_East_Flanders_Pr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001960.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001965.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001961.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-11-07T09:51:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -809
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-cedric-van-hoorebeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "936",
                    "CHOCOLATERIE VAN HOOREBEKE (Chocolaterie Luc Van Hoorebeke)",
                    "211",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 1",
                "created": "2012-06-05T12:05:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720177 51.055594)"
                },
                "email": [
                    "info@chocolatesvanhoorebeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/43fbfef4-3c3b-486c-ad62-87f75e1034f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolaterie C\u00e9dric Van Hoorebeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/423",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/423",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie.",
                    "en": "Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent.",
                    "es": "Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica.",
                    "nl": "Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie.",
                    "fr": "Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie C\u00e9dric van Hoorebeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade mit Tradition und Innovation"
                ],
                "en": [
                    "Tradition and innovation in chocolate"
                ],
                "es": [
                    "Tradici\u00f3n e innovaci\u00f3n en chocolate"
                ],
                "nl": [
                    "Traditie en innovatie in chocolade "
                ],
                "fr": [
                    "La tradition et l\u2019innovation au service du chocolat"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ChocolaterieCedricVanHoorebeke/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11760601-Reviews-Chocolaterie_Cedric_Van_Hoorebeke-Ghent_East_Flanders_Pr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T09:12:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1772",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/proof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "745",
                    "PROOF-GENT (Proof)",
                    "220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 34",
                "created": "2017-10-23T08:58:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720068 51.056328)"
                },
                "email": [
                    "nikkie@proof.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70842e0e-58e3-4d3c-a36a-171dd2da6b19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Proof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie im \u201eTasting Room\u201c verschiedene Spirituosen und Weine genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und alkoholfreien Getr\u00e4nken.<br />\nIm Shopbereich finden Sie ein umfangreiches Angebot an Spirituosen, die Sie auch in kleinen Flaschen kaufen k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here in the \u201cTasting Room\u201d you can enjoy a selection of spirits and wines. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is also a wide assortment of beers and non-alcoholic drinks.<br />\nIn the shop section you can find a broad range of spirits that you can also buy in small bottles.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la \u201cTasting Room\u201d podr\u00e1 disfrutar de bebidas espirituosas y vinos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Tambi\u00e9n hay un gran surtido de cervezas y bebidas no alcoh\u00f3licas.</p>\n\n<p>En la tienda hay un gran surtido de bebidas espirituosas que tambi\u00e9n puede comprar en peque\u00f1as botellas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je in de \u201cTasting Room\u201d genieten van diverse sterke dranken en wijnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ook een breed assortiment bieren en niet-alcoholische dranken te krijgen.</p>\n\n<p>In het winkelgedeelte kun je terecht voor een breed assortiment aan sterke dranken die je ook in kleine flessen kunt kopen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la \u00abTasting Room\u00bb, venez profiter d\u2019une grande diversit\u00e9 de boissons fortes et de vins. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez \u00e9galement non alcoolis\u00e9es.\u00a0<br />\nDans la partie magasin vous trouverez un large assortiment de boissons fortes que vous pouvez acheter en petites bouteilles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1772"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Proof"
                ],
                "en": [
                    "Proof"
                ],
                "es": [
                    "Proof"
                ],
                "nl": [
                    "Proof"
                ],
                "fr": [
                    "Proof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die k\u00f6stlichsten Spirituosen aus aller Welt"
                ],
                "en": [
                    "Delicious liqueurs from around the world"
                ],
                "es": [
                    "Las mejores bebidas espirituosas del mundo entero"
                ],
                "nl": [
                    "De lekkerste sterke dranken uit de hele wereld"
                ],
                "fr": [
                    "Les meilleures boissons fortes du monde entier"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T09:12:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1772",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/proof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "745",
                    "PROOF-GENT (Proof)",
                    "220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 34",
                "created": "2017-10-23T08:58:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720068 51.056328)"
                },
                "email": [
                    "nikkie@proof.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70842e0e-58e3-4d3c-a36a-171dd2da6b19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Proof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie im \u201eTasting Room\u201c verschiedene Spirituosen und Weine genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und alkoholfreien Getr\u00e4nken.<br />\nIm Shopbereich finden Sie ein umfangreiches Angebot an Spirituosen, die Sie auch in kleinen Flaschen kaufen k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here in the \u201cTasting Room\u201d you can enjoy a selection of spirits and wines. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is also a wide assortment of beers and non-alcoholic drinks.<br />\nIn the shop section you can find a broad range of spirits that you can also buy in small bottles.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la \u201cTasting Room\u201d podr\u00e1 disfrutar de bebidas espirituosas y vinos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Tambi\u00e9n hay un gran surtido de cervezas y bebidas no alcoh\u00f3licas.</p>\n\n<p>En la tienda hay un gran surtido de bebidas espirituosas que tambi\u00e9n puede comprar en peque\u00f1as botellas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je in de \u201cTasting Room\u201d genieten van diverse sterke dranken en wijnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ook een breed assortiment bieren en niet-alcoholische dranken te krijgen.</p>\n\n<p>In het winkelgedeelte kun je terecht voor een breed assortiment aan sterke dranken die je ook in kleine flessen kunt kopen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la \u00abTasting Room\u00bb, venez profiter d\u2019une grande diversit\u00e9 de boissons fortes et de vins. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez \u00e9galement non alcoolis\u00e9es.\u00a0<br />\nDans la partie magasin vous trouverez un large assortiment de boissons fortes que vous pouvez acheter en petites bouteilles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1772"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Proof"
                ],
                "en": [
                    "Proof"
                ],
                "es": [
                    "Proof"
                ],
                "nl": [
                    "Proof"
                ],
                "fr": [
                    "Proof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die k\u00f6stlichsten Spirituosen aus aller Welt"
                ],
                "en": [
                    "Delicious liqueurs from around the world"
                ],
                "es": [
                    "Las mejores bebidas espirituosas del mundo entero"
                ],
                "nl": [
                    "De lekkerste sterke dranken uit de hele wereld"
                ],
                "fr": [
                    "Les meilleures boissons fortes du monde entier"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T09:12:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1772",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/proof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "745",
                    "PROOF-GENT (Proof)",
                    "220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 34",
                "created": "2017-10-23T08:58:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720068 51.056328)"
                },
                "email": [
                    "nikkie@proof.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70842e0e-58e3-4d3c-a36a-171dd2da6b19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Proof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie im \u201eTasting Room\u201c verschiedene Spirituosen und Weine genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und alkoholfreien Getr\u00e4nken.<br />\nIm Shopbereich finden Sie ein umfangreiches Angebot an Spirituosen, die Sie auch in kleinen Flaschen kaufen k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here in the \u201cTasting Room\u201d you can enjoy a selection of spirits and wines. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is also a wide assortment of beers and non-alcoholic drinks.<br />\nIn the shop section you can find a broad range of spirits that you can also buy in small bottles.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la \u201cTasting Room\u201d podr\u00e1 disfrutar de bebidas espirituosas y vinos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Tambi\u00e9n hay un gran surtido de cervezas y bebidas no alcoh\u00f3licas.</p>\n\n<p>En la tienda hay un gran surtido de bebidas espirituosas que tambi\u00e9n puede comprar en peque\u00f1as botellas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je in de \u201cTasting Room\u201d genieten van diverse sterke dranken en wijnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ook een breed assortiment bieren en niet-alcoholische dranken te krijgen.</p>\n\n<p>In het winkelgedeelte kun je terecht voor een breed assortiment aan sterke dranken die je ook in kleine flessen kunt kopen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la \u00abTasting Room\u00bb, venez profiter d\u2019une grande diversit\u00e9 de boissons fortes et de vins. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez \u00e9galement non alcoolis\u00e9es.\u00a0<br />\nDans la partie magasin vous trouverez un large assortiment de boissons fortes que vous pouvez acheter en petites bouteilles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1772"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Proof"
                ],
                "en": [
                    "Proof"
                ],
                "es": [
                    "Proof"
                ],
                "nl": [
                    "Proof"
                ],
                "fr": [
                    "Proof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die k\u00f6stlichsten Spirituosen aus aller Welt"
                ],
                "en": [
                    "Delicious liqueurs from around the world"
                ],
                "es": [
                    "Las mejores bebidas espirituosas del mundo entero"
                ],
                "nl": [
                    "De lekkerste sterke dranken uit de hele wereld"
                ],
                "fr": [
                    "Les meilleures boissons fortes du monde entier"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T09:12:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1772",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/proof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "745",
                    "PROOF-GENT (Proof)",
                    "220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 34",
                "created": "2017-10-23T08:58:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720068 51.056328)"
                },
                "email": [
                    "nikkie@proof.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70842e0e-58e3-4d3c-a36a-171dd2da6b19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Proof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie im \u201eTasting Room\u201c verschiedene Spirituosen und Weine genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und alkoholfreien Getr\u00e4nken.<br />\nIm Shopbereich finden Sie ein umfangreiches Angebot an Spirituosen, die Sie auch in kleinen Flaschen kaufen k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here in the \u201cTasting Room\u201d you can enjoy a selection of spirits and wines. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is also a wide assortment of beers and non-alcoholic drinks.<br />\nIn the shop section you can find a broad range of spirits that you can also buy in small bottles.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la \u201cTasting Room\u201d podr\u00e1 disfrutar de bebidas espirituosas y vinos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Tambi\u00e9n hay un gran surtido de cervezas y bebidas no alcoh\u00f3licas.</p>\n\n<p>En la tienda hay un gran surtido de bebidas espirituosas que tambi\u00e9n puede comprar en peque\u00f1as botellas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je in de \u201cTasting Room\u201d genieten van diverse sterke dranken en wijnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ook een breed assortiment bieren en niet-alcoholische dranken te krijgen.</p>\n\n<p>In het winkelgedeelte kun je terecht voor een breed assortiment aan sterke dranken die je ook in kleine flessen kunt kopen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la \u00abTasting Room\u00bb, venez profiter d\u2019une grande diversit\u00e9 de boissons fortes et de vins. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez \u00e9galement non alcoolis\u00e9es.\u00a0<br />\nDans la partie magasin vous trouverez un large assortiment de boissons fortes que vous pouvez acheter en petites bouteilles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1772"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Proof"
                ],
                "en": [
                    "Proof"
                ],
                "es": [
                    "Proof"
                ],
                "nl": [
                    "Proof"
                ],
                "fr": [
                    "Proof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die k\u00f6stlichsten Spirituosen aus aller Welt"
                ],
                "en": [
                    "Delicious liqueurs from around the world"
                ],
                "es": [
                    "Las mejores bebidas espirituosas del mundo entero"
                ],
                "nl": [
                    "De lekkerste sterke dranken uit de hele wereld"
                ],
                "fr": [
                    "Les meilleures boissons fortes du monde entier"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/proof-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Proof-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Proof",
                        "en": "Proof",
                        "es": "Proof",
                        "nl": "Proof",
                        "fr": "Proof"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T09:12:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -241
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1772",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/proof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "745",
                    "PROOF-GENT (Proof)",
                    "220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 34",
                "created": "2017-10-23T08:58:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720068 51.056328)"
                },
                "email": [
                    "nikkie@proof.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70842e0e-58e3-4d3c-a36a-171dd2da6b19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Proof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hier k\u00f6nnen Sie im \u201eTasting Room\u201c verschiedene Spirituosen und Weine genie\u00dfen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es gibt auch eine gro\u00dfe Auswahl an Bieren und alkoholfreien Getr\u00e4nken.<br />\nIm Shopbereich finden Sie ein umfangreiches Angebot an Spirituosen, die Sie auch in kleinen Flaschen kaufen k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here in the \u201cTasting Room\u201d you can enjoy a selection of spirits and wines. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is also a wide assortment of beers and non-alcoholic drinks.<br />\nIn the shop section you can find a broad range of spirits that you can also buy in small bottles.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la \u201cTasting Room\u201d podr\u00e1 disfrutar de bebidas espirituosas y vinos.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Tambi\u00e9n hay un gran surtido de cervezas y bebidas no alcoh\u00f3licas.</p>\n\n<p>En la tienda hay un gran surtido de bebidas espirituosas que tambi\u00e9n puede comprar en peque\u00f1as botellas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hier kun je in de \u201cTasting Room\u201d genieten van diverse sterke dranken en wijnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is ook een breed assortiment bieren en niet-alcoholische dranken te krijgen.</p>\n\n<p>In het winkelgedeelte kun je terecht voor een breed assortiment aan sterke dranken die je ook in kleine flessen kunt kopen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la \u00abTasting Room\u00bb, venez profiter d\u2019une grande diversit\u00e9 de boissons fortes et de vins. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez \u00e9galement non alcoolis\u00e9es.\u00a0<br />\nDans la partie magasin vous trouverez un large assortiment de boissons fortes que vous pouvez acheter en petites bouteilles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1772"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Proof"
                ],
                "en": [
                    "Proof"
                ],
                "es": [
                    "Proof"
                ],
                "nl": [
                    "Proof"
                ],
                "fr": [
                    "Proof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die k\u00f6stlichsten Spirituosen aus aller Welt"
                ],
                "en": [
                    "Delicious liqueurs from around the world"
                ],
                "es": [
                    "Las mejores bebidas espirituosas del mundo entero"
                ],
                "nl": [
                    "De lekkerste sterke dranken uit de hele wereld"
                ],
                "fr": [
                    "Les meilleures boissons fortes du monde entier"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:30+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=10",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=12",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=11",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}