{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T13:30:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -321
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1708",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jackies-bagelbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "973",
                    "Van Keirsbilck, Jackie (Jackie's)",
                    "328",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 84",
                "created": "2014-02-19T13:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293367914"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730412 51.049597)"
                },
                "email": [
                    "hello@jackies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jackie's Bagelbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/851",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/851",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!",
                    "en": "A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!",
                    "es": "Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!",
                    "nl": "Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!",
                    "fr": "Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1708"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "en": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "es": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "nl": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "fr": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bagel, Donut & Cupcake"
                ],
                "en": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "es": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "nl": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "fr": [
                    "Bagels, donuts et cupcakes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T10:57:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jackiesbagelbar/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jackies/52a8404511d29b50ea8f7e65",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jackies_bagelbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7218478-Reviews-Jackie_s_Bagelbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T13:30:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -321
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1708",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jackies-bagelbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "973",
                    "Van Keirsbilck, Jackie (Jackie's)",
                    "328",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 84",
                "created": "2014-02-19T13:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293367914"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730412 51.049597)"
                },
                "email": [
                    "hello@jackies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jackie's Bagelbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/851",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/851",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!",
                    "en": "A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!",
                    "es": "Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!",
                    "nl": "Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!",
                    "fr": "Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1708"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "en": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "es": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "nl": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "fr": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bagel, Donut & Cupcake"
                ],
                "en": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "es": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "nl": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "fr": [
                    "Bagels, donuts et cupcakes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T10:57:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jackiesbagelbar/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jackies/52a8404511d29b50ea8f7e65",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jackies_bagelbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7218478-Reviews-Jackie_s_Bagelbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T13:30:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -321
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1708",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jackies-bagelbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "973",
                    "Van Keirsbilck, Jackie (Jackie's)",
                    "328",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 84",
                "created": "2014-02-19T13:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293367914"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730412 51.049597)"
                },
                "email": [
                    "hello@jackies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jackie's Bagelbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/851",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/851",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!",
                    "en": "A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!",
                    "es": "Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!",
                    "nl": "Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!",
                    "fr": "Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1708"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "en": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "es": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "nl": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "fr": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bagel, Donut & Cupcake"
                ],
                "en": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "es": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "nl": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "fr": [
                    "Bagels, donuts et cupcakes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T10:57:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jackiesbagelbar/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jackies/52a8404511d29b50ea8f7e65",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jackies_bagelbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7218478-Reviews-Jackie_s_Bagelbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar_bagel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/jackiesbagelbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "en": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "es": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "nl": "Jackie's Bagelbar Gent",
                        "fr": "Jackie's Bagelbar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T13:30:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -321
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1708",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jackies-bagelbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "973",
                    "Van Keirsbilck, Jackie (Jackie's)",
                    "328",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 84",
                "created": "2014-02-19T13:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293367914"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730412 51.049597)"
                },
                "email": [
                    "hello@jackies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jackie's Bagelbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/851",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/851",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!",
                    "en": "A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!",
                    "es": "Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!",
                    "nl": "Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!",
                    "fr": "Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1708"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "en": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "es": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "nl": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ],
                "fr": [
                    "Jackie\u2019s Bagelbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bagel, Donut & Cupcake"
                ],
                "en": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "es": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "nl": [
                    "Bagels, donuts & cupcakes"
                ],
                "fr": [
                    "Bagels, donuts et cupcakes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T10:57:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/jackiesbagelbar/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jackies/52a8404511d29b50ea8f7e65",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jackies_bagelbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d7218478-Reviews-Jackie_s_Bagelbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "Chef Olly Ceulenaere in action at Publiek",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T09:55:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1705",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/publiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "958",
                    "DE HAMSTER (Publiek)",
                    "219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 39",
                "created": "2014-02-19T09:37:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300486"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7329255150115 51.057772778735)"
                },
                "email": [
                    "info@publiekgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Publiek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/848",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/848",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Publiek ist in Gent ein Hotspot. Wer sich gern \u00fcberraschen l\u00e4sst, Originalit\u00e4t und das gewisse Extra bei Speisen liebt, muss einfach dorthin. Zur Mittagszeit gibt es hier gesunden Lunch. Abends k\u00f6nnen Sie ein 6-G\u00e4nge-Men\u00fc genie\u00dfen oder zaubert der Koch mit den gerade in der K\u00fcche vorhandenen Zutaten etwas ganz Besonderes. Zu den Gerichten passende Biere gibt es zapffrisch. Aber auch die Weine sind ausgezeichnet.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein weiterer Tipp f\u00fcr Fans: Die K\u00fcche befindet sich mitten im Restaurant. Reservieren Sie daher einen Tisch mit Blick auf die K\u00fcche und erleben Sie den Kochzauber hautnah!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Publiek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Another tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Publiek es el lugar de moda de Gante. Para los amantes de sorprendentes combinaciones, sabores originales y una buena porci\u00f3n de rock \u2019n roll. Al mediod\u00eda tambi\u00e9n sirven deliciosas comidas. Por la noche hay un men\u00fa de 6 tiempos o un plato que el chef prepara con los productos frescos disponibles en la cocina. Las cervezas del grifo combinan perfectamente con los platos que se sirven en ese momento. Tambi\u00e9n los vinos son deliciosos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un consejo para los fans: la cocina est\u00e1 en medio del restaurante. \u00a1Reserve una mesa cerca de la cocina para disfrutar de la magia cocinera!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Publiek is een hotspot in Gent voor wie houdt van verrassende combinaties, originele smaken en een goede portie rock \u2019n roll. \u2019s Middags kun je er terecht voor een gezonde lunch. \u2019s Avonds geniet je van een 6-gangenmenu of bereidt de kok iets met de producten die in de keuken aanwezig zijn. Uit de tapkraan vloeien bieren die zijn afgestemd op de gerechten. Maar ook de wijnen zijn voortreffelijk.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Nog een tip voor de fans: de keuken ligt centraal in het restaurant. Reserveer dus een tafel met zicht op de keuken en beleef de magie van dichtbij!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Publiek est un haut lieu de la vie gantoise pour les amateurs de combinaisons surprenantes, de saveurs originales et d\u2019une bonne dose de rock\u2019n\u2019roll. Le midi, l\u2019adresse est incontournable pour y savourer un lunch sain. Le soir, vous profiterez d\u2019un menu 6 services, ou le chef vous concoctera une recette avec les produits dont il dispose en cuisine. Des bi\u00e8res d\u2019accompagnement sont propos\u00e9es \u00e0 la pompe. Les vins sont \u00e9galement remarquables.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dernier conseil pour les fans\u00a0: la cuisine occupe une position centrale dans le restaurant. R\u00e9servez donc une table avec vue sur la cuisine et vivez la magie de pr\u00e8s\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1705"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Publiek"
                ],
                "en": [
                    "Publiek"
                ],
                "es": [
                    "Publiek"
                ],
                "nl": [
                    "Publiek"
                ],
                "fr": [
                    "Publiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "An anything but traditional star restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con estrellas nada tradicional"
                ],
                "nl": [
                    "Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantpubliek/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/publiek/52a58538498ef669dc15c9dc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "Chef Olly Ceulenaere in action at Publiek",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T09:55:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1705",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/publiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "958",
                    "DE HAMSTER (Publiek)",
                    "219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 39",
                "created": "2014-02-19T09:37:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300486"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7329255150115 51.057772778735)"
                },
                "email": [
                    "info@publiekgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Publiek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/848",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/848",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Publiek ist in Gent ein Hotspot. Wer sich gern \u00fcberraschen l\u00e4sst, Originalit\u00e4t und das gewisse Extra bei Speisen liebt, muss einfach dorthin. Zur Mittagszeit gibt es hier gesunden Lunch. Abends k\u00f6nnen Sie ein 6-G\u00e4nge-Men\u00fc genie\u00dfen oder zaubert der Koch mit den gerade in der K\u00fcche vorhandenen Zutaten etwas ganz Besonderes. Zu den Gerichten passende Biere gibt es zapffrisch. Aber auch die Weine sind ausgezeichnet.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein weiterer Tipp f\u00fcr Fans: Die K\u00fcche befindet sich mitten im Restaurant. Reservieren Sie daher einen Tisch mit Blick auf die K\u00fcche und erleben Sie den Kochzauber hautnah!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Publiek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Another tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Publiek es el lugar de moda de Gante. Para los amantes de sorprendentes combinaciones, sabores originales y una buena porci\u00f3n de rock \u2019n roll. Al mediod\u00eda tambi\u00e9n sirven deliciosas comidas. Por la noche hay un men\u00fa de 6 tiempos o un plato que el chef prepara con los productos frescos disponibles en la cocina. Las cervezas del grifo combinan perfectamente con los platos que se sirven en ese momento. Tambi\u00e9n los vinos son deliciosos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un consejo para los fans: la cocina est\u00e1 en medio del restaurante. \u00a1Reserve una mesa cerca de la cocina para disfrutar de la magia cocinera!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Publiek is een hotspot in Gent voor wie houdt van verrassende combinaties, originele smaken en een goede portie rock \u2019n roll. \u2019s Middags kun je er terecht voor een gezonde lunch. \u2019s Avonds geniet je van een 6-gangenmenu of bereidt de kok iets met de producten die in de keuken aanwezig zijn. Uit de tapkraan vloeien bieren die zijn afgestemd op de gerechten. Maar ook de wijnen zijn voortreffelijk.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Nog een tip voor de fans: de keuken ligt centraal in het restaurant. Reserveer dus een tafel met zicht op de keuken en beleef de magie van dichtbij!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Publiek est un haut lieu de la vie gantoise pour les amateurs de combinaisons surprenantes, de saveurs originales et d\u2019une bonne dose de rock\u2019n\u2019roll. Le midi, l\u2019adresse est incontournable pour y savourer un lunch sain. Le soir, vous profiterez d\u2019un menu 6 services, ou le chef vous concoctera une recette avec les produits dont il dispose en cuisine. Des bi\u00e8res d\u2019accompagnement sont propos\u00e9es \u00e0 la pompe. Les vins sont \u00e9galement remarquables.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dernier conseil pour les fans\u00a0: la cuisine occupe une position centrale dans le restaurant. R\u00e9servez donc une table avec vue sur la cuisine et vivez la magie de pr\u00e8s\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1705"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Publiek"
                ],
                "en": [
                    "Publiek"
                ],
                "es": [
                    "Publiek"
                ],
                "nl": [
                    "Publiek"
                ],
                "fr": [
                    "Publiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "An anything but traditional star restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con estrellas nada tradicional"
                ],
                "nl": [
                    "Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantpubliek/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/publiek/52a58538498ef669dc15c9dc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "Chef Olly Ceulenaere in action at Publiek",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T09:55:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1705",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/publiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "958",
                    "DE HAMSTER (Publiek)",
                    "219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 39",
                "created": "2014-02-19T09:37:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300486"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7329255150115 51.057772778735)"
                },
                "email": [
                    "info@publiekgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Publiek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/848",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/848",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Publiek ist in Gent ein Hotspot. Wer sich gern \u00fcberraschen l\u00e4sst, Originalit\u00e4t und das gewisse Extra bei Speisen liebt, muss einfach dorthin. Zur Mittagszeit gibt es hier gesunden Lunch. Abends k\u00f6nnen Sie ein 6-G\u00e4nge-Men\u00fc genie\u00dfen oder zaubert der Koch mit den gerade in der K\u00fcche vorhandenen Zutaten etwas ganz Besonderes. Zu den Gerichten passende Biere gibt es zapffrisch. Aber auch die Weine sind ausgezeichnet.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein weiterer Tipp f\u00fcr Fans: Die K\u00fcche befindet sich mitten im Restaurant. Reservieren Sie daher einen Tisch mit Blick auf die K\u00fcche und erleben Sie den Kochzauber hautnah!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Publiek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Another tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Publiek es el lugar de moda de Gante. Para los amantes de sorprendentes combinaciones, sabores originales y una buena porci\u00f3n de rock \u2019n roll. Al mediod\u00eda tambi\u00e9n sirven deliciosas comidas. Por la noche hay un men\u00fa de 6 tiempos o un plato que el chef prepara con los productos frescos disponibles en la cocina. Las cervezas del grifo combinan perfectamente con los platos que se sirven en ese momento. Tambi\u00e9n los vinos son deliciosos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un consejo para los fans: la cocina est\u00e1 en medio del restaurante. \u00a1Reserve una mesa cerca de la cocina para disfrutar de la magia cocinera!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Publiek is een hotspot in Gent voor wie houdt van verrassende combinaties, originele smaken en een goede portie rock \u2019n roll. \u2019s Middags kun je er terecht voor een gezonde lunch. \u2019s Avonds geniet je van een 6-gangenmenu of bereidt de kok iets met de producten die in de keuken aanwezig zijn. Uit de tapkraan vloeien bieren die zijn afgestemd op de gerechten. Maar ook de wijnen zijn voortreffelijk.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Nog een tip voor de fans: de keuken ligt centraal in het restaurant. Reserveer dus een tafel met zicht op de keuken en beleef de magie van dichtbij!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Publiek est un haut lieu de la vie gantoise pour les amateurs de combinaisons surprenantes, de saveurs originales et d\u2019une bonne dose de rock\u2019n\u2019roll. Le midi, l\u2019adresse est incontournable pour y savourer un lunch sain. Le soir, vous profiterez d\u2019un menu 6 services, ou le chef vous concoctera une recette avec les produits dont il dispose en cuisine. Des bi\u00e8res d\u2019accompagnement sont propos\u00e9es \u00e0 la pompe. Les vins sont \u00e9galement remarquables.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dernier conseil pour les fans\u00a0: la cuisine occupe une position centrale dans le restaurant. R\u00e9servez donc une table avec vue sur la cuisine et vivez la magie de pr\u00e8s\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1705"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Publiek"
                ],
                "en": [
                    "Publiek"
                ],
                "es": [
                    "Publiek"
                ],
                "nl": [
                    "Publiek"
                ],
                "fr": [
                    "Publiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "An anything but traditional star restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con estrellas nada tradicional"
                ],
                "nl": [
                    "Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantpubliek/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/publiek/52a58538498ef669dc15c9dc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "Chef Olly Ceulenaere in action at Publiek",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T09:55:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1705",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/publiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "958",
                    "DE HAMSTER (Publiek)",
                    "219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 39",
                "created": "2014-02-19T09:37:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300486"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7329255150115 51.057772778735)"
                },
                "email": [
                    "info@publiekgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Publiek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/848",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/848",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Publiek ist in Gent ein Hotspot. Wer sich gern \u00fcberraschen l\u00e4sst, Originalit\u00e4t und das gewisse Extra bei Speisen liebt, muss einfach dorthin. Zur Mittagszeit gibt es hier gesunden Lunch. Abends k\u00f6nnen Sie ein 6-G\u00e4nge-Men\u00fc genie\u00dfen oder zaubert der Koch mit den gerade in der K\u00fcche vorhandenen Zutaten etwas ganz Besonderes. Zu den Gerichten passende Biere gibt es zapffrisch. Aber auch die Weine sind ausgezeichnet.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein weiterer Tipp f\u00fcr Fans: Die K\u00fcche befindet sich mitten im Restaurant. Reservieren Sie daher einen Tisch mit Blick auf die K\u00fcche und erleben Sie den Kochzauber hautnah!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Publiek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Another tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Publiek es el lugar de moda de Gante. Para los amantes de sorprendentes combinaciones, sabores originales y una buena porci\u00f3n de rock \u2019n roll. Al mediod\u00eda tambi\u00e9n sirven deliciosas comidas. Por la noche hay un men\u00fa de 6 tiempos o un plato que el chef prepara con los productos frescos disponibles en la cocina. Las cervezas del grifo combinan perfectamente con los platos que se sirven en ese momento. Tambi\u00e9n los vinos son deliciosos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un consejo para los fans: la cocina est\u00e1 en medio del restaurante. \u00a1Reserve una mesa cerca de la cocina para disfrutar de la magia cocinera!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Publiek is een hotspot in Gent voor wie houdt van verrassende combinaties, originele smaken en een goede portie rock \u2019n roll. \u2019s Middags kun je er terecht voor een gezonde lunch. \u2019s Avonds geniet je van een 6-gangenmenu of bereidt de kok iets met de producten die in de keuken aanwezig zijn. Uit de tapkraan vloeien bieren die zijn afgestemd op de gerechten. Maar ook de wijnen zijn voortreffelijk.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Nog een tip voor de fans: de keuken ligt centraal in het restaurant. Reserveer dus een tafel met zicht op de keuken en beleef de magie van dichtbij!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Publiek est un haut lieu de la vie gantoise pour les amateurs de combinaisons surprenantes, de saveurs originales et d\u2019une bonne dose de rock\u2019n\u2019roll. Le midi, l\u2019adresse est incontournable pour y savourer un lunch sain. Le soir, vous profiterez d\u2019un menu 6 services, ou le chef vous concoctera une recette avec les produits dont il dispose en cuisine. Des bi\u00e8res d\u2019accompagnement sont propos\u00e9es \u00e0 la pompe. Les vins sont \u00e9galement remarquables.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dernier conseil pour les fans\u00a0: la cuisine occupe une position centrale dans le restaurant. R\u00e9servez donc une table avec vue sur la cuisine et vivez la magie de pr\u00e8s\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1705"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Publiek"
                ],
                "en": [
                    "Publiek"
                ],
                "es": [
                    "Publiek"
                ],
                "nl": [
                    "Publiek"
                ],
                "fr": [
                    "Publiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "An anything but traditional star restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con estrellas nada tradicional"
                ],
                "nl": [
                    "Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantpubliek/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/publiek/52a58538498ef669dc15c9dc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007133.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007115.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007142.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007129.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007128.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007123.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks42-DT007149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "People enjoying lunch",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks42-DT007112.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Publiek Gent",
                        "en": "Publiek Gent",
                        "es": "Publiek Gent",
                        "nl": "Chef Olly Ceulenaere in action at Publiek",
                        "fr": "Publiek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-02-19T09:55:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -641
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1705",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/publiek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "958",
                    "DE HAMSTER (Publiek)",
                    "219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 39",
                "created": "2014-02-19T09:37:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300486"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7329255150115 51.057772778735)"
                },
                "email": [
                    "info@publiekgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Publiek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/848",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/848",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Publiek ist in Gent ein Hotspot. Wer sich gern \u00fcberraschen l\u00e4sst, Originalit\u00e4t und das gewisse Extra bei Speisen liebt, muss einfach dorthin. Zur Mittagszeit gibt es hier gesunden Lunch. Abends k\u00f6nnen Sie ein 6-G\u00e4nge-Men\u00fc genie\u00dfen oder zaubert der Koch mit den gerade in der K\u00fcche vorhandenen Zutaten etwas ganz Besonderes. Zu den Gerichten passende Biere gibt es zapffrisch. Aber auch die Weine sind ausgezeichnet.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein weiterer Tipp f\u00fcr Fans: Die K\u00fcche befindet sich mitten im Restaurant. Reservieren Sie daher einen Tisch mit Blick auf die K\u00fcche und erleben Sie den Kochzauber hautnah!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Publiek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Another tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Publiek es el lugar de moda de Gante. Para los amantes de sorprendentes combinaciones, sabores originales y una buena porci\u00f3n de rock \u2019n roll. Al mediod\u00eda tambi\u00e9n sirven deliciosas comidas. Por la noche hay un men\u00fa de 6 tiempos o un plato que el chef prepara con los productos frescos disponibles en la cocina. Las cervezas del grifo combinan perfectamente con los platos que se sirven en ese momento. Tambi\u00e9n los vinos son deliciosos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un consejo para los fans: la cocina est\u00e1 en medio del restaurante. \u00a1Reserve una mesa cerca de la cocina para disfrutar de la magia cocinera!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Publiek is een hotspot in Gent voor wie houdt van verrassende combinaties, originele smaken en een goede portie rock \u2019n roll. \u2019s Middags kun je er terecht voor een gezonde lunch. \u2019s Avonds geniet je van een 6-gangenmenu of bereidt de kok iets met de producten die in de keuken aanwezig zijn. Uit de tapkraan vloeien bieren die zijn afgestemd op de gerechten. Maar ook de wijnen zijn voortreffelijk.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Nog een tip voor de fans: de keuken ligt centraal in het restaurant. Reserveer dus een tafel met zicht op de keuken en beleef de magie van dichtbij!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Publiek est un haut lieu de la vie gantoise pour les amateurs de combinaisons surprenantes, de saveurs originales et d\u2019une bonne dose de rock\u2019n\u2019roll. Le midi, l\u2019adresse est incontournable pour y savourer un lunch sain. Le soir, vous profiterez d\u2019un menu 6 services, ou le chef vous concoctera une recette avec les produits dont il dispose en cuisine. Des bi\u00e8res d\u2019accompagnement sont propos\u00e9es \u00e0 la pompe. Les vins sont \u00e9galement remarquables.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dernier conseil pour les fans\u00a0: la cuisine occupe une position centrale dans le restaurant. R\u00e9servez donc une table avec vue sur la cuisine et vivez la magie de pr\u00e8s\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1705"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Publiek"
                ],
                "en": [
                    "Publiek"
                ],
                "es": [
                    "Publiek"
                ],
                "nl": [
                    "Publiek"
                ],
                "fr": [
                    "Publiek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"
                ],
                "en": [
                    "An anything but traditional star restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con estrellas nada tradicional"
                ],
                "nl": [
                    "Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:48:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantpubliek/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/publiek/52a58538498ef669dc15c9dc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "School of Arts \u2013 Conservatorium",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T16:06:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -67
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2014",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-conservatorium",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 64",
                "created": "2011-12-14T16:03:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726596 51.054178)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/232",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/232",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Konservatorium hat seinen Sitz im Achtersikkel, der zu einer alten Patrizierwohnung geh\u00f6rt. Der kleine Eckturm und der Innenhof sind besonders auffallend.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Conservatorio se encuentra en el Achtersikkel, espacio que forma parte de una antigua casa se\u00f1orial, con una destacada torrecilla esquinera y una placita interior.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het conservatorium is gevestigd in de Achtersikkel, onderdeel van een oude patrici\u00ebrswoning met een opvallend hoektorentje en binnenpleintje.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le conservatoire est situ\u00e9 dans l\u2019Achtersikkel (Maison de l\u2019Arri\u00e8re-Faucille), qui fait partie de l\u2019ancienne maison d\u2019une famille patricienne, avec sa tour d\u2019angle impressionnante et sa petite cour int\u00e9rieure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2014"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - post-secondary art education"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts' hoger kunstonderwijs"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:24:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/schoolofartsgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/conservatorium-gent/4bdad4bec79cc92817de7fe9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-28T12:03:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2701fc43-562a-4bda-9ee0-cb0ae2a7e4e6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2219",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-kask",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Kluyskensstraat 2",
                "created": "2014-01-28T11:52:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718269 51.04525)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a58b1a0-f719-47ff-8ee0-a9f2da1fbf86",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/843",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/843",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die KASK hat ihren Sitz im rechten Fl\u00fcgel des neogotischen Spitalgeb\u00e4udes von Adolphe Pauli auf der Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Royal Academy of Fine Arts is located in the right-hand wing of the neo-gothic hospital building by Adolphe Pauli on the Bijloke site.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK se halla en el ala derecha de un edificio neog\u00f3tico dise\u00f1ado por Adolphe Pauli como hospital en el complejo monumental Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De School of Arts, de kunstenfaculteit van de Hogeschool Gent, bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De KASK is gevestigd in de rechtervleugel van het neogotische hospitaalgebouw van Adolphe Pauli op de Bijlokesite.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK est situ\u00e9e dans l\u2019aile droite d\u2019un ancien b\u00e2timent hospitalier n\u00e9ogothique con\u00e7u par Adolphe Pauli, sur le site Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2219"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "es": [
                    "Escuela de Artes  - KASK"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts - KASK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "en": [
                    "Bijloke campus"
                ],
                "es": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "nl": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "fr": [
                    "Campus Bijloke"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:25:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "School of Arts \u2013 Conservatorium",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T16:06:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -67
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2014",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-conservatorium",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 64",
                "created": "2011-12-14T16:03:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726596 51.054178)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/232",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/232",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Konservatorium hat seinen Sitz im Achtersikkel, der zu einer alten Patrizierwohnung geh\u00f6rt. Der kleine Eckturm und der Innenhof sind besonders auffallend.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Conservatorio se encuentra en el Achtersikkel, espacio que forma parte de una antigua casa se\u00f1orial, con una destacada torrecilla esquinera y una placita interior.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het conservatorium is gevestigd in de Achtersikkel, onderdeel van een oude patrici\u00ebrswoning met een opvallend hoektorentje en binnenpleintje.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le conservatoire est situ\u00e9 dans l\u2019Achtersikkel (Maison de l\u2019Arri\u00e8re-Faucille), qui fait partie de l\u2019ancienne maison d\u2019une famille patricienne, avec sa tour d\u2019angle impressionnante et sa petite cour int\u00e9rieure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2014"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - post-secondary art education"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts' hoger kunstonderwijs"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:24:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/schoolofartsgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/conservatorium-gent/4bdad4bec79cc92817de7fe9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-28T12:03:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2701fc43-562a-4bda-9ee0-cb0ae2a7e4e6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2219",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-kask",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Kluyskensstraat 2",
                "created": "2014-01-28T11:52:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718269 51.04525)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a58b1a0-f719-47ff-8ee0-a9f2da1fbf86",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/843",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/843",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die KASK hat ihren Sitz im rechten Fl\u00fcgel des neogotischen Spitalgeb\u00e4udes von Adolphe Pauli auf der Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Royal Academy of Fine Arts is located in the right-hand wing of the neo-gothic hospital building by Adolphe Pauli on the Bijloke site.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK se halla en el ala derecha de un edificio neog\u00f3tico dise\u00f1ado por Adolphe Pauli como hospital en el complejo monumental Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De School of Arts, de kunstenfaculteit van de Hogeschool Gent, bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De KASK is gevestigd in de rechtervleugel van het neogotische hospitaalgebouw van Adolphe Pauli op de Bijlokesite.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK est situ\u00e9e dans l\u2019aile droite d\u2019un ancien b\u00e2timent hospitalier n\u00e9ogothique con\u00e7u par Adolphe Pauli, sur le site Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2219"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "es": [
                    "Escuela de Artes  - KASK"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts - KASK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "en": [
                    "Bijloke campus"
                ],
                "es": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "nl": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "fr": [
                    "Campus Bijloke"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:25:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "School of Arts \u2013 Conservatorium",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T16:06:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -67
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2014",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-conservatorium",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 64",
                "created": "2011-12-14T16:03:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726596 51.054178)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/232",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/232",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Konservatorium hat seinen Sitz im Achtersikkel, der zu einer alten Patrizierwohnung geh\u00f6rt. Der kleine Eckturm und der Innenhof sind besonders auffallend.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Conservatorio se encuentra en el Achtersikkel, espacio que forma parte de una antigua casa se\u00f1orial, con una destacada torrecilla esquinera y una placita interior.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het conservatorium is gevestigd in de Achtersikkel, onderdeel van een oude patrici\u00ebrswoning met een opvallend hoektorentje en binnenpleintje.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le conservatoire est situ\u00e9 dans l\u2019Achtersikkel (Maison de l\u2019Arri\u00e8re-Faucille), qui fait partie de l\u2019ancienne maison d\u2019une famille patricienne, avec sa tour d\u2019angle impressionnante et sa petite cour int\u00e9rieure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2014"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - post-secondary art education"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts' hoger kunstonderwijs"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:24:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/schoolofartsgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/conservatorium-gent/4bdad4bec79cc92817de7fe9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-28T12:03:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2701fc43-562a-4bda-9ee0-cb0ae2a7e4e6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2219",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-kask",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Kluyskensstraat 2",
                "created": "2014-01-28T11:52:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718269 51.04525)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a58b1a0-f719-47ff-8ee0-a9f2da1fbf86",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/843",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/843",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die KASK hat ihren Sitz im rechten Fl\u00fcgel des neogotischen Spitalgeb\u00e4udes von Adolphe Pauli auf der Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Royal Academy of Fine Arts is located in the right-hand wing of the neo-gothic hospital building by Adolphe Pauli on the Bijloke site.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK se halla en el ala derecha de un edificio neog\u00f3tico dise\u00f1ado por Adolphe Pauli como hospital en el complejo monumental Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De School of Arts, de kunstenfaculteit van de Hogeschool Gent, bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De KASK is gevestigd in de rechtervleugel van het neogotische hospitaalgebouw van Adolphe Pauli op de Bijlokesite.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK est situ\u00e9e dans l\u2019aile droite d\u2019un ancien b\u00e2timent hospitalier n\u00e9ogothique con\u00e7u par Adolphe Pauli, sur le site Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2219"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "es": [
                    "Escuela de Artes  - KASK"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts - KASK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "en": [
                    "Bijloke campus"
                ],
                "es": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "nl": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "fr": [
                    "Campus Bijloke"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:25:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "School of Arts \u2013 Conservatorium",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/conservatorium_hogent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "en": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "es": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent",
                        "fr": "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-14T16:06:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                -67
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2014",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-conservatorium",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 64",
                "created": "2011-12-14T16:03:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726596 51.054178)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/232",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/232",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Konservatorium hat seinen Sitz im Achtersikkel, der zu einer alten Patrizierwohnung geh\u00f6rt. Der kleine Eckturm und der Innenhof sind besonders auffallend.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Conservatorio se encuentra en el Achtersikkel, espacio que forma parte de una antigua casa se\u00f1orial, con una destacada torrecilla esquinera y una placita interior.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Conservatorium / School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het conservatorium is gevestigd in de Achtersikkel, onderdeel van een oude patrici\u00ebrswoning met een opvallend hoektorentje en binnenpleintje.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le conservatoire est situ\u00e9 dans l\u2019Achtersikkel (Maison de l\u2019Arri\u00e8re-Faucille), qui fait partie de l\u2019ancienne maison d\u2019une famille patricienne, avec sa tour d\u2019angle impressionnante et sa petite cour int\u00e9rieure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2014"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts \u2013 Conservatorium"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - post-secondary art education"
                ],
                "es": [
                    "School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts' hoger kunstonderwijs"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:24:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/schoolofartsgent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/conservatorium-gent/4bdad4bec79cc92817de7fe9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-28T12:03:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2701fc43-562a-4bda-9ee0-cb0ae2a7e4e6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2219",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-kask",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Kluyskensstraat 2",
                "created": "2014-01-28T11:52:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718269 51.04525)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a58b1a0-f719-47ff-8ee0-a9f2da1fbf86",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/843",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/843",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die KASK hat ihren Sitz im rechten Fl\u00fcgel des neogotischen Spitalgeb\u00e4udes von Adolphe Pauli auf der Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Royal Academy of Fine Arts is located in the right-hand wing of the neo-gothic hospital building by Adolphe Pauli on the Bijloke site.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK se halla en el ala derecha de un edificio neog\u00f3tico dise\u00f1ado por Adolphe Pauli como hospital en el complejo monumental Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De School of Arts, de kunstenfaculteit van de Hogeschool Gent, bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De KASK is gevestigd in de rechtervleugel van het neogotische hospitaalgebouw van Adolphe Pauli op de Bijlokesite.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK est situ\u00e9e dans l\u2019aile droite d\u2019un ancien b\u00e2timent hospitalier n\u00e9ogothique con\u00e7u par Adolphe Pauli, sur le site Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2219"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "es": [
                    "Escuela de Artes  - KASK"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts - KASK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "en": [
                    "Bijloke campus"
                ],
                "es": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "nl": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "fr": [
                    "Campus Bijloke"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:25:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gentlewheels-mobiky.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004683_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003738_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004041_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gentlewheels fietsverhuur Gent",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gentlewheels Fahrradverleih",
                        "en": "Gentlewheels bike hire",
                        "es": "Gentlewheels alquiler de bicis",
                        "nl": "Gent Centrum",
                        "fr": "Gentlewheels location de v\u00e9lo"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-30T15:05:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                650
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2220",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gentlewheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kaprijkestraat 2",
                "created": "2014-01-30T14:52:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473586125"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720994 51.066005)"
                },
                "email": [
                    "info@gentlewheels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gentlewheels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/844",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/844",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verleiht (elektrische) Faltr\u00e4der f\u00fcr einen k\u00fcrzeren oder l\u00e4ngeren Zeitraum. Das Gesch\u00e4ft liegt au\u00dferhalb des Stadtzentrums, aber in Gent k\u00f6nnen die Fahrr\u00e4der an die Wohnadresse geliefert werden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Es sind Tagesausfl\u00fcge in Kooperation mit Partnern m\u00f6glich.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, Abholstelle kombiniert mit Werkstatt.\u00a0</li>\n\t<li>Anzahl: 5 elektrische und 5 normale Faltr\u00e4der.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0</p>\n\n<ul><li>One-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0</li>\n\t<li>E-shop, collection point and workshop.\u00a0</li>\n\t<li>Capacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels alquila bicis plegables (el\u00e9ctricas y convencionales) tanto para periodos cortos como largos. Tienen la tienda fuera del centro urbano, pero en Gante pueden entregar las bicicletas a domicilio.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Acuerdos con colaboradores para ofrecer programas para el d\u00eda (visitas, rutas, etc.).\u00a0</li>\n\t<li>Tienda web, entrega en la direcci\u00f3n que se indique.\u00a0</li>\n\t<li>Capacidad: 5 bicicletas plegables el\u00e9ctricas y 5 plegables convencionales.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels verhuurt (elektrische) vouwfietsen voor korte of lange periodes. De winkel ligt buiten het stadscentrum, maar binnen Gent kunnen de fietsen aan huis geleverd worden.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Mogelijkheid tot 1-dagarrangementen i.s.m. partners.\u00a0</li>\n\t<li>Webshop, afhaalpunt gecombineerd met werkplaats.\u00a0</li>\n\t<li>Capaciteit: 5 elektrische en 5 conventionele vouwfietsen.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gentlewheels loue des v\u00e9los pliables (\u00e9lectriques) pour des p\u00e9riodes courtes ou longues. La boutique se trouve \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur du centre-ville, mais les v\u00e9los peuvent \u00eatre livr\u00e9s \u00e0 domicile \u00e0 Gand.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Formules d\u2019une journ\u00e9e en collaboration avec des partenaires.\u00a0</li>\n\t<li>Boutique en ligne, point d\u2019enl\u00e8vement et atelier.\u00a0</li>\n\t<li>Capacit\u00e9 : cinq v\u00e9los pliables \u00e9lectriques et cinq v\u00e9los pliables classiques.\u00a0<br />\n\t\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2220"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "20",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Dag vanaf 4 pers.",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "en": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "es": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gentlewheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gentlewheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klapprad mieten & Gent auf eigene Faust entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Rent a folding bike & explore Ghent your way!"
                ],
                "es": [
                    "Alquile una bici plegable y descubra Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"
                ],
                "fr": [
                    "Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://nl-nl.facebook.com/Gentlewheels.be/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_bijloke.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "School of Arts Gent",
                        "en": "School of Arts Gent",
                        "es": "School of Arts Gent",
                        "nl": "School of Arts Gent",
                        "fr": "School of Arts Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2014-01-28T12:03:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2701fc43-562a-4bda-9ee0-cb0ae2a7e4e6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2219",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-arts-kask",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Kluyskensstraat 2",
                "created": "2014-01-28T11:52:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292432018"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718269 51.04525)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a58b1a0-f719-47ff-8ee0-a9f2da1fbf86",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Conservatorium / School of Arts van de HoGent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/843",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/843",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die KASK hat ihren Sitz im rechten Fl\u00fcgel des neogotischen Spitalgeb\u00e4udes von Adolphe Pauli auf der Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Royal Academy of Fine Arts is located in the right-hand wing of the neo-gothic hospital building by Adolphe Pauli on the Bijloke site.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK se halla en el ala derecha de un edificio neog\u00f3tico dise\u00f1ado por Adolphe Pauli como hospital en el complejo monumental Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De School of Arts, de kunstenfaculteit van de Hogeschool Gent, bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De KASK is gevestigd in de rechtervleugel van het neogotische hospitaalgebouw van Adolphe Pauli op de Bijlokesite.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La KASK est situ\u00e9e dans l\u2019aile droite d\u2019un ancien b\u00e2timent hospitalier n\u00e9ogothique con\u00e7u par Adolphe Pauli, sur le site Bijloke.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2219"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "en": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "es": [
                    "Escuela de Artes  - KASK"
                ],
                "nl": [
                    "School of Arts - KASK"
                ],
                "fr": [
                    "School of Arts - KASK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "en": [
                    "Bijloke campus"
                ],
                "es": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "nl": [
                    "Campus Bijloke"
                ],
                "fr": [
                    "Campus Bijloke"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:25:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-12-04T10:20:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                266
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/information-point-gent-sint-pieters-railway-station",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 1",
                "created": "2011-12-12T12:42:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292412224"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710813 51.036093)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/caa39421-e2dd-43f7-a0fb-3db6ba4bfbe6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "NMBS - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/221",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/221",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer am Bahnhof Gent-Sint-Pieters mit dem Zug ankommt, kann an einer digitalen Besucher-Infostelle in 3-D gew\u00fcnschte Informationen anfordern. Die gro\u00dfe moderne Multimedia-Box h\u00e4ngt in einem der Seiteng\u00e4nge, in der N\u00e4he von Starbucks, an der Wand und f\u00e4llt den vorbeigehenden Besuchern sofort auf. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit dieser Applikation, die zusammen mit Toerisme Vlaanderen verwirklicht wurde, konnte Gent die fernbediente touristische Anwendung in 3-D als Weltneuheit seiner Erfolgsbilanz hinzuf\u00fcgen.\u00a0Es gibt vier verschiedene M\u00f6glichkeiten, um Ihre Fragen zu beantworten.\u00a0</p>\n\n<p>Erste M\u00f6glichkeit: In einem Fach neben dem Schalter befinden sich immer touristische Stadtpl\u00e4ne, die Ihnen kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt werden.\u00a0</p>\n\n<p>Zweite M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen auf einem separaten Bildschirm je eine der sechs h\u00e4ufig gestellten Fragen (FAQs) ausw\u00e4hlen. Daraufhin beantwortet ein Schauspieler in einem kurzen Video die Frage auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch oder Niederl\u00e4ndisch, je nach Wahl. Es geht um folgende sechs Fragen:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Zum Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im historischen Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im Kunstviertel?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Heute in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00dcbernachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Dritte M\u00f6glichkeit: In der Box gibt es auch einen Touchscreen. Dieser Touchscreen ist die kleine Ausgabe des gro\u00dfen Multimedia-Datentisches in der Auskunftsstelle im alten Fischmarkt. Mit diesem Touchscreen k\u00f6nnen Sie selbst die gew\u00fcnschten Informationen suchen.\u00a0</p>\n\n<p>Vierte M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen mit einem Knopfdruck das Callcenter von Visit Gent anrufen. \u00dcber eine Verbindung in 3-D wird ein direkter Kontakt zu einem Mitarbeiter hergestellt, der die Frage in Wort und Bild beantwortet; gerade so, als wenn er Ihnen gegen\u00fcbersitzen w\u00fcrde. Bei dieser Anwendung erscheint die Person nicht nur in 3-D, wobei ein starkes Gef\u00fchl der Anwesenheit entsteht, sondern hat man auch wirklich Augenkontakt.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Visitors arriving in Ghent by train at the Gent-Sint-Pieters railway station can browse information at a digital 3D information point. The large, modern multimedia box hangs on a wall at one of the side entrances, near Starbucks, and is a real eye-catcher for visitors walking by. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The application was developed in collaboration with the Flanders Tourist Office and made Ghent a pioneer with the first permanent 3D tourist application in the world, which is managed off-site.\u00a0You can get an answer to your questions in four different ways.\u00a0</p>\n\n<p>Firstly, next to the desk , up front, there is a box with a pile of free city maps.\u00a0</p>\n\n<p>Secondly, you can choose one of the six FAQs (Frequently Asked Questions) on a separate screen. An actor will immediately answer your question in a video in a language of the visitors\u2019 choice (NL, FR, EN, DE or ES). These are the six FAQs:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0To the centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the historic centre?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the Arts Quarter?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0In Ghent today?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Spending the night in Ghent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0CityCard Gent all-in?</li>\n</ul><p>Thirdly, the box has a touch screen, which is a smaller version of the large multimedia table at the Ghent Tourist Office at the Old Fish Market. You can use this touch screen to look up all sorts of information yourselves.\u00a0</p>\n\n<p>Finally, you can phone the Visit Gent call centre at the touch of a button. A 3D connection is immediately established and you are put through to a member of staff, who answers your question with words and images, making it a lifelike experience. In fact, the Visit Gent team member appears in 3D on the screen, making real eye contact, which further strengthens the experience.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Quien llegue en tren a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters puede hacer consultas en un punto de informaci\u00f3n 3D digital para visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta moderna caja multimedia de grandes dimensiones se encuentra en la pared de uno de los corredores laterales, al lado del Starbucks, y salta a la vista de los visitantes que pasen por ella. Con esta adquisici\u00f3n, gracias a la cooperaci\u00f3n con Turismo de Flandes, Gante se anot\u00f3 a su nombre la primicia de contar con la primera aplicaci\u00f3n 3D tur\u00edstica permanente atendida a distancia. Puede obtener respuesta a sus preguntas de cuatro formas distintas.\u00a0</p>\n\n<p>En primer lugar, al lado del mostrador hay una casilla que dispone en todo momento de mapas tur\u00edsticos de la ciudad que puede llevarse gratis.\u00a0</p>\n\n<p>Adem\u00e1s de ello, en una pantalla aparte puede seleccionarse entre seis preguntas frecuentes. Una vez marcada la pregunta, sale un v\u00eddeo con un actor que nos da la respuesta en el idioma que elijamos (neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n o espa\u00f1ol). Las seis preguntas son las siguientes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfPara ir al centro?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el centro hist\u00f3rico?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el Barrio de las Artes?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfQu\u00e9 hay hoy en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfAlojarse en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfCityCard Gent todo incluido?</li>\n</ul><p>En tercer lugar, la instalaci\u00f3n tiene incorporada una pantalla t\u00e1ctil. En ella podemos acceder a una versi\u00f3n en peque\u00f1o de la gran mesa de datos multimedia que se encuentra en la Oficina de Informaci\u00f3n en la Antigua Lonja del Pescado. As\u00ed, puede buscar usted mismo todo tipo de informaci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Finalmente, puede pulsar un bot\u00f3n y llamar al centro de atenci\u00f3n de Visit Gent. Mediante una conexi\u00f3n 3D, se establece contacto inmediato con un operador que responde con voz e imagen, como si estuviese f\u00edsicamente delante de nosotros. Esta aplicaci\u00f3n de tecnolog\u00eda 3D no solo lleva a una mayor sensaci\u00f3n de presencia de la persona que nos atiende, sino que posibilita una aut\u00e9ntica interacci\u00f3n cara a cara.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wie met de trein aankomt in station Gent-Sint-Pieters, kan info opvragen bij een digitaal 3D-infopunt voor bezoekers. De grote, moderne multimedia-box hangt aan de muur in \u00e9\u00e9n van de zijgangen, dichtbij de Starbucks, en springt direct in het oog van passerende bezoekers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met deze toepassing, gerealiseerd in samenwerking Toerisme Vlaanderen, zette Gent de primeur van de eerste permanente, op afstand bemande toeristische 3D-toepassing ter wereld op zijn naam. Je kunt er op vier verschillende manieren antwoord krijgen op je vragen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten eerste ligt in een vakje naast de balie vooraan steeds een stapel toeristische stadsplannen klaar, die de je gratis mag meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten tweede kun je op een apart scherm \u00e9\u00e9n van zes frequently asked questions (faq\u2019s) kiezen. Vervolgens geeft een acteur in een filmpje direct antwoord op deze vraag, in een taal naar keuze (NL, FR, EN, DE of ES). De zes vragen zijn de volgende:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Naar het centrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het historisch centrum?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het kunstenkwartier?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Vandaag in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Overnachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Ten derde zit in de box een touch screen verwerkt. Dit scherm is een kleine versie van de grote multimedia datatafel die in het infokantoor in de Oude Vismijn staat. Daarop kun je allerlei informatie zelf opzoeken.\u00a0</p>\n\n<p>Tot slot kun je via een druk op de knop bellen naar het Visit Gent call center. Met behulp van een 3D-verbinding wordt rechtstreeks contact gelegd met een medewerker, die je vraag beantwoordt in woord \u00e9n beeld, alsof hij of zij tegenover jou zou zitten. Bij deze toepassing verschijnt de persoon niet alleen in 3D met een zeer sterk gevoel van aanwezigheid, maar ook met \u00e9cht oogcontact.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les voyageurs qui arrivent \u00e0 la gare Gent-Sint-Pieters peuvent consulter toutes sortes d\u2019informations \u00e0 un point d\u2019info 3D num\u00e9rique destin\u00e9 aux visiteurs. Cette grande et moderne \u00ab box \u00bb multim\u00e9dias est suspendue au mur de l\u2019une des all\u00e9es lat\u00e9rales, \u00e0 proximit\u00e9 du Starbucks, et saute directement aux yeux des passants. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec cette application, r\u00e9alis\u00e9e en collaboration avec Toerisme Vlaanderen, Gand a accroch\u00e9 \u00e0 son palmar\u00e8s la primeur mondiale de cette premi\u00e8re application 3D touristique, permanente et g\u00e9r\u00e9e \u00e0 distance.\u00a0On peut y obtenir, de quatre mani\u00e8res diff\u00e9rentes, les r\u00e9ponses \u00e0 ses questions.\u00a0</p>\n\n<p>Premi\u00e8rement, une pile de plans touristiques de la ville est toujours disponible dans un petit casier \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du guichet. Vous pouvez vous servir \u00e0 votre guise.\u00a0</p>\n\n<p>Deuxi\u00e8mement, on peut choisir sur un \u00e9cran distinct une des six \u00ab questions fr\u00e9quemment pos\u00e9es \u00bb (FAQ). Ensuite, un acteur formule dans une vid\u00e9o une r\u00e9ponse directe \u00e0 votre question, dans une langue au choix (NL, FR, EN, DE of ES). Les six questions sont les suivantes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Direction le centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du centre historique?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du quartier des Arts?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Que se passe-t-il aujourd\u2019hui \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Passer la nuit \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0La City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Troisi\u00e8mement, un \u00e9cran tactile est int\u00e9gr\u00e9 dans la \u00abbox\u00bb. Cet \u00e9cran est une version miniature de la grande table de donn\u00e9es multim\u00e9dias qui se trouve au bureau d\u2019information de l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous pouvez y chercher vous-m\u00eames une foule d\u2019informations.\u00a0</p>\n\n<p>Enfin, on peut appeler le call center de Visit Gent, d\u2019une simple pression sur le bouton. \u00c0 l\u2019aide d\u2019une connexion 3D, le contact est directement \u00e9tabli avec un collaborateur, qui r\u00e9pond \u00e0 votre question en parole et en image, comme s\u2019il \u00e9tait assis en face de vous. Gr\u00e2ce \u00e0 cette application, le collaborateur appara\u00eet en 3D en cr\u00e9ant une tr\u00e8s forte impression de pr\u00e9sence, mais aussi un v\u00e9ritable contact oculaire.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Infostelle Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Information point Gent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Punto de informaci\u00f3n en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point d\u2019information gare Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Willkommen am Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Welcome to the Ghent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Bienvenidos a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Welkom in station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Bienvenue \u00e0 la gare de Gand-Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-12-04T10:20:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                266
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/information-point-gent-sint-pieters-railway-station",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 1",
                "created": "2011-12-12T12:42:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292412224"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710813 51.036093)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/caa39421-e2dd-43f7-a0fb-3db6ba4bfbe6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "NMBS - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/221",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/221",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer am Bahnhof Gent-Sint-Pieters mit dem Zug ankommt, kann an einer digitalen Besucher-Infostelle in 3-D gew\u00fcnschte Informationen anfordern. Die gro\u00dfe moderne Multimedia-Box h\u00e4ngt in einem der Seiteng\u00e4nge, in der N\u00e4he von Starbucks, an der Wand und f\u00e4llt den vorbeigehenden Besuchern sofort auf. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit dieser Applikation, die zusammen mit Toerisme Vlaanderen verwirklicht wurde, konnte Gent die fernbediente touristische Anwendung in 3-D als Weltneuheit seiner Erfolgsbilanz hinzuf\u00fcgen.\u00a0Es gibt vier verschiedene M\u00f6glichkeiten, um Ihre Fragen zu beantworten.\u00a0</p>\n\n<p>Erste M\u00f6glichkeit: In einem Fach neben dem Schalter befinden sich immer touristische Stadtpl\u00e4ne, die Ihnen kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt werden.\u00a0</p>\n\n<p>Zweite M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen auf einem separaten Bildschirm je eine der sechs h\u00e4ufig gestellten Fragen (FAQs) ausw\u00e4hlen. Daraufhin beantwortet ein Schauspieler in einem kurzen Video die Frage auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch oder Niederl\u00e4ndisch, je nach Wahl. Es geht um folgende sechs Fragen:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Zum Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im historischen Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im Kunstviertel?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Heute in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00dcbernachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Dritte M\u00f6glichkeit: In der Box gibt es auch einen Touchscreen. Dieser Touchscreen ist die kleine Ausgabe des gro\u00dfen Multimedia-Datentisches in der Auskunftsstelle im alten Fischmarkt. Mit diesem Touchscreen k\u00f6nnen Sie selbst die gew\u00fcnschten Informationen suchen.\u00a0</p>\n\n<p>Vierte M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen mit einem Knopfdruck das Callcenter von Visit Gent anrufen. \u00dcber eine Verbindung in 3-D wird ein direkter Kontakt zu einem Mitarbeiter hergestellt, der die Frage in Wort und Bild beantwortet; gerade so, als wenn er Ihnen gegen\u00fcbersitzen w\u00fcrde. Bei dieser Anwendung erscheint die Person nicht nur in 3-D, wobei ein starkes Gef\u00fchl der Anwesenheit entsteht, sondern hat man auch wirklich Augenkontakt.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Visitors arriving in Ghent by train at the Gent-Sint-Pieters railway station can browse information at a digital 3D information point. The large, modern multimedia box hangs on a wall at one of the side entrances, near Starbucks, and is a real eye-catcher for visitors walking by. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The application was developed in collaboration with the Flanders Tourist Office and made Ghent a pioneer with the first permanent 3D tourist application in the world, which is managed off-site.\u00a0You can get an answer to your questions in four different ways.\u00a0</p>\n\n<p>Firstly, next to the desk , up front, there is a box with a pile of free city maps.\u00a0</p>\n\n<p>Secondly, you can choose one of the six FAQs (Frequently Asked Questions) on a separate screen. An actor will immediately answer your question in a video in a language of the visitors\u2019 choice (NL, FR, EN, DE or ES). These are the six FAQs:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0To the centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the historic centre?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the Arts Quarter?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0In Ghent today?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Spending the night in Ghent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0CityCard Gent all-in?</li>\n</ul><p>Thirdly, the box has a touch screen, which is a smaller version of the large multimedia table at the Ghent Tourist Office at the Old Fish Market. You can use this touch screen to look up all sorts of information yourselves.\u00a0</p>\n\n<p>Finally, you can phone the Visit Gent call centre at the touch of a button. A 3D connection is immediately established and you are put through to a member of staff, who answers your question with words and images, making it a lifelike experience. In fact, the Visit Gent team member appears in 3D on the screen, making real eye contact, which further strengthens the experience.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Quien llegue en tren a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters puede hacer consultas en un punto de informaci\u00f3n 3D digital para visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta moderna caja multimedia de grandes dimensiones se encuentra en la pared de uno de los corredores laterales, al lado del Starbucks, y salta a la vista de los visitantes que pasen por ella. Con esta adquisici\u00f3n, gracias a la cooperaci\u00f3n con Turismo de Flandes, Gante se anot\u00f3 a su nombre la primicia de contar con la primera aplicaci\u00f3n 3D tur\u00edstica permanente atendida a distancia. Puede obtener respuesta a sus preguntas de cuatro formas distintas.\u00a0</p>\n\n<p>En primer lugar, al lado del mostrador hay una casilla que dispone en todo momento de mapas tur\u00edsticos de la ciudad que puede llevarse gratis.\u00a0</p>\n\n<p>Adem\u00e1s de ello, en una pantalla aparte puede seleccionarse entre seis preguntas frecuentes. Una vez marcada la pregunta, sale un v\u00eddeo con un actor que nos da la respuesta en el idioma que elijamos (neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n o espa\u00f1ol). Las seis preguntas son las siguientes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfPara ir al centro?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el centro hist\u00f3rico?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el Barrio de las Artes?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfQu\u00e9 hay hoy en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfAlojarse en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfCityCard Gent todo incluido?</li>\n</ul><p>En tercer lugar, la instalaci\u00f3n tiene incorporada una pantalla t\u00e1ctil. En ella podemos acceder a una versi\u00f3n en peque\u00f1o de la gran mesa de datos multimedia que se encuentra en la Oficina de Informaci\u00f3n en la Antigua Lonja del Pescado. As\u00ed, puede buscar usted mismo todo tipo de informaci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Finalmente, puede pulsar un bot\u00f3n y llamar al centro de atenci\u00f3n de Visit Gent. Mediante una conexi\u00f3n 3D, se establece contacto inmediato con un operador que responde con voz e imagen, como si estuviese f\u00edsicamente delante de nosotros. Esta aplicaci\u00f3n de tecnolog\u00eda 3D no solo lleva a una mayor sensaci\u00f3n de presencia de la persona que nos atiende, sino que posibilita una aut\u00e9ntica interacci\u00f3n cara a cara.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wie met de trein aankomt in station Gent-Sint-Pieters, kan info opvragen bij een digitaal 3D-infopunt voor bezoekers. De grote, moderne multimedia-box hangt aan de muur in \u00e9\u00e9n van de zijgangen, dichtbij de Starbucks, en springt direct in het oog van passerende bezoekers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met deze toepassing, gerealiseerd in samenwerking Toerisme Vlaanderen, zette Gent de primeur van de eerste permanente, op afstand bemande toeristische 3D-toepassing ter wereld op zijn naam. Je kunt er op vier verschillende manieren antwoord krijgen op je vragen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten eerste ligt in een vakje naast de balie vooraan steeds een stapel toeristische stadsplannen klaar, die de je gratis mag meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten tweede kun je op een apart scherm \u00e9\u00e9n van zes frequently asked questions (faq\u2019s) kiezen. Vervolgens geeft een acteur in een filmpje direct antwoord op deze vraag, in een taal naar keuze (NL, FR, EN, DE of ES). De zes vragen zijn de volgende:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Naar het centrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het historisch centrum?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het kunstenkwartier?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Vandaag in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Overnachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Ten derde zit in de box een touch screen verwerkt. Dit scherm is een kleine versie van de grote multimedia datatafel die in het infokantoor in de Oude Vismijn staat. Daarop kun je allerlei informatie zelf opzoeken.\u00a0</p>\n\n<p>Tot slot kun je via een druk op de knop bellen naar het Visit Gent call center. Met behulp van een 3D-verbinding wordt rechtstreeks contact gelegd met een medewerker, die je vraag beantwoordt in woord \u00e9n beeld, alsof hij of zij tegenover jou zou zitten. Bij deze toepassing verschijnt de persoon niet alleen in 3D met een zeer sterk gevoel van aanwezigheid, maar ook met \u00e9cht oogcontact.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les voyageurs qui arrivent \u00e0 la gare Gent-Sint-Pieters peuvent consulter toutes sortes d\u2019informations \u00e0 un point d\u2019info 3D num\u00e9rique destin\u00e9 aux visiteurs. Cette grande et moderne \u00ab box \u00bb multim\u00e9dias est suspendue au mur de l\u2019une des all\u00e9es lat\u00e9rales, \u00e0 proximit\u00e9 du Starbucks, et saute directement aux yeux des passants. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec cette application, r\u00e9alis\u00e9e en collaboration avec Toerisme Vlaanderen, Gand a accroch\u00e9 \u00e0 son palmar\u00e8s la primeur mondiale de cette premi\u00e8re application 3D touristique, permanente et g\u00e9r\u00e9e \u00e0 distance.\u00a0On peut y obtenir, de quatre mani\u00e8res diff\u00e9rentes, les r\u00e9ponses \u00e0 ses questions.\u00a0</p>\n\n<p>Premi\u00e8rement, une pile de plans touristiques de la ville est toujours disponible dans un petit casier \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du guichet. Vous pouvez vous servir \u00e0 votre guise.\u00a0</p>\n\n<p>Deuxi\u00e8mement, on peut choisir sur un \u00e9cran distinct une des six \u00ab questions fr\u00e9quemment pos\u00e9es \u00bb (FAQ). Ensuite, un acteur formule dans une vid\u00e9o une r\u00e9ponse directe \u00e0 votre question, dans une langue au choix (NL, FR, EN, DE of ES). Les six questions sont les suivantes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Direction le centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du centre historique?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du quartier des Arts?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Que se passe-t-il aujourd\u2019hui \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Passer la nuit \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0La City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Troisi\u00e8mement, un \u00e9cran tactile est int\u00e9gr\u00e9 dans la \u00abbox\u00bb. Cet \u00e9cran est une version miniature de la grande table de donn\u00e9es multim\u00e9dias qui se trouve au bureau d\u2019information de l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous pouvez y chercher vous-m\u00eames une foule d\u2019informations.\u00a0</p>\n\n<p>Enfin, on peut appeler le call center de Visit Gent, d\u2019une simple pression sur le bouton. \u00c0 l\u2019aide d\u2019une connexion 3D, le contact est directement \u00e9tabli avec un collaborateur, qui r\u00e9pond \u00e0 votre question en parole et en image, comme s\u2019il \u00e9tait assis en face de vous. Gr\u00e2ce \u00e0 cette application, le collaborateur appara\u00eet en 3D en cr\u00e9ant une tr\u00e8s forte impression de pr\u00e9sence, mais aussi un v\u00e9ritable contact oculaire.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Infostelle Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Information point Gent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Punto de informaci\u00f3n en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point d\u2019information gare Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Willkommen am Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Welcome to the Ghent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Bienvenidos a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Welkom in station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Bienvenue \u00e0 la gare de Gand-Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-12-04T10:20:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                266
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/information-point-gent-sint-pieters-railway-station",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 1",
                "created": "2011-12-12T12:42:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292412224"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710813 51.036093)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/caa39421-e2dd-43f7-a0fb-3db6ba4bfbe6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "NMBS - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/221",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/221",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer am Bahnhof Gent-Sint-Pieters mit dem Zug ankommt, kann an einer digitalen Besucher-Infostelle in 3-D gew\u00fcnschte Informationen anfordern. Die gro\u00dfe moderne Multimedia-Box h\u00e4ngt in einem der Seiteng\u00e4nge, in der N\u00e4he von Starbucks, an der Wand und f\u00e4llt den vorbeigehenden Besuchern sofort auf. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit dieser Applikation, die zusammen mit Toerisme Vlaanderen verwirklicht wurde, konnte Gent die fernbediente touristische Anwendung in 3-D als Weltneuheit seiner Erfolgsbilanz hinzuf\u00fcgen.\u00a0Es gibt vier verschiedene M\u00f6glichkeiten, um Ihre Fragen zu beantworten.\u00a0</p>\n\n<p>Erste M\u00f6glichkeit: In einem Fach neben dem Schalter befinden sich immer touristische Stadtpl\u00e4ne, die Ihnen kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt werden.\u00a0</p>\n\n<p>Zweite M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen auf einem separaten Bildschirm je eine der sechs h\u00e4ufig gestellten Fragen (FAQs) ausw\u00e4hlen. Daraufhin beantwortet ein Schauspieler in einem kurzen Video die Frage auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch oder Niederl\u00e4ndisch, je nach Wahl. Es geht um folgende sechs Fragen:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Zum Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im historischen Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im Kunstviertel?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Heute in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00dcbernachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Dritte M\u00f6glichkeit: In der Box gibt es auch einen Touchscreen. Dieser Touchscreen ist die kleine Ausgabe des gro\u00dfen Multimedia-Datentisches in der Auskunftsstelle im alten Fischmarkt. Mit diesem Touchscreen k\u00f6nnen Sie selbst die gew\u00fcnschten Informationen suchen.\u00a0</p>\n\n<p>Vierte M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen mit einem Knopfdruck das Callcenter von Visit Gent anrufen. \u00dcber eine Verbindung in 3-D wird ein direkter Kontakt zu einem Mitarbeiter hergestellt, der die Frage in Wort und Bild beantwortet; gerade so, als wenn er Ihnen gegen\u00fcbersitzen w\u00fcrde. Bei dieser Anwendung erscheint die Person nicht nur in 3-D, wobei ein starkes Gef\u00fchl der Anwesenheit entsteht, sondern hat man auch wirklich Augenkontakt.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Visitors arriving in Ghent by train at the Gent-Sint-Pieters railway station can browse information at a digital 3D information point. The large, modern multimedia box hangs on a wall at one of the side entrances, near Starbucks, and is a real eye-catcher for visitors walking by. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The application was developed in collaboration with the Flanders Tourist Office and made Ghent a pioneer with the first permanent 3D tourist application in the world, which is managed off-site.\u00a0You can get an answer to your questions in four different ways.\u00a0</p>\n\n<p>Firstly, next to the desk , up front, there is a box with a pile of free city maps.\u00a0</p>\n\n<p>Secondly, you can choose one of the six FAQs (Frequently Asked Questions) on a separate screen. An actor will immediately answer your question in a video in a language of the visitors\u2019 choice (NL, FR, EN, DE or ES). These are the six FAQs:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0To the centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the historic centre?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the Arts Quarter?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0In Ghent today?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Spending the night in Ghent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0CityCard Gent all-in?</li>\n</ul><p>Thirdly, the box has a touch screen, which is a smaller version of the large multimedia table at the Ghent Tourist Office at the Old Fish Market. You can use this touch screen to look up all sorts of information yourselves.\u00a0</p>\n\n<p>Finally, you can phone the Visit Gent call centre at the touch of a button. A 3D connection is immediately established and you are put through to a member of staff, who answers your question with words and images, making it a lifelike experience. In fact, the Visit Gent team member appears in 3D on the screen, making real eye contact, which further strengthens the experience.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Quien llegue en tren a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters puede hacer consultas en un punto de informaci\u00f3n 3D digital para visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta moderna caja multimedia de grandes dimensiones se encuentra en la pared de uno de los corredores laterales, al lado del Starbucks, y salta a la vista de los visitantes que pasen por ella. Con esta adquisici\u00f3n, gracias a la cooperaci\u00f3n con Turismo de Flandes, Gante se anot\u00f3 a su nombre la primicia de contar con la primera aplicaci\u00f3n 3D tur\u00edstica permanente atendida a distancia. Puede obtener respuesta a sus preguntas de cuatro formas distintas.\u00a0</p>\n\n<p>En primer lugar, al lado del mostrador hay una casilla que dispone en todo momento de mapas tur\u00edsticos de la ciudad que puede llevarse gratis.\u00a0</p>\n\n<p>Adem\u00e1s de ello, en una pantalla aparte puede seleccionarse entre seis preguntas frecuentes. Una vez marcada la pregunta, sale un v\u00eddeo con un actor que nos da la respuesta en el idioma que elijamos (neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n o espa\u00f1ol). Las seis preguntas son las siguientes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfPara ir al centro?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el centro hist\u00f3rico?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el Barrio de las Artes?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfQu\u00e9 hay hoy en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfAlojarse en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfCityCard Gent todo incluido?</li>\n</ul><p>En tercer lugar, la instalaci\u00f3n tiene incorporada una pantalla t\u00e1ctil. En ella podemos acceder a una versi\u00f3n en peque\u00f1o de la gran mesa de datos multimedia que se encuentra en la Oficina de Informaci\u00f3n en la Antigua Lonja del Pescado. As\u00ed, puede buscar usted mismo todo tipo de informaci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Finalmente, puede pulsar un bot\u00f3n y llamar al centro de atenci\u00f3n de Visit Gent. Mediante una conexi\u00f3n 3D, se establece contacto inmediato con un operador que responde con voz e imagen, como si estuviese f\u00edsicamente delante de nosotros. Esta aplicaci\u00f3n de tecnolog\u00eda 3D no solo lleva a una mayor sensaci\u00f3n de presencia de la persona que nos atiende, sino que posibilita una aut\u00e9ntica interacci\u00f3n cara a cara.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wie met de trein aankomt in station Gent-Sint-Pieters, kan info opvragen bij een digitaal 3D-infopunt voor bezoekers. De grote, moderne multimedia-box hangt aan de muur in \u00e9\u00e9n van de zijgangen, dichtbij de Starbucks, en springt direct in het oog van passerende bezoekers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met deze toepassing, gerealiseerd in samenwerking Toerisme Vlaanderen, zette Gent de primeur van de eerste permanente, op afstand bemande toeristische 3D-toepassing ter wereld op zijn naam. Je kunt er op vier verschillende manieren antwoord krijgen op je vragen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten eerste ligt in een vakje naast de balie vooraan steeds een stapel toeristische stadsplannen klaar, die de je gratis mag meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten tweede kun je op een apart scherm \u00e9\u00e9n van zes frequently asked questions (faq\u2019s) kiezen. Vervolgens geeft een acteur in een filmpje direct antwoord op deze vraag, in een taal naar keuze (NL, FR, EN, DE of ES). De zes vragen zijn de volgende:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Naar het centrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het historisch centrum?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het kunstenkwartier?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Vandaag in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Overnachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Ten derde zit in de box een touch screen verwerkt. Dit scherm is een kleine versie van de grote multimedia datatafel die in het infokantoor in de Oude Vismijn staat. Daarop kun je allerlei informatie zelf opzoeken.\u00a0</p>\n\n<p>Tot slot kun je via een druk op de knop bellen naar het Visit Gent call center. Met behulp van een 3D-verbinding wordt rechtstreeks contact gelegd met een medewerker, die je vraag beantwoordt in woord \u00e9n beeld, alsof hij of zij tegenover jou zou zitten. Bij deze toepassing verschijnt de persoon niet alleen in 3D met een zeer sterk gevoel van aanwezigheid, maar ook met \u00e9cht oogcontact.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les voyageurs qui arrivent \u00e0 la gare Gent-Sint-Pieters peuvent consulter toutes sortes d\u2019informations \u00e0 un point d\u2019info 3D num\u00e9rique destin\u00e9 aux visiteurs. Cette grande et moderne \u00ab box \u00bb multim\u00e9dias est suspendue au mur de l\u2019une des all\u00e9es lat\u00e9rales, \u00e0 proximit\u00e9 du Starbucks, et saute directement aux yeux des passants. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec cette application, r\u00e9alis\u00e9e en collaboration avec Toerisme Vlaanderen, Gand a accroch\u00e9 \u00e0 son palmar\u00e8s la primeur mondiale de cette premi\u00e8re application 3D touristique, permanente et g\u00e9r\u00e9e \u00e0 distance.\u00a0On peut y obtenir, de quatre mani\u00e8res diff\u00e9rentes, les r\u00e9ponses \u00e0 ses questions.\u00a0</p>\n\n<p>Premi\u00e8rement, une pile de plans touristiques de la ville est toujours disponible dans un petit casier \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du guichet. Vous pouvez vous servir \u00e0 votre guise.\u00a0</p>\n\n<p>Deuxi\u00e8mement, on peut choisir sur un \u00e9cran distinct une des six \u00ab questions fr\u00e9quemment pos\u00e9es \u00bb (FAQ). Ensuite, un acteur formule dans une vid\u00e9o une r\u00e9ponse directe \u00e0 votre question, dans une langue au choix (NL, FR, EN, DE of ES). Les six questions sont les suivantes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Direction le centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du centre historique?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du quartier des Arts?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Que se passe-t-il aujourd\u2019hui \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Passer la nuit \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0La City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Troisi\u00e8mement, un \u00e9cran tactile est int\u00e9gr\u00e9 dans la \u00abbox\u00bb. Cet \u00e9cran est une version miniature de la grande table de donn\u00e9es multim\u00e9dias qui se trouve au bureau d\u2019information de l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous pouvez y chercher vous-m\u00eames une foule d\u2019informations.\u00a0</p>\n\n<p>Enfin, on peut appeler le call center de Visit Gent, d\u2019une simple pression sur le bouton. \u00c0 l\u2019aide d\u2019une connexion 3D, le contact est directement \u00e9tabli avec un collaborateur, qui r\u00e9pond \u00e0 votre question en parole et en image, comme s\u2019il \u00e9tait assis en face de vous. Gr\u00e2ce \u00e0 cette application, le collaborateur appara\u00eet en 3D en cr\u00e9ant une tr\u00e8s forte impression de pr\u00e9sence, mais aussi un v\u00e9ritable contact oculaire.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Infostelle Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Information point Gent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Punto de informaci\u00f3n en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point d\u2019information gare Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Willkommen am Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Welcome to the Ghent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Bienvenidos a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Welkom in station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Bienvenue \u00e0 la gare de Gand-Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-12-04T10:20:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                266
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/information-point-gent-sint-pieters-railway-station",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 1",
                "created": "2011-12-12T12:42:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292412224"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710813 51.036093)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/caa39421-e2dd-43f7-a0fb-3db6ba4bfbe6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "NMBS - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/221",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/221",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer am Bahnhof Gent-Sint-Pieters mit dem Zug ankommt, kann an einer digitalen Besucher-Infostelle in 3-D gew\u00fcnschte Informationen anfordern. Die gro\u00dfe moderne Multimedia-Box h\u00e4ngt in einem der Seiteng\u00e4nge, in der N\u00e4he von Starbucks, an der Wand und f\u00e4llt den vorbeigehenden Besuchern sofort auf. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit dieser Applikation, die zusammen mit Toerisme Vlaanderen verwirklicht wurde, konnte Gent die fernbediente touristische Anwendung in 3-D als Weltneuheit seiner Erfolgsbilanz hinzuf\u00fcgen.\u00a0Es gibt vier verschiedene M\u00f6glichkeiten, um Ihre Fragen zu beantworten.\u00a0</p>\n\n<p>Erste M\u00f6glichkeit: In einem Fach neben dem Schalter befinden sich immer touristische Stadtpl\u00e4ne, die Ihnen kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt werden.\u00a0</p>\n\n<p>Zweite M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen auf einem separaten Bildschirm je eine der sechs h\u00e4ufig gestellten Fragen (FAQs) ausw\u00e4hlen. Daraufhin beantwortet ein Schauspieler in einem kurzen Video die Frage auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch oder Niederl\u00e4ndisch, je nach Wahl. Es geht um folgende sechs Fragen:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Zum Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im historischen Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im Kunstviertel?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Heute in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00dcbernachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Dritte M\u00f6glichkeit: In der Box gibt es auch einen Touchscreen. Dieser Touchscreen ist die kleine Ausgabe des gro\u00dfen Multimedia-Datentisches in der Auskunftsstelle im alten Fischmarkt. Mit diesem Touchscreen k\u00f6nnen Sie selbst die gew\u00fcnschten Informationen suchen.\u00a0</p>\n\n<p>Vierte M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen mit einem Knopfdruck das Callcenter von Visit Gent anrufen. \u00dcber eine Verbindung in 3-D wird ein direkter Kontakt zu einem Mitarbeiter hergestellt, der die Frage in Wort und Bild beantwortet; gerade so, als wenn er Ihnen gegen\u00fcbersitzen w\u00fcrde. Bei dieser Anwendung erscheint die Person nicht nur in 3-D, wobei ein starkes Gef\u00fchl der Anwesenheit entsteht, sondern hat man auch wirklich Augenkontakt.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Visitors arriving in Ghent by train at the Gent-Sint-Pieters railway station can browse information at a digital 3D information point. The large, modern multimedia box hangs on a wall at one of the side entrances, near Starbucks, and is a real eye-catcher for visitors walking by. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The application was developed in collaboration with the Flanders Tourist Office and made Ghent a pioneer with the first permanent 3D tourist application in the world, which is managed off-site.\u00a0You can get an answer to your questions in four different ways.\u00a0</p>\n\n<p>Firstly, next to the desk , up front, there is a box with a pile of free city maps.\u00a0</p>\n\n<p>Secondly, you can choose one of the six FAQs (Frequently Asked Questions) on a separate screen. An actor will immediately answer your question in a video in a language of the visitors\u2019 choice (NL, FR, EN, DE or ES). These are the six FAQs:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0To the centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the historic centre?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the Arts Quarter?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0In Ghent today?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Spending the night in Ghent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0CityCard Gent all-in?</li>\n</ul><p>Thirdly, the box has a touch screen, which is a smaller version of the large multimedia table at the Ghent Tourist Office at the Old Fish Market. You can use this touch screen to look up all sorts of information yourselves.\u00a0</p>\n\n<p>Finally, you can phone the Visit Gent call centre at the touch of a button. A 3D connection is immediately established and you are put through to a member of staff, who answers your question with words and images, making it a lifelike experience. In fact, the Visit Gent team member appears in 3D on the screen, making real eye contact, which further strengthens the experience.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Quien llegue en tren a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters puede hacer consultas en un punto de informaci\u00f3n 3D digital para visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta moderna caja multimedia de grandes dimensiones se encuentra en la pared de uno de los corredores laterales, al lado del Starbucks, y salta a la vista de los visitantes que pasen por ella. Con esta adquisici\u00f3n, gracias a la cooperaci\u00f3n con Turismo de Flandes, Gante se anot\u00f3 a su nombre la primicia de contar con la primera aplicaci\u00f3n 3D tur\u00edstica permanente atendida a distancia. Puede obtener respuesta a sus preguntas de cuatro formas distintas.\u00a0</p>\n\n<p>En primer lugar, al lado del mostrador hay una casilla que dispone en todo momento de mapas tur\u00edsticos de la ciudad que puede llevarse gratis.\u00a0</p>\n\n<p>Adem\u00e1s de ello, en una pantalla aparte puede seleccionarse entre seis preguntas frecuentes. Una vez marcada la pregunta, sale un v\u00eddeo con un actor que nos da la respuesta en el idioma que elijamos (neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n o espa\u00f1ol). Las seis preguntas son las siguientes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfPara ir al centro?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el centro hist\u00f3rico?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el Barrio de las Artes?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfQu\u00e9 hay hoy en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfAlojarse en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfCityCard Gent todo incluido?</li>\n</ul><p>En tercer lugar, la instalaci\u00f3n tiene incorporada una pantalla t\u00e1ctil. En ella podemos acceder a una versi\u00f3n en peque\u00f1o de la gran mesa de datos multimedia que se encuentra en la Oficina de Informaci\u00f3n en la Antigua Lonja del Pescado. As\u00ed, puede buscar usted mismo todo tipo de informaci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Finalmente, puede pulsar un bot\u00f3n y llamar al centro de atenci\u00f3n de Visit Gent. Mediante una conexi\u00f3n 3D, se establece contacto inmediato con un operador que responde con voz e imagen, como si estuviese f\u00edsicamente delante de nosotros. Esta aplicaci\u00f3n de tecnolog\u00eda 3D no solo lleva a una mayor sensaci\u00f3n de presencia de la persona que nos atiende, sino que posibilita una aut\u00e9ntica interacci\u00f3n cara a cara.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wie met de trein aankomt in station Gent-Sint-Pieters, kan info opvragen bij een digitaal 3D-infopunt voor bezoekers. De grote, moderne multimedia-box hangt aan de muur in \u00e9\u00e9n van de zijgangen, dichtbij de Starbucks, en springt direct in het oog van passerende bezoekers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met deze toepassing, gerealiseerd in samenwerking Toerisme Vlaanderen, zette Gent de primeur van de eerste permanente, op afstand bemande toeristische 3D-toepassing ter wereld op zijn naam. Je kunt er op vier verschillende manieren antwoord krijgen op je vragen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten eerste ligt in een vakje naast de balie vooraan steeds een stapel toeristische stadsplannen klaar, die de je gratis mag meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten tweede kun je op een apart scherm \u00e9\u00e9n van zes frequently asked questions (faq\u2019s) kiezen. Vervolgens geeft een acteur in een filmpje direct antwoord op deze vraag, in een taal naar keuze (NL, FR, EN, DE of ES). De zes vragen zijn de volgende:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Naar het centrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het historisch centrum?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het kunstenkwartier?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Vandaag in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Overnachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Ten derde zit in de box een touch screen verwerkt. Dit scherm is een kleine versie van de grote multimedia datatafel die in het infokantoor in de Oude Vismijn staat. Daarop kun je allerlei informatie zelf opzoeken.\u00a0</p>\n\n<p>Tot slot kun je via een druk op de knop bellen naar het Visit Gent call center. Met behulp van een 3D-verbinding wordt rechtstreeks contact gelegd met een medewerker, die je vraag beantwoordt in woord \u00e9n beeld, alsof hij of zij tegenover jou zou zitten. Bij deze toepassing verschijnt de persoon niet alleen in 3D met een zeer sterk gevoel van aanwezigheid, maar ook met \u00e9cht oogcontact.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les voyageurs qui arrivent \u00e0 la gare Gent-Sint-Pieters peuvent consulter toutes sortes d\u2019informations \u00e0 un point d\u2019info 3D num\u00e9rique destin\u00e9 aux visiteurs. Cette grande et moderne \u00ab box \u00bb multim\u00e9dias est suspendue au mur de l\u2019une des all\u00e9es lat\u00e9rales, \u00e0 proximit\u00e9 du Starbucks, et saute directement aux yeux des passants. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec cette application, r\u00e9alis\u00e9e en collaboration avec Toerisme Vlaanderen, Gand a accroch\u00e9 \u00e0 son palmar\u00e8s la primeur mondiale de cette premi\u00e8re application 3D touristique, permanente et g\u00e9r\u00e9e \u00e0 distance.\u00a0On peut y obtenir, de quatre mani\u00e8res diff\u00e9rentes, les r\u00e9ponses \u00e0 ses questions.\u00a0</p>\n\n<p>Premi\u00e8rement, une pile de plans touristiques de la ville est toujours disponible dans un petit casier \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du guichet. Vous pouvez vous servir \u00e0 votre guise.\u00a0</p>\n\n<p>Deuxi\u00e8mement, on peut choisir sur un \u00e9cran distinct une des six \u00ab questions fr\u00e9quemment pos\u00e9es \u00bb (FAQ). Ensuite, un acteur formule dans une vid\u00e9o une r\u00e9ponse directe \u00e0 votre question, dans une langue au choix (NL, FR, EN, DE of ES). Les six questions sont les suivantes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Direction le centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du centre historique?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du quartier des Arts?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Que se passe-t-il aujourd\u2019hui \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Passer la nuit \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0La City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Troisi\u00e8mement, un \u00e9cran tactile est int\u00e9gr\u00e9 dans la \u00abbox\u00bb. Cet \u00e9cran est une version miniature de la grande table de donn\u00e9es multim\u00e9dias qui se trouve au bureau d\u2019information de l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous pouvez y chercher vous-m\u00eames une foule d\u2019informations.\u00a0</p>\n\n<p>Enfin, on peut appeler le call center de Visit Gent, d\u2019une simple pression sur le bouton. \u00c0 l\u2019aide d\u2019une connexion 3D, le contact est directement \u00e9tabli avec un collaborateur, qui r\u00e9pond \u00e0 votre question en parole et en image, comme s\u2019il \u00e9tait assis en face de vous. Gr\u00e2ce \u00e0 cette application, le collaborateur appara\u00eet en 3D en cr\u00e9ant une tr\u00e8s forte impression de pr\u00e9sence, mais aussi un v\u00e9ritable contact oculaire.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Infostelle Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Information point Gent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Punto de informaci\u00f3n en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point d\u2019information gare Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Willkommen am Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Welcome to the Ghent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Bienvenidos a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Welkom in station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Bienvenue \u00e0 la gare de Gand-Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/infopunt_gstp5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_111.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/infopunt_station_gent_st_pieters_116.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Infopunt-DT003341.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "en": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "es": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "nl": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters",
                        "fr": "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-12-04T10:20:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                266
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2005",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/information-point-gent-sint-pieters-railway-station",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 1",
                "created": "2011-12-12T12:42:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292412224"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710813 51.036093)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/caa39421-e2dd-43f7-a0fb-3db6ba4bfbe6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "NMBS - Station Gent Sint-Pieters"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/221",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/221",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer am Bahnhof Gent-Sint-Pieters mit dem Zug ankommt, kann an einer digitalen Besucher-Infostelle in 3-D gew\u00fcnschte Informationen anfordern. Die gro\u00dfe moderne Multimedia-Box h\u00e4ngt in einem der Seiteng\u00e4nge, in der N\u00e4he von Starbucks, an der Wand und f\u00e4llt den vorbeigehenden Besuchern sofort auf. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mit dieser Applikation, die zusammen mit Toerisme Vlaanderen verwirklicht wurde, konnte Gent die fernbediente touristische Anwendung in 3-D als Weltneuheit seiner Erfolgsbilanz hinzuf\u00fcgen.\u00a0Es gibt vier verschiedene M\u00f6glichkeiten, um Ihre Fragen zu beantworten.\u00a0</p>\n\n<p>Erste M\u00f6glichkeit: In einem Fach neben dem Schalter befinden sich immer touristische Stadtpl\u00e4ne, die Ihnen kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt werden.\u00a0</p>\n\n<p>Zweite M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen auf einem separaten Bildschirm je eine der sechs h\u00e4ufig gestellten Fragen (FAQs) ausw\u00e4hlen. Daraufhin beantwortet ein Schauspieler in einem kurzen Video die Frage auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch oder Niederl\u00e4ndisch, je nach Wahl. Es geht um folgende sechs Fragen:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Zum Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im historischen Zentrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten im Kunstviertel?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Heute in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00dcbernachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Dritte M\u00f6glichkeit: In der Box gibt es auch einen Touchscreen. Dieser Touchscreen ist die kleine Ausgabe des gro\u00dfen Multimedia-Datentisches in der Auskunftsstelle im alten Fischmarkt. Mit diesem Touchscreen k\u00f6nnen Sie selbst die gew\u00fcnschten Informationen suchen.\u00a0</p>\n\n<p>Vierte M\u00f6glichkeit: Sie k\u00f6nnen mit einem Knopfdruck das Callcenter von Visit Gent anrufen. \u00dcber eine Verbindung in 3-D wird ein direkter Kontakt zu einem Mitarbeiter hergestellt, der die Frage in Wort und Bild beantwortet; gerade so, als wenn er Ihnen gegen\u00fcbersitzen w\u00fcrde. Bei dieser Anwendung erscheint die Person nicht nur in 3-D, wobei ein starkes Gef\u00fchl der Anwesenheit entsteht, sondern hat man auch wirklich Augenkontakt.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Visitors arriving in Ghent by train at the Gent-Sint-Pieters railway station can browse information at a digital 3D information point. The large, modern multimedia box hangs on a wall at one of the side entrances, near Starbucks, and is a real eye-catcher for visitors walking by. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The application was developed in collaboration with the Flanders Tourist Office and made Ghent a pioneer with the first permanent 3D tourist application in the world, which is managed off-site.\u00a0You can get an answer to your questions in four different ways.\u00a0</p>\n\n<p>Firstly, next to the desk , up front, there is a box with a pile of free city maps.\u00a0</p>\n\n<p>Secondly, you can choose one of the six FAQs (Frequently Asked Questions) on a separate screen. An actor will immediately answer your question in a video in a language of the visitors\u2019 choice (NL, FR, EN, DE or ES). These are the six FAQs:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0To the centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the historic centre?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Not-to-be-missed attractions in the Arts Quarter?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0In Ghent today?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Spending the night in Ghent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0CityCard Gent all-in?</li>\n</ul><p>Thirdly, the box has a touch screen, which is a smaller version of the large multimedia table at the Ghent Tourist Office at the Old Fish Market. You can use this touch screen to look up all sorts of information yourselves.\u00a0</p>\n\n<p>Finally, you can phone the Visit Gent call centre at the touch of a button. A 3D connection is immediately established and you are put through to a member of staff, who answers your question with words and images, making it a lifelike experience. In fact, the Visit Gent team member appears in 3D on the screen, making real eye contact, which further strengthens the experience.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Quien llegue en tren a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters puede hacer consultas en un punto de informaci\u00f3n 3D digital para visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Esta moderna caja multimedia de grandes dimensiones se encuentra en la pared de uno de los corredores laterales, al lado del Starbucks, y salta a la vista de los visitantes que pasen por ella. Con esta adquisici\u00f3n, gracias a la cooperaci\u00f3n con Turismo de Flandes, Gante se anot\u00f3 a su nombre la primicia de contar con la primera aplicaci\u00f3n 3D tur\u00edstica permanente atendida a distancia. Puede obtener respuesta a sus preguntas de cuatro formas distintas.\u00a0</p>\n\n<p>En primer lugar, al lado del mostrador hay una casilla que dispone en todo momento de mapas tur\u00edsticos de la ciudad que puede llevarse gratis.\u00a0</p>\n\n<p>Adem\u00e1s de ello, en una pantalla aparte puede seleccionarse entre seis preguntas frecuentes. Una vez marcada la pregunta, sale un v\u00eddeo con un actor que nos da la respuesta en el idioma que elijamos (neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n o espa\u00f1ol). Las seis preguntas son las siguientes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfPara ir al centro?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el centro hist\u00f3rico?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfIndispensable en el Barrio de las Artes?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfQu\u00e9 hay hoy en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfAlojarse en Gante?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00bfCityCard Gent todo incluido?</li>\n</ul><p>En tercer lugar, la instalaci\u00f3n tiene incorporada una pantalla t\u00e1ctil. En ella podemos acceder a una versi\u00f3n en peque\u00f1o de la gran mesa de datos multimedia que se encuentra en la Oficina de Informaci\u00f3n en la Antigua Lonja del Pescado. As\u00ed, puede buscar usted mismo todo tipo de informaci\u00f3n.\u00a0</p>\n\n<p>Finalmente, puede pulsar un bot\u00f3n y llamar al centro de atenci\u00f3n de Visit Gent. Mediante una conexi\u00f3n 3D, se establece contacto inmediato con un operador que responde con voz e imagen, como si estuviese f\u00edsicamente delante de nosotros. Esta aplicaci\u00f3n de tecnolog\u00eda 3D no solo lleva a una mayor sensaci\u00f3n de presencia de la persona que nos atiende, sino que posibilita una aut\u00e9ntica interacci\u00f3n cara a cara.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wie met de trein aankomt in station Gent-Sint-Pieters, kan info opvragen bij een digitaal 3D-infopunt voor bezoekers. De grote, moderne multimedia-box hangt aan de muur in \u00e9\u00e9n van de zijgangen, dichtbij de Starbucks, en springt direct in het oog van passerende bezoekers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met deze toepassing, gerealiseerd in samenwerking Toerisme Vlaanderen, zette Gent de primeur van de eerste permanente, op afstand bemande toeristische 3D-toepassing ter wereld op zijn naam. Je kunt er op vier verschillende manieren antwoord krijgen op je vragen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten eerste ligt in een vakje naast de balie vooraan steeds een stapel toeristische stadsplannen klaar, die de je gratis mag meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Ten tweede kun je op een apart scherm \u00e9\u00e9n van zes frequently asked questions (faq\u2019s) kiezen. Vervolgens geeft een acteur in een filmpje direct antwoord op deze vraag, in een taal naar keuze (NL, FR, EN, DE of ES). De zes vragen zijn de volgende:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Naar het centrum?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het historisch centrum?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Topattracties in het kunstenkwartier?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Vandaag in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Overnachten in Gent?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Ten derde zit in de box een touch screen verwerkt. Dit scherm is een kleine versie van de grote multimedia datatafel die in het infokantoor in de Oude Vismijn staat. Daarop kun je allerlei informatie zelf opzoeken.\u00a0</p>\n\n<p>Tot slot kun je via een druk op de knop bellen naar het Visit Gent call center. Met behulp van een 3D-verbinding wordt rechtstreeks contact gelegd met een medewerker, die je vraag beantwoordt in woord \u00e9n beeld, alsof hij of zij tegenover jou zou zitten. Bij deze toepassing verschijnt de persoon niet alleen in 3D met een zeer sterk gevoel van aanwezigheid, maar ook met \u00e9cht oogcontact.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les voyageurs qui arrivent \u00e0 la gare Gent-Sint-Pieters peuvent consulter toutes sortes d\u2019informations \u00e0 un point d\u2019info 3D num\u00e9rique destin\u00e9 aux visiteurs. Cette grande et moderne \u00ab box \u00bb multim\u00e9dias est suspendue au mur de l\u2019une des all\u00e9es lat\u00e9rales, \u00e0 proximit\u00e9 du Starbucks, et saute directement aux yeux des passants. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec cette application, r\u00e9alis\u00e9e en collaboration avec Toerisme Vlaanderen, Gand a accroch\u00e9 \u00e0 son palmar\u00e8s la primeur mondiale de cette premi\u00e8re application 3D touristique, permanente et g\u00e9r\u00e9e \u00e0 distance.\u00a0On peut y obtenir, de quatre mani\u00e8res diff\u00e9rentes, les r\u00e9ponses \u00e0 ses questions.\u00a0</p>\n\n<p>Premi\u00e8rement, une pile de plans touristiques de la ville est toujours disponible dans un petit casier \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du guichet. Vous pouvez vous servir \u00e0 votre guise.\u00a0</p>\n\n<p>Deuxi\u00e8mement, on peut choisir sur un \u00e9cran distinct une des six \u00ab questions fr\u00e9quemment pos\u00e9es \u00bb (FAQ). Ensuite, un acteur formule dans une vid\u00e9o une r\u00e9ponse directe \u00e0 votre question, dans une langue au choix (NL, FR, EN, DE of ES). Les six questions sont les suivantes:\u00a0</p>\n\n<ul><li>\u00a0\u00a0 \u00a0Direction le centre?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du centre historique?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Les incontournables du quartier des Arts?\u00a0</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Que se passe-t-il aujourd\u2019hui \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0Passer la nuit \u00e0 Gand?</li>\n\t<li>\u00a0\u00a0 \u00a0La City Card Gent all-in?</li>\n</ul><p>Troisi\u00e8mement, un \u00e9cran tactile est int\u00e9gr\u00e9 dans la \u00abbox\u00bb. Cet \u00e9cran est une version miniature de la grande table de donn\u00e9es multim\u00e9dias qui se trouve au bureau d\u2019information de l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous pouvez y chercher vous-m\u00eames une foule d\u2019informations.\u00a0</p>\n\n<p>Enfin, on peut appeler le call center de Visit Gent, d\u2019une simple pression sur le bouton. \u00c0 l\u2019aide d\u2019une connexion 3D, le contact est directement \u00e9tabli avec un collaborateur, qui r\u00e9pond \u00e0 votre question en parole et en image, comme s\u2019il \u00e9tait assis en face de vous. Gr\u00e2ce \u00e0 cette application, le collaborateur appara\u00eet en 3D en cr\u00e9ant une tr\u00e8s forte impression de pr\u00e9sence, mais aussi un v\u00e9ritable contact oculaire.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2005"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Infostelle Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Information point Gent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Punto de informaci\u00f3n en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Infopunt station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Point d\u2019information gare Gent-Sint-Pieters"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Willkommen am Bahnhof Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "en": [
                    "Welcome to the Ghent-Sint-Pieters railway station"
                ],
                "es": [
                    "Bienvenidos a la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "nl": [
                    "Welkom in station Gent-Sint-Pieters"
                ],
                "fr": [
                    "Bienvenue \u00e0 la gare de Gand-Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:54:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1470",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/kaba",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 35",
                "created": "2013-11-25T13:40:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292335333"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735138 51.050312)"
                },
                "email": [
                    "info@kabahostel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d126387a-8583-420c-a931-6367cd11cd01",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kaba Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/841",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/841",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das KaBa Hostel am Sint-Annaplein hat Platz f\u00fcr 38 Personen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Eigent\u00fcmer haben die Einrichtung der Zimmer jungen Genter K\u00fcnstlern \u00fcberlassen. Dadurch wurde ein deutliches Unterscheidungsmerkmal geschaffen.</p>\n\n<p>Das Hostel bietet seinen G\u00e4sten eine eigene K\u00fcche, die sie benutzen d\u00fcrfen, und einen sch\u00f6nen Garten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KaBa Hostel in Sint-Annaplein has 38 beds.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners wanted to distinguish themselves from the other youth hostels, which is why they invited young Ghent artists to decorate the rooms.\u00a0<br />\nThe interiors are quite original. The hostel also has a kitchen which guests can use and a garden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El KaBa Hostel, en la Sint-Annaplein, tiene cabida para 38 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Como factor diferenciador de otros albergues de juventud, los propietarios han dejado v\u00eda libre en las habitaciones a j\u00f3venes artistas ganteses, lo que ha producido unos originales interiores.</p>\n\n<p>El albergue dispone asimismo de cocina, que los hu\u00e9spedes pueden usar, y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KaBa Hostel aan het Sint-Annaplein biedt plaats aan 38 personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om zich te onderscheiden van andere jeugdhotels lieten de eigenaars jonge Gentse kunstenaars hun gang gaan in de kamers, wat originele interieurs opleverde.\u00a0</p>\n\n<p>De hostel beschikt ook over een keuken die de gasten zelf mogen gebruiken, en over een tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KaBa Hostel, situ\u00e9 sur la Sint-Annaplein, peut accueillir 38 personnes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pour se distinguer des autres auberges de jeunesse, les propri\u00e9taires ont donn\u00e9 carte blanche \u00e0 de jeunes artistes gantois qui ont cr\u00e9\u00e9 des int\u00e9rieurs originaux.</p>\n\n<p>L\u2019auberge est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d\u2019une cuisine que les h\u00f4tes peuvent utiliser, et d\u2019un jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1470"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KaBa"
                ],
                "en": [
                    "KaBa"
                ],
                "es": [
                    "KaBa"
                ],
                "nl": [
                    "KaBa"
                ],
                "fr": [
                    "KaBa"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunst-Hostel in der Genter Innenstadt"
                ],
                "en": [
                    "Arty hotel in the centre of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Hotel art\u00edstico en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnig hostel in het centrum van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge artistique au centre de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:55:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kaba-hostel/5274c0a411d29f163590eb18",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kabahostel/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5793079-Reviews-KaBa_Hostel-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:54:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1470",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/kaba",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 35",
                "created": "2013-11-25T13:40:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292335333"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735138 51.050312)"
                },
                "email": [
                    "info@kabahostel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d126387a-8583-420c-a931-6367cd11cd01",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kaba Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/841",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/841",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das KaBa Hostel am Sint-Annaplein hat Platz f\u00fcr 38 Personen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Eigent\u00fcmer haben die Einrichtung der Zimmer jungen Genter K\u00fcnstlern \u00fcberlassen. Dadurch wurde ein deutliches Unterscheidungsmerkmal geschaffen.</p>\n\n<p>Das Hostel bietet seinen G\u00e4sten eine eigene K\u00fcche, die sie benutzen d\u00fcrfen, und einen sch\u00f6nen Garten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KaBa Hostel in Sint-Annaplein has 38 beds.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners wanted to distinguish themselves from the other youth hostels, which is why they invited young Ghent artists to decorate the rooms.\u00a0<br />\nThe interiors are quite original. The hostel also has a kitchen which guests can use and a garden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El KaBa Hostel, en la Sint-Annaplein, tiene cabida para 38 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Como factor diferenciador de otros albergues de juventud, los propietarios han dejado v\u00eda libre en las habitaciones a j\u00f3venes artistas ganteses, lo que ha producido unos originales interiores.</p>\n\n<p>El albergue dispone asimismo de cocina, que los hu\u00e9spedes pueden usar, y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KaBa Hostel aan het Sint-Annaplein biedt plaats aan 38 personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om zich te onderscheiden van andere jeugdhotels lieten de eigenaars jonge Gentse kunstenaars hun gang gaan in de kamers, wat originele interieurs opleverde.\u00a0</p>\n\n<p>De hostel beschikt ook over een keuken die de gasten zelf mogen gebruiken, en over een tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KaBa Hostel, situ\u00e9 sur la Sint-Annaplein, peut accueillir 38 personnes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pour se distinguer des autres auberges de jeunesse, les propri\u00e9taires ont donn\u00e9 carte blanche \u00e0 de jeunes artistes gantois qui ont cr\u00e9\u00e9 des int\u00e9rieurs originaux.</p>\n\n<p>L\u2019auberge est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d\u2019une cuisine que les h\u00f4tes peuvent utiliser, et d\u2019un jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1470"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KaBa"
                ],
                "en": [
                    "KaBa"
                ],
                "es": [
                    "KaBa"
                ],
                "nl": [
                    "KaBa"
                ],
                "fr": [
                    "KaBa"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunst-Hostel in der Genter Innenstadt"
                ],
                "en": [
                    "Arty hotel in the centre of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Hotel art\u00edstico en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnig hostel in het centrum van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge artistique au centre de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:55:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kaba-hostel/5274c0a411d29f163590eb18",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kabahostel/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5793079-Reviews-KaBa_Hostel-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:54:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1470",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/kaba",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 35",
                "created": "2013-11-25T13:40:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292335333"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735138 51.050312)"
                },
                "email": [
                    "info@kabahostel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d126387a-8583-420c-a931-6367cd11cd01",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kaba Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/841",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/841",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das KaBa Hostel am Sint-Annaplein hat Platz f\u00fcr 38 Personen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Eigent\u00fcmer haben die Einrichtung der Zimmer jungen Genter K\u00fcnstlern \u00fcberlassen. Dadurch wurde ein deutliches Unterscheidungsmerkmal geschaffen.</p>\n\n<p>Das Hostel bietet seinen G\u00e4sten eine eigene K\u00fcche, die sie benutzen d\u00fcrfen, und einen sch\u00f6nen Garten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KaBa Hostel in Sint-Annaplein has 38 beds.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners wanted to distinguish themselves from the other youth hostels, which is why they invited young Ghent artists to decorate the rooms.\u00a0<br />\nThe interiors are quite original. The hostel also has a kitchen which guests can use and a garden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El KaBa Hostel, en la Sint-Annaplein, tiene cabida para 38 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Como factor diferenciador de otros albergues de juventud, los propietarios han dejado v\u00eda libre en las habitaciones a j\u00f3venes artistas ganteses, lo que ha producido unos originales interiores.</p>\n\n<p>El albergue dispone asimismo de cocina, que los hu\u00e9spedes pueden usar, y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KaBa Hostel aan het Sint-Annaplein biedt plaats aan 38 personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om zich te onderscheiden van andere jeugdhotels lieten de eigenaars jonge Gentse kunstenaars hun gang gaan in de kamers, wat originele interieurs opleverde.\u00a0</p>\n\n<p>De hostel beschikt ook over een keuken die de gasten zelf mogen gebruiken, en over een tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KaBa Hostel, situ\u00e9 sur la Sint-Annaplein, peut accueillir 38 personnes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pour se distinguer des autres auberges de jeunesse, les propri\u00e9taires ont donn\u00e9 carte blanche \u00e0 de jeunes artistes gantois qui ont cr\u00e9\u00e9 des int\u00e9rieurs originaux.</p>\n\n<p>L\u2019auberge est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d\u2019une cuisine que les h\u00f4tes peuvent utiliser, et d\u2019un jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1470"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KaBa"
                ],
                "en": [
                    "KaBa"
                ],
                "es": [
                    "KaBa"
                ],
                "nl": [
                    "KaBa"
                ],
                "fr": [
                    "KaBa"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunst-Hostel in der Genter Innenstadt"
                ],
                "en": [
                    "Arty hotel in the centre of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Hotel art\u00edstico en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnig hostel in het centrum van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge artistique au centre de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:55:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kaba-hostel/5274c0a411d29f163590eb18",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kabahostel/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5793079-Reviews-KaBa_Hostel-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:54:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1470",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/kaba",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 35",
                "created": "2013-11-25T13:40:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292335333"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735138 51.050312)"
                },
                "email": [
                    "info@kabahostel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d126387a-8583-420c-a931-6367cd11cd01",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kaba Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/841",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/841",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das KaBa Hostel am Sint-Annaplein hat Platz f\u00fcr 38 Personen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Eigent\u00fcmer haben die Einrichtung der Zimmer jungen Genter K\u00fcnstlern \u00fcberlassen. Dadurch wurde ein deutliches Unterscheidungsmerkmal geschaffen.</p>\n\n<p>Das Hostel bietet seinen G\u00e4sten eine eigene K\u00fcche, die sie benutzen d\u00fcrfen, und einen sch\u00f6nen Garten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KaBa Hostel in Sint-Annaplein has 38 beds.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners wanted to distinguish themselves from the other youth hostels, which is why they invited young Ghent artists to decorate the rooms.\u00a0<br />\nThe interiors are quite original. The hostel also has a kitchen which guests can use and a garden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El KaBa Hostel, en la Sint-Annaplein, tiene cabida para 38 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Como factor diferenciador de otros albergues de juventud, los propietarios han dejado v\u00eda libre en las habitaciones a j\u00f3venes artistas ganteses, lo que ha producido unos originales interiores.</p>\n\n<p>El albergue dispone asimismo de cocina, que los hu\u00e9spedes pueden usar, y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KaBa Hostel aan het Sint-Annaplein biedt plaats aan 38 personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om zich te onderscheiden van andere jeugdhotels lieten de eigenaars jonge Gentse kunstenaars hun gang gaan in de kamers, wat originele interieurs opleverde.\u00a0</p>\n\n<p>De hostel beschikt ook over een keuken die de gasten zelf mogen gebruiken, en over een tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KaBa Hostel, situ\u00e9 sur la Sint-Annaplein, peut accueillir 38 personnes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pour se distinguer des autres auberges de jeunesse, les propri\u00e9taires ont donn\u00e9 carte blanche \u00e0 de jeunes artistes gantois qui ont cr\u00e9\u00e9 des int\u00e9rieurs originaux.</p>\n\n<p>L\u2019auberge est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d\u2019une cuisine que les h\u00f4tes peuvent utiliser, et d\u2019un jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1470"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KaBa"
                ],
                "en": [
                    "KaBa"
                ],
                "es": [
                    "KaBa"
                ],
                "nl": [
                    "KaBa"
                ],
                "fr": [
                    "KaBa"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunst-Hostel in der Genter Innenstadt"
                ],
                "en": [
                    "Arty hotel in the centre of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Hotel art\u00edstico en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnig hostel in het centrum van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge artistique au centre de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:55:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kaba-hostel/5274c0a411d29f163590eb18",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kabahostel/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5793079-Reviews-KaBa_Hostel-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/KaBa-hostel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/KaBa-hostel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KaBa Hostel Gent",
                        "en": "KaBa Hostel Gent",
                        "es": "KaBa Hostel Gent",
                        "nl": "KaBa Gent",
                        "fr": "KaBa Hostel Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:54:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1470",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/kaba",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 35",
                "created": "2013-11-25T13:40:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292335333"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735138 51.050312)"
                },
                "email": [
                    "info@kabahostel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d126387a-8583-420c-a931-6367cd11cd01",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kaba Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/841",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/841",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das KaBa Hostel am Sint-Annaplein hat Platz f\u00fcr 38 Personen.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Eigent\u00fcmer haben die Einrichtung der Zimmer jungen Genter K\u00fcnstlern \u00fcberlassen. Dadurch wurde ein deutliches Unterscheidungsmerkmal geschaffen.</p>\n\n<p>Das Hostel bietet seinen G\u00e4sten eine eigene K\u00fcche, die sie benutzen d\u00fcrfen, und einen sch\u00f6nen Garten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KaBa Hostel in Sint-Annaplein has 38 beds.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners wanted to distinguish themselves from the other youth hostels, which is why they invited young Ghent artists to decorate the rooms.\u00a0<br />\nThe interiors are quite original. The hostel also has a kitchen which guests can use and a garden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El KaBa Hostel, en la Sint-Annaplein, tiene cabida para 38 personas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Como factor diferenciador de otros albergues de juventud, los propietarios han dejado v\u00eda libre en las habitaciones a j\u00f3venes artistas ganteses, lo que ha producido unos originales interiores.</p>\n\n<p>El albergue dispone asimismo de cocina, que los hu\u00e9spedes pueden usar, y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KaBa Hostel aan het Sint-Annaplein biedt plaats aan 38 personen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om zich te onderscheiden van andere jeugdhotels lieten de eigenaars jonge Gentse kunstenaars hun gang gaan in de kamers, wat originele interieurs opleverde.\u00a0</p>\n\n<p>De hostel beschikt ook over een keuken die de gasten zelf mogen gebruiken, en over een tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KaBa Hostel, situ\u00e9 sur la Sint-Annaplein, peut accueillir 38 personnes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pour se distinguer des autres auberges de jeunesse, les propri\u00e9taires ont donn\u00e9 carte blanche \u00e0 de jeunes artistes gantois qui ont cr\u00e9\u00e9 des int\u00e9rieurs originaux.</p>\n\n<p>L\u2019auberge est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d\u2019une cuisine que les h\u00f4tes peuvent utiliser, et d\u2019un jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1470"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KaBa"
                ],
                "en": [
                    "KaBa"
                ],
                "es": [
                    "KaBa"
                ],
                "nl": [
                    "KaBa"
                ],
                "fr": [
                    "KaBa"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunst-Hostel in der Genter Innenstadt"
                ],
                "en": [
                    "Arty hotel in the centre of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Hotel art\u00edstico en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kunstzinnig hostel in het centrum van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Auberge artistique au centre de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:55:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kaba-hostel/5274c0a411d29f163590eb18",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kabahostel/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5793079-Reviews-KaBa_Hostel-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:32:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -365
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1469",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/13-oclock-hostel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Universiteitstraat 13",
                "created": "2013-11-25T13:32:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471331313"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723441 51.05079)"
                },
                "email": [
                    "info@13oclock.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb594df-910d-4c4b-b240-c3e242be0d70",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "13 O'Clock Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/840",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/840",
                "modified": "2018-02-28T09:30:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Universiteitstraat gibt es seit Kurzem das 13 O\u2019Clock Hostel, in dem eine \u00dcbernachtung zu einem angemessenen Preis m\u00f6glich ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zu einem Tagespreis kann man auch l\u00e4nger bleiben (beispielsweise einen Monat).\u00a0</p>\n\n<p>Im Preis inbegriffen: Bad und WC neben dem Zimmer, Nutzung von kleiner K\u00fcche, Internet, Gas, Strom und einem Set Badtextilien.\u00a0<br />\nDar\u00fcber hinaus gibt es behindertengerechte Zimmer.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "13 O\u2019Clock Hostel recently opened in Universiteitsstraat. You can spend the night here for a reasonable price. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Longer stays (for a month even) are also possible.\u00a0</p>\n\n<p>The price includes: bathroom and toilet next to the room, use of a kitchenette, Internet, gas, electricity and 1 set of bath linens.\u00a0<br />\nThe hostel also has wheelchair-accessible rooms.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Universiteitstraat est\u00e1 desde hace poco el hostal 13 O\u2019Clock, donde puede pernoctar a precios democr\u00e1ticos.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alquilar una habitaci\u00f3n para una larga temporada (por ejemplo un mes) tambi\u00e9n es posible.\u00a0</p>\n\n<p>Incluido en el precio: cuarto de ba\u00f1o y aseo al lado de la habitaci\u00f3n, uso de la cocina, internet, gas, luz y 1 juego de toallas.\u00a0<br />\nTambi\u00e9n hay habitaciones para discapacitados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In 13 O\u2019Clock Hostel kan je terecht voor een overnachting aan een democratische prijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Langer huren (bijvoorbeeld een maand) is ook mogelijk.\u00a0</p>\n\n<p>In de prijs inbegrepen: badkamer en toilet naast de kamer, gebruik van keukentje, internet, gas, elektriciteit en 1 set badlinnen.\u00a0<br />\nVerder zijn er kamers voor mindervaliden beschikbaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Universiteitstraat accueille depuis peu le 13 O\u2019Clock Hostel, qui vous h\u00e9berge pour un prix accessible. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les longs s\u00e9jours (par ex. un mois) sont aussi possibles.</p>\n\n<p>Le prix comprend : salle de bains et toilette \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre, utilisation de la kitchenette, Wi-Fi, gaz, \u00e9lectricit\u00e9 et draps de lit.\u00a0<br />\nL\u2019auberge poss\u00e8de aussi des chambres pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1469"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "en": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "es": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "nl": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "fr": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswert \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Overnight stays for a bargain price"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar a precios democr\u00e1ticos"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten aan een democratische prijs"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer \u00e0 un prix d\u00e9mocratique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:51:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/GentHostel/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/13-oclock/5248a962498ee1e667473f4a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5028791-Reviews-13_O_Clock_Hostel_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:32:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -365
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1469",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/13-oclock-hostel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Universiteitstraat 13",
                "created": "2013-11-25T13:32:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471331313"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723441 51.05079)"
                },
                "email": [
                    "info@13oclock.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb594df-910d-4c4b-b240-c3e242be0d70",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "13 O'Clock Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/840",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/840",
                "modified": "2018-02-28T09:30:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Universiteitstraat gibt es seit Kurzem das 13 O\u2019Clock Hostel, in dem eine \u00dcbernachtung zu einem angemessenen Preis m\u00f6glich ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zu einem Tagespreis kann man auch l\u00e4nger bleiben (beispielsweise einen Monat).\u00a0</p>\n\n<p>Im Preis inbegriffen: Bad und WC neben dem Zimmer, Nutzung von kleiner K\u00fcche, Internet, Gas, Strom und einem Set Badtextilien.\u00a0<br />\nDar\u00fcber hinaus gibt es behindertengerechte Zimmer.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "13 O\u2019Clock Hostel recently opened in Universiteitsstraat. You can spend the night here for a reasonable price. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Longer stays (for a month even) are also possible.\u00a0</p>\n\n<p>The price includes: bathroom and toilet next to the room, use of a kitchenette, Internet, gas, electricity and 1 set of bath linens.\u00a0<br />\nThe hostel also has wheelchair-accessible rooms.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Universiteitstraat est\u00e1 desde hace poco el hostal 13 O\u2019Clock, donde puede pernoctar a precios democr\u00e1ticos.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alquilar una habitaci\u00f3n para una larga temporada (por ejemplo un mes) tambi\u00e9n es posible.\u00a0</p>\n\n<p>Incluido en el precio: cuarto de ba\u00f1o y aseo al lado de la habitaci\u00f3n, uso de la cocina, internet, gas, luz y 1 juego de toallas.\u00a0<br />\nTambi\u00e9n hay habitaciones para discapacitados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In 13 O\u2019Clock Hostel kan je terecht voor een overnachting aan een democratische prijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Langer huren (bijvoorbeeld een maand) is ook mogelijk.\u00a0</p>\n\n<p>In de prijs inbegrepen: badkamer en toilet naast de kamer, gebruik van keukentje, internet, gas, elektriciteit en 1 set badlinnen.\u00a0<br />\nVerder zijn er kamers voor mindervaliden beschikbaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Universiteitstraat accueille depuis peu le 13 O\u2019Clock Hostel, qui vous h\u00e9berge pour un prix accessible. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les longs s\u00e9jours (par ex. un mois) sont aussi possibles.</p>\n\n<p>Le prix comprend : salle de bains et toilette \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre, utilisation de la kitchenette, Wi-Fi, gaz, \u00e9lectricit\u00e9 et draps de lit.\u00a0<br />\nL\u2019auberge poss\u00e8de aussi des chambres pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1469"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "en": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "es": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "nl": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "fr": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswert \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Overnight stays for a bargain price"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar a precios democr\u00e1ticos"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten aan een democratische prijs"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer \u00e0 un prix d\u00e9mocratique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:51:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/GentHostel/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/13-oclock/5248a962498ee1e667473f4a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5028791-Reviews-13_O_Clock_Hostel_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:32:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -365
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1469",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/13-oclock-hostel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Universiteitstraat 13",
                "created": "2013-11-25T13:32:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471331313"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723441 51.05079)"
                },
                "email": [
                    "info@13oclock.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb594df-910d-4c4b-b240-c3e242be0d70",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "13 O'Clock Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/840",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/840",
                "modified": "2018-02-28T09:30:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Universiteitstraat gibt es seit Kurzem das 13 O\u2019Clock Hostel, in dem eine \u00dcbernachtung zu einem angemessenen Preis m\u00f6glich ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zu einem Tagespreis kann man auch l\u00e4nger bleiben (beispielsweise einen Monat).\u00a0</p>\n\n<p>Im Preis inbegriffen: Bad und WC neben dem Zimmer, Nutzung von kleiner K\u00fcche, Internet, Gas, Strom und einem Set Badtextilien.\u00a0<br />\nDar\u00fcber hinaus gibt es behindertengerechte Zimmer.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "13 O\u2019Clock Hostel recently opened in Universiteitsstraat. You can spend the night here for a reasonable price. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Longer stays (for a month even) are also possible.\u00a0</p>\n\n<p>The price includes: bathroom and toilet next to the room, use of a kitchenette, Internet, gas, electricity and 1 set of bath linens.\u00a0<br />\nThe hostel also has wheelchair-accessible rooms.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Universiteitstraat est\u00e1 desde hace poco el hostal 13 O\u2019Clock, donde puede pernoctar a precios democr\u00e1ticos.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alquilar una habitaci\u00f3n para una larga temporada (por ejemplo un mes) tambi\u00e9n es posible.\u00a0</p>\n\n<p>Incluido en el precio: cuarto de ba\u00f1o y aseo al lado de la habitaci\u00f3n, uso de la cocina, internet, gas, luz y 1 juego de toallas.\u00a0<br />\nTambi\u00e9n hay habitaciones para discapacitados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In 13 O\u2019Clock Hostel kan je terecht voor een overnachting aan een democratische prijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Langer huren (bijvoorbeeld een maand) is ook mogelijk.\u00a0</p>\n\n<p>In de prijs inbegrepen: badkamer en toilet naast de kamer, gebruik van keukentje, internet, gas, elektriciteit en 1 set badlinnen.\u00a0<br />\nVerder zijn er kamers voor mindervaliden beschikbaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Universiteitstraat accueille depuis peu le 13 O\u2019Clock Hostel, qui vous h\u00e9berge pour un prix accessible. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les longs s\u00e9jours (par ex. un mois) sont aussi possibles.</p>\n\n<p>Le prix comprend : salle de bains et toilette \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre, utilisation de la kitchenette, Wi-Fi, gaz, \u00e9lectricit\u00e9 et draps de lit.\u00a0<br />\nL\u2019auberge poss\u00e8de aussi des chambres pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1469"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "en": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "es": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "nl": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "fr": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswert \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Overnight stays for a bargain price"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar a precios democr\u00e1ticos"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten aan een democratische prijs"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer \u00e0 un prix d\u00e9mocratique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:51:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/GentHostel/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/13-oclock/5248a962498ee1e667473f4a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5028791-Reviews-13_O_Clock_Hostel_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:32:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -365
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1469",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/13-oclock-hostel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Universiteitstraat 13",
                "created": "2013-11-25T13:32:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471331313"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723441 51.05079)"
                },
                "email": [
                    "info@13oclock.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb594df-910d-4c4b-b240-c3e242be0d70",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "13 O'Clock Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/840",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/840",
                "modified": "2018-02-28T09:30:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Universiteitstraat gibt es seit Kurzem das 13 O\u2019Clock Hostel, in dem eine \u00dcbernachtung zu einem angemessenen Preis m\u00f6glich ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zu einem Tagespreis kann man auch l\u00e4nger bleiben (beispielsweise einen Monat).\u00a0</p>\n\n<p>Im Preis inbegriffen: Bad und WC neben dem Zimmer, Nutzung von kleiner K\u00fcche, Internet, Gas, Strom und einem Set Badtextilien.\u00a0<br />\nDar\u00fcber hinaus gibt es behindertengerechte Zimmer.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "13 O\u2019Clock Hostel recently opened in Universiteitsstraat. You can spend the night here for a reasonable price. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Longer stays (for a month even) are also possible.\u00a0</p>\n\n<p>The price includes: bathroom and toilet next to the room, use of a kitchenette, Internet, gas, electricity and 1 set of bath linens.\u00a0<br />\nThe hostel also has wheelchair-accessible rooms.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Universiteitstraat est\u00e1 desde hace poco el hostal 13 O\u2019Clock, donde puede pernoctar a precios democr\u00e1ticos.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alquilar una habitaci\u00f3n para una larga temporada (por ejemplo un mes) tambi\u00e9n es posible.\u00a0</p>\n\n<p>Incluido en el precio: cuarto de ba\u00f1o y aseo al lado de la habitaci\u00f3n, uso de la cocina, internet, gas, luz y 1 juego de toallas.\u00a0<br />\nTambi\u00e9n hay habitaciones para discapacitados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In 13 O\u2019Clock Hostel kan je terecht voor een overnachting aan een democratische prijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Langer huren (bijvoorbeeld een maand) is ook mogelijk.\u00a0</p>\n\n<p>In de prijs inbegrepen: badkamer en toilet naast de kamer, gebruik van keukentje, internet, gas, elektriciteit en 1 set badlinnen.\u00a0<br />\nVerder zijn er kamers voor mindervaliden beschikbaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Universiteitstraat accueille depuis peu le 13 O\u2019Clock Hostel, qui vous h\u00e9berge pour un prix accessible. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les longs s\u00e9jours (par ex. un mois) sont aussi possibles.</p>\n\n<p>Le prix comprend : salle de bains et toilette \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre, utilisation de la kitchenette, Wi-Fi, gaz, \u00e9lectricit\u00e9 et draps de lit.\u00a0<br />\nL\u2019auberge poss\u00e8de aussi des chambres pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1469"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "en": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "es": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "nl": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "fr": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswert \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Overnight stays for a bargain price"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar a precios democr\u00e1ticos"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten aan een democratische prijs"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer \u00e0 un prix d\u00e9mocratique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:51:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/GentHostel/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/13-oclock/5248a962498ee1e667473f4a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5028791-Reviews-13_O_Clock_Hostel_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/13oclock-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "en": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "es": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel",
                        "nl": "13 O\u2019Clock Hostel",
                        "fr": "Hostel Gent 13 o'clock - Gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-11-25T13:32:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -365
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1469",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/13-oclock-hostel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Universiteitstraat 13",
                "created": "2013-11-25T13:32:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471331313"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723441 51.05079)"
                },
                "email": [
                    "info@13oclock.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb594df-910d-4c4b-b240-c3e242be0d70",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "13 O'Clock Hostel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/840",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/840",
                "modified": "2018-02-28T09:30:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Universiteitstraat gibt es seit Kurzem das 13 O\u2019Clock Hostel, in dem eine \u00dcbernachtung zu einem angemessenen Preis m\u00f6glich ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zu einem Tagespreis kann man auch l\u00e4nger bleiben (beispielsweise einen Monat).\u00a0</p>\n\n<p>Im Preis inbegriffen: Bad und WC neben dem Zimmer, Nutzung von kleiner K\u00fcche, Internet, Gas, Strom und einem Set Badtextilien.\u00a0<br />\nDar\u00fcber hinaus gibt es behindertengerechte Zimmer.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "13 O\u2019Clock Hostel recently opened in Universiteitsstraat. You can spend the night here for a reasonable price. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Longer stays (for a month even) are also possible.\u00a0</p>\n\n<p>The price includes: bathroom and toilet next to the room, use of a kitchenette, Internet, gas, electricity and 1 set of bath linens.\u00a0<br />\nThe hostel also has wheelchair-accessible rooms.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Universiteitstraat est\u00e1 desde hace poco el hostal 13 O\u2019Clock, donde puede pernoctar a precios democr\u00e1ticos.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alquilar una habitaci\u00f3n para una larga temporada (por ejemplo un mes) tambi\u00e9n es posible.\u00a0</p>\n\n<p>Incluido en el precio: cuarto de ba\u00f1o y aseo al lado de la habitaci\u00f3n, uso de la cocina, internet, gas, luz y 1 juego de toallas.\u00a0<br />\nTambi\u00e9n hay habitaciones para discapacitados.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In 13 O\u2019Clock Hostel kan je terecht voor een overnachting aan een democratische prijs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Langer huren (bijvoorbeeld een maand) is ook mogelijk.\u00a0</p>\n\n<p>In de prijs inbegrepen: badkamer en toilet naast de kamer, gebruik van keukentje, internet, gas, elektriciteit en 1 set badlinnen.\u00a0<br />\nVerder zijn er kamers voor mindervaliden beschikbaar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019Universiteitstraat accueille depuis peu le 13 O\u2019Clock Hostel, qui vous h\u00e9berge pour un prix accessible. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les longs s\u00e9jours (par ex. un mois) sont aussi possibles.</p>\n\n<p>Le prix comprend : salle de bains et toilette \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chambre, utilisation de la kitchenette, Wi-Fi, gaz, \u00e9lectricit\u00e9 et draps de lit.\u00a0<br />\nL\u2019auberge poss\u00e8de aussi des chambres pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1469"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "en": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "es": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "nl": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ],
                "fr": [
                    "13 O\u2019Clock Hostel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswert \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Overnight stays for a bargain price"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar a precios democr\u00e1ticos"
                ],
                "nl": [
                    "Overnachten aan een democratische prijs"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer \u00e0 un prix d\u00e9mocratique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:51:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/GentHostel/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/13-oclock/5248a962498ee1e667473f4a",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d5028791-Reviews-13_O_Clock_Hostel_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-10-25T12:34:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1468",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/charme-hotel-hancelot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vijfwindgatenstraat 19",
                "created": "2013-10-25T12:32:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292343545"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7347 51.044563)"
                },
                "email": [
                    "info@hancelot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7eb62e88-e599-44e0-9290-8308a40e8220",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charme Hotel Hancelot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/803",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/803",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charme Hotel Hancelot befindet sich in einem renovierten Herrenhaus aus dem Jahr 1840. Die St.-Bavo-Kathedrale und das Kunstviertel sind von dort aus bequem zu Fu\u00df zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gleich um die Ecke ist der von der UNESCO zum Weltkulturerbe ernannte Kleine Beginenhof U.L.F. ter Hoyen. Die 12 geschmackvoll eingerichteten und gro\u00dfz\u00fcgigen Hotelzimmer haben ein neues Badezimmer, kostenloses WLAN und Flachbildfernseher. Au\u00dferdem sind Fitness-Raum und ein sch\u00f6ner Garten vorhanden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Hancelot Boutique Hotel is located in an authentic renovated town house dating from 1840, within walking distance of St. Bavo\u2019s Cathedral and near the Arts Quarter.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Small Beguinage Our Lady Ter Hoyen, which is listed as UNESCO World Heritage, is just around the corner. The twelve stylishly decorated spacious rooms all have renovated bathrooms, free Wi-Fi and a flatscreen TV. Gym and garden available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Charme Hotel Hancelot se encuentra en una aut\u00e9ntica casa se\u00f1orial de 1840 renovada, a un paseo de la Catedral de San Bav\u00f3n y al lado del Barrio de las Artes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la vuelta de la esquina se encuentra el Peque\u00f1o Beaterio de Nuestra Se\u00f1ora ter Hoyen, reconocido por la UNESCO como Patrimonio de la Humanidad. Las 12 elegantes y amplias habitaciones disponen de ba\u00f1o renovado, Internet por wi-fi gratis y televisor de pantalla plana. El hotel cuenta con instalaciones de fitness y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charme Hotel Hancelot bevindt zich in een gerenoveerd authentiek herenhuis uit 1840, op wandelafstand van de Sint-Baafskathedraal en dichtbij het Kunstenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om de hoek ligt het Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen, door UNESCO uitgeroepen tot werelderfgoed.De 12 stijlvol ingerichte kamers zijn zeer ruim, hebben alle vernieuwde badkamers en zijn voorzien van gratis wireless internet en flat-screen TV. Met fitness en tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charme Hotel Hancelot se situe dans une authentique maison de ma\u00eetre restaur\u00e9e datant de 1840, \u00e0 distance de marche de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et \u00e0 proximit\u00e9 du Quartier des Arts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au coin se trouve le Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen, inscrit au patrimoine mondial de l\u2019Unesco. Ses 12 chambres \u00e9l\u00e9gantes et spacieuses disposent d\u2019une salle de bain moderne, de l\u2019internet sans fil gratuit et d\u2019un t\u00e9l\u00e9viseur \u00e0 \u00e9cran plat. Avec fitness et jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1468"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "en": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "es": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "nl": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "fr": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Charme Hotel in einem Herrenhaus aus dem 18. Jh."
                ],
                "en": [
                    "Charming hotel in an 18th century mansion"
                ],
                "es": [
                    "Encantador hotel en una casa se\u00f1orial del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Charmehotel in een 18de-eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel de charme dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:13:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotelhancelotgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d1107764-Reviews-Hancelot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-10-25T12:34:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1468",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/charme-hotel-hancelot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vijfwindgatenstraat 19",
                "created": "2013-10-25T12:32:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292343545"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7347 51.044563)"
                },
                "email": [
                    "info@hancelot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7eb62e88-e599-44e0-9290-8308a40e8220",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charme Hotel Hancelot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/803",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/803",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charme Hotel Hancelot befindet sich in einem renovierten Herrenhaus aus dem Jahr 1840. Die St.-Bavo-Kathedrale und das Kunstviertel sind von dort aus bequem zu Fu\u00df zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gleich um die Ecke ist der von der UNESCO zum Weltkulturerbe ernannte Kleine Beginenhof U.L.F. ter Hoyen. Die 12 geschmackvoll eingerichteten und gro\u00dfz\u00fcgigen Hotelzimmer haben ein neues Badezimmer, kostenloses WLAN und Flachbildfernseher. Au\u00dferdem sind Fitness-Raum und ein sch\u00f6ner Garten vorhanden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Hancelot Boutique Hotel is located in an authentic renovated town house dating from 1840, within walking distance of St. Bavo\u2019s Cathedral and near the Arts Quarter.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Small Beguinage Our Lady Ter Hoyen, which is listed as UNESCO World Heritage, is just around the corner. The twelve stylishly decorated spacious rooms all have renovated bathrooms, free Wi-Fi and a flatscreen TV. Gym and garden available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Charme Hotel Hancelot se encuentra en una aut\u00e9ntica casa se\u00f1orial de 1840 renovada, a un paseo de la Catedral de San Bav\u00f3n y al lado del Barrio de las Artes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la vuelta de la esquina se encuentra el Peque\u00f1o Beaterio de Nuestra Se\u00f1ora ter Hoyen, reconocido por la UNESCO como Patrimonio de la Humanidad. Las 12 elegantes y amplias habitaciones disponen de ba\u00f1o renovado, Internet por wi-fi gratis y televisor de pantalla plana. El hotel cuenta con instalaciones de fitness y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charme Hotel Hancelot bevindt zich in een gerenoveerd authentiek herenhuis uit 1840, op wandelafstand van de Sint-Baafskathedraal en dichtbij het Kunstenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om de hoek ligt het Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen, door UNESCO uitgeroepen tot werelderfgoed.De 12 stijlvol ingerichte kamers zijn zeer ruim, hebben alle vernieuwde badkamers en zijn voorzien van gratis wireless internet en flat-screen TV. Met fitness en tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charme Hotel Hancelot se situe dans une authentique maison de ma\u00eetre restaur\u00e9e datant de 1840, \u00e0 distance de marche de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et \u00e0 proximit\u00e9 du Quartier des Arts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au coin se trouve le Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen, inscrit au patrimoine mondial de l\u2019Unesco. Ses 12 chambres \u00e9l\u00e9gantes et spacieuses disposent d\u2019une salle de bain moderne, de l\u2019internet sans fil gratuit et d\u2019un t\u00e9l\u00e9viseur \u00e0 \u00e9cran plat. Avec fitness et jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1468"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "en": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "es": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "nl": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "fr": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Charme Hotel in einem Herrenhaus aus dem 18. Jh."
                ],
                "en": [
                    "Charming hotel in an 18th century mansion"
                ],
                "es": [
                    "Encantador hotel en una casa se\u00f1orial del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Charmehotel in een 18de-eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel de charme dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:13:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotelhancelotgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d1107764-Reviews-Hancelot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-10-25T12:34:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1468",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/charme-hotel-hancelot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vijfwindgatenstraat 19",
                "created": "2013-10-25T12:32:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292343545"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7347 51.044563)"
                },
                "email": [
                    "info@hancelot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7eb62e88-e599-44e0-9290-8308a40e8220",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charme Hotel Hancelot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/803",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/803",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charme Hotel Hancelot befindet sich in einem renovierten Herrenhaus aus dem Jahr 1840. Die St.-Bavo-Kathedrale und das Kunstviertel sind von dort aus bequem zu Fu\u00df zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gleich um die Ecke ist der von der UNESCO zum Weltkulturerbe ernannte Kleine Beginenhof U.L.F. ter Hoyen. Die 12 geschmackvoll eingerichteten und gro\u00dfz\u00fcgigen Hotelzimmer haben ein neues Badezimmer, kostenloses WLAN und Flachbildfernseher. Au\u00dferdem sind Fitness-Raum und ein sch\u00f6ner Garten vorhanden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Hancelot Boutique Hotel is located in an authentic renovated town house dating from 1840, within walking distance of St. Bavo\u2019s Cathedral and near the Arts Quarter.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Small Beguinage Our Lady Ter Hoyen, which is listed as UNESCO World Heritage, is just around the corner. The twelve stylishly decorated spacious rooms all have renovated bathrooms, free Wi-Fi and a flatscreen TV. Gym and garden available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Charme Hotel Hancelot se encuentra en una aut\u00e9ntica casa se\u00f1orial de 1840 renovada, a un paseo de la Catedral de San Bav\u00f3n y al lado del Barrio de las Artes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la vuelta de la esquina se encuentra el Peque\u00f1o Beaterio de Nuestra Se\u00f1ora ter Hoyen, reconocido por la UNESCO como Patrimonio de la Humanidad. Las 12 elegantes y amplias habitaciones disponen de ba\u00f1o renovado, Internet por wi-fi gratis y televisor de pantalla plana. El hotel cuenta con instalaciones de fitness y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charme Hotel Hancelot bevindt zich in een gerenoveerd authentiek herenhuis uit 1840, op wandelafstand van de Sint-Baafskathedraal en dichtbij het Kunstenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om de hoek ligt het Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen, door UNESCO uitgeroepen tot werelderfgoed.De 12 stijlvol ingerichte kamers zijn zeer ruim, hebben alle vernieuwde badkamers en zijn voorzien van gratis wireless internet en flat-screen TV. Met fitness en tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charme Hotel Hancelot se situe dans une authentique maison de ma\u00eetre restaur\u00e9e datant de 1840, \u00e0 distance de marche de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et \u00e0 proximit\u00e9 du Quartier des Arts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au coin se trouve le Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen, inscrit au patrimoine mondial de l\u2019Unesco. Ses 12 chambres \u00e9l\u00e9gantes et spacieuses disposent d\u2019une salle de bain moderne, de l\u2019internet sans fil gratuit et d\u2019un t\u00e9l\u00e9viseur \u00e0 \u00e9cran plat. Avec fitness et jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1468"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "en": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "es": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "nl": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "fr": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Charme Hotel in einem Herrenhaus aus dem 18. Jh."
                ],
                "en": [
                    "Charming hotel in an 18th century mansion"
                ],
                "es": [
                    "Encantador hotel en una casa se\u00f1orial del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Charmehotel in een 18de-eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel de charme dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:13:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotelhancelotgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d1107764-Reviews-Hancelot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-10-25T12:34:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1468",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/charme-hotel-hancelot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vijfwindgatenstraat 19",
                "created": "2013-10-25T12:32:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292343545"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7347 51.044563)"
                },
                "email": [
                    "info@hancelot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7eb62e88-e599-44e0-9290-8308a40e8220",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charme Hotel Hancelot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/803",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/803",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charme Hotel Hancelot befindet sich in einem renovierten Herrenhaus aus dem Jahr 1840. Die St.-Bavo-Kathedrale und das Kunstviertel sind von dort aus bequem zu Fu\u00df zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gleich um die Ecke ist der von der UNESCO zum Weltkulturerbe ernannte Kleine Beginenhof U.L.F. ter Hoyen. Die 12 geschmackvoll eingerichteten und gro\u00dfz\u00fcgigen Hotelzimmer haben ein neues Badezimmer, kostenloses WLAN und Flachbildfernseher. Au\u00dferdem sind Fitness-Raum und ein sch\u00f6ner Garten vorhanden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Hancelot Boutique Hotel is located in an authentic renovated town house dating from 1840, within walking distance of St. Bavo\u2019s Cathedral and near the Arts Quarter.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Small Beguinage Our Lady Ter Hoyen, which is listed as UNESCO World Heritage, is just around the corner. The twelve stylishly decorated spacious rooms all have renovated bathrooms, free Wi-Fi and a flatscreen TV. Gym and garden available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Charme Hotel Hancelot se encuentra en una aut\u00e9ntica casa se\u00f1orial de 1840 renovada, a un paseo de la Catedral de San Bav\u00f3n y al lado del Barrio de las Artes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la vuelta de la esquina se encuentra el Peque\u00f1o Beaterio de Nuestra Se\u00f1ora ter Hoyen, reconocido por la UNESCO como Patrimonio de la Humanidad. Las 12 elegantes y amplias habitaciones disponen de ba\u00f1o renovado, Internet por wi-fi gratis y televisor de pantalla plana. El hotel cuenta con instalaciones de fitness y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charme Hotel Hancelot bevindt zich in een gerenoveerd authentiek herenhuis uit 1840, op wandelafstand van de Sint-Baafskathedraal en dichtbij het Kunstenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om de hoek ligt het Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen, door UNESCO uitgeroepen tot werelderfgoed.De 12 stijlvol ingerichte kamers zijn zeer ruim, hebben alle vernieuwde badkamers en zijn voorzien van gratis wireless internet en flat-screen TV. Met fitness en tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charme Hotel Hancelot se situe dans une authentique maison de ma\u00eetre restaur\u00e9e datant de 1840, \u00e0 distance de marche de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et \u00e0 proximit\u00e9 du Quartier des Arts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au coin se trouve le Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen, inscrit au patrimoine mondial de l\u2019Unesco. Ses 12 chambres \u00e9l\u00e9gantes et spacieuses disposent d\u2019une salle de bain moderne, de l\u2019internet sans fil gratuit et d\u2019un t\u00e9l\u00e9viseur \u00e0 \u00e9cran plat. Avec fitness et jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1468"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "en": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "es": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "nl": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "fr": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Charme Hotel in einem Herrenhaus aus dem 18. Jh."
                ],
                "en": [
                    "Charming hotel in an 18th century mansion"
                ],
                "es": [
                    "Encantador hotel en una casa se\u00f1orial del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Charmehotel in een 18de-eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel de charme dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:13:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotelhancelotgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d1107764-Reviews-Hancelot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stad-Gent-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Stad-Gent-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "en": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "es": "Charme Hotel Hancelot ",
                        "nl": "Charme Hotel Hancelot Gent",
                        "fr": "Charme Hotel Hancelot "
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-10-25T12:34:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/482",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/482",
                "modified": "2017-12-05T12:46:55+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1468",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/charme-hotel-hancelot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vijfwindgatenstraat 19",
                "created": "2013-10-25T12:32:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292343545"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7347 51.044563)"
                },
                "email": [
                    "info@hancelot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7eb62e88-e599-44e0-9290-8308a40e8220",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charme Hotel Hancelot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/803",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/803",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charme Hotel Hancelot befindet sich in einem renovierten Herrenhaus aus dem Jahr 1840. Die St.-Bavo-Kathedrale und das Kunstviertel sind von dort aus bequem zu Fu\u00df zu erreichen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gleich um die Ecke ist der von der UNESCO zum Weltkulturerbe ernannte Kleine Beginenhof U.L.F. ter Hoyen. Die 12 geschmackvoll eingerichteten und gro\u00dfz\u00fcgigen Hotelzimmer haben ein neues Badezimmer, kostenloses WLAN und Flachbildfernseher. Au\u00dferdem sind Fitness-Raum und ein sch\u00f6ner Garten vorhanden.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Hancelot Boutique Hotel is located in an authentic renovated town house dating from 1840, within walking distance of St. Bavo\u2019s Cathedral and near the Arts Quarter.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Small Beguinage Our Lady Ter Hoyen, which is listed as UNESCO World Heritage, is just around the corner. The twelve stylishly decorated spacious rooms all have renovated bathrooms, free Wi-Fi and a flatscreen TV. Gym and garden available.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Charme Hotel Hancelot se encuentra en una aut\u00e9ntica casa se\u00f1orial de 1840 renovada, a un paseo de la Catedral de San Bav\u00f3n y al lado del Barrio de las Artes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la vuelta de la esquina se encuentra el Peque\u00f1o Beaterio de Nuestra Se\u00f1ora ter Hoyen, reconocido por la UNESCO como Patrimonio de la Humanidad. Las 12 elegantes y amplias habitaciones disponen de ba\u00f1o renovado, Internet por wi-fi gratis y televisor de pantalla plana. El hotel cuenta con instalaciones de fitness y jard\u00edn.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charme Hotel Hancelot bevindt zich in een gerenoveerd authentiek herenhuis uit 1840, op wandelafstand van de Sint-Baafskathedraal en dichtbij het Kunstenkwartier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Om de hoek ligt het Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen, door UNESCO uitgeroepen tot werelderfgoed.De 12 stijlvol ingerichte kamers zijn zeer ruim, hebben alle vernieuwde badkamers en zijn voorzien van gratis wireless internet en flat-screen TV. Met fitness en tuin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charme Hotel Hancelot se situe dans une authentique maison de ma\u00eetre restaur\u00e9e datant de 1840, \u00e0 distance de marche de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et \u00e0 proximit\u00e9 du Quartier des Arts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au coin se trouve le Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen, inscrit au patrimoine mondial de l\u2019Unesco. Ses 12 chambres \u00e9l\u00e9gantes et spacieuses disposent d\u2019une salle de bain moderne, de l\u2019internet sans fil gratuit et d\u2019un t\u00e9l\u00e9viseur \u00e0 \u00e9cran plat. Avec fitness et jardin.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1468"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "en": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "es": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "nl": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ],
                "fr": [
                    "Charme Hotel Hancelot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Charme Hotel in einem Herrenhaus aus dem 18. Jh."
                ],
                "en": [
                    "Charming hotel in an 18th century mansion"
                ],
                "es": [
                    "Encantador hotel en una casa se\u00f1orial del s. XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Charmehotel in een 18de-eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "H\u00f4tel de charme dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:13:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotelhancelotgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d1107764-Reviews-Hancelot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                302
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14da5695-923d-4008-8077-f30a71f896b6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1963",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/port-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "John Kennedylaan 32",
                "created": "2011-11-15T12:21:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292510550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.775642 51.119942)"
                },
                "email": [
                    "contacteer@northseaport.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/517bdbfd-fc1a-4cf2-a8be-218d34f616c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Havenbedrijf Gent - North Sea Port"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/186",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/186",
                "modified": "2019-02-19T14:30:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende internationale Betriebe haben sich am Kanal Gent-Terneuzen niedergelassen. Entdecken Sie die wirtschaftliche Ader und das industrielle Herz von Ostflandern im fesselnden und bl\u00fchenden Hafen von Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rundfahrten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Samstag organisiert die Hafengesellschaft Gent im Hafen von Gent kostenlose Rundfahrten mit Guide. Von der Hafenjacht \u201eJacob van Artevelde\u201c aus k\u00f6nnen Sie zwei Stunden lang den Hafen entdecken.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Um Reservierung wird gebeten.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Den Genter Hafen mit dem Bus erkunden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Entdecken Sie den Hafen von Gent mit dem Bus in zwei Stunden. Ein perfekter Ausflug f\u00fcr Schulklassen oder Vereine, um den Hafen zu besichtigen. Zuerst bekommen Sie einen Film \u00fcber den Hafen zu sehen. Danach beginnt die Rundfahrt durch das Hafengebiet. Sie regeln den Reisebus, die Hafengesellschaft Gent sorgt f\u00fcr den Guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Es sind angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen m\u00f6glich. Da Sie mit einem eigenen Transportmittel kommen und im Bus bleiben, ist diese F\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe mit Rollstuhlfahrern machbar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Many international companies have established plants along the canal Ghent-Terneuzen. Discover the economic vein and the industrial heart of East Flanders in the thriving and fl ourishing port of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boat tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Every Saturday, the Ghent Port Company organises boat tours with guides in the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Port of Ghent</span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>. You can discover the port in a two-hour trip on board the port yacht 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Reservation is required.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Get to know the Port of Ghent by bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>On a minibus or coach, you can discover the Port of Ghent in 2 hours. This is an ideal way to see and experience the port with a school or an association. First you watch a film about the port, and then you will enjoy a tour around the port area. You take care of the minibus or coach, and the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent Port Company </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>books the tour guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Adapted tours for people with disabilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Adapted tours for people with disabilities are possible. As you come in your own transport and stay on the minibus or coach, the tour is also feasible for a group including wheelchair users.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Numerosas empresas internacionales se han establecido a lo largo del canal Gante-Terneuzen. Descubra el n\u00facleo econ\u00f3mico e industrial de Flandes Oriental en el interesante y floreciente Puerto de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Paseos en barco</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Havenbedrijf Gent organiza todos los s\u00e1bados paseos por el puerto de Gante con gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Durante dos horas podr\u00e1 descubrir el puerto a bordo del yate 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es necesario reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Descubra el puerto de Gante en autob\u00fas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Puede dar un paseo de dos horas por el puerto en autob\u00fas. Ideal para una excursi\u00f3n con el colegio o con alguna asociaci\u00f3n. Primero ver\u00e1 un video sobre el puerto y a continuaci\u00f3n dar\u00e1 un paseo por la zona portuaria. Usted mismo reserva un autob\u00fas, Havenbedrijf Gent se ocupa del gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas guiadas adaptadas para personas con una discapacidad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es posible hacer una visita guiada para personas con una discapacidad. Dado que viene con transporte propio y se trata de un paseo en autob\u00fas, esta visita guiada tambi\u00e9n es perfecta para personas en silla de ruedas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tientallen\u00a0 internationale bedrijven hebben zich langs het kanaal Gent-Terneuzen gevestigd. Ontdek de economische ader en het industri\u00eble hart van Oost-Vlaanderen in de b(l)oeiende haven van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rondvaarten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Havenbedrijf Gent organiseert elke zaterdag rondvaarten met gids in de haven van Gent. Gedurende twee uur kun je de haven ontdekken van op het havenjacht 'Jacob van Artevelde'.</p>\n\n<p>Reserveren is noodzakelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Verken de haven van Gent met de bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven van Gent kun je gedurende 2 uur met de bus verkennen. Ideaal om met een school of een vereniging de haven te zien en te beleven. Eerst bekijk je een film over de haven. Daarna geniet je van een rondrit doorheen het havengebied. Je zorgt zelf voor een autocar, het Havenbedrijf Gent boekt de gids.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap zijn mogelijk. Omdat je met je eigen vervoer komt en op de bus blijft, is deze rondleiding ook praktisch haalbaar voor een groep met rolstoelgebruikers.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des dizaines d\u2019entreprises internationales sont \u00e9tablies le long du canal Gand-Terneuzen. D\u00e9couvrez le port de Gand captivant et prosp\u00e8re, art\u00e8re \u00e9conomique et coeur industriel de la Flandre orientale! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Promenade en bateau</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les samedis, la Compagnie portuaire de Gand organise des visites guid\u00e9es en bateau dans le port de Gand. Pendant deux heures, vous pouvez d\u00e9couvrir le port depuis le yacht \u00abJacob van Artevelde\u00bb.</p>\n\n<p>R\u00e9servation obligatoire.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>D\u00e9couvrez le port de Gand en bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Venez d\u00e9couvrir pendant 2 heures le port de Gand en bus. Id\u00e9al pour vivre le port de l\u2019int\u00e9rieur, en compagnie de votre \u00e9cole ou de votre association. Vous commencerez par visionner un film sur le port. Vous profiterez ensuite d\u2019un tour guid\u00e9 de la zone portuaire. Vous organisez la r\u00e9servation d\u2019un autocar, la Compagnie portuaire de Gand se charge du guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Possibilit\u00e9 de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es. Comme vous voyagez avec votre propre transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e peut \u00e9galement \u00eatre organis\u00e9e pour un groupe d\u2019usagers en fauteuil roulant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1963"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Individueel bezoek",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "75",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Sie erreichen den Hafen am besten mit dem (Schul-)Bus. Ein Stadtf\u00fchrer steigt zu und begleitet Sie auf der Hafenrundfahrt. Nur nach Reservierung vier Wochen vorab. Die Rundfahrt dauert etwa zwei Stunden. Max. 50 Teilnehmer pro Gruppe. Besuchszeiten des Hafens: 9 bis 12 Uhr und 13 bis 17 Uhr. Die Gruppe regelt selbst den Lunch. F\u00fcr Behinderte sind angepasste F\u00fchrungen m\u00f6glich. Weil Sie selbst anreisen und im Bus bleiben, ist diese Stadtf\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe Behinderter geeignet, die auf den Rollstuhl angewiesen sind.</p>\r\n",
                    "en": "<p>We recommend taking the (school) bus to the port. A guide will hop on and accompany you during your tour of the port. Only after booking, four weeks beforehand. The tour takes about two hours. Max. 50 pers. per group. Port visiting hours: 09 a.m. &gt;12 noon and 1 p.m. &gt; 5 p.m. The group shall make its own lunch arrangements. Adapted tours for the disabled are possible. This tour can also be organised for a group of wheelchair users given that you visit the port with your own transportation and stay on the bus.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Lo mejor es ir en el bus hasta el puerto. Un gu\u00eda se sube al bus y acompa\u00f1a al grupo en el recorrido por el puerto. Solo con reserva, con 4 semanas de antelaci\u00f3n. El recorrido dura unas 2 horas. M\u00e1x. 50 pers. por grupo. Horario de visita al puerto: 09:00 &gt;12:00 y 13:00 &gt; 17:00. La organizaci\u00f3n de la comida corre por cuenta del grupo. Es posible hacer visitas adaptadas para personas con discapacidades. Como se llega con bus propio y se permanece en \u00e9l, este recorrido no presenta dificultades para grupos con miembros en silla de ruedas.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Nous vous conseillons de rejoindre le port en bus (scolaire). Un guide embarque avec vous et vous accompagne tout au long de la visite du port. Uniquement sur r\u00e9servation, 4 semaines au pr\u00e9alable. Le circuit dure \u00b1 2 heures. Max. 50 pers. par groupe. Heures de visite du port : 09h00 &gt;12h00 et 13h00 &gt; 17h00. Le groupe organise le repas de midi. Possibilit\u00e9s de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es aux personnes handicap\u00e9es. \u00c9tant donn\u00e9 que vous vous d\u00e9placez avec votre propre mode de transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e est \u00e9galement adapt\u00e9e aux personnes en chaise roulante.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ec94f71a-e6c9-4cc3-9885-9558ea703ac6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7d5a3c07-bafc-434b-87c7-276db22a8840"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Der Hafen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Port of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El Puerto de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Haven van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le Port de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drittgr\u00f6\u00dfter Seehafen Belgiens "
                ],
                "en": [
                    "The third largest sea port in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "El tercer puerto m\u00e1s grande de B\u00e9lgica "
                ],
                "nl": [
                    "De derde grootste zeehaven in Belgi\u00eb "
                ],
                "fr": [
                    "Le troisi\u00e8me plus grand port de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:05:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                302
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14da5695-923d-4008-8077-f30a71f896b6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1963",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/port-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "John Kennedylaan 32",
                "created": "2011-11-15T12:21:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292510550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.775642 51.119942)"
                },
                "email": [
                    "contacteer@northseaport.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/517bdbfd-fc1a-4cf2-a8be-218d34f616c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Havenbedrijf Gent - North Sea Port"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/186",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/186",
                "modified": "2019-02-19T14:30:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende internationale Betriebe haben sich am Kanal Gent-Terneuzen niedergelassen. Entdecken Sie die wirtschaftliche Ader und das industrielle Herz von Ostflandern im fesselnden und bl\u00fchenden Hafen von Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rundfahrten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Samstag organisiert die Hafengesellschaft Gent im Hafen von Gent kostenlose Rundfahrten mit Guide. Von der Hafenjacht \u201eJacob van Artevelde\u201c aus k\u00f6nnen Sie zwei Stunden lang den Hafen entdecken.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Um Reservierung wird gebeten.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Den Genter Hafen mit dem Bus erkunden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Entdecken Sie den Hafen von Gent mit dem Bus in zwei Stunden. Ein perfekter Ausflug f\u00fcr Schulklassen oder Vereine, um den Hafen zu besichtigen. Zuerst bekommen Sie einen Film \u00fcber den Hafen zu sehen. Danach beginnt die Rundfahrt durch das Hafengebiet. Sie regeln den Reisebus, die Hafengesellschaft Gent sorgt f\u00fcr den Guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Es sind angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen m\u00f6glich. Da Sie mit einem eigenen Transportmittel kommen und im Bus bleiben, ist diese F\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe mit Rollstuhlfahrern machbar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Many international companies have established plants along the canal Ghent-Terneuzen. Discover the economic vein and the industrial heart of East Flanders in the thriving and fl ourishing port of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boat tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Every Saturday, the Ghent Port Company organises boat tours with guides in the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Port of Ghent</span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>. You can discover the port in a two-hour trip on board the port yacht 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Reservation is required.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Get to know the Port of Ghent by bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>On a minibus or coach, you can discover the Port of Ghent in 2 hours. This is an ideal way to see and experience the port with a school or an association. First you watch a film about the port, and then you will enjoy a tour around the port area. You take care of the minibus or coach, and the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent Port Company </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>books the tour guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Adapted tours for people with disabilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Adapted tours for people with disabilities are possible. As you come in your own transport and stay on the minibus or coach, the tour is also feasible for a group including wheelchair users.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Numerosas empresas internacionales se han establecido a lo largo del canal Gante-Terneuzen. Descubra el n\u00facleo econ\u00f3mico e industrial de Flandes Oriental en el interesante y floreciente Puerto de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Paseos en barco</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Havenbedrijf Gent organiza todos los s\u00e1bados paseos por el puerto de Gante con gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Durante dos horas podr\u00e1 descubrir el puerto a bordo del yate 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es necesario reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Descubra el puerto de Gante en autob\u00fas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Puede dar un paseo de dos horas por el puerto en autob\u00fas. Ideal para una excursi\u00f3n con el colegio o con alguna asociaci\u00f3n. Primero ver\u00e1 un video sobre el puerto y a continuaci\u00f3n dar\u00e1 un paseo por la zona portuaria. Usted mismo reserva un autob\u00fas, Havenbedrijf Gent se ocupa del gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas guiadas adaptadas para personas con una discapacidad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es posible hacer una visita guiada para personas con una discapacidad. Dado que viene con transporte propio y se trata de un paseo en autob\u00fas, esta visita guiada tambi\u00e9n es perfecta para personas en silla de ruedas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tientallen\u00a0 internationale bedrijven hebben zich langs het kanaal Gent-Terneuzen gevestigd. Ontdek de economische ader en het industri\u00eble hart van Oost-Vlaanderen in de b(l)oeiende haven van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rondvaarten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Havenbedrijf Gent organiseert elke zaterdag rondvaarten met gids in de haven van Gent. Gedurende twee uur kun je de haven ontdekken van op het havenjacht 'Jacob van Artevelde'.</p>\n\n<p>Reserveren is noodzakelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Verken de haven van Gent met de bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven van Gent kun je gedurende 2 uur met de bus verkennen. Ideaal om met een school of een vereniging de haven te zien en te beleven. Eerst bekijk je een film over de haven. Daarna geniet je van een rondrit doorheen het havengebied. Je zorgt zelf voor een autocar, het Havenbedrijf Gent boekt de gids.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap zijn mogelijk. Omdat je met je eigen vervoer komt en op de bus blijft, is deze rondleiding ook praktisch haalbaar voor een groep met rolstoelgebruikers.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des dizaines d\u2019entreprises internationales sont \u00e9tablies le long du canal Gand-Terneuzen. D\u00e9couvrez le port de Gand captivant et prosp\u00e8re, art\u00e8re \u00e9conomique et coeur industriel de la Flandre orientale! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Promenade en bateau</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les samedis, la Compagnie portuaire de Gand organise des visites guid\u00e9es en bateau dans le port de Gand. Pendant deux heures, vous pouvez d\u00e9couvrir le port depuis le yacht \u00abJacob van Artevelde\u00bb.</p>\n\n<p>R\u00e9servation obligatoire.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>D\u00e9couvrez le port de Gand en bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Venez d\u00e9couvrir pendant 2 heures le port de Gand en bus. Id\u00e9al pour vivre le port de l\u2019int\u00e9rieur, en compagnie de votre \u00e9cole ou de votre association. Vous commencerez par visionner un film sur le port. Vous profiterez ensuite d\u2019un tour guid\u00e9 de la zone portuaire. Vous organisez la r\u00e9servation d\u2019un autocar, la Compagnie portuaire de Gand se charge du guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Possibilit\u00e9 de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es. Comme vous voyagez avec votre propre transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e peut \u00e9galement \u00eatre organis\u00e9e pour un groupe d\u2019usagers en fauteuil roulant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1963"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Individueel bezoek",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "75",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Sie erreichen den Hafen am besten mit dem (Schul-)Bus. Ein Stadtf\u00fchrer steigt zu und begleitet Sie auf der Hafenrundfahrt. Nur nach Reservierung vier Wochen vorab. Die Rundfahrt dauert etwa zwei Stunden. Max. 50 Teilnehmer pro Gruppe. Besuchszeiten des Hafens: 9 bis 12 Uhr und 13 bis 17 Uhr. Die Gruppe regelt selbst den Lunch. F\u00fcr Behinderte sind angepasste F\u00fchrungen m\u00f6glich. Weil Sie selbst anreisen und im Bus bleiben, ist diese Stadtf\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe Behinderter geeignet, die auf den Rollstuhl angewiesen sind.</p>\r\n",
                    "en": "<p>We recommend taking the (school) bus to the port. A guide will hop on and accompany you during your tour of the port. Only after booking, four weeks beforehand. The tour takes about two hours. Max. 50 pers. per group. Port visiting hours: 09 a.m. &gt;12 noon and 1 p.m. &gt; 5 p.m. The group shall make its own lunch arrangements. Adapted tours for the disabled are possible. This tour can also be organised for a group of wheelchair users given that you visit the port with your own transportation and stay on the bus.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Lo mejor es ir en el bus hasta el puerto. Un gu\u00eda se sube al bus y acompa\u00f1a al grupo en el recorrido por el puerto. Solo con reserva, con 4 semanas de antelaci\u00f3n. El recorrido dura unas 2 horas. M\u00e1x. 50 pers. por grupo. Horario de visita al puerto: 09:00 &gt;12:00 y 13:00 &gt; 17:00. La organizaci\u00f3n de la comida corre por cuenta del grupo. Es posible hacer visitas adaptadas para personas con discapacidades. Como se llega con bus propio y se permanece en \u00e9l, este recorrido no presenta dificultades para grupos con miembros en silla de ruedas.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Nous vous conseillons de rejoindre le port en bus (scolaire). Un guide embarque avec vous et vous accompagne tout au long de la visite du port. Uniquement sur r\u00e9servation, 4 semaines au pr\u00e9alable. Le circuit dure \u00b1 2 heures. Max. 50 pers. par groupe. Heures de visite du port : 09h00 &gt;12h00 et 13h00 &gt; 17h00. Le groupe organise le repas de midi. Possibilit\u00e9s de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es aux personnes handicap\u00e9es. \u00c9tant donn\u00e9 que vous vous d\u00e9placez avec votre propre mode de transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e est \u00e9galement adapt\u00e9e aux personnes en chaise roulante.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ec94f71a-e6c9-4cc3-9885-9558ea703ac6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7d5a3c07-bafc-434b-87c7-276db22a8840"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Der Hafen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Port of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El Puerto de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Haven van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le Port de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drittgr\u00f6\u00dfter Seehafen Belgiens "
                ],
                "en": [
                    "The third largest sea port in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "El tercer puerto m\u00e1s grande de B\u00e9lgica "
                ],
                "nl": [
                    "De derde grootste zeehaven in Belgi\u00eb "
                ],
                "fr": [
                    "Le troisi\u00e8me plus grand port de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:05:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                302
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14da5695-923d-4008-8077-f30a71f896b6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1963",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/port-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "John Kennedylaan 32",
                "created": "2011-11-15T12:21:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292510550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.775642 51.119942)"
                },
                "email": [
                    "contacteer@northseaport.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/517bdbfd-fc1a-4cf2-a8be-218d34f616c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Havenbedrijf Gent - North Sea Port"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/186",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/186",
                "modified": "2019-02-19T14:30:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende internationale Betriebe haben sich am Kanal Gent-Terneuzen niedergelassen. Entdecken Sie die wirtschaftliche Ader und das industrielle Herz von Ostflandern im fesselnden und bl\u00fchenden Hafen von Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rundfahrten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Samstag organisiert die Hafengesellschaft Gent im Hafen von Gent kostenlose Rundfahrten mit Guide. Von der Hafenjacht \u201eJacob van Artevelde\u201c aus k\u00f6nnen Sie zwei Stunden lang den Hafen entdecken.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Um Reservierung wird gebeten.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Den Genter Hafen mit dem Bus erkunden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Entdecken Sie den Hafen von Gent mit dem Bus in zwei Stunden. Ein perfekter Ausflug f\u00fcr Schulklassen oder Vereine, um den Hafen zu besichtigen. Zuerst bekommen Sie einen Film \u00fcber den Hafen zu sehen. Danach beginnt die Rundfahrt durch das Hafengebiet. Sie regeln den Reisebus, die Hafengesellschaft Gent sorgt f\u00fcr den Guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Es sind angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen m\u00f6glich. Da Sie mit einem eigenen Transportmittel kommen und im Bus bleiben, ist diese F\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe mit Rollstuhlfahrern machbar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Many international companies have established plants along the canal Ghent-Terneuzen. Discover the economic vein and the industrial heart of East Flanders in the thriving and fl ourishing port of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boat tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Every Saturday, the Ghent Port Company organises boat tours with guides in the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Port of Ghent</span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>. You can discover the port in a two-hour trip on board the port yacht 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Reservation is required.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Get to know the Port of Ghent by bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>On a minibus or coach, you can discover the Port of Ghent in 2 hours. This is an ideal way to see and experience the port with a school or an association. First you watch a film about the port, and then you will enjoy a tour around the port area. You take care of the minibus or coach, and the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent Port Company </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>books the tour guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Adapted tours for people with disabilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Adapted tours for people with disabilities are possible. As you come in your own transport and stay on the minibus or coach, the tour is also feasible for a group including wheelchair users.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Numerosas empresas internacionales se han establecido a lo largo del canal Gante-Terneuzen. Descubra el n\u00facleo econ\u00f3mico e industrial de Flandes Oriental en el interesante y floreciente Puerto de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Paseos en barco</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Havenbedrijf Gent organiza todos los s\u00e1bados paseos por el puerto de Gante con gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Durante dos horas podr\u00e1 descubrir el puerto a bordo del yate 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es necesario reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Descubra el puerto de Gante en autob\u00fas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Puede dar un paseo de dos horas por el puerto en autob\u00fas. Ideal para una excursi\u00f3n con el colegio o con alguna asociaci\u00f3n. Primero ver\u00e1 un video sobre el puerto y a continuaci\u00f3n dar\u00e1 un paseo por la zona portuaria. Usted mismo reserva un autob\u00fas, Havenbedrijf Gent se ocupa del gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas guiadas adaptadas para personas con una discapacidad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es posible hacer una visita guiada para personas con una discapacidad. Dado que viene con transporte propio y se trata de un paseo en autob\u00fas, esta visita guiada tambi\u00e9n es perfecta para personas en silla de ruedas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tientallen\u00a0 internationale bedrijven hebben zich langs het kanaal Gent-Terneuzen gevestigd. Ontdek de economische ader en het industri\u00eble hart van Oost-Vlaanderen in de b(l)oeiende haven van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rondvaarten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Havenbedrijf Gent organiseert elke zaterdag rondvaarten met gids in de haven van Gent. Gedurende twee uur kun je de haven ontdekken van op het havenjacht 'Jacob van Artevelde'.</p>\n\n<p>Reserveren is noodzakelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Verken de haven van Gent met de bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven van Gent kun je gedurende 2 uur met de bus verkennen. Ideaal om met een school of een vereniging de haven te zien en te beleven. Eerst bekijk je een film over de haven. Daarna geniet je van een rondrit doorheen het havengebied. Je zorgt zelf voor een autocar, het Havenbedrijf Gent boekt de gids.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap zijn mogelijk. Omdat je met je eigen vervoer komt en op de bus blijft, is deze rondleiding ook praktisch haalbaar voor een groep met rolstoelgebruikers.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des dizaines d\u2019entreprises internationales sont \u00e9tablies le long du canal Gand-Terneuzen. D\u00e9couvrez le port de Gand captivant et prosp\u00e8re, art\u00e8re \u00e9conomique et coeur industriel de la Flandre orientale! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Promenade en bateau</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les samedis, la Compagnie portuaire de Gand organise des visites guid\u00e9es en bateau dans le port de Gand. Pendant deux heures, vous pouvez d\u00e9couvrir le port depuis le yacht \u00abJacob van Artevelde\u00bb.</p>\n\n<p>R\u00e9servation obligatoire.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>D\u00e9couvrez le port de Gand en bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Venez d\u00e9couvrir pendant 2 heures le port de Gand en bus. Id\u00e9al pour vivre le port de l\u2019int\u00e9rieur, en compagnie de votre \u00e9cole ou de votre association. Vous commencerez par visionner un film sur le port. Vous profiterez ensuite d\u2019un tour guid\u00e9 de la zone portuaire. Vous organisez la r\u00e9servation d\u2019un autocar, la Compagnie portuaire de Gand se charge du guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Possibilit\u00e9 de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es. Comme vous voyagez avec votre propre transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e peut \u00e9galement \u00eatre organis\u00e9e pour un groupe d\u2019usagers en fauteuil roulant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1963"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Individueel bezoek",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "75",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Sie erreichen den Hafen am besten mit dem (Schul-)Bus. Ein Stadtf\u00fchrer steigt zu und begleitet Sie auf der Hafenrundfahrt. Nur nach Reservierung vier Wochen vorab. Die Rundfahrt dauert etwa zwei Stunden. Max. 50 Teilnehmer pro Gruppe. Besuchszeiten des Hafens: 9 bis 12 Uhr und 13 bis 17 Uhr. Die Gruppe regelt selbst den Lunch. F\u00fcr Behinderte sind angepasste F\u00fchrungen m\u00f6glich. Weil Sie selbst anreisen und im Bus bleiben, ist diese Stadtf\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe Behinderter geeignet, die auf den Rollstuhl angewiesen sind.</p>\r\n",
                    "en": "<p>We recommend taking the (school) bus to the port. A guide will hop on and accompany you during your tour of the port. Only after booking, four weeks beforehand. The tour takes about two hours. Max. 50 pers. per group. Port visiting hours: 09 a.m. &gt;12 noon and 1 p.m. &gt; 5 p.m. The group shall make its own lunch arrangements. Adapted tours for the disabled are possible. This tour can also be organised for a group of wheelchair users given that you visit the port with your own transportation and stay on the bus.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Lo mejor es ir en el bus hasta el puerto. Un gu\u00eda se sube al bus y acompa\u00f1a al grupo en el recorrido por el puerto. Solo con reserva, con 4 semanas de antelaci\u00f3n. El recorrido dura unas 2 horas. M\u00e1x. 50 pers. por grupo. Horario de visita al puerto: 09:00 &gt;12:00 y 13:00 &gt; 17:00. La organizaci\u00f3n de la comida corre por cuenta del grupo. Es posible hacer visitas adaptadas para personas con discapacidades. Como se llega con bus propio y se permanece en \u00e9l, este recorrido no presenta dificultades para grupos con miembros en silla de ruedas.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Nous vous conseillons de rejoindre le port en bus (scolaire). Un guide embarque avec vous et vous accompagne tout au long de la visite du port. Uniquement sur r\u00e9servation, 4 semaines au pr\u00e9alable. Le circuit dure \u00b1 2 heures. Max. 50 pers. par groupe. Heures de visite du port : 09h00 &gt;12h00 et 13h00 &gt; 17h00. Le groupe organise le repas de midi. Possibilit\u00e9s de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es aux personnes handicap\u00e9es. \u00c9tant donn\u00e9 que vous vous d\u00e9placez avec votre propre mode de transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e est \u00e9galement adapt\u00e9e aux personnes en chaise roulante.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ec94f71a-e6c9-4cc3-9885-9558ea703ac6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7d5a3c07-bafc-434b-87c7-276db22a8840"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Der Hafen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Port of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El Puerto de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Haven van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le Port de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drittgr\u00f6\u00dfter Seehafen Belgiens "
                ],
                "en": [
                    "The third largest sea port in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "El tercer puerto m\u00e1s grande de B\u00e9lgica "
                ],
                "nl": [
                    "De derde grootste zeehaven in Belgi\u00eb "
                ],
                "fr": [
                    "Le troisi\u00e8me plus grand port de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:05:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002642.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002643.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002646.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002662.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Haven-DT002666.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Haven-DT002654.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Der Hafen von Gent",
                        "en": "The Port of Ghent",
                        "es": "El Puerto de Gante",
                        "nl": "Haven van Gent",
                        "fr": "Le Port de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                302
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/14da5695-923d-4008-8077-f30a71f896b6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1963",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/port-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "John Kennedylaan 32",
                "created": "2011-11-15T12:21:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292510550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.775642 51.119942)"
                },
                "email": [
                    "contacteer@northseaport.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/517bdbfd-fc1a-4cf2-a8be-218d34f616c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Havenbedrijf Gent - North Sea Port"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/186",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/186",
                "modified": "2019-02-19T14:30:57+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dutzende internationale Betriebe haben sich am Kanal Gent-Terneuzen niedergelassen. Entdecken Sie die wirtschaftliche Ader und das industrielle Herz von Ostflandern im fesselnden und bl\u00fchenden Hafen von Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rundfahrten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Samstag organisiert die Hafengesellschaft Gent im Hafen von Gent kostenlose Rundfahrten mit Guide. Von der Hafenjacht \u201eJacob van Artevelde\u201c aus k\u00f6nnen Sie zwei Stunden lang den Hafen entdecken.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Um Reservierung wird gebeten.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Den Genter Hafen mit dem Bus erkunden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Entdecken Sie den Hafen von Gent mit dem Bus in zwei Stunden. Ein perfekter Ausflug f\u00fcr Schulklassen oder Vereine, um den Hafen zu besichtigen. Zuerst bekommen Sie einen Film \u00fcber den Hafen zu sehen. Danach beginnt die Rundfahrt durch das Hafengebiet. Sie regeln den Reisebus, die Hafengesellschaft Gent sorgt f\u00fcr den Guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Es sind angepasste F\u00fchrungen f\u00fcr Menschen mit Behinderungen m\u00f6glich. Da Sie mit einem eigenen Transportmittel kommen und im Bus bleiben, ist diese F\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe mit Rollstuhlfahrern machbar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Many international companies have established plants along the canal Ghent-Terneuzen. Discover the economic vein and the industrial heart of East Flanders in the thriving and fl ourishing port of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boat tours</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Every Saturday, the Ghent Port Company organises boat tours with guides in the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Port of Ghent</span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>. You can discover the port in a two-hour trip on board the port yacht 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Reservation is required.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Get to know the Port of Ghent by bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>On a minibus or coach, you can discover the Port of Ghent in 2 hours. This is an ideal way to see and experience the port with a school or an association. First you watch a film about the port, and then you will enjoy a tour around the port area. You take care of the minibus or coach, and the </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent Port Company </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>books the tour guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Adapted tours for people with disabilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Adapted tours for people with disabilities are possible. As you come in your own transport and stay on the minibus or coach, the tour is also feasible for a group including wheelchair users.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Numerosas empresas internacionales se han establecido a lo largo del canal Gante-Terneuzen. Descubra el n\u00facleo econ\u00f3mico e industrial de Flandes Oriental en el interesante y floreciente Puerto de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Paseos en barco</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Havenbedrijf Gent organiza todos los s\u00e1bados paseos por el puerto de Gante con gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Durante dos horas podr\u00e1 descubrir el puerto a bordo del yate 'Jacob van Artevelde'.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es necesario reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Descubra el puerto de Gante en autob\u00fas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Puede dar un paseo de dos horas por el puerto en autob\u00fas. Ideal para una excursi\u00f3n con el colegio o con alguna asociaci\u00f3n. Primero ver\u00e1 un video sobre el puerto y a continuaci\u00f3n dar\u00e1 un paseo por la zona portuaria. Usted mismo reserva un autob\u00fas, Havenbedrijf Gent se ocupa del gu\u00eda.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visitas guiadas adaptadas para personas con una discapacidad</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Es posible hacer una visita guiada para personas con una discapacidad. Dado que viene con transporte propio y se trata de un paseo en autob\u00fas, esta visita guiada tambi\u00e9n es perfecta para personas en silla de ruedas.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tientallen\u00a0 internationale bedrijven hebben zich langs het kanaal Gent-Terneuzen gevestigd. Ontdek de economische ader en het industri\u00eble hart van Oost-Vlaanderen in de b(l)oeiende haven van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Rondvaarten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Havenbedrijf Gent organiseert elke zaterdag rondvaarten met gids in de haven van Gent. Gedurende twee uur kun je de haven ontdekken van op het havenjacht 'Jacob van Artevelde'.</p>\n\n<p>Reserveren is noodzakelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Verken de haven van Gent met de bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De haven van Gent kun je gedurende 2 uur met de bus verkennen. Ideaal om met een school of een vereniging de haven te zien en te beleven. Eerst bekijk je een film over de haven. Daarna geniet je van een rondrit doorheen het havengebied. Je zorgt zelf voor een autocar, het Havenbedrijf Gent boekt de gids.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aangepaste rondleidingen voor personen met een handicap zijn mogelijk. Omdat je met je eigen vervoer komt en op de bus blijft, is deze rondleiding ook praktisch haalbaar voor een groep met rolstoelgebruikers.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des dizaines d\u2019entreprises internationales sont \u00e9tablies le long du canal Gand-Terneuzen. D\u00e9couvrez le port de Gand captivant et prosp\u00e8re, art\u00e8re \u00e9conomique et coeur industriel de la Flandre orientale! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Promenade en bateau</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les samedis, la Compagnie portuaire de Gand organise des visites guid\u00e9es en bateau dans le port de Gand. Pendant deux heures, vous pouvez d\u00e9couvrir le port depuis le yacht \u00abJacob van Artevelde\u00bb.</p>\n\n<p>R\u00e9servation obligatoire.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>D\u00e9couvrez le port de Gand en bus</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Venez d\u00e9couvrir pendant 2 heures le port de Gand en bus. Id\u00e9al pour vivre le port de l\u2019int\u00e9rieur, en compagnie de votre \u00e9cole ou de votre association. Vous commencerez par visionner un film sur le port. Vous profiterez ensuite d\u2019un tour guid\u00e9 de la zone portuaire. Vous organisez la r\u00e9servation d\u2019un autocar, la Compagnie portuaire de Gand se charge du guide.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Possibilit\u00e9 de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es pour les personnes handicap\u00e9es. Comme vous voyagez avec votre propre transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e peut \u00e9galement \u00eatre organis\u00e9e pour un groupe d\u2019usagers en fauteuil roulant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1963"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Individueel bezoek",
                        "fr": null
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "75",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Gruppen",
                        "en": "Groups",
                        "es": "Grupos",
                        "nl": "Groepsprijs",
                        "fr": "Groupes"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Sie erreichen den Hafen am besten mit dem (Schul-)Bus. Ein Stadtf\u00fchrer steigt zu und begleitet Sie auf der Hafenrundfahrt. Nur nach Reservierung vier Wochen vorab. Die Rundfahrt dauert etwa zwei Stunden. Max. 50 Teilnehmer pro Gruppe. Besuchszeiten des Hafens: 9 bis 12 Uhr und 13 bis 17 Uhr. Die Gruppe regelt selbst den Lunch. F\u00fcr Behinderte sind angepasste F\u00fchrungen m\u00f6glich. Weil Sie selbst anreisen und im Bus bleiben, ist diese Stadtf\u00fchrung auch f\u00fcr eine Gruppe Behinderter geeignet, die auf den Rollstuhl angewiesen sind.</p>\r\n",
                    "en": "<p>We recommend taking the (school) bus to the port. A guide will hop on and accompany you during your tour of the port. Only after booking, four weeks beforehand. The tour takes about two hours. Max. 50 pers. per group. Port visiting hours: 09 a.m. &gt;12 noon and 1 p.m. &gt; 5 p.m. The group shall make its own lunch arrangements. Adapted tours for the disabled are possible. This tour can also be organised for a group of wheelchair users given that you visit the port with your own transportation and stay on the bus.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Lo mejor es ir en el bus hasta el puerto. Un gu\u00eda se sube al bus y acompa\u00f1a al grupo en el recorrido por el puerto. Solo con reserva, con 4 semanas de antelaci\u00f3n. El recorrido dura unas 2 horas. M\u00e1x. 50 pers. por grupo. Horario de visita al puerto: 09:00 &gt;12:00 y 13:00 &gt; 17:00. La organizaci\u00f3n de la comida corre por cuenta del grupo. Es posible hacer visitas adaptadas para personas con discapacidades. Como se llega con bus propio y se permanece en \u00e9l, este recorrido no presenta dificultades para grupos con miembros en silla de ruedas.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Nous vous conseillons de rejoindre le port en bus (scolaire). Un guide embarque avec vous et vous accompagne tout au long de la visite du port. Uniquement sur r\u00e9servation, 4 semaines au pr\u00e9alable. Le circuit dure \u00b1 2 heures. Max. 50 pers. par groupe. Heures de visite du port : 09h00 &gt;12h00 et 13h00 &gt; 17h00. Le groupe organise le repas de midi. Possibilit\u00e9s de visites guid\u00e9es adapt\u00e9es aux personnes handicap\u00e9es. \u00c9tant donn\u00e9 que vous vous d\u00e9placez avec votre propre mode de transport et restez dans le bus, cette visite guid\u00e9e est \u00e9galement adapt\u00e9e aux personnes en chaise roulante.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ec94f71a-e6c9-4cc3-9885-9558ea703ac6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7d5a3c07-bafc-434b-87c7-276db22a8840"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Der Hafen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "The Port of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "El Puerto de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Haven van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le Port de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Drittgr\u00f6\u00dfter Seehafen Belgiens "
                ],
                "en": [
                    "The third largest sea port in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "El tercer puerto m\u00e1s grande de B\u00e9lgica "
                ],
                "nl": [
                    "De derde grootste zeehaven in Belgi\u00eb "
                ],
                "fr": [
                    "Le troisi\u00e8me plus grand port de Belgique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:05:36+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:09:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2061",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zoot-fashion-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1089",
                    "ZOOT (ZoOT Fashion Store)",
                    "348",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 46a",
                "created": "2012-06-05T14:48:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256872"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723895 51.055026)"
                },
                "email": [
                    "zoot-gent@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f1754d54-c14b-4200-9c16-ecbc9bcf6bb5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ZoOT Fashion Store"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/481",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/481",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Boutique mit Klasse, Pers\u00f6nlichkeit, Qualit\u00e4t und wahnsinnigem Flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einzigartige Schuhe, elegante Kombinationen und erlesene Accessoires, wie Handtaschen und Schmuck gibt es hier.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A boutique filled with class, personality, quality and a great flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here, you will find unique shoes, stylish ensembles and lovely accessories, such as handbags and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una boutique con clase, personalidad, calidad y buen rollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een boetiek vol klasse, persoonlijkheid, kwaliteit en een leuke flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une boutique pleine de classe, de personnalit\u00e9 et de qualit\u00e9, avec un bon flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, vous trouverez des chaussures exclusives, des ensembles \u00e9l\u00e9gants et des accessoires raffin\u00e9s, tels que des sacs \u00e0 main et des bijoux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2061"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "en": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "es": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "nl": [
                    "ZoOT Fashion Store"
                ],
                "fr": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Boutique im Genter Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Hip boutique in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso boutique en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe boetiek in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique branch\u00e9e au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:57:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/zootfashionstore/?ref=ts&fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zoot-shoeboutique/4e6b21397d8b143eb769e7d8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:09:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2061",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zoot-fashion-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1089",
                    "ZOOT (ZoOT Fashion Store)",
                    "348",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 46a",
                "created": "2012-06-05T14:48:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256872"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723895 51.055026)"
                },
                "email": [
                    "zoot-gent@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f1754d54-c14b-4200-9c16-ecbc9bcf6bb5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ZoOT Fashion Store"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/481",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/481",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Boutique mit Klasse, Pers\u00f6nlichkeit, Qualit\u00e4t und wahnsinnigem Flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einzigartige Schuhe, elegante Kombinationen und erlesene Accessoires, wie Handtaschen und Schmuck gibt es hier.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A boutique filled with class, personality, quality and a great flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here, you will find unique shoes, stylish ensembles and lovely accessories, such as handbags and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una boutique con clase, personalidad, calidad y buen rollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een boetiek vol klasse, persoonlijkheid, kwaliteit en een leuke flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une boutique pleine de classe, de personnalit\u00e9 et de qualit\u00e9, avec un bon flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, vous trouverez des chaussures exclusives, des ensembles \u00e9l\u00e9gants et des accessoires raffin\u00e9s, tels que des sacs \u00e0 main et des bijoux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2061"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "en": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "es": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "nl": [
                    "ZoOT Fashion Store"
                ],
                "fr": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Boutique im Genter Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Hip boutique in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso boutique en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe boetiek in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique branch\u00e9e au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:57:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/zootfashionstore/?ref=ts&fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zoot-shoeboutique/4e6b21397d8b143eb769e7d8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:09:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2061",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zoot-fashion-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1089",
                    "ZOOT (ZoOT Fashion Store)",
                    "348",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 46a",
                "created": "2012-06-05T14:48:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256872"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723895 51.055026)"
                },
                "email": [
                    "zoot-gent@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f1754d54-c14b-4200-9c16-ecbc9bcf6bb5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ZoOT Fashion Store"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/481",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/481",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Boutique mit Klasse, Pers\u00f6nlichkeit, Qualit\u00e4t und wahnsinnigem Flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einzigartige Schuhe, elegante Kombinationen und erlesene Accessoires, wie Handtaschen und Schmuck gibt es hier.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A boutique filled with class, personality, quality and a great flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here, you will find unique shoes, stylish ensembles and lovely accessories, such as handbags and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una boutique con clase, personalidad, calidad y buen rollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een boetiek vol klasse, persoonlijkheid, kwaliteit en een leuke flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une boutique pleine de classe, de personnalit\u00e9 et de qualit\u00e9, avec un bon flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, vous trouverez des chaussures exclusives, des ensembles \u00e9l\u00e9gants et des accessoires raffin\u00e9s, tels que des sacs \u00e0 main et des bijoux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2061"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "en": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "es": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "nl": [
                    "ZoOT Fashion Store"
                ],
                "fr": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Boutique im Genter Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Hip boutique in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso boutique en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe boetiek in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique branch\u00e9e au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:57:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/zootfashionstore/?ref=ts&fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zoot-shoeboutique/4e6b21397d8b143eb769e7d8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "Zoo Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:39:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                552
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1589",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-zoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "748",
                    "DE ACHT ZALIGHEDEN (Zoo)",
                    "128",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 2",
                "created": "2012-11-23T15:15:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723974110896 51.057845092176)"
                },
                "email": [
                    "info@deachtzaligheden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e7fae6d-2f78-4094-862f-a51f6a0ccb71",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/555",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/555",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cocktailbar - Loungelokal, mit dem Restaurant \"De Acht Zaligheden\u201c verbunden. ",
                    "en": "Cocktail bar \u2013 lounge caf\u00e9 linked to restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "es": "Cocteler\u00eda-loungebar unida al restaurante 'De Acht Zaligheden'.",
                    "nl": "Cocktailbar - loungecaf\u00e9 verbonden met het restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail - caf\u00e9 lounge reli\u00e9 au restaurant \"De Acht Zaligheden\". "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1589"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Zoo"
                ],
                "en": [
                    "De Zoo"
                ],
                "es": [
                    "De Zoo"
                ],
                "nl": [
                    "De Zoo"
                ],
                "fr": [
                    "De Zoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im historischen Oudburg an Cocktails nippen"
                ],
                "en": [
                    "Sip on cocktails at the historical Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un c\u00f3ctel en el hist\u00f3rico Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktails sippen in het historische Oudburg"
                ],
                "fr": [
                    "Cocktails dans le quartier historique Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T13:25:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cafe-de-Zoo-144799222254498/info?tab=page_info",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-de-zoo/4d6aa38d2eaba35d64272d0d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "Zoo Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:39:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                552
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1589",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-zoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "748",
                    "DE ACHT ZALIGHEDEN (Zoo)",
                    "128",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 2",
                "created": "2012-11-23T15:15:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723974110896 51.057845092176)"
                },
                "email": [
                    "info@deachtzaligheden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e7fae6d-2f78-4094-862f-a51f6a0ccb71",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/555",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/555",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cocktailbar - Loungelokal, mit dem Restaurant \"De Acht Zaligheden\u201c verbunden. ",
                    "en": "Cocktail bar \u2013 lounge caf\u00e9 linked to restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "es": "Cocteler\u00eda-loungebar unida al restaurante 'De Acht Zaligheden'.",
                    "nl": "Cocktailbar - loungecaf\u00e9 verbonden met het restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail - caf\u00e9 lounge reli\u00e9 au restaurant \"De Acht Zaligheden\". "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1589"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Zoo"
                ],
                "en": [
                    "De Zoo"
                ],
                "es": [
                    "De Zoo"
                ],
                "nl": [
                    "De Zoo"
                ],
                "fr": [
                    "De Zoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im historischen Oudburg an Cocktails nippen"
                ],
                "en": [
                    "Sip on cocktails at the historical Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un c\u00f3ctel en el hist\u00f3rico Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktails sippen in het historische Oudburg"
                ],
                "fr": [
                    "Cocktails dans le quartier historique Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T13:25:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cafe-de-Zoo-144799222254498/info?tab=page_info",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-de-zoo/4d6aa38d2eaba35d64272d0d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "Zoo Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:39:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                552
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1589",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-zoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "748",
                    "DE ACHT ZALIGHEDEN (Zoo)",
                    "128",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 2",
                "created": "2012-11-23T15:15:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723974110896 51.057845092176)"
                },
                "email": [
                    "info@deachtzaligheden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e7fae6d-2f78-4094-862f-a51f6a0ccb71",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/555",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/555",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cocktailbar - Loungelokal, mit dem Restaurant \"De Acht Zaligheden\u201c verbunden. ",
                    "en": "Cocktail bar \u2013 lounge caf\u00e9 linked to restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "es": "Cocteler\u00eda-loungebar unida al restaurante 'De Acht Zaligheden'.",
                    "nl": "Cocktailbar - loungecaf\u00e9 verbonden met het restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail - caf\u00e9 lounge reli\u00e9 au restaurant \"De Acht Zaligheden\". "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1589"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Zoo"
                ],
                "en": [
                    "De Zoo"
                ],
                "es": [
                    "De Zoo"
                ],
                "nl": [
                    "De Zoo"
                ],
                "fr": [
                    "De Zoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im historischen Oudburg an Cocktails nippen"
                ],
                "en": [
                    "Sip on cocktails at the historical Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un c\u00f3ctel en el hist\u00f3rico Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktails sippen in het historische Oudburg"
                ],
                "fr": [
                    "Cocktails dans le quartier historique Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T13:25:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cafe-de-Zoo-144799222254498/info?tab=page_info",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-de-zoo/4d6aa38d2eaba35d64272d0d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:20:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                157
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yuzu-nicolas-vanaise-c",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1010",
                    "Vanaise, Nicolas (Yuzu by Vanaise Nicolas)",
                    "350",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 11a",
                "created": "2012-06-01T11:31:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473965733"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727156 51.048988)"
                },
                "email": [
                    "yuzu-nvc@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eca5cf-13a9-4177-a37f-6352a3e3e91e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/421",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/421",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pralinen, in minimalistischer Ausgabe, mit \u00fcberraschendem Geschmack und urspr\u00fcnglichen Zutaten wie Senf, Gandaschinken und Roomer!",
                    "en": "A minimalist approach to chocolate with surprising flavours and original, authentic ingredients including pralines with mustard, Ganda ham and Roomer!",
                    "es": "Bombones minimalistas en sus formas, sorprendentes en sus sabores y elaborados con ingredientes originales y aut\u00e9nticos, como los de mostaza, los de jam\u00f3n Ganda y los de RoomeR.",
                    "nl": "Pralines, minimalistisch van vorm, verrassend van smaak en met oorspronkelijke, authentieke ingredi\u00ebnten zoals pralines met mosterd, met Gandaham en met Roomer!",
                    "fr": "Des pralines \u00e0 la forme minimaliste, au go\u00fbt surprenant et \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients originaux et authentiques comme les pralines \u00e0 la moutarde, le jambon Ganda et le Roomer !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "en": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "es": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "nl": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "fr": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pralinen wie Sie sie noch nie genossen haben"
                ],
                "en": [
                    "Pralines like you've never had them before"
                ],
                "es": [
                    "Estos bombones son los mejores que probar\u00e1s jam\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Pralines zoals je ze nog niet eerder proefde"
                ],
                "fr": [
                    "Des pralines comme vous n'en avez jamais go\u00fbt\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=gent&q=yuzu",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=20",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=22",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=21",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}