{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:07:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1934",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fallen-angels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1025",
                    "Steel, Isabella (The Fallen Angels)",
                    "363",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 29-31",
                "created": "2012-06-05T14:45:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71984 51.05629)"
                },
                "email": [
                    "info@the-fallen-angels.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ddae7923-af35-4857-9566-6f9884f8ac44",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Fallen Angels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/480",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/480",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schnupperparadies mit originalen alten Werbe- und Filmplakaten von Anfang 1900 bis 1970, alte Emailschilder, Blechdosen, altes Spielzeug und Teddyb\u00e4ren, kitschige Postkarten \u2026 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von Sammlerobjekten bis sch\u00f6nen Repro-Geschenkartikeln. Eigene Kollektion aus Postkarten, Plakaten und Heften.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Paradise for browsers with original old advertising and film posters from the early 1900s to 1970, old enamel signs, old tins, toys and bears, kitschy post cards... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>From collector\u2019s items to\u00a0fun reproductions that make excellent gifts. Own collection of post cards, posters, notebooks.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para\u00edso de los amantes de andar rebuscando en cosas de a\u00f1os pasados, con antiguos carteles publicitarios y de cine originales desde la d\u00e9cada de 1900 hasta los 70, esmaltes, cajas de hojalata, ositos y juguetes antiguos, tarjetas kitsch... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Desde piezas de coleccionista hasta graciosas reproducciones para regalar. Colecci\u00f3n propia de postales, carteles y cuadernillos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Snuisterparadijs met originele oude reclame- en filmaffiches van begin 1900 tot 1970, oude emailborden, blikken dozen, oud speelgoed en beren, kitscherige postkaarten,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van collector's items tot leuke repro cadeauartikelen. Eigen collectie aan postkaarten, affiches, schriftjes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Paradis des fouineurs qui regorge de vieilles affiches originales de film et de publicit\u00e9 de d\u00e9but 1900 \u00e0 1970, de vieilles assiettes en \u00e9mail, de bo\u00eetes m\u00e9talliques, de jouets et peluches anciens, de cartes postales kitsch,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des articles collector aux reproductions amusantes. Collection propre de cartes postales, affiches, petits cahiers.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1934"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "en": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "es": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "nl": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "fr": [
                    "The Fallen Angels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Origineller Geschenkladen"
                ],
                "en": [
                    "Original gift shop"
                ],
                "es": [
                    "Tienda original de regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenkwinkel"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique cadeaux originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:49:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-fallen-angels/4b447039f964a520eff425e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:07:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1934",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fallen-angels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1025",
                    "Steel, Isabella (The Fallen Angels)",
                    "363",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 29-31",
                "created": "2012-06-05T14:45:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71984 51.05629)"
                },
                "email": [
                    "info@the-fallen-angels.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ddae7923-af35-4857-9566-6f9884f8ac44",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Fallen Angels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/480",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/480",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schnupperparadies mit originalen alten Werbe- und Filmplakaten von Anfang 1900 bis 1970, alte Emailschilder, Blechdosen, altes Spielzeug und Teddyb\u00e4ren, kitschige Postkarten \u2026 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von Sammlerobjekten bis sch\u00f6nen Repro-Geschenkartikeln. Eigene Kollektion aus Postkarten, Plakaten und Heften.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Paradise for browsers with original old advertising and film posters from the early 1900s to 1970, old enamel signs, old tins, toys and bears, kitschy post cards... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>From collector\u2019s items to\u00a0fun reproductions that make excellent gifts. Own collection of post cards, posters, notebooks.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para\u00edso de los amantes de andar rebuscando en cosas de a\u00f1os pasados, con antiguos carteles publicitarios y de cine originales desde la d\u00e9cada de 1900 hasta los 70, esmaltes, cajas de hojalata, ositos y juguetes antiguos, tarjetas kitsch... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Desde piezas de coleccionista hasta graciosas reproducciones para regalar. Colecci\u00f3n propia de postales, carteles y cuadernillos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Snuisterparadijs met originele oude reclame- en filmaffiches van begin 1900 tot 1970, oude emailborden, blikken dozen, oud speelgoed en beren, kitscherige postkaarten,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van collector's items tot leuke repro cadeauartikelen. Eigen collectie aan postkaarten, affiches, schriftjes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Paradis des fouineurs qui regorge de vieilles affiches originales de film et de publicit\u00e9 de d\u00e9but 1900 \u00e0 1970, de vieilles assiettes en \u00e9mail, de bo\u00eetes m\u00e9talliques, de jouets et peluches anciens, de cartes postales kitsch,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des articles collector aux reproductions amusantes. Collection propre de cartes postales, affiches, petits cahiers.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1934"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "en": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "es": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "nl": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "fr": [
                    "The Fallen Angels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Origineller Geschenkladen"
                ],
                "en": [
                    "Original gift shop"
                ],
                "es": [
                    "Tienda original de regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenkwinkel"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique cadeaux originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:49:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-fallen-angels/4b447039f964a520eff425e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:07:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1934",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fallen-angels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1025",
                    "Steel, Isabella (The Fallen Angels)",
                    "363",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 29-31",
                "created": "2012-06-05T14:45:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71984 51.05629)"
                },
                "email": [
                    "info@the-fallen-angels.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ddae7923-af35-4857-9566-6f9884f8ac44",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Fallen Angels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/480",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/480",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schnupperparadies mit originalen alten Werbe- und Filmplakaten von Anfang 1900 bis 1970, alte Emailschilder, Blechdosen, altes Spielzeug und Teddyb\u00e4ren, kitschige Postkarten \u2026 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von Sammlerobjekten bis sch\u00f6nen Repro-Geschenkartikeln. Eigene Kollektion aus Postkarten, Plakaten und Heften.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Paradise for browsers with original old advertising and film posters from the early 1900s to 1970, old enamel signs, old tins, toys and bears, kitschy post cards... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>From collector\u2019s items to\u00a0fun reproductions that make excellent gifts. Own collection of post cards, posters, notebooks.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para\u00edso de los amantes de andar rebuscando en cosas de a\u00f1os pasados, con antiguos carteles publicitarios y de cine originales desde la d\u00e9cada de 1900 hasta los 70, esmaltes, cajas de hojalata, ositos y juguetes antiguos, tarjetas kitsch... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Desde piezas de coleccionista hasta graciosas reproducciones para regalar. Colecci\u00f3n propia de postales, carteles y cuadernillos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Snuisterparadijs met originele oude reclame- en filmaffiches van begin 1900 tot 1970, oude emailborden, blikken dozen, oud speelgoed en beren, kitscherige postkaarten,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van collector's items tot leuke repro cadeauartikelen. Eigen collectie aan postkaarten, affiches, schriftjes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Paradis des fouineurs qui regorge de vieilles affiches originales de film et de publicit\u00e9 de d\u00e9but 1900 \u00e0 1970, de vieilles assiettes en \u00e9mail, de bo\u00eetes m\u00e9talliques, de jouets et peluches anciens, de cartes postales kitsch,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des articles collector aux reproductions amusantes. Collection propre de cartes postales, affiches, petits cahiers.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1934"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "en": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "es": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "nl": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "fr": [
                    "The Fallen Angels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Origineller Geschenkladen"
                ],
                "en": [
                    "Original gift shop"
                ],
                "es": [
                    "Tienda original de regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenkwinkel"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique cadeaux originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:49:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-fallen-angels/4b447039f964a520eff425e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tasty-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tasty-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T13:14:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                -6
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1627",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tasty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1050",
                    "Vanhoutte, Steve (Tasty Hoogpoort)",
                    "178",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 1",
                "created": "2013-03-18T13:12:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257407"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.055729)"
                },
                "email": [
                    "hoogpoort@tastyworld.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb2a872-4a81-4e56-b10a-1063f13998de",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tasty Hoogpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/674",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/674",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Smoothie-, Juice-, Shake- und Veggieburgerbar. ",
                    "en": "Smoothie, juice, shake and veggie burger bar.",
                    "es": "Burger vegetariano que tambi\u00e9n sirve batidos, zumos y smoothies.",
                    "nl": "Smoothie-, juice-, shake- en veggieburgerbar.",
                    "fr": "Bar \u00e0 smoothie, jus, milkshake et burger veggie. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1627"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tasty"
                ],
                "en": [
                    "Tasty"
                ],
                "es": [
                    "Tasty"
                ],
                "nl": [
                    "Tasty"
                ],
                "fr": [
                    "Tasty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ideal f\u00fcr den schnellen Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Ideal for a quick lunch"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Ideaal voor een snelle lunch"
                ],
                "fr": [
                    "Id\u00e9al pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tasty-world/4b82869cf964a520b7d630e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tasty-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tasty-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T13:14:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                -6
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1627",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tasty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1050",
                    "Vanhoutte, Steve (Tasty Hoogpoort)",
                    "178",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 1",
                "created": "2013-03-18T13:12:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257407"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.055729)"
                },
                "email": [
                    "hoogpoort@tastyworld.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb2a872-4a81-4e56-b10a-1063f13998de",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tasty Hoogpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/674",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/674",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Smoothie-, Juice-, Shake- und Veggieburgerbar. ",
                    "en": "Smoothie, juice, shake and veggie burger bar.",
                    "es": "Burger vegetariano que tambi\u00e9n sirve batidos, zumos y smoothies.",
                    "nl": "Smoothie-, juice-, shake- en veggieburgerbar.",
                    "fr": "Bar \u00e0 smoothie, jus, milkshake et burger veggie. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1627"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tasty"
                ],
                "en": [
                    "Tasty"
                ],
                "es": [
                    "Tasty"
                ],
                "nl": [
                    "Tasty"
                ],
                "fr": [
                    "Tasty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ideal f\u00fcr den schnellen Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Ideal for a quick lunch"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Ideaal voor een snelle lunch"
                ],
                "fr": [
                    "Id\u00e9al pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tasty-world/4b82869cf964a520b7d630e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_lampion1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_lampion1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_dimsum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_dimsum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_reflexie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_reflexie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_studentenkorting.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_studentenkorting.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tashun_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tashun_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:10:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -463
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1650",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tashun",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1047",
                    "Qiu, Yuping (Tashun)",
                    "179",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 120",
                "created": "2013-03-19T11:08:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 15 79"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727001 51.047388)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8bcf00a9-e6cd-4712-a7d0-c66ea68ea6d5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tashun"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/695",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/695",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chinesische K\u00fcche mit orientalischen Kr\u00e4utern, Nudeln, Tofu \u2026 Auch vegan. ",
                    "en": "Chinese cuisine using Eastern spices, noodles, tofu etc. Vegan options also available.",
                    "es": "Cocina china con hierbas orientales, fideos, tof\u00fa... Tambi\u00e9n tiene platos veganos.",
                    "nl": "Chinese keuken met Oosterse kruiden, noedels, tofu,... Ook veganistisch.",
                    "fr": "Cuisine chinoise avec herbes orientales, nouilles, tofu,... Aussi vegan. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1650"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tashun"
                ],
                "en": [
                    "Tashun"
                ],
                "es": [
                    "Tashun"
                ],
                "nl": [
                    "Tashun"
                ],
                "fr": [
                    "Tashun"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Chinesisches Restaurant in 't Zuid"
                ],
                "en": [
                    "Chinese restaurant at 't Zuid"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante chino cerca del Zuid"
                ],
                "nl": [
                    "Chinees restaurant aan 't Zuid"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant chinois dans le quartier \u2018t Zuid"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:48:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tashun/4bf6e0dc4a67c928cf9722cf",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_lampion1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_lampion1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_dimsum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_dimsum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_reflexie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_reflexie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_studentenkorting.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_studentenkorting.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tashun_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tashun_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:10:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -463
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1650",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tashun",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1047",
                    "Qiu, Yuping (Tashun)",
                    "179",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 120",
                "created": "2013-03-19T11:08:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 15 79"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727001 51.047388)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8bcf00a9-e6cd-4712-a7d0-c66ea68ea6d5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tashun"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/695",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/695",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chinesische K\u00fcche mit orientalischen Kr\u00e4utern, Nudeln, Tofu \u2026 Auch vegan. ",
                    "en": "Chinese cuisine using Eastern spices, noodles, tofu etc. Vegan options also available.",
                    "es": "Cocina china con hierbas orientales, fideos, tof\u00fa... Tambi\u00e9n tiene platos veganos.",
                    "nl": "Chinese keuken met Oosterse kruiden, noedels, tofu,... Ook veganistisch.",
                    "fr": "Cuisine chinoise avec herbes orientales, nouilles, tofu,... Aussi vegan. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1650"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tashun"
                ],
                "en": [
                    "Tashun"
                ],
                "es": [
                    "Tashun"
                ],
                "nl": [
                    "Tashun"
                ],
                "fr": [
                    "Tashun"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Chinesisches Restaurant in 't Zuid"
                ],
                "en": [
                    "Chinese restaurant at 't Zuid"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante chino cerca del Zuid"
                ],
                "nl": [
                    "Chinees restaurant aan 't Zuid"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant chinois dans le quartier \u2018t Zuid"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:48:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tashun/4bf6e0dc4a67c928cf9722cf",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tasty-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tasty-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tasty-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "en": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "es": "Tasty Hoogpoort Gent",
                        "nl": "Tasty",
                        "fr": "Tasty Hoogpoort Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-18T13:14:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                -6
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1627",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tasty",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1050",
                    "Vanhoutte, Steve (Tasty Hoogpoort)",
                    "178",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 1",
                "created": "2013-03-18T13:12:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257407"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229 51.055729)"
                },
                "email": [
                    "hoogpoort@tastyworld.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7fb2a872-4a81-4e56-b10a-1063f13998de",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tasty Hoogpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/674",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/674",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Smoothie-, Juice-, Shake- und Veggieburgerbar. ",
                    "en": "Smoothie, juice, shake and veggie burger bar.",
                    "es": "Burger vegetariano que tambi\u00e9n sirve batidos, zumos y smoothies.",
                    "nl": "Smoothie-, juice-, shake- en veggieburgerbar.",
                    "fr": "Bar \u00e0 smoothie, jus, milkshake et burger veggie. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1627"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tasty"
                ],
                "en": [
                    "Tasty"
                ],
                "es": [
                    "Tasty"
                ],
                "nl": [
                    "Tasty"
                ],
                "fr": [
                    "Tasty"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ideal f\u00fcr den schnellen Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Ideal for a quick lunch"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Ideaal voor een snelle lunch"
                ],
                "fr": [
                    "Id\u00e9al pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:49:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tasty-world/4b82869cf964a520b7d630e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_lampion1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_lampion1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_dimsum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_dimsum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_reflexie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_reflexie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_studentenkorting.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Tashun_studentenkorting.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tashun_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Tashun_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tashun",
                        "en": "Tashun",
                        "es": "Tashun",
                        "nl": "Tashun",
                        "fr": "Tashun"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:10:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -463
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1650",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/tashun",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1047",
                    "Qiu, Yuping (Tashun)",
                    "179",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 120",
                "created": "2013-03-19T11:08:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 15 79"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727001 51.047388)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8bcf00a9-e6cd-4712-a7d0-c66ea68ea6d5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tashun"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/695",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/695",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Chinesische K\u00fcche mit orientalischen Kr\u00e4utern, Nudeln, Tofu \u2026 Auch vegan. ",
                    "en": "Chinese cuisine using Eastern spices, noodles, tofu etc. Vegan options also available.",
                    "es": "Cocina china con hierbas orientales, fideos, tof\u00fa... Tambi\u00e9n tiene platos veganos.",
                    "nl": "Chinese keuken met Oosterse kruiden, noedels, tofu,... Ook veganistisch.",
                    "fr": "Cuisine chinoise avec herbes orientales, nouilles, tofu,... Aussi vegan. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1650"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tashun"
                ],
                "en": [
                    "Tashun"
                ],
                "es": [
                    "Tashun"
                ],
                "nl": [
                    "Tashun"
                ],
                "fr": [
                    "Tashun"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Chinesisches Restaurant in 't Zuid"
                ],
                "en": [
                    "Chinese restaurant at 't Zuid"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante chino cerca del Zuid"
                ],
                "nl": [
                    "Chinees restaurant aan 't Zuid"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant chinois dans le quartier \u2018t Zuid"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:48:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tashun/4bf6e0dc4a67c928cf9722cf",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T14:11:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1572",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-kanon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5219",
                    "BEKE - JOOS (Caf\u00e9 't Kanon)",
                    "981",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 17",
                "created": "2012-12-19T14:10:45+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724478 51.057457)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Kanon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/578",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/578",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. ",
                    "en": "Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n",
                    "es": "Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s.",
                    "nl": "Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n",
                    "fr": "Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1572"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "en": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "es": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "nl": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "fr": [
                    "'t Kanon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"
                ],
                "en": [
                    "Meet the locals at this typical popular pub"
                ],
                "es": [
                    "Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"
                ],
                "nl": [
                    "Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:43:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Caf%C3%A9-t-Kanon/134472383230954",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-t-kanon/4b368900f964a520853725e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11867744-Reviews-Cafe_t_Kanon-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T14:11:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1572",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-kanon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5219",
                    "BEKE - JOOS (Caf\u00e9 't Kanon)",
                    "981",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 17",
                "created": "2012-12-19T14:10:45+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724478 51.057457)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Kanon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/578",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/578",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. ",
                    "en": "Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n",
                    "es": "Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s.",
                    "nl": "Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n",
                    "fr": "Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1572"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "en": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "es": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "nl": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "fr": [
                    "'t Kanon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"
                ],
                "en": [
                    "Meet the locals at this typical popular pub"
                ],
                "es": [
                    "Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"
                ],
                "nl": [
                    "Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:43:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Caf%C3%A9-t-Kanon/134472383230954",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-t-kanon/4b368900f964a520853725e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11867744-Reviews-Cafe_t_Kanon-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T14:11:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1572",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-kanon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5219",
                    "BEKE - JOOS (Caf\u00e9 't Kanon)",
                    "981",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 17",
                "created": "2012-12-19T14:10:45+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724478 51.057457)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Kanon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/578",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/578",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. ",
                    "en": "Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n",
                    "es": "Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s.",
                    "nl": "Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n",
                    "fr": "Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1572"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "en": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "es": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "nl": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "fr": [
                    "'t Kanon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"
                ],
                "en": [
                    "Meet the locals at this typical popular pub"
                ],
                "es": [
                    "Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"
                ],
                "nl": [
                    "Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:43:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Caf%C3%A9-t-Kanon/134472383230954",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-t-kanon/4b368900f964a520853725e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11867744-Reviews-Cafe_t_Kanon-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:02:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1575",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-galgenhuisje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1117",
                    "ZOO GENT (t Galgenhuisje)",
                    "182",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 5",
                "created": "2012-11-23T15:45:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474930034"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7220596061516 51.056034641713)"
                },
                "email": [
                    "galgenhuisgent@outlook.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Galgenhuisje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/569",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/569",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Innereien durften aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Fleischerhalle gehandelt werden. Der Name des Lokals ist aber ein Hinweis auf die Funktion der R\u00fcckfassade. Dort erwartete den Verurteilten die Verh\u00e4ngung ihrer Strafe. Lokal aus dem 18. Jahrhundert, das kleinste von Gent, aber das schon seit 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Die Terrasse ist gr\u00f6\u00dfer als die Kneipe.</li>\n\t<li>Zwei Kellers\u00e4le f\u00fcr Feiern, auch wieder gr\u00f6\u00dfer als das Lokal selbst.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "What is now the smallest caf\u00e9 in Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Because of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers' Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.</p>\n\n<p>18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>The terrace is larger than the caf\u00e9.</li>\n\t<li>Two basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No obstante, el nombre del local (\u201cla casita del pat\u00edbulo\u201d) se refiere a la funci\u00f3n de la fachada trasera, donde los condenados esperaban la aplicaci\u00f3n de su pena. Adem\u00e1s de ser el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante, puede presumir de tradici\u00f3n, ya que lleva si\u00e9ndolo ininterrumpidamente desde 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terraza es m\u00e1s grande que el propio local.</li>\n\t<li>Dos s\u00f3tanos para fiestas, tambi\u00e9n m\u00e1s grandes que el caf\u00e9 en s\u00ed.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die mochten om hygi\u00ebnische redenen niet in het Vleeshuis zelf worden verhandeld. De naam van het caf\u00e9 verwijst echter naar de functie van de achtergevel. Daar wachtten veroordeelden op de uitvoering van hun straf.\u00a0</p>\n\n<p>18-eeuws bruin caf\u00e9 en tevens het kleinste caf\u00e9 van Gent, non-stop caf\u00e9 sinds 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Het terras is groter dan het caf\u00e9.</li>\n\t<li>Twee historische kelderzalen voor feesten, ook weer groter dan het eigenlijke caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Celles-ci, pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne, ne pouvaient \u00eatre vendues \u00e0 la Boucherie.<br />\nLe nom du caf\u00e9 renvoie cependant \u00e0 la fonction de la fa\u00e7ade arri\u00e8re. C\u2019est l\u00e0 que les condamn\u00e9s attendaient l\u2019ex\u00e9cution de leur peine.<br />\nCaf\u00e9 brun typique du 18e si\u00e8cle et plus petit caf\u00e9 de Gand, caf\u00e9 non-stop depuis 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terrasse est plus grande que le caf\u00e9.</li>\n\t<li>Deux caves pour les f\u00eates, \u00e9galement plus grandes que le caf\u00e9 lui-m\u00eame.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1575"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "en": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "es": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "nl": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Galgenhuisje-199496383415725/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/t-galgenhuis/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740664-Reviews-T_Galgenhuisje-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:02:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1575",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-galgenhuisje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1117",
                    "ZOO GENT (t Galgenhuisje)",
                    "182",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 5",
                "created": "2012-11-23T15:45:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474930034"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7220596061516 51.056034641713)"
                },
                "email": [
                    "galgenhuisgent@outlook.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Galgenhuisje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/569",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/569",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Innereien durften aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Fleischerhalle gehandelt werden. Der Name des Lokals ist aber ein Hinweis auf die Funktion der R\u00fcckfassade. Dort erwartete den Verurteilten die Verh\u00e4ngung ihrer Strafe. Lokal aus dem 18. Jahrhundert, das kleinste von Gent, aber das schon seit 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Die Terrasse ist gr\u00f6\u00dfer als die Kneipe.</li>\n\t<li>Zwei Kellers\u00e4le f\u00fcr Feiern, auch wieder gr\u00f6\u00dfer als das Lokal selbst.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "What is now the smallest caf\u00e9 in Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Because of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers' Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.</p>\n\n<p>18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>The terrace is larger than the caf\u00e9.</li>\n\t<li>Two basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No obstante, el nombre del local (\u201cla casita del pat\u00edbulo\u201d) se refiere a la funci\u00f3n de la fachada trasera, donde los condenados esperaban la aplicaci\u00f3n de su pena. Adem\u00e1s de ser el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante, puede presumir de tradici\u00f3n, ya que lleva si\u00e9ndolo ininterrumpidamente desde 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terraza es m\u00e1s grande que el propio local.</li>\n\t<li>Dos s\u00f3tanos para fiestas, tambi\u00e9n m\u00e1s grandes que el caf\u00e9 en s\u00ed.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die mochten om hygi\u00ebnische redenen niet in het Vleeshuis zelf worden verhandeld. De naam van het caf\u00e9 verwijst echter naar de functie van de achtergevel. Daar wachtten veroordeelden op de uitvoering van hun straf.\u00a0</p>\n\n<p>18-eeuws bruin caf\u00e9 en tevens het kleinste caf\u00e9 van Gent, non-stop caf\u00e9 sinds 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Het terras is groter dan het caf\u00e9.</li>\n\t<li>Twee historische kelderzalen voor feesten, ook weer groter dan het eigenlijke caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Celles-ci, pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne, ne pouvaient \u00eatre vendues \u00e0 la Boucherie.<br />\nLe nom du caf\u00e9 renvoie cependant \u00e0 la fonction de la fa\u00e7ade arri\u00e8re. C\u2019est l\u00e0 que les condamn\u00e9s attendaient l\u2019ex\u00e9cution de leur peine.<br />\nCaf\u00e9 brun typique du 18e si\u00e8cle et plus petit caf\u00e9 de Gand, caf\u00e9 non-stop depuis 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terrasse est plus grande que le caf\u00e9.</li>\n\t<li>Deux caves pour les f\u00eates, \u00e9galement plus grandes que le caf\u00e9 lui-m\u00eame.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1575"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "en": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "es": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "nl": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Galgenhuisje-199496383415725/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/t-galgenhuis/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740664-Reviews-T_Galgenhuisje-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:02:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1575",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-galgenhuisje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1117",
                    "ZOO GENT (t Galgenhuisje)",
                    "182",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 5",
                "created": "2012-11-23T15:45:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474930034"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7220596061516 51.056034641713)"
                },
                "email": [
                    "galgenhuisgent@outlook.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Galgenhuisje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/569",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/569",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Innereien durften aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Fleischerhalle gehandelt werden. Der Name des Lokals ist aber ein Hinweis auf die Funktion der R\u00fcckfassade. Dort erwartete den Verurteilten die Verh\u00e4ngung ihrer Strafe. Lokal aus dem 18. Jahrhundert, das kleinste von Gent, aber das schon seit 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Die Terrasse ist gr\u00f6\u00dfer als die Kneipe.</li>\n\t<li>Zwei Kellers\u00e4le f\u00fcr Feiern, auch wieder gr\u00f6\u00dfer als das Lokal selbst.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "What is now the smallest caf\u00e9 in Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Because of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers' Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.</p>\n\n<p>18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>The terrace is larger than the caf\u00e9.</li>\n\t<li>Two basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No obstante, el nombre del local (\u201cla casita del pat\u00edbulo\u201d) se refiere a la funci\u00f3n de la fachada trasera, donde los condenados esperaban la aplicaci\u00f3n de su pena. Adem\u00e1s de ser el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante, puede presumir de tradici\u00f3n, ya que lleva si\u00e9ndolo ininterrumpidamente desde 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terraza es m\u00e1s grande que el propio local.</li>\n\t<li>Dos s\u00f3tanos para fiestas, tambi\u00e9n m\u00e1s grandes que el caf\u00e9 en s\u00ed.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die mochten om hygi\u00ebnische redenen niet in het Vleeshuis zelf worden verhandeld. De naam van het caf\u00e9 verwijst echter naar de functie van de achtergevel. Daar wachtten veroordeelden op de uitvoering van hun straf.\u00a0</p>\n\n<p>18-eeuws bruin caf\u00e9 en tevens het kleinste caf\u00e9 van Gent, non-stop caf\u00e9 sinds 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Het terras is groter dan het caf\u00e9.</li>\n\t<li>Twee historische kelderzalen voor feesten, ook weer groter dan het eigenlijke caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Celles-ci, pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne, ne pouvaient \u00eatre vendues \u00e0 la Boucherie.<br />\nLe nom du caf\u00e9 renvoie cependant \u00e0 la fonction de la fa\u00e7ade arri\u00e8re. C\u2019est l\u00e0 que les condamn\u00e9s attendaient l\u2019ex\u00e9cution de leur peine.<br />\nCaf\u00e9 brun typique du 18e si\u00e8cle et plus petit caf\u00e9 de Gand, caf\u00e9 non-stop depuis 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terrasse est plus grande que le caf\u00e9.</li>\n\t<li>Deux caves pour les f\u00eates, \u00e9galement plus grandes que le caf\u00e9 lui-m\u00eame.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1575"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "en": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "es": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "nl": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Galgenhuisje-199496383415725/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/t-galgenhuis/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740664-Reviews-T_Galgenhuisje-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T11:18:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -109
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1574",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-dreupelkot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "867",
                    "t Dreupelkot ('t Dreupelkot)",
                    "187",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 12",
                "created": "2012-11-23T15:43:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242120"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722361 51.056263)"
                },
                "email": [
                    "info@dreupelkot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Dreupelkot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/568",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/568",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sogar richtige Kenner finden unter den \u00fcber 200 Geneversorten noch \u00fcberraschend Neues.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 Geneversorten, darunter etwa 50 hausgemachte Genever.</li>\n\t<li>Vanille-, Kokos- und Kaktusgenever, aber nat\u00fcrlich auch der echte Kornbranntwein.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Even real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.</p>\n\n<ul><li>215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.</li>\n\t<li>Vanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Incluso los conocedores de esta bebida se sorprender\u00e1n con nuevos sabores en las m\u00e1s de 200 referencias.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 ginebras, 50 de las cuales son de la casa.</li>\n\t<li>Ginebras a la vainilla, el coco y el cactus, as\u00ed como, por supuesto, las tradicionales.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zelfs echte kenners vinden nog verrassend nieuwe smaken onder de meer dan 200 jeneversoorten.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 soorten jenevers, waarvan een 50-tal huisbereide jenevers.</li>\n\t<li>Vanille-, kokos- en cactusjenever, maar natuurlijk ook de echte graanjenever.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00eame les vrais connaisseurs d\u00e9couvrent encore avec surprise de nouveaux parfums parmi son arsenal de plus de 200 geni\u00e8vres.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 vari\u00e9t\u00e9s de geni\u00e8vres, dont une cinquantaine sont des pr\u00e9parations maison.</li>\n\t<li>Geni\u00e8vre \u00e0 la vanille, noix de coco et cactus, sans oublier bien s\u00fbr l\u2019authentique geni\u00e8vre de grains.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1574"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "en": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "es": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "nl": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "fr": [
                    "'t Dreupelkot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Small jenever pub in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:17:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Poltdreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/poldreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2515747-Reviews-T_dreupelkot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T11:18:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -109
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1574",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-dreupelkot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "867",
                    "t Dreupelkot ('t Dreupelkot)",
                    "187",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 12",
                "created": "2012-11-23T15:43:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242120"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722361 51.056263)"
                },
                "email": [
                    "info@dreupelkot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Dreupelkot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/568",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/568",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sogar richtige Kenner finden unter den \u00fcber 200 Geneversorten noch \u00fcberraschend Neues.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 Geneversorten, darunter etwa 50 hausgemachte Genever.</li>\n\t<li>Vanille-, Kokos- und Kaktusgenever, aber nat\u00fcrlich auch der echte Kornbranntwein.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Even real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.</p>\n\n<ul><li>215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.</li>\n\t<li>Vanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Incluso los conocedores de esta bebida se sorprender\u00e1n con nuevos sabores en las m\u00e1s de 200 referencias.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 ginebras, 50 de las cuales son de la casa.</li>\n\t<li>Ginebras a la vainilla, el coco y el cactus, as\u00ed como, por supuesto, las tradicionales.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zelfs echte kenners vinden nog verrassend nieuwe smaken onder de meer dan 200 jeneversoorten.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 soorten jenevers, waarvan een 50-tal huisbereide jenevers.</li>\n\t<li>Vanille-, kokos- en cactusjenever, maar natuurlijk ook de echte graanjenever.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00eame les vrais connaisseurs d\u00e9couvrent encore avec surprise de nouveaux parfums parmi son arsenal de plus de 200 geni\u00e8vres.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 vari\u00e9t\u00e9s de geni\u00e8vres, dont une cinquantaine sont des pr\u00e9parations maison.</li>\n\t<li>Geni\u00e8vre \u00e0 la vanille, noix de coco et cactus, sans oublier bien s\u00fbr l\u2019authentique geni\u00e8vre de grains.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1574"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "en": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "es": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "nl": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "fr": [
                    "'t Dreupelkot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Small jenever pub in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:17:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Poltdreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/poldreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2515747-Reviews-T_dreupelkot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T11:18:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -109
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1574",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-dreupelkot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "867",
                    "t Dreupelkot ('t Dreupelkot)",
                    "187",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 12",
                "created": "2012-11-23T15:43:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242120"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722361 51.056263)"
                },
                "email": [
                    "info@dreupelkot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Dreupelkot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/568",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/568",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sogar richtige Kenner finden unter den \u00fcber 200 Geneversorten noch \u00fcberraschend Neues.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 Geneversorten, darunter etwa 50 hausgemachte Genever.</li>\n\t<li>Vanille-, Kokos- und Kaktusgenever, aber nat\u00fcrlich auch der echte Kornbranntwein.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Even real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.</p>\n\n<ul><li>215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.</li>\n\t<li>Vanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Incluso los conocedores de esta bebida se sorprender\u00e1n con nuevos sabores en las m\u00e1s de 200 referencias.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 ginebras, 50 de las cuales son de la casa.</li>\n\t<li>Ginebras a la vainilla, el coco y el cactus, as\u00ed como, por supuesto, las tradicionales.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zelfs echte kenners vinden nog verrassend nieuwe smaken onder de meer dan 200 jeneversoorten.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 soorten jenevers, waarvan een 50-tal huisbereide jenevers.</li>\n\t<li>Vanille-, kokos- en cactusjenever, maar natuurlijk ook de echte graanjenever.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00eame les vrais connaisseurs d\u00e9couvrent encore avec surprise de nouveaux parfums parmi son arsenal de plus de 200 geni\u00e8vres.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 vari\u00e9t\u00e9s de geni\u00e8vres, dont une cinquantaine sont des pr\u00e9parations maison.</li>\n\t<li>Geni\u00e8vre \u00e0 la vanille, noix de coco et cactus, sans oublier bien s\u00fbr l\u2019authentique geni\u00e8vre de grains.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1574"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "en": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "es": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "nl": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "fr": [
                    "'t Dreupelkot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Small jenever pub in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:17:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Poltdreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/poldreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2515747-Reviews-T_dreupelkot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:47:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                629
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1576",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-cafeetse-van-t-museetse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "672",
                    "'t Cafeetse van 't Museetse",
                    "188",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 65",
                "created": "2012-11-23T15:49:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292353800"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7230608261708 51.05766045195)"
                },
                "email": [
                    "info@huisvanalijn.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Cafeetse van 't Museetse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/571",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/571",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>K\u00e4se und getrocknete W\u00fcrste mit Tierenteynsenf.<br />\nNur tags\u00fcber und abends nur am letzten Donnerstag im Monat ge\u00f6ffnet mit intimem Konzert auf dem Museumsdachboden. Eintritt frei.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.<br />\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Queso y embutido con mostaza Tierenteyn.<br />\nAbre solo hasta las 17 h. y hasta m\u00e1s tarde el \u00faltimo jueves de mes con un concierto \u00edntimo gratis en el \u00e1tico del museo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kaas en droge worsten met Tierenteyn mosterd.</p>\n\n<p>Enkel overdag open en 's avonds op de laatste donderdag van de maand met gratis intiem concert op de museumzolder.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fromage et saucissons secs avec moutarde Tierenteyn.<br />\nOuvert uniquement la journ\u00e9e, sauf \u00e9galement le soir du dernier jeudi du mois avec concert intimiste gratuit dans les combles du mus\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1576"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "en": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "es": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "nl": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "fr": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"
                ],
                "en": [
                    "Authentic little popular pub at the House of Alijn"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:06:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:47:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                629
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1576",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-cafeetse-van-t-museetse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "672",
                    "'t Cafeetse van 't Museetse",
                    "188",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 65",
                "created": "2012-11-23T15:49:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292353800"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7230608261708 51.05766045195)"
                },
                "email": [
                    "info@huisvanalijn.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Cafeetse van 't Museetse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/571",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/571",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>K\u00e4se und getrocknete W\u00fcrste mit Tierenteynsenf.<br />\nNur tags\u00fcber und abends nur am letzten Donnerstag im Monat ge\u00f6ffnet mit intimem Konzert auf dem Museumsdachboden. Eintritt frei.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.<br />\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Queso y embutido con mostaza Tierenteyn.<br />\nAbre solo hasta las 17 h. y hasta m\u00e1s tarde el \u00faltimo jueves de mes con un concierto \u00edntimo gratis en el \u00e1tico del museo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kaas en droge worsten met Tierenteyn mosterd.</p>\n\n<p>Enkel overdag open en 's avonds op de laatste donderdag van de maand met gratis intiem concert op de museumzolder.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fromage et saucissons secs avec moutarde Tierenteyn.<br />\nOuvert uniquement la journ\u00e9e, sauf \u00e9galement le soir du dernier jeudi du mois avec concert intimiste gratuit dans les combles du mus\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1576"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "en": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "es": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "nl": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "fr": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"
                ],
                "en": [
                    "Authentic little popular pub at the House of Alijn"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:06:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:47:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                629
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1576",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-cafeetse-van-t-museetse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "672",
                    "'t Cafeetse van 't Museetse",
                    "188",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 65",
                "created": "2012-11-23T15:49:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292353800"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7230608261708 51.05766045195)"
                },
                "email": [
                    "info@huisvanalijn.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Cafeetse van 't Museetse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/571",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/571",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>K\u00e4se und getrocknete W\u00fcrste mit Tierenteynsenf.<br />\nNur tags\u00fcber und abends nur am letzten Donnerstag im Monat ge\u00f6ffnet mit intimem Konzert auf dem Museumsdachboden. Eintritt frei.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.<br />\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Queso y embutido con mostaza Tierenteyn.<br />\nAbre solo hasta las 17 h. y hasta m\u00e1s tarde el \u00faltimo jueves de mes con un concierto \u00edntimo gratis en el \u00e1tico del museo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kaas en droge worsten met Tierenteyn mosterd.</p>\n\n<p>Enkel overdag open en 's avonds op de laatste donderdag van de maand met gratis intiem concert op de museumzolder.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fromage et saucissons secs avec moutarde Tierenteyn.<br />\nOuvert uniquement la journ\u00e9e, sauf \u00e9galement le soir du dernier jeudi du mois avec concert intimiste gratuit dans les combles du mus\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1576"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "en": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "es": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "nl": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "fr": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"
                ],
                "en": [
                    "Authentic little popular pub at the House of Alijn"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:06:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:49:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -336
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/surplus-interieur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "819",
                    "SURPLUS (Surplus Interieur)",
                    "366",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwartezustersstraat 9",
                "created": "2012-06-05T13:40:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235294"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718899 51.052128)"
                },
                "email": [
                    "info@surplusinterieur.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Surplus Interieur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/447",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/447",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigent\u00fcmerin Linda Raets hat ein Gesp\u00fcr f\u00fcr Nachwuchstalent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propietaria, Linda Raets, tiene olfato para nuevos talentos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigenares Linda Raets heeft een neus voor nieuw talent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propri\u00e9taire Linda Raets a le nez fin pour d\u00e9nicher les nouveaux talents.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "en": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "es": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "nl": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "fr": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Cool ideas for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Knappe idee\u00ebn voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/surplus/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:49:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -336
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/surplus-interieur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "819",
                    "SURPLUS (Surplus Interieur)",
                    "366",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwartezustersstraat 9",
                "created": "2012-06-05T13:40:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235294"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718899 51.052128)"
                },
                "email": [
                    "info@surplusinterieur.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Surplus Interieur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/447",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/447",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigent\u00fcmerin Linda Raets hat ein Gesp\u00fcr f\u00fcr Nachwuchstalent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propietaria, Linda Raets, tiene olfato para nuevos talentos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigenares Linda Raets heeft een neus voor nieuw talent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propri\u00e9taire Linda Raets a le nez fin pour d\u00e9nicher les nouveaux talents.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "en": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "es": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "nl": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "fr": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Cool ideas for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Knappe idee\u00ebn voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/surplus/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:49:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -336
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/surplus-interieur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "819",
                    "SURPLUS (Surplus Interieur)",
                    "366",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwartezustersstraat 9",
                "created": "2012-06-05T13:40:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235294"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718899 51.052128)"
                },
                "email": [
                    "info@surplusinterieur.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Surplus Interieur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/447",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/447",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigent\u00fcmerin Linda Raets hat ein Gesp\u00fcr f\u00fcr Nachwuchstalent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propietaria, Linda Raets, tiene olfato para nuevos talentos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigenares Linda Raets heeft een neus voor nieuw talent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propri\u00e9taire Linda Raets a le nez fin pour d\u00e9nicher les nouveaux talents.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "en": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "es": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "nl": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "fr": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Cool ideas for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Knappe idee\u00ebn voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/surplus/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:44:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                960
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/suite",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "886",
                    "SUITE",
                    "367",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 59",
                "created": "2012-06-01T10:55:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292338391"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725101 51.054915)"
                },
                "email": [
                    "suite@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Suite "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/408",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/408",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>B\u00fchne f\u00fcr Nachwuchstalent. N\u00fcchterne Atmosph\u00e4re f\u00fcr aktive und kreative Frauen, f\u00fcr die Mode anders ist!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plataforma para nuevos talentos. Ambiente sin frusler\u00edas para mujeres activas y creativas que ven la moda de una forma distinta.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platform voor nieuw talent. No-nonsense sfeer voor actieve en creatieve vrouwen, die mode net anders zien!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Une vitrine pour les nouveaux talents. Le r\u00e8gne du bon sens pour les femmes actives et cr\u00e9atives, qui voient la mode un peu diff\u00e9remment!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Suite"
                ],
                "en": [
                    "Suite"
                ],
                "es": [
                    "Suite"
                ],
                "nl": [
                    "Suite"
                ],
                "fr": [
                    "Suite"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"
                ],
                "en": [
                    "Belgian trends for fashionistas"
                ],
                "es": [
                    "Moda belga para fashionistas"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische mode voor fashionista's"
                ],
                "fr": [
                    "La mode belge pour les fashionistas"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:53:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SuiteGentBe/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:44:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                960
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/suite",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "886",
                    "SUITE",
                    "367",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 59",
                "created": "2012-06-01T10:55:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292338391"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725101 51.054915)"
                },
                "email": [
                    "suite@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Suite "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/408",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/408",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>B\u00fchne f\u00fcr Nachwuchstalent. N\u00fcchterne Atmosph\u00e4re f\u00fcr aktive und kreative Frauen, f\u00fcr die Mode anders ist!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plataforma para nuevos talentos. Ambiente sin frusler\u00edas para mujeres activas y creativas que ven la moda de una forma distinta.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platform voor nieuw talent. No-nonsense sfeer voor actieve en creatieve vrouwen, die mode net anders zien!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Une vitrine pour les nouveaux talents. Le r\u00e8gne du bon sens pour les femmes actives et cr\u00e9atives, qui voient la mode un peu diff\u00e9remment!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Suite"
                ],
                "en": [
                    "Suite"
                ],
                "es": [
                    "Suite"
                ],
                "nl": [
                    "Suite"
                ],
                "fr": [
                    "Suite"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"
                ],
                "en": [
                    "Belgian trends for fashionistas"
                ],
                "es": [
                    "Moda belga para fashionistas"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische mode voor fashionista's"
                ],
                "fr": [
                    "La mode belge pour les fashionistas"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:53:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SuiteGentBe/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:44:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                960
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/suite",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "886",
                    "SUITE",
                    "367",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 59",
                "created": "2012-06-01T10:55:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292338391"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725101 51.054915)"
                },
                "email": [
                    "suite@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Suite "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/408",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/408",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>B\u00fchne f\u00fcr Nachwuchstalent. N\u00fcchterne Atmosph\u00e4re f\u00fcr aktive und kreative Frauen, f\u00fcr die Mode anders ist!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plataforma para nuevos talentos. Ambiente sin frusler\u00edas para mujeres activas y creativas que ven la moda de una forma distinta.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platform voor nieuw talent. No-nonsense sfeer voor actieve en creatieve vrouwen, die mode net anders zien!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Une vitrine pour les nouveaux talents. Le r\u00e8gne du bon sens pour les femmes actives et cr\u00e9atives, qui voient la mode un peu diff\u00e9remment!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Suite"
                ],
                "en": [
                    "Suite"
                ],
                "es": [
                    "Suite"
                ],
                "nl": [
                    "Suite"
                ],
                "fr": [
                    "Suite"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"
                ],
                "en": [
                    "Belgian trends for fashionistas"
                ],
                "es": [
                    "Moda belga para fashionistas"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische mode voor fashionista's"
                ],
                "fr": [
                    "La mode belge pour les fashionistas"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:53:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SuiteGentBe/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Studio Skoop Caf\u00e9",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T13:28:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1594",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/studio-skoop-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4572",
                    "Studio Skoop",
                    "190",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein 63",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250845"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733817 51.048779)"
                },
                "email": [
                    "info@studioskoop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studio Skoop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/75",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/75",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische Filmfotos und Plakate.<br />\nKino seit 40 Jahren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decorated with nostalgic film photos and posters.<br />\nThe cinema opened its doors 40 years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nost\u00e1lgicos carteles y fotogramas de pel\u00edculas.<br />\nCine desde hace 40 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische filmfoto&amp;#39;s en affiches.\u00a0Cinema sinds 40 jaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Photos et affiches de film nostalgiques.<br />\nCin\u00e9ma depuis 40 ans.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1594"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for film freaks and nostalgics"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de encuentro para los amantes del cine"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StudioSkoop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/studio-skoop-filmcaf%C3%A9/4b7715d3f964a520d77b2ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Studio Skoop Caf\u00e9",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T13:28:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1594",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/studio-skoop-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4572",
                    "Studio Skoop",
                    "190",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein 63",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250845"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733817 51.048779)"
                },
                "email": [
                    "info@studioskoop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studio Skoop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/75",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/75",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische Filmfotos und Plakate.<br />\nKino seit 40 Jahren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decorated with nostalgic film photos and posters.<br />\nThe cinema opened its doors 40 years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nost\u00e1lgicos carteles y fotogramas de pel\u00edculas.<br />\nCine desde hace 40 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische filmfoto&amp;#39;s en affiches.\u00a0Cinema sinds 40 jaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Photos et affiches de film nostalgiques.<br />\nCin\u00e9ma depuis 40 ans.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1594"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for film freaks and nostalgics"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de encuentro para los amantes del cine"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StudioSkoop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/studio-skoop-filmcaf%C3%A9/4b7715d3f964a520d77b2ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Studio Skoop Caf\u00e9",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T13:28:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1594",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/studio-skoop-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4572",
                    "Studio Skoop",
                    "190",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein 63",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250845"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733817 51.048779)"
                },
                "email": [
                    "info@studioskoop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studio Skoop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/75",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/75",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische Filmfotos und Plakate.<br />\nKino seit 40 Jahren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decorated with nostalgic film photos and posters.<br />\nThe cinema opened its doors 40 years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nost\u00e1lgicos carteles y fotogramas de pel\u00edculas.<br />\nCine desde hace 40 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische filmfoto&amp;#39;s en affiches.\u00a0Cinema sinds 40 jaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Photos et affiches de film nostalgiques.<br />\nCin\u00e9ma depuis 40 ans.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1594"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for film freaks and nostalgics"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de encuentro para los amantes del cine"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StudioSkoop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/studio-skoop-filmcaf%C3%A9/4b7715d3f964a520d77b2ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T07:54:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                264
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1593",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sphinx-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4434",
                    "Sphinx caf\u00e9",
                    "201",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256086"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721641 51.053708)"
                },
                "email": [
                    "info@sphinx-cinema.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sphinx cinema & caf\u00e9 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/48",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/48",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ebenerdigen Lokal mit Blick auf den Korenmarkt werden regelm\u00e4\u00dfig Auftritte, Brunches und Ausstellungen veranstaltet.\u00a0<br />\nDas Caf\u00e9 ist t\u00e4glich ge\u00f6ffnet vom Mittag bis Mitternacht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Performances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0<br />\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed se organizan con regularidad actuaciones, brunches y exposiciones.\u00a0<br />\nLa cafeter\u00eda est\u00e1 abierta todos los d\u00edas del mediad\u00eda a la medianoche.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het caf\u00e9 op het gelijkvloers, met zicht op de Korenmarkt, worden regelmatig optredens, brunches en exposities georganiseerd.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Het caf\u00e9 is dagelijks open van 12 uur tot na de laatste film.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des spectacles, brunchs et expositions sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s dans le caf\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e, avec vue sur le Korenmarkt.\u00a0<br />\nLe caf\u00e9 est ouvert tous les jours de midi \u00e0 minuit.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1593"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"
                ],
                "en": [
                    "Brown pub for post-cinema drinks"
                ],
                "es": [
                    "Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"
                ],
                "nl": [
                    "Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:31:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sphinx-Cafe/309949415693023?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T07:54:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                264
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1593",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sphinx-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4434",
                    "Sphinx caf\u00e9",
                    "201",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256086"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721641 51.053708)"
                },
                "email": [
                    "info@sphinx-cinema.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sphinx cinema & caf\u00e9 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/48",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/48",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ebenerdigen Lokal mit Blick auf den Korenmarkt werden regelm\u00e4\u00dfig Auftritte, Brunches und Ausstellungen veranstaltet.\u00a0<br />\nDas Caf\u00e9 ist t\u00e4glich ge\u00f6ffnet vom Mittag bis Mitternacht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Performances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0<br />\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed se organizan con regularidad actuaciones, brunches y exposiciones.\u00a0<br />\nLa cafeter\u00eda est\u00e1 abierta todos los d\u00edas del mediad\u00eda a la medianoche.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het caf\u00e9 op het gelijkvloers, met zicht op de Korenmarkt, worden regelmatig optredens, brunches en exposities georganiseerd.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Het caf\u00e9 is dagelijks open van 12 uur tot na de laatste film.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des spectacles, brunchs et expositions sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s dans le caf\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e, avec vue sur le Korenmarkt.\u00a0<br />\nLe caf\u00e9 est ouvert tous les jours de midi \u00e0 minuit.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1593"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"
                ],
                "en": [
                    "Brown pub for post-cinema drinks"
                ],
                "es": [
                    "Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"
                ],
                "nl": [
                    "Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:31:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sphinx-Cafe/309949415693023?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T07:54:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                264
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1593",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sphinx-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4434",
                    "Sphinx caf\u00e9",
                    "201",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256086"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721641 51.053708)"
                },
                "email": [
                    "info@sphinx-cinema.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sphinx cinema & caf\u00e9 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/48",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/48",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ebenerdigen Lokal mit Blick auf den Korenmarkt werden regelm\u00e4\u00dfig Auftritte, Brunches und Ausstellungen veranstaltet.\u00a0<br />\nDas Caf\u00e9 ist t\u00e4glich ge\u00f6ffnet vom Mittag bis Mitternacht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Performances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0<br />\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed se organizan con regularidad actuaciones, brunches y exposiciones.\u00a0<br />\nLa cafeter\u00eda est\u00e1 abierta todos los d\u00edas del mediad\u00eda a la medianoche.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het caf\u00e9 op het gelijkvloers, met zicht op de Korenmarkt, worden regelmatig optredens, brunches en exposities georganiseerd.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Het caf\u00e9 is dagelijks open van 12 uur tot na de laatste film.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des spectacles, brunchs et expositions sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s dans le caf\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e, avec vue sur le Korenmarkt.\u00a0<br />\nLe caf\u00e9 est ouvert tous les jours de midi \u00e0 minuit.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1593"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"
                ],
                "en": [
                    "Brown pub for post-cinema drinks"
                ],
                "es": [
                    "Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"
                ],
                "nl": [
                    "Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:31:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sphinx-Cafe/309949415693023?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T10:47:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -995
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1647",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/soepplus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "943",
                    "BABA (Soep +)",
                    "204",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 33",
                "created": "2013-03-19T10:45:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292231688"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7285946414353 51.048088483857)"
                },
                "email": [
                    "contact@soepplus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepplus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/693",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/693",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. ",
                    "en": "All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs.",
                    "es": "Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes).",
                    "nl": "Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019.",
                    "fr": "Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \"ballekes\" (boulettes). "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1647"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepplus"
                ],
                "en": [
                    "Soepplus"
                ],
                "es": [
                    "Soepplus"
                ],
                "nl": [
                    "Soep+"
                ],
                "fr": [
                    "Soepplus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"
                ],
                "en": [
                    "Warm up with a bowl of soup"
                ],
                "es": [
                    "Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"
                ],
                "nl": [
                    "Warm op met een kom soep"
                ],
                "fr": [
                    "R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T10:47:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -995
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1647",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/soepplus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "943",
                    "BABA (Soep +)",
                    "204",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 33",
                "created": "2013-03-19T10:45:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292231688"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7285946414353 51.048088483857)"
                },
                "email": [
                    "contact@soepplus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepplus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/693",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/693",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. ",
                    "en": "All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs.",
                    "es": "Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes).",
                    "nl": "Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019.",
                    "fr": "Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \"ballekes\" (boulettes). "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1647"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepplus"
                ],
                "en": [
                    "Soepplus"
                ],
                "es": [
                    "Soepplus"
                ],
                "nl": [
                    "Soep+"
                ],
                "fr": [
                    "Soepplus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"
                ],
                "en": [
                    "Warm up with a bowl of soup"
                ],
                "es": [
                    "Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"
                ],
                "nl": [
                    "Warm op met een kom soep"
                ],
                "fr": [
                    "R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004996.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004997.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004989.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Soup+",
                        "en": "Soup+",
                        "es": "Soup+",
                        "nl": "Soep+ Gent",
                        "fr": "Soup+"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T10:47:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                -995
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1647",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/soepplus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "943",
                    "BABA (Soep +)",
                    "204",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 33",
                "created": "2013-03-19T10:45:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292231688"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7285946414353 51.048088483857)"
                },
                "email": [
                    "contact@soepplus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Soepplus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/693",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/693",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. ",
                    "en": "All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs.",
                    "es": "Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes).",
                    "nl": "Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019.",
                    "fr": "Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \"ballekes\" (boulettes). "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1647"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Soepplus"
                ],
                "en": [
                    "Soepplus"
                ],
                "es": [
                    "Soepplus"
                ],
                "nl": [
                    "Soep+"
                ],
                "fr": [
                    "Soepplus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"
                ],
                "en": [
                    "Warm up with a bowl of soup"
                ],
                "es": [
                    "Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"
                ],
                "nl": [
                    "Warm op met een kom soep"
                ],
                "fr": [
                    "R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2070",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sjapoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1018",
                    "Dewilde, Ria (Sjapoo)",
                    "359",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 29",
                "created": "2012-06-05T14:21:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725056 51.059245)"
                },
                "email": [
                    "ria@sjapoo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sjapoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/466",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/466",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic & Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. ",
                    "en": "Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic & Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories.",
                    "es": "Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic & Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios.",
                    "nl": "Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic & Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires.",
                    "fr": "Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic & Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2070"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "en": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "es": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "nl": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "fr": [
                    "Sjapoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00fcte, Mode und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Hats, fashion and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Sombreros, moda y accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Hoeden, mode en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Chapeaux, mode et accessoires"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Sjapoo-757046927648121/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sjapoo/4e746f30b61c22c637b7a84b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2070",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sjapoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1018",
                    "Dewilde, Ria (Sjapoo)",
                    "359",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 29",
                "created": "2012-06-05T14:21:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725056 51.059245)"
                },
                "email": [
                    "ria@sjapoo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sjapoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/466",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/466",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic & Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. ",
                    "en": "Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic & Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories.",
                    "es": "Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic & Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios.",
                    "nl": "Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic & Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires.",
                    "fr": "Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic & Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2070"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "en": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "es": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "nl": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "fr": [
                    "Sjapoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00fcte, Mode und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Hats, fashion and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Sombreros, moda y accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Hoeden, mode en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Chapeaux, mode et accessoires"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Sjapoo-757046927648121/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sjapoo/4e746f30b61c22c637b7a84b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2070",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sjapoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1018",
                    "Dewilde, Ria (Sjapoo)",
                    "359",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 29",
                "created": "2012-06-05T14:21:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725056 51.059245)"
                },
                "email": [
                    "ria@sjapoo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sjapoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/466",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/466",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic & Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. ",
                    "en": "Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic & Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories.",
                    "es": "Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic & Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios.",
                    "nl": "Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic & Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires.",
                    "fr": "Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic & Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2070"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "en": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "es": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "nl": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "fr": [
                    "Sjapoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00fcte, Mode und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Hats, fashion and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Sombreros, moda y accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Hoeden, mode en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Chapeaux, mode et accessoires"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Sjapoo-757046927648121/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sjapoo/4e746f30b61c22c637b7a84b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:42:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -586
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1590",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/rococo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1015",
                    "De Sutter, Betty (Rococo)",
                    "214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 57",
                "created": "2012-11-23T15:18:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243035"
                    ],
                    [
                        "+3292241566"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7231022042319 51.057831573865)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rococo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/556",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/556",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier l\u00f6scht man nicht seinen gro\u00dfen Durst, sondern genie\u00dft man ein St\u00fcck Trockenwurst oder genehmigt man sich einen Liqueur d\u2018 Amour. Wer Lust und Talent hat, setzt sich ans Klavier.\u00a0<br />\nAuf Anfrage \u00f6ffnen sich die T\u00fcren auch tags\u00fcber f\u00fcr Gruppen, Versammlungen und Privatfeiern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0<br />\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se viene solo a beber, sino a degustar un embutido o un Liqueur d\u2019Amour. Recitales en directo de piano si a alguien le apetece y si tiene talento.\u00a0<br />\nA solicitud abre tambi\u00e9n sus puertas durante el d\u00eda para grupos, reuniones y fiestas privadas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kom je niet voor de grote dorst, maar om te genieten van een droge worst of Liqueur d\u2019Amour. Recitals live op piano als iemand zin \u00e9n talent heeft.\u00a0<br />\nOp aanvraag gaan de deuren ook overdag open voor groepen, vergaderingen en priv\u00e9-feesten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Rococo\u00a0n\u2019est pas un caf\u00e9 pour les grandes soifs, mais un endroit o\u00f9 on d\u00e9guste une saucisse s\u00e8che ou un verre de Liqueur d\u2019Amour.<br />\nSi vous le souhaitez et si vous \u00eates un musicien talentueux, vous pouvez \u00e9galement jouer un r\u00e9cital au piano.\u00a0<br />\nLa journ\u00e9e, le caf\u00e9 ouvre ses portes sur demande pour les groupes, les r\u00e9unions et les \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1590"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Reservatie voor groepen mogelijk (enkel in de namiddag)</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rococo"
                ],
                "en": [
                    "Rococo"
                ],
                "es": [
                    "Rococo"
                ],
                "nl": [
                    "Rococo"
                ],
                "fr": [
                    "Rococo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 & Kerzenlicht"
                ],
                "en": [
                    "Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer & kaarslicht"
                ],
                "fr": [
                    "Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T11:39:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:42:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -586
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1590",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/rococo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1015",
                    "De Sutter, Betty (Rococo)",
                    "214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 57",
                "created": "2012-11-23T15:18:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243035"
                    ],
                    [
                        "+3292241566"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7231022042319 51.057831573865)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rococo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/556",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/556",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier l\u00f6scht man nicht seinen gro\u00dfen Durst, sondern genie\u00dft man ein St\u00fcck Trockenwurst oder genehmigt man sich einen Liqueur d\u2018 Amour. Wer Lust und Talent hat, setzt sich ans Klavier.\u00a0<br />\nAuf Anfrage \u00f6ffnen sich die T\u00fcren auch tags\u00fcber f\u00fcr Gruppen, Versammlungen und Privatfeiern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0<br />\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se viene solo a beber, sino a degustar un embutido o un Liqueur d\u2019Amour. Recitales en directo de piano si a alguien le apetece y si tiene talento.\u00a0<br />\nA solicitud abre tambi\u00e9n sus puertas durante el d\u00eda para grupos, reuniones y fiestas privadas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kom je niet voor de grote dorst, maar om te genieten van een droge worst of Liqueur d\u2019Amour. Recitals live op piano als iemand zin \u00e9n talent heeft.\u00a0<br />\nOp aanvraag gaan de deuren ook overdag open voor groepen, vergaderingen en priv\u00e9-feesten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Rococo\u00a0n\u2019est pas un caf\u00e9 pour les grandes soifs, mais un endroit o\u00f9 on d\u00e9guste une saucisse s\u00e8che ou un verre de Liqueur d\u2019Amour.<br />\nSi vous le souhaitez et si vous \u00eates un musicien talentueux, vous pouvez \u00e9galement jouer un r\u00e9cital au piano.\u00a0<br />\nLa journ\u00e9e, le caf\u00e9 ouvre ses portes sur demande pour les groupes, les r\u00e9unions et les \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1590"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Reservatie voor groepen mogelijk (enkel in de namiddag)</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rococo"
                ],
                "en": [
                    "Rococo"
                ],
                "es": [
                    "Rococo"
                ],
                "nl": [
                    "Rococo"
                ],
                "fr": [
                    "Rococo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 & Kerzenlicht"
                ],
                "en": [
                    "Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer & kaarslicht"
                ],
                "fr": [
                    "Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T11:39:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:42:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -586
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1590",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/rococo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1015",
                    "De Sutter, Betty (Rococo)",
                    "214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 57",
                "created": "2012-11-23T15:18:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243035"
                    ],
                    [
                        "+3292241566"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7231022042319 51.057831573865)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rococo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/556",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/556",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier l\u00f6scht man nicht seinen gro\u00dfen Durst, sondern genie\u00dft man ein St\u00fcck Trockenwurst oder genehmigt man sich einen Liqueur d\u2018 Amour. Wer Lust und Talent hat, setzt sich ans Klavier.\u00a0<br />\nAuf Anfrage \u00f6ffnen sich die T\u00fcren auch tags\u00fcber f\u00fcr Gruppen, Versammlungen und Privatfeiern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0<br />\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se viene solo a beber, sino a degustar un embutido o un Liqueur d\u2019Amour. Recitales en directo de piano si a alguien le apetece y si tiene talento.\u00a0<br />\nA solicitud abre tambi\u00e9n sus puertas durante el d\u00eda para grupos, reuniones y fiestas privadas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kom je niet voor de grote dorst, maar om te genieten van een droge worst of Liqueur d\u2019Amour. Recitals live op piano als iemand zin \u00e9n talent heeft.\u00a0<br />\nOp aanvraag gaan de deuren ook overdag open voor groepen, vergaderingen en priv\u00e9-feesten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Rococo\u00a0n\u2019est pas un caf\u00e9 pour les grandes soifs, mais un endroit o\u00f9 on d\u00e9guste une saucisse s\u00e8che ou un verre de Liqueur d\u2019Amour.<br />\nSi vous le souhaitez et si vous \u00eates un musicien talentueux, vous pouvez \u00e9galement jouer un r\u00e9cital au piano.\u00a0<br />\nLa journ\u00e9e, le caf\u00e9 ouvre ses portes sur demande pour les groupes, les r\u00e9unions et les \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1590"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Reservatie voor groepen mogelijk (enkel in de namiddag)</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rococo"
                ],
                "en": [
                    "Rococo"
                ],
                "es": [
                    "Rococo"
                ],
                "nl": [
                    "Rococo"
                ],
                "fr": [
                    "Rococo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 & Kerzenlicht"
                ],
                "en": [
                    "Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer & kaarslicht"
                ],
                "fr": [
                    "Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T11:39:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Patiron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Patiron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Quicherie Patiron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-15T11:16:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                598
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1614",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/patiron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "965",
                    "PATIRON (Quicherie Patiron)",
                    "381",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 30",
                "created": "2013-03-15T10:38:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334587"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725057 51.059186)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f474d64e-53e2-4657-ac87-6fb6d0a21d0d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Quicherie Patiron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/663",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerkliche Quicherie mit wechselndem Men\u00fc. Auch Pasta, Salate und Suppen. ",
                    "en": "Traditional quiche restaurant with varying menu. Pasta, salads and soups are also available.",
                    "es": "Quicher\u00eda artesanal con men\u00fa que se va renovando. Tambi\u00e9n sirve pasta, ensaladas y sopas.",
                    "nl": "Ambachtelijke quicherie met wisselend menu. Ook pasta\u2019s, salades en soepen.",
                    "fr": "Quicherie artisanale au menu vari\u00e9. Mais aussi p\u00e2tes, salades et potages. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1614"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patiron"
                ],
                "en": [
                    " Patiron"
                ],
                "es": [
                    "Patiron"
                ],
                "nl": [
                    "Patiron"
                ],
                "fr": [
                    "Patiron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Quiches und Salate in  einer historischen Umgebung"
                ],
                "en": [
                    "Quiches and salads in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "Quiches y ensaladas en un marco hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Quiches en salades in een historisch kader"
                ],
                "fr": [
                    "Quiches et salades dans un cadre historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T06:48:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patiron/4dd53d91e4cd1c4babcc66b4",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Patiron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Patiron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Quicherie Patiron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-15T11:16:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                598
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1614",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/patiron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "965",
                    "PATIRON (Quicherie Patiron)",
                    "381",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 30",
                "created": "2013-03-15T10:38:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334587"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725057 51.059186)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f474d64e-53e2-4657-ac87-6fb6d0a21d0d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Quicherie Patiron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/663",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerkliche Quicherie mit wechselndem Men\u00fc. Auch Pasta, Salate und Suppen. ",
                    "en": "Traditional quiche restaurant with varying menu. Pasta, salads and soups are also available.",
                    "es": "Quicher\u00eda artesanal con men\u00fa que se va renovando. Tambi\u00e9n sirve pasta, ensaladas y sopas.",
                    "nl": "Ambachtelijke quicherie met wisselend menu. Ook pasta\u2019s, salades en soepen.",
                    "fr": "Quicherie artisanale au menu vari\u00e9. Mais aussi p\u00e2tes, salades et potages. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1614"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patiron"
                ],
                "en": [
                    " Patiron"
                ],
                "es": [
                    "Patiron"
                ],
                "nl": [
                    "Patiron"
                ],
                "fr": [
                    "Patiron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Quiches und Salate in  einer historischen Umgebung"
                ],
                "en": [
                    "Quiches and salads in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "Quiches y ensaladas en un marco hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Quiches en salades in een historisch kader"
                ],
                "fr": [
                    "Quiches et salades dans un cadre historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T06:48:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patiron/4dd53d91e4cd1c4babcc66b4",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Patiron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Patiron"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/quicheriepatiron1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patiron",
                        "en": "Patiron",
                        "es": "Patiron",
                        "nl": "Patiron",
                        "fr": "Quicherie Patiron"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-15T11:16:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                598
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1614",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/patiron",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "965",
                    "PATIRON (Quicherie Patiron)",
                    "381",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 30",
                "created": "2013-03-15T10:38:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334587"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725057 51.059186)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f474d64e-53e2-4657-ac87-6fb6d0a21d0d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Quicherie Patiron"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/663",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/663",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerkliche Quicherie mit wechselndem Men\u00fc. Auch Pasta, Salate und Suppen. ",
                    "en": "Traditional quiche restaurant with varying menu. Pasta, salads and soups are also available.",
                    "es": "Quicher\u00eda artesanal con men\u00fa que se va renovando. Tambi\u00e9n sirve pasta, ensaladas y sopas.",
                    "nl": "Ambachtelijke quicherie met wisselend menu. Ook pasta\u2019s, salades en soepen.",
                    "fr": "Quicherie artisanale au menu vari\u00e9. Mais aussi p\u00e2tes, salades et potages. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1614"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patiron"
                ],
                "en": [
                    " Patiron"
                ],
                "es": [
                    "Patiron"
                ],
                "nl": [
                    "Patiron"
                ],
                "fr": [
                    "Patiron"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Quiches und Salate in  einer historischen Umgebung"
                ],
                "en": [
                    "Quiches and salads in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "Quiches y ensaladas en un marco hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Quiches en salades in een historisch kader"
                ],
                "fr": [
                    "Quiches et salades dans un cadre historique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T06:48:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patiron/4dd53d91e4cd1c4babcc66b4",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem Gent",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:05:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2109",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/priem",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1104",
                    "Priem, Ivan (Priem)",
                    "370",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 8",
                "created": "2012-06-05T14:44:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232537"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7238425567714 51.057648001815)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Priem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/479",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/479",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!",
                    "en": "Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t ",
                    "es": "Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto.",
                    "nl": "Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n",
                    "fr": "Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2109"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Priem"
                ],
                "en": [
                    "Priem"
                ],
                "es": [
                    "Priem"
                ],
                "nl": [
                    "Priem"
                ],
                "fr": [
                    "Priem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"
                ],
                "en": [
                    "An interior like grandma's"
                ],
                "es": [
                    "Un interior como en casa de la abuela"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur op grootmoeders wijze"
                ],
                "fr": [
                    "Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-26T12:22:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/behangpapier-priem/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem Gent",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:05:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2109",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/priem",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1104",
                    "Priem, Ivan (Priem)",
                    "370",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 8",
                "created": "2012-06-05T14:44:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232537"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7238425567714 51.057648001815)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Priem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/479",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/479",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!",
                    "en": "Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t ",
                    "es": "Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto.",
                    "nl": "Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n",
                    "fr": "Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2109"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Priem"
                ],
                "en": [
                    "Priem"
                ],
                "es": [
                    "Priem"
                ],
                "nl": [
                    "Priem"
                ],
                "fr": [
                    "Priem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"
                ],
                "en": [
                    "An interior like grandma's"
                ],
                "es": [
                    "Un interior como en casa de la abuela"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur op grootmoeders wijze"
                ],
                "fr": [
                    "Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-26T12:22:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/behangpapier-priem/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem Gent",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:05:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2109",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/priem",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1104",
                    "Priem, Ivan (Priem)",
                    "370",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 8",
                "created": "2012-06-05T14:44:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232537"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7238425567714 51.057648001815)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Priem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/479",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/479",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!",
                    "en": "Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t ",
                    "es": "Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto.",
                    "nl": "Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n",
                    "fr": "Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2109"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Priem"
                ],
                "en": [
                    "Priem"
                ],
                "es": [
                    "Priem"
                ],
                "nl": [
                    "Priem"
                ],
                "fr": [
                    "Priem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"
                ],
                "en": [
                    "An interior like grandma's"
                ],
                "es": [
                    "Un interior como en casa de la abuela"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur op grootmoeders wijze"
                ],
                "fr": [
                    "Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-26T12:22:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/behangpapier-priem/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:33:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -584
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1693",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/poppi-coffee-wine-bar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1086",
                    "Lambrechts, Thomas (Poppi Bar)",
                    "221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 10",
                "created": "2012-11-23T15:30:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292339393"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720082 51.055081)"
                },
                "email": [
                    "info@marriottghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Poppi Bar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/562",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/562",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie brauchen kein Hotelgast zu sein, um diese K\u00f6stlichkeiten hier mitten in Gent genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You don't have to be a hotel guest to enjoy a drink here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No hace falta ser un hu\u00e9sped del hotel para disfrutar aqu\u00ed, en el coraz\u00f3n de Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je hoeft geen hotelgast te zijn om hier, in het hartje van Gent, te komen genieten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pas besoin de loger \u00e0 l\u2019h\u00f4tel pour en profiter, au c\u0153ur de Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1693"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "en": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "es": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "nl": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "fr": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Stylish hotel bar in the heart of the city"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/poppibarghent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/poppi-coffee--wine-bar/546f2f8e498ec971bfa48f9a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:33:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -584
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1693",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/poppi-coffee-wine-bar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1086",
                    "Lambrechts, Thomas (Poppi Bar)",
                    "221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 10",
                "created": "2012-11-23T15:30:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292339393"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720082 51.055081)"
                },
                "email": [
                    "info@marriottghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Poppi Bar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/562",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/562",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie brauchen kein Hotelgast zu sein, um diese K\u00f6stlichkeiten hier mitten in Gent genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You don't have to be a hotel guest to enjoy a drink here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No hace falta ser un hu\u00e9sped del hotel para disfrutar aqu\u00ed, en el coraz\u00f3n de Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je hoeft geen hotelgast te zijn om hier, in het hartje van Gent, te komen genieten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pas besoin de loger \u00e0 l\u2019h\u00f4tel pour en profiter, au c\u0153ur de Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1693"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "en": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "es": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "nl": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "fr": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Stylish hotel bar in the heart of the city"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/poppibarghent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/poppi-coffee--wine-bar/546f2f8e498ec971bfa48f9a",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=22",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=24",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=23",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}