{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:50:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                804
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a7be9ca6-0aeb-4cb0-855c-273985691a11",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2930",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/woest",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8643",
                    "Woest",
                    "892",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Drongensesteenweg 41",
                "created": "2018-06-12T09:50:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 07 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7004467491411 51.057021815415)"
                },
                "email": [
                    "woestgent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/61867e28-80d9-48e1-821c-d6270bd6b8af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Woest (Melissa Notteboom)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Gr\u00fcnoase mit wundersch\u00f6ner Terrasse, wo man das Gef\u00fchl hat, kurz dem Stadtleben zu entfliehen. In WOEST sind Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Tapas ein wahrer Genuss. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei WOEST hat sich ein junges Team voll und ganz einem bewussten und gesunden Lebensstil verschrieben. Eine bei Startern und Kreativen \u00e4u\u00dferst beliebte Adresse. Dort versammelt man sich, werden Ideen ausgetauscht oder neue Konzepte ausprobiert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A haven of green with a delightful terrace where you can imagine you have escaped the city for a while. Enjoy breakfast, lunch or tapas at WOEST. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>At WOEST a young team has opted for a conscious, healthy lifestyle. It is a favourite place for starters and creative minds. They come here for meetings, to exchange ideas or test a new concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un oasis verde con una espectacular terraza donde podr\u00e1 escapar un rato del bullicio de la ciudad. En WOEST podr\u00e1 disfrutar de buenos desayunos, comidas o tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El equipo joven de WOEST se centra sobre todo en un estilo de vida consciente y sano. Es uno de los lugares favoritos de j\u00f3venes emprendedores y gente creativa. Les gusta venir aqu\u00ed a reunirse, compartir ideas o probar nuevos conceptos.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een groene oase met heerlijk terras waar je je even buiten het stadsleven waant. In WOEST kan je genieten van een ontbijt, lunch of tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij WOEST kiest een jong team voor een bewuste en gezonde levensstijl. Het is \u00e9\u00e9n van de favoriete adresjes van starters en creatievelingen. Ze komen er vergaderen, idee\u00ebn uitwisselen of een nieuw concept testen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une oasis verdoyante avec une superbe terrasse o\u00f9 vous pourrez \u00e9chapper \u00e0 la ville. Vous pouvez vous rendre chez WOEST, pour d\u00e9guster petit d\u00e9jeuner, lunch ou tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez WOEST, une \u00e9quipe jeune et dynamique a opt\u00e9 pour un mode de vie sain et responsable. C\u2019est une des adresses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es des starters et des esprits cr\u00e9atifs. Ils y viennent pour s\u2019y r\u00e9unir, pour \u00e9changer des id\u00e9es et pour tester un nouveau concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2930"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "WOEST"
                ],
                "en": [
                    "WOEST"
                ],
                "es": [
                    "WOEST"
                ],
                "nl": [
                    "WOEST"
                ],
                "fr": [
                    "WOEST"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gesundes Fr\u00fchst\u00fcck und gesunder Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Healthy breakfast and lunch"
                ],
                "es": [
                    "Desayunos y comidas sanas"
                ],
                "nl": [
                    "Gezond ontbijten en lunchen"
                ],
                "fr": [
                    "Petits d\u00e9jeuners et lunchs super sains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T08:59:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:50:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                804
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a7be9ca6-0aeb-4cb0-855c-273985691a11",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2930",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/woest",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8643",
                    "Woest",
                    "892",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Drongensesteenweg 41",
                "created": "2018-06-12T09:50:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 07 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7004467491411 51.057021815415)"
                },
                "email": [
                    "woestgent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/61867e28-80d9-48e1-821c-d6270bd6b8af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Woest (Melissa Notteboom)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Gr\u00fcnoase mit wundersch\u00f6ner Terrasse, wo man das Gef\u00fchl hat, kurz dem Stadtleben zu entfliehen. In WOEST sind Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Tapas ein wahrer Genuss. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei WOEST hat sich ein junges Team voll und ganz einem bewussten und gesunden Lebensstil verschrieben. Eine bei Startern und Kreativen \u00e4u\u00dferst beliebte Adresse. Dort versammelt man sich, werden Ideen ausgetauscht oder neue Konzepte ausprobiert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A haven of green with a delightful terrace where you can imagine you have escaped the city for a while. Enjoy breakfast, lunch or tapas at WOEST. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>At WOEST a young team has opted for a conscious, healthy lifestyle. It is a favourite place for starters and creative minds. They come here for meetings, to exchange ideas or test a new concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un oasis verde con una espectacular terraza donde podr\u00e1 escapar un rato del bullicio de la ciudad. En WOEST podr\u00e1 disfrutar de buenos desayunos, comidas o tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El equipo joven de WOEST se centra sobre todo en un estilo de vida consciente y sano. Es uno de los lugares favoritos de j\u00f3venes emprendedores y gente creativa. Les gusta venir aqu\u00ed a reunirse, compartir ideas o probar nuevos conceptos.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een groene oase met heerlijk terras waar je je even buiten het stadsleven waant. In WOEST kan je genieten van een ontbijt, lunch of tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij WOEST kiest een jong team voor een bewuste en gezonde levensstijl. Het is \u00e9\u00e9n van de favoriete adresjes van starters en creatievelingen. Ze komen er vergaderen, idee\u00ebn uitwisselen of een nieuw concept testen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une oasis verdoyante avec une superbe terrasse o\u00f9 vous pourrez \u00e9chapper \u00e0 la ville. Vous pouvez vous rendre chez WOEST, pour d\u00e9guster petit d\u00e9jeuner, lunch ou tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez WOEST, une \u00e9quipe jeune et dynamique a opt\u00e9 pour un mode de vie sain et responsable. C\u2019est une des adresses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es des starters et des esprits cr\u00e9atifs. Ils y viennent pour s\u2019y r\u00e9unir, pour \u00e9changer des id\u00e9es et pour tester un nouveau concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2930"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "WOEST"
                ],
                "en": [
                    "WOEST"
                ],
                "es": [
                    "WOEST"
                ],
                "nl": [
                    "WOEST"
                ],
                "fr": [
                    "WOEST"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gesundes Fr\u00fchst\u00fcck und gesunder Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Healthy breakfast and lunch"
                ],
                "es": [
                    "Desayunos y comidas sanas"
                ],
                "nl": [
                    "Gezond ontbijten en lunchen"
                ],
                "fr": [
                    "Petits d\u00e9jeuners et lunchs super sains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T08:59:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:50:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                804
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a7be9ca6-0aeb-4cb0-855c-273985691a11",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2930",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/woest",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8643",
                    "Woest",
                    "892",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Drongensesteenweg 41",
                "created": "2018-06-12T09:50:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 07 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7004467491411 51.057021815415)"
                },
                "email": [
                    "woestgent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/61867e28-80d9-48e1-821c-d6270bd6b8af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Woest (Melissa Notteboom)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Gr\u00fcnoase mit wundersch\u00f6ner Terrasse, wo man das Gef\u00fchl hat, kurz dem Stadtleben zu entfliehen. In WOEST sind Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Tapas ein wahrer Genuss. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei WOEST hat sich ein junges Team voll und ganz einem bewussten und gesunden Lebensstil verschrieben. Eine bei Startern und Kreativen \u00e4u\u00dferst beliebte Adresse. Dort versammelt man sich, werden Ideen ausgetauscht oder neue Konzepte ausprobiert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A haven of green with a delightful terrace where you can imagine you have escaped the city for a while. Enjoy breakfast, lunch or tapas at WOEST. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>At WOEST a young team has opted for a conscious, healthy lifestyle. It is a favourite place for starters and creative minds. They come here for meetings, to exchange ideas or test a new concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un oasis verde con una espectacular terraza donde podr\u00e1 escapar un rato del bullicio de la ciudad. En WOEST podr\u00e1 disfrutar de buenos desayunos, comidas o tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El equipo joven de WOEST se centra sobre todo en un estilo de vida consciente y sano. Es uno de los lugares favoritos de j\u00f3venes emprendedores y gente creativa. Les gusta venir aqu\u00ed a reunirse, compartir ideas o probar nuevos conceptos.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een groene oase met heerlijk terras waar je je even buiten het stadsleven waant. In WOEST kan je genieten van een ontbijt, lunch of tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij WOEST kiest een jong team voor een bewuste en gezonde levensstijl. Het is \u00e9\u00e9n van de favoriete adresjes van starters en creatievelingen. Ze komen er vergaderen, idee\u00ebn uitwisselen of een nieuw concept testen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une oasis verdoyante avec une superbe terrasse o\u00f9 vous pourrez \u00e9chapper \u00e0 la ville. Vous pouvez vous rendre chez WOEST, pour d\u00e9guster petit d\u00e9jeuner, lunch ou tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez WOEST, une \u00e9quipe jeune et dynamique a opt\u00e9 pour un mode de vie sain et responsable. C\u2019est une des adresses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es des starters et des esprits cr\u00e9atifs. Ils y viennent pour s\u2019y r\u00e9unir, pour \u00e9changer des id\u00e9es et pour tester un nouveau concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2930"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "WOEST"
                ],
                "en": [
                    "WOEST"
                ],
                "es": [
                    "WOEST"
                ],
                "nl": [
                    "WOEST"
                ],
                "fr": [
                    "WOEST"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gesundes Fr\u00fchst\u00fcck und gesunder Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Healthy breakfast and lunch"
                ],
                "es": [
                    "Desayunos y comidas sanas"
                ],
                "nl": [
                    "Gezond ontbijten en lunchen"
                ],
                "fr": [
                    "Petits d\u00e9jeuners et lunchs super sains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T08:59:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:50:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                804
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a7be9ca6-0aeb-4cb0-855c-273985691a11",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2930",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/woest",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8643",
                    "Woest",
                    "892",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Drongensesteenweg 41",
                "created": "2018-06-12T09:50:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 07 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7004467491411 51.057021815415)"
                },
                "email": [
                    "woestgent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/61867e28-80d9-48e1-821c-d6270bd6b8af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Woest (Melissa Notteboom)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Gr\u00fcnoase mit wundersch\u00f6ner Terrasse, wo man das Gef\u00fchl hat, kurz dem Stadtleben zu entfliehen. In WOEST sind Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Tapas ein wahrer Genuss. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei WOEST hat sich ein junges Team voll und ganz einem bewussten und gesunden Lebensstil verschrieben. Eine bei Startern und Kreativen \u00e4u\u00dferst beliebte Adresse. Dort versammelt man sich, werden Ideen ausgetauscht oder neue Konzepte ausprobiert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A haven of green with a delightful terrace where you can imagine you have escaped the city for a while. Enjoy breakfast, lunch or tapas at WOEST. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>At WOEST a young team has opted for a conscious, healthy lifestyle. It is a favourite place for starters and creative minds. They come here for meetings, to exchange ideas or test a new concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un oasis verde con una espectacular terraza donde podr\u00e1 escapar un rato del bullicio de la ciudad. En WOEST podr\u00e1 disfrutar de buenos desayunos, comidas o tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El equipo joven de WOEST se centra sobre todo en un estilo de vida consciente y sano. Es uno de los lugares favoritos de j\u00f3venes emprendedores y gente creativa. Les gusta venir aqu\u00ed a reunirse, compartir ideas o probar nuevos conceptos.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een groene oase met heerlijk terras waar je je even buiten het stadsleven waant. In WOEST kan je genieten van een ontbijt, lunch of tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij WOEST kiest een jong team voor een bewuste en gezonde levensstijl. Het is \u00e9\u00e9n van de favoriete adresjes van starters en creatievelingen. Ze komen er vergaderen, idee\u00ebn uitwisselen of een nieuw concept testen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une oasis verdoyante avec une superbe terrasse o\u00f9 vous pourrez \u00e9chapper \u00e0 la ville. Vous pouvez vous rendre chez WOEST, pour d\u00e9guster petit d\u00e9jeuner, lunch ou tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez WOEST, une \u00e9quipe jeune et dynamique a opt\u00e9 pour un mode de vie sain et responsable. C\u2019est une des adresses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es des starters et des esprits cr\u00e9atifs. Ils y viennent pour s\u2019y r\u00e9unir, pour \u00e9changer des id\u00e9es et pour tester un nouveau concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2930"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "WOEST"
                ],
                "en": [
                    "WOEST"
                ],
                "es": [
                    "WOEST"
                ],
                "nl": [
                    "WOEST"
                ],
                "fr": [
                    "WOEST"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gesundes Fr\u00fchst\u00fcck und gesunder Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Healthy breakfast and lunch"
                ],
                "es": [
                    "Desayunos y comidas sanas"
                ],
                "nl": [
                    "Gezond ontbijten en lunchen"
                ],
                "fr": [
                    "Petits d\u00e9jeuners et lunchs super sains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T08:59:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Woest1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "WOEST",
                        "en": "WOEST",
                        "es": "WOEST",
                        "nl": "WOEST",
                        "fr": "WOEST"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:50:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                804
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a7be9ca6-0aeb-4cb0-855c-273985691a11",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2930",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/woest",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8643",
                    "Woest",
                    "892",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Drongensesteenweg 41",
                "created": "2018-06-12T09:50:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 07 78"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7004467491411 51.057021815415)"
                },
                "email": [
                    "woestgent@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/61867e28-80d9-48e1-821c-d6270bd6b8af",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Woest (Melissa Notteboom)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Gr\u00fcnoase mit wundersch\u00f6ner Terrasse, wo man das Gef\u00fchl hat, kurz dem Stadtleben zu entfliehen. In WOEST sind Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch oder Tapas ein wahrer Genuss. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei WOEST hat sich ein junges Team voll und ganz einem bewussten und gesunden Lebensstil verschrieben. Eine bei Startern und Kreativen \u00e4u\u00dferst beliebte Adresse. Dort versammelt man sich, werden Ideen ausgetauscht oder neue Konzepte ausprobiert.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A haven of green with a delightful terrace where you can imagine you have escaped the city for a while. Enjoy breakfast, lunch or tapas at WOEST. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>At WOEST a young team has opted for a conscious, healthy lifestyle. It is a favourite place for starters and creative minds. They come here for meetings, to exchange ideas or test a new concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un oasis verde con una espectacular terraza donde podr\u00e1 escapar un rato del bullicio de la ciudad. En WOEST podr\u00e1 disfrutar de buenos desayunos, comidas o tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El equipo joven de WOEST se centra sobre todo en un estilo de vida consciente y sano. Es uno de los lugares favoritos de j\u00f3venes emprendedores y gente creativa. Les gusta venir aqu\u00ed a reunirse, compartir ideas o probar nuevos conceptos.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een groene oase met heerlijk terras waar je je even buiten het stadsleven waant. In WOEST kan je genieten van een ontbijt, lunch of tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij WOEST kiest een jong team voor een bewuste en gezonde levensstijl. Het is \u00e9\u00e9n van de favoriete adresjes van starters en creatievelingen. Ze komen er vergaderen, idee\u00ebn uitwisselen of een nieuw concept testen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une oasis verdoyante avec une superbe terrasse o\u00f9 vous pourrez \u00e9chapper \u00e0 la ville. Vous pouvez vous rendre chez WOEST, pour d\u00e9guster petit d\u00e9jeuner, lunch ou tapas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez WOEST, une \u00e9quipe jeune et dynamique a opt\u00e9 pour un mode de vie sain et responsable. C\u2019est une des adresses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es des starters et des esprits cr\u00e9atifs. Ils y viennent pour s\u2019y r\u00e9unir, pour \u00e9changer des id\u00e9es et pour tester un nouveau concept.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2930"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "WOEST"
                ],
                "en": [
                    "WOEST"
                ],
                "es": [
                    "WOEST"
                ],
                "nl": [
                    "WOEST"
                ],
                "fr": [
                    "WOEST"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gesundes Fr\u00fchst\u00fcck und gesunder Lunch"
                ],
                "en": [
                    "Healthy breakfast and lunch"
                ],
                "es": [
                    "Desayunos y comidas sanas"
                ],
                "nl": [
                    "Gezond ontbijten en lunchen"
                ],
                "fr": [
                    "Petits d\u00e9jeuners et lunchs super sains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T08:59:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun tours in the city centre",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:33:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                942
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/63838756-0249-43ce-b936-fab6bd6ca8b8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2929",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/charlie-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8641",
                    "Nick Vandecasteele (Charlie Tours)",
                    "891",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudewal 8",
                "created": "2018-06-12T09:39:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 062 363"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "nick@charlietours.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/129131a0-ad7e-44e2-85de-8ec3df459e9d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charlie Tours (Nick Vandecasteele)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9030"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charlie Tours ist eine Reiseleiterorganisation, die den Besuchern von Gent ein einzigartiges Stadterlebnis bieten m\u00f6chte. Die F\u00fchrungen sind in erster Linie einfach toll und werden immer mit einer Prise Querk\u00f6pfigkeit gespickt: die perfekte Kombination mit dieser Stadt halt!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Themenf\u00fchrungen lassen Sie Bier, Schokolade oder die (un-)echte Geschichte der Stadt kennenlernen. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>S\u00e4mtliche F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie privat, als Teambuilding oder Ausflug mit Freunden und Familie buchen. Charlie bietet auch F\u00fchrungen mit individueller Anmeldung an, wie die\u00a0\u201eChocolate Tour\u201c.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie h\u00e4tten gern eine F\u00fchrung ganz nach Ihren Vorstellungen? Das geht nat\u00fcrlich auch. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei einer \u201ePersonalized Tour\u201c werden all Ihre W\u00fcnsche ber\u00fccksichtigt. Charlie Tours bietet Ihnen einen perfekten ersten Eindruck der Stadt und nat\u00fcrlich ganz viele sch\u00f6ne Erinnerungen!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Charlie Tours is a tour guide organisation that focuses on a unique experience in Ghent. The tours are great fun and a bit rebellious too \u2013 so they\u2019re a great match with the city itself!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The themed tours are all about beer, chocolate or the history of the city (real or fictional). You can book all the tours privately, as a teambuilding exercise or a day out with your friends and family. What is more, Charlie also runs tours that you can book individually, such as '</span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Do you want a genuinely customised trip? That is possible as well. The </span></span></span></span><em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>\u2018</span></span></span></span></span></em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Personalized Tour\u2019 caters entirely to your wishes. Charlie Tours gives you the perfect first introduction to the city, and most importantly of all, a whole collection of new memories!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Charlie Tours es una organizaci\u00f3n tur\u00edstica que se centra sobre todo en ofrecer experiencias \u00fanicas en Gante. Las visitas guiadas son divertidas y un poco rebeldes: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta para esta ciudad!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las visitas guiadas tem\u00e1ticas le sumergir\u00e1n en el mundo de la cerveza, del chocolate o de la historia (i)real. Organizan visitas tur\u00edsticas privadas, en equipo o como una excursi\u00f3n para amigos y familia. Adem\u00e1s, Charlie tambi\u00e9n ofrece visitas guiadas individuales, como su paseo: el \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>\u00bfPrefiere un paseo a medida? </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Tambi\u00e9n es posible! El \u2018Personalized Tour\u2019 es un paseo que se ajustar\u00e1 perfectamente a sus deseos. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Con Charlie Tours podr\u00e1 disfrutar por primera vez de esta ciudad mientras crea nuevos recuerdos!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charlie Tours is een gidsenorganisatie die focust op een unieke beleving in Gent. De rondleidingen zijn vooral leuk, en ook een beetje rebels: een \u2018perfect match\u2019 met de stad dus!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De thematours dompelen je onder in bier, chocolade, of de (on)echte geschiedenis van de stad. <span>Alle rondleidingen kun je priv\u00e9 boeken, als teambuilding of uitstap met vrienden &amp; familie. Bovendien biedt Charlie ook tours met individuele inschrijving aan, zoals de \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Wil je echt een tocht op maat? Dat kan ook. <span>De <em>\u2018</em>Personalized Tour\u2019 is een tour die volledig aan je wensen voldoet. Charlie Tours bezorgt je een perfecte eerste kennismaking met de stad, en vooral een hoop nieuwe herinneringen!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charlie Tours organise des visites guid\u00e9es et veut proposer \u00e0 ses clients une exp\u00e9rience unique \u00e0 Gand. Leurs visites sont surtout amusantes, mais aussi un peu rebelles: un \u00abperfect match\u00bb avec la ville, donc!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les visites th\u00e9matiques vous plongent dans l\u2019univers de la bi\u00e8re, du chocolat ou dans l\u2019histoire vraie (ou pas) de la ville. Pour chaque visite, vous pouvez r\u00e9server un guide en priv\u00e9, pour un <em>team building</em> ou pour une excursion en famille ou entre amis. En outre, Charlie propose \u00e9galement des visites avec une inscription individuelle, comme le \u00abChocolate Tour\u00bb.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous voulez une visite sur mesure? C\u2019est aussi possible. Le \u00abPersonalized Tour\u00bb est une visite qui r\u00e9pond \u00e0 tous vos souhaits. Charlie Tours vous garantit une premi\u00e8re rencontre unique avec la ville, et surtout un tas de nouveaux souvenirs inoubliables!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2929"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "18",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "en": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "es": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Charlie Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spannende Touren mit viel Spa\u00df und Interaktion"
                ],
                "en": [
                    "Exciting tours full of fun and interaction"
                ],
                "es": [
                    "Paseos sorprendentes, interactivos y divertidos"
                ],
                "nl": [
                    "Verrassende tours vol plezier & interactie"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es surprenantes & pleines d\u2019interactions"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-14T09:56:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun tours in the city centre",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:33:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                942
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/63838756-0249-43ce-b936-fab6bd6ca8b8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2929",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/charlie-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8641",
                    "Nick Vandecasteele (Charlie Tours)",
                    "891",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudewal 8",
                "created": "2018-06-12T09:39:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 062 363"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "nick@charlietours.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/129131a0-ad7e-44e2-85de-8ec3df459e9d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charlie Tours (Nick Vandecasteele)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9030"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charlie Tours ist eine Reiseleiterorganisation, die den Besuchern von Gent ein einzigartiges Stadterlebnis bieten m\u00f6chte. Die F\u00fchrungen sind in erster Linie einfach toll und werden immer mit einer Prise Querk\u00f6pfigkeit gespickt: die perfekte Kombination mit dieser Stadt halt!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Themenf\u00fchrungen lassen Sie Bier, Schokolade oder die (un-)echte Geschichte der Stadt kennenlernen. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>S\u00e4mtliche F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie privat, als Teambuilding oder Ausflug mit Freunden und Familie buchen. Charlie bietet auch F\u00fchrungen mit individueller Anmeldung an, wie die\u00a0\u201eChocolate Tour\u201c.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie h\u00e4tten gern eine F\u00fchrung ganz nach Ihren Vorstellungen? Das geht nat\u00fcrlich auch. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei einer \u201ePersonalized Tour\u201c werden all Ihre W\u00fcnsche ber\u00fccksichtigt. Charlie Tours bietet Ihnen einen perfekten ersten Eindruck der Stadt und nat\u00fcrlich ganz viele sch\u00f6ne Erinnerungen!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Charlie Tours is a tour guide organisation that focuses on a unique experience in Ghent. The tours are great fun and a bit rebellious too \u2013 so they\u2019re a great match with the city itself!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The themed tours are all about beer, chocolate or the history of the city (real or fictional). You can book all the tours privately, as a teambuilding exercise or a day out with your friends and family. What is more, Charlie also runs tours that you can book individually, such as '</span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Do you want a genuinely customised trip? That is possible as well. The </span></span></span></span><em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>\u2018</span></span></span></span></span></em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Personalized Tour\u2019 caters entirely to your wishes. Charlie Tours gives you the perfect first introduction to the city, and most importantly of all, a whole collection of new memories!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Charlie Tours es una organizaci\u00f3n tur\u00edstica que se centra sobre todo en ofrecer experiencias \u00fanicas en Gante. Las visitas guiadas son divertidas y un poco rebeldes: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta para esta ciudad!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las visitas guiadas tem\u00e1ticas le sumergir\u00e1n en el mundo de la cerveza, del chocolate o de la historia (i)real. Organizan visitas tur\u00edsticas privadas, en equipo o como una excursi\u00f3n para amigos y familia. Adem\u00e1s, Charlie tambi\u00e9n ofrece visitas guiadas individuales, como su paseo: el \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>\u00bfPrefiere un paseo a medida? </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Tambi\u00e9n es posible! El \u2018Personalized Tour\u2019 es un paseo que se ajustar\u00e1 perfectamente a sus deseos. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Con Charlie Tours podr\u00e1 disfrutar por primera vez de esta ciudad mientras crea nuevos recuerdos!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charlie Tours is een gidsenorganisatie die focust op een unieke beleving in Gent. De rondleidingen zijn vooral leuk, en ook een beetje rebels: een \u2018perfect match\u2019 met de stad dus!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De thematours dompelen je onder in bier, chocolade, of de (on)echte geschiedenis van de stad. <span>Alle rondleidingen kun je priv\u00e9 boeken, als teambuilding of uitstap met vrienden &amp; familie. Bovendien biedt Charlie ook tours met individuele inschrijving aan, zoals de \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Wil je echt een tocht op maat? Dat kan ook. <span>De <em>\u2018</em>Personalized Tour\u2019 is een tour die volledig aan je wensen voldoet. Charlie Tours bezorgt je een perfecte eerste kennismaking met de stad, en vooral een hoop nieuwe herinneringen!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charlie Tours organise des visites guid\u00e9es et veut proposer \u00e0 ses clients une exp\u00e9rience unique \u00e0 Gand. Leurs visites sont surtout amusantes, mais aussi un peu rebelles: un \u00abperfect match\u00bb avec la ville, donc!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les visites th\u00e9matiques vous plongent dans l\u2019univers de la bi\u00e8re, du chocolat ou dans l\u2019histoire vraie (ou pas) de la ville. Pour chaque visite, vous pouvez r\u00e9server un guide en priv\u00e9, pour un <em>team building</em> ou pour une excursion en famille ou entre amis. En outre, Charlie propose \u00e9galement des visites avec une inscription individuelle, comme le \u00abChocolate Tour\u00bb.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous voulez une visite sur mesure? C\u2019est aussi possible. Le \u00abPersonalized Tour\u00bb est une visite qui r\u00e9pond \u00e0 tous vos souhaits. Charlie Tours vous garantit une premi\u00e8re rencontre unique avec la ville, et surtout un tas de nouveaux souvenirs inoubliables!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2929"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "18",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "en": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "es": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Charlie Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spannende Touren mit viel Spa\u00df und Interaktion"
                ],
                "en": [
                    "Exciting tours full of fun and interaction"
                ],
                "es": [
                    "Paseos sorprendentes, interactivos y divertidos"
                ],
                "nl": [
                    "Verrassende tours vol plezier & interactie"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es surprenantes & pleines d\u2019interactions"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-14T09:56:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun tours in the city centre",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:33:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                942
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/63838756-0249-43ce-b936-fab6bd6ca8b8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2929",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/charlie-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8641",
                    "Nick Vandecasteele (Charlie Tours)",
                    "891",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudewal 8",
                "created": "2018-06-12T09:39:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 062 363"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "nick@charlietours.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/129131a0-ad7e-44e2-85de-8ec3df459e9d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charlie Tours (Nick Vandecasteele)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9030"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charlie Tours ist eine Reiseleiterorganisation, die den Besuchern von Gent ein einzigartiges Stadterlebnis bieten m\u00f6chte. Die F\u00fchrungen sind in erster Linie einfach toll und werden immer mit einer Prise Querk\u00f6pfigkeit gespickt: die perfekte Kombination mit dieser Stadt halt!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Themenf\u00fchrungen lassen Sie Bier, Schokolade oder die (un-)echte Geschichte der Stadt kennenlernen. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>S\u00e4mtliche F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie privat, als Teambuilding oder Ausflug mit Freunden und Familie buchen. Charlie bietet auch F\u00fchrungen mit individueller Anmeldung an, wie die\u00a0\u201eChocolate Tour\u201c.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie h\u00e4tten gern eine F\u00fchrung ganz nach Ihren Vorstellungen? Das geht nat\u00fcrlich auch. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei einer \u201ePersonalized Tour\u201c werden all Ihre W\u00fcnsche ber\u00fccksichtigt. Charlie Tours bietet Ihnen einen perfekten ersten Eindruck der Stadt und nat\u00fcrlich ganz viele sch\u00f6ne Erinnerungen!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Charlie Tours is a tour guide organisation that focuses on a unique experience in Ghent. The tours are great fun and a bit rebellious too \u2013 so they\u2019re a great match with the city itself!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The themed tours are all about beer, chocolate or the history of the city (real or fictional). You can book all the tours privately, as a teambuilding exercise or a day out with your friends and family. What is more, Charlie also runs tours that you can book individually, such as '</span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Do you want a genuinely customised trip? That is possible as well. The </span></span></span></span><em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>\u2018</span></span></span></span></span></em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Personalized Tour\u2019 caters entirely to your wishes. Charlie Tours gives you the perfect first introduction to the city, and most importantly of all, a whole collection of new memories!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Charlie Tours es una organizaci\u00f3n tur\u00edstica que se centra sobre todo en ofrecer experiencias \u00fanicas en Gante. Las visitas guiadas son divertidas y un poco rebeldes: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta para esta ciudad!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las visitas guiadas tem\u00e1ticas le sumergir\u00e1n en el mundo de la cerveza, del chocolate o de la historia (i)real. Organizan visitas tur\u00edsticas privadas, en equipo o como una excursi\u00f3n para amigos y familia. Adem\u00e1s, Charlie tambi\u00e9n ofrece visitas guiadas individuales, como su paseo: el \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>\u00bfPrefiere un paseo a medida? </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Tambi\u00e9n es posible! El \u2018Personalized Tour\u2019 es un paseo que se ajustar\u00e1 perfectamente a sus deseos. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Con Charlie Tours podr\u00e1 disfrutar por primera vez de esta ciudad mientras crea nuevos recuerdos!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charlie Tours is een gidsenorganisatie die focust op een unieke beleving in Gent. De rondleidingen zijn vooral leuk, en ook een beetje rebels: een \u2018perfect match\u2019 met de stad dus!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De thematours dompelen je onder in bier, chocolade, of de (on)echte geschiedenis van de stad. <span>Alle rondleidingen kun je priv\u00e9 boeken, als teambuilding of uitstap met vrienden &amp; familie. Bovendien biedt Charlie ook tours met individuele inschrijving aan, zoals de \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Wil je echt een tocht op maat? Dat kan ook. <span>De <em>\u2018</em>Personalized Tour\u2019 is een tour die volledig aan je wensen voldoet. Charlie Tours bezorgt je een perfecte eerste kennismaking met de stad, en vooral een hoop nieuwe herinneringen!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charlie Tours organise des visites guid\u00e9es et veut proposer \u00e0 ses clients une exp\u00e9rience unique \u00e0 Gand. Leurs visites sont surtout amusantes, mais aussi un peu rebelles: un \u00abperfect match\u00bb avec la ville, donc!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les visites th\u00e9matiques vous plongent dans l\u2019univers de la bi\u00e8re, du chocolat ou dans l\u2019histoire vraie (ou pas) de la ville. Pour chaque visite, vous pouvez r\u00e9server un guide en priv\u00e9, pour un <em>team building</em> ou pour une excursion en famille ou entre amis. En outre, Charlie propose \u00e9galement des visites avec une inscription individuelle, comme le \u00abChocolate Tour\u00bb.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous voulez une visite sur mesure? C\u2019est aussi possible. Le \u00abPersonalized Tour\u00bb est une visite qui r\u00e9pond \u00e0 tous vos souhaits. Charlie Tours vous garantit une premi\u00e8re rencontre unique avec la ville, et surtout un tas de nouveaux souvenirs inoubliables!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2929"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "18",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "en": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "es": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Charlie Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spannende Touren mit viel Spa\u00df und Interaktion"
                ],
                "en": [
                    "Exciting tours full of fun and interaction"
                ],
                "es": [
                    "Paseos sorprendentes, interactivos y divertidos"
                ],
                "nl": [
                    "Verrassende tours vol plezier & interactie"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es surprenantes & pleines d\u2019interactions"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-14T09:56:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun tours in the city centre",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:33:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                942
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/63838756-0249-43ce-b936-fab6bd6ca8b8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2929",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/charlie-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8641",
                    "Nick Vandecasteele (Charlie Tours)",
                    "891",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudewal 8",
                "created": "2018-06-12T09:39:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 062 363"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "nick@charlietours.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/129131a0-ad7e-44e2-85de-8ec3df459e9d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charlie Tours (Nick Vandecasteele)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9030"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charlie Tours ist eine Reiseleiterorganisation, die den Besuchern von Gent ein einzigartiges Stadterlebnis bieten m\u00f6chte. Die F\u00fchrungen sind in erster Linie einfach toll und werden immer mit einer Prise Querk\u00f6pfigkeit gespickt: die perfekte Kombination mit dieser Stadt halt!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Themenf\u00fchrungen lassen Sie Bier, Schokolade oder die (un-)echte Geschichte der Stadt kennenlernen. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>S\u00e4mtliche F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie privat, als Teambuilding oder Ausflug mit Freunden und Familie buchen. Charlie bietet auch F\u00fchrungen mit individueller Anmeldung an, wie die\u00a0\u201eChocolate Tour\u201c.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie h\u00e4tten gern eine F\u00fchrung ganz nach Ihren Vorstellungen? Das geht nat\u00fcrlich auch. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei einer \u201ePersonalized Tour\u201c werden all Ihre W\u00fcnsche ber\u00fccksichtigt. Charlie Tours bietet Ihnen einen perfekten ersten Eindruck der Stadt und nat\u00fcrlich ganz viele sch\u00f6ne Erinnerungen!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Charlie Tours is a tour guide organisation that focuses on a unique experience in Ghent. The tours are great fun and a bit rebellious too \u2013 so they\u2019re a great match with the city itself!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The themed tours are all about beer, chocolate or the history of the city (real or fictional). You can book all the tours privately, as a teambuilding exercise or a day out with your friends and family. What is more, Charlie also runs tours that you can book individually, such as '</span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Do you want a genuinely customised trip? That is possible as well. The </span></span></span></span><em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>\u2018</span></span></span></span></span></em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Personalized Tour\u2019 caters entirely to your wishes. Charlie Tours gives you the perfect first introduction to the city, and most importantly of all, a whole collection of new memories!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Charlie Tours es una organizaci\u00f3n tur\u00edstica que se centra sobre todo en ofrecer experiencias \u00fanicas en Gante. Las visitas guiadas son divertidas y un poco rebeldes: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta para esta ciudad!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las visitas guiadas tem\u00e1ticas le sumergir\u00e1n en el mundo de la cerveza, del chocolate o de la historia (i)real. Organizan visitas tur\u00edsticas privadas, en equipo o como una excursi\u00f3n para amigos y familia. Adem\u00e1s, Charlie tambi\u00e9n ofrece visitas guiadas individuales, como su paseo: el \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>\u00bfPrefiere un paseo a medida? </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Tambi\u00e9n es posible! El \u2018Personalized Tour\u2019 es un paseo que se ajustar\u00e1 perfectamente a sus deseos. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Con Charlie Tours podr\u00e1 disfrutar por primera vez de esta ciudad mientras crea nuevos recuerdos!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charlie Tours is een gidsenorganisatie die focust op een unieke beleving in Gent. De rondleidingen zijn vooral leuk, en ook een beetje rebels: een \u2018perfect match\u2019 met de stad dus!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De thematours dompelen je onder in bier, chocolade, of de (on)echte geschiedenis van de stad. <span>Alle rondleidingen kun je priv\u00e9 boeken, als teambuilding of uitstap met vrienden &amp; familie. Bovendien biedt Charlie ook tours met individuele inschrijving aan, zoals de \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Wil je echt een tocht op maat? Dat kan ook. <span>De <em>\u2018</em>Personalized Tour\u2019 is een tour die volledig aan je wensen voldoet. Charlie Tours bezorgt je een perfecte eerste kennismaking met de stad, en vooral een hoop nieuwe herinneringen!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charlie Tours organise des visites guid\u00e9es et veut proposer \u00e0 ses clients une exp\u00e9rience unique \u00e0 Gand. Leurs visites sont surtout amusantes, mais aussi un peu rebelles: un \u00abperfect match\u00bb avec la ville, donc!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les visites th\u00e9matiques vous plongent dans l\u2019univers de la bi\u00e8re, du chocolat ou dans l\u2019histoire vraie (ou pas) de la ville. Pour chaque visite, vous pouvez r\u00e9server un guide en priv\u00e9, pour un <em>team building</em> ou pour une excursion en famille ou entre amis. En outre, Charlie propose \u00e9galement des visites avec une inscription individuelle, comme le \u00abChocolate Tour\u00bb.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous voulez une visite sur mesure? C\u2019est aussi possible. Le \u00abPersonalized Tour\u00bb est une visite qui r\u00e9pond \u00e0 tous vos souhaits. Charlie Tours vous garantit une premi\u00e8re rencontre unique avec la ville, et surtout un tas de nouveaux souvenirs inoubliables!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2929"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "18",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "en": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "es": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Charlie Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spannende Touren mit viel Spa\u00df und Interaktion"
                ],
                "en": [
                    "Exciting tours full of fun and interaction"
                ],
                "es": [
                    "Paseos sorprendentes, interactivos y divertidos"
                ],
                "nl": [
                    "Verrassende tours vol plezier & interactie"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es surprenantes & pleines d\u2019interactions"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-14T09:56:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e884dac9-bc7d-42b1-9ca6-c1772da25a95",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VISIT%20Charlie%20Tours%203.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun guided tours in Ghent",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Charlie_Tours_Gent_12_juni_2018_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Charlie Tours",
                        "en": "Charlie Tours",
                        "es": "Charlie Tours",
                        "nl": "Fun tours in the city centre",
                        "fr": "Charlie Tours"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-12T08:33:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                942
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/63838756-0249-43ce-b936-fab6bd6ca8b8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2929",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/charlie-tours",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8641",
                    "Nick Vandecasteele (Charlie Tours)",
                    "891",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudewal 8",
                "created": "2018-06-12T09:39:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 062 363"
                    ]
                ],
                "geometry": [],
                "email": [
                    "nick@charlietours.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/129131a0-ad7e-44e2-85de-8ec3df459e9d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Charlie Tours (Nick Vandecasteele)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2931",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2931",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9030"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Charlie Tours ist eine Reiseleiterorganisation, die den Besuchern von Gent ein einzigartiges Stadterlebnis bieten m\u00f6chte. Die F\u00fchrungen sind in erster Linie einfach toll und werden immer mit einer Prise Querk\u00f6pfigkeit gespickt: die perfekte Kombination mit dieser Stadt halt!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Die Themenf\u00fchrungen lassen Sie Bier, Schokolade oder die (un-)echte Geschichte der Stadt kennenlernen. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>S\u00e4mtliche F\u00fchrungen k\u00f6nnen Sie privat, als Teambuilding oder Ausflug mit Freunden und Familie buchen. Charlie bietet auch F\u00fchrungen mit individueller Anmeldung an, wie die\u00a0\u201eChocolate Tour\u201c.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie h\u00e4tten gern eine F\u00fchrung ganz nach Ihren Vorstellungen? Das geht nat\u00fcrlich auch. </span></span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Bei einer \u201ePersonalized Tour\u201c werden all Ihre W\u00fcnsche ber\u00fccksichtigt. Charlie Tours bietet Ihnen einen perfekten ersten Eindruck der Stadt und nat\u00fcrlich ganz viele sch\u00f6ne Erinnerungen!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Charlie Tours is a tour guide organisation that focuses on a unique experience in Ghent. The tours are great fun and a bit rebellious too \u2013 so they\u2019re a great match with the city itself!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>The themed tours are all about beer, chocolate or the history of the city (real or fictional). You can book all the tours privately, as a teambuilding exercise or a day out with your friends and family. What is more, Charlie also runs tours that you can book individually, such as '</span></span></span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>Do you want a genuinely customised trip? That is possible as well. The </span></span></span></span><em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>\u2018</span></span></span></span></span></em><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span><span>Personalized Tour\u2019 caters entirely to your wishes. Charlie Tours gives you the perfect first introduction to the city, and most importantly of all, a whole collection of new memories!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Charlie Tours es una organizaci\u00f3n tur\u00edstica que se centra sobre todo en ofrecer experiencias \u00fanicas en Gante. Las visitas guiadas son divertidas y un poco rebeldes: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta para esta ciudad!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Las visitas guiadas tem\u00e1ticas le sumergir\u00e1n en el mundo de la cerveza, del chocolate o de la historia (i)real. Organizan visitas tur\u00edsticas privadas, en equipo o como una excursi\u00f3n para amigos y familia. Adem\u00e1s, Charlie tambi\u00e9n ofrece visitas guiadas individuales, como su paseo: el \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>\u00bfPrefiere un paseo a medida? </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Tambi\u00e9n es posible! El \u2018Personalized Tour\u2019 es un paseo que se ajustar\u00e1 perfectamente a sus deseos. </span></span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>\u00a1</span></span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Con Charlie Tours podr\u00e1 disfrutar por primera vez de esta ciudad mientras crea nuevos recuerdos!</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Charlie Tours is een gidsenorganisatie die focust op een unieke beleving in Gent. De rondleidingen zijn vooral leuk, en ook een beetje rebels: een \u2018perfect match\u2019 met de stad dus!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De thematours dompelen je onder in bier, chocolade, of de (on)echte geschiedenis van de stad. <span>Alle rondleidingen kun je priv\u00e9 boeken, als teambuilding of uitstap met vrienden &amp; familie. Bovendien biedt Charlie ook tours met individuele inschrijving aan, zoals de \u2018Chocolate Tour\u2019.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Wil je echt een tocht op maat? Dat kan ook. <span>De <em>\u2018</em>Personalized Tour\u2019 is een tour die volledig aan je wensen voldoet. Charlie Tours bezorgt je een perfecte eerste kennismaking met de stad, en vooral een hoop nieuwe herinneringen!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Charlie Tours organise des visites guid\u00e9es et veut proposer \u00e0 ses clients une exp\u00e9rience unique \u00e0 Gand. Leurs visites sont surtout amusantes, mais aussi un peu rebelles: un \u00abperfect match\u00bb avec la ville, donc!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Les visites th\u00e9matiques vous plongent dans l\u2019univers de la bi\u00e8re, du chocolat ou dans l\u2019histoire vraie (ou pas) de la ville. Pour chaque visite, vous pouvez r\u00e9server un guide en priv\u00e9, pour un <em>team building</em> ou pour une excursion en famille ou entre amis. En outre, Charlie propose \u00e9galement des visites avec une inscription individuelle, comme le \u00abChocolate Tour\u00bb.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Vous voulez une visite sur mesure? C\u2019est aussi possible. Le \u00abPersonalized Tour\u00bb est une visite qui r\u00e9pond \u00e0 tous vos souhaits. Charlie Tours vous garantit une premi\u00e8re rencontre unique avec la ville, et surtout un tas de nouveaux souvenirs inoubliables!</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2929"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "18",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "en": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "es": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "nl": [
                    "Charlie Tours"
                ],
                "fr": [
                    "Charlie Tours"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spannende Touren mit viel Spa\u00df und Interaktion"
                ],
                "en": [
                    "Exciting tours full of fun and interaction"
                ],
                "es": [
                    "Paseos sorprendentes, interactivos y divertidos"
                ],
                "nl": [
                    "Verrassende tours vol plezier & interactie"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es surprenantes & pleines d\u2019interactions"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-14T09:56:47+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:20:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                904
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4620f9aa-0c01-4632-bac9-7848e1ca2a29",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oxfam-shop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8625",
                    null,
                    "867",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 73",
                "created": "2018-06-07T10:14:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 02 80"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7311389864906 51.057191639623)"
                },
                "email": [
                    "shogent@oxfamsol.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1083be2a-f214-4165-8434-a90355f0d81e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oxfam Shop Gent Steendam (OXFAM SOLIDARITE - OXFAM SOLIDARITEIT)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2924",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2924",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oxfam bietet gebrauchte Kleidung, Schuhe, (Hand-)Taschen, Accessoires, W\u00e4sche, Tr\u00f6del, Spielzeug, B\u00fccher, CD, DVD, LP und Computer. Der gesamte Erl\u00f6s kommt Entwicklungsprojekten von Oxfam und humanit\u00e4rer Hilfe zugute.",
                    "en": "Oxfam is your port of call for second-hand clothing, shoes, bags and handbags, accessories, linen, vintage items, toys, books, CDs, DVDs, LPs and computers. All the proceeds go to Oxfam development projects and humanitarian aid.",
                    "es": "Oxfam es la tienda perfecta para ropa, zapatos, bolsos, accesorios, s\u00e1banas, antig\u00fcedades, juguetes, libros, cd, dvd, discos y ordenadores de segunda mano. El dinero de las ventas est\u00e1n destinadas a los proyectos de desarrollo y ayuda humanitaria de Oxfam.",
                    "nl": "Bij Oxfam kun je terecht voor tweedehandskledij, schoenen, (hand)tassen, accessoires, linnengoed, brocante, speelgoed, boeken, cd's, dvd's, lp's en computers. Alle opbrengsten gaan naar Oxfam ontwikkelingsprojecten en humanitaire hulp.",
                    "fr": "Chez Oxfam, vous trouverez des v\u00eatements de seconde main, des chaussures, des sacs (\u00e0 main), des accessoires, du linge de maison, des objets de brocante, des jouets, des livres, des CD, des DVD, des vinyles ou encore des ordinateurs. Toutes les recettes sont revers\u00e9es aux projets de d\u00e9veloppement et \u00e0 l\u2019aide humanitaire d\u2019Oxfam."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "en": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "es": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "nl": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "fr": [
                    "Oxfam Shop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen f\u00fcr einen guten Zweck"
                ],
                "en": [
                    "Shopping for a good cause"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas por una buena causa"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen voor een goed doel"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping pour la bonne cause "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:20:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:20:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                904
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4620f9aa-0c01-4632-bac9-7848e1ca2a29",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oxfam-shop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8625",
                    null,
                    "867",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 73",
                "created": "2018-06-07T10:14:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 02 80"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7311389864906 51.057191639623)"
                },
                "email": [
                    "shogent@oxfamsol.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1083be2a-f214-4165-8434-a90355f0d81e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oxfam Shop Gent Steendam (OXFAM SOLIDARITE - OXFAM SOLIDARITEIT)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2924",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2924",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oxfam bietet gebrauchte Kleidung, Schuhe, (Hand-)Taschen, Accessoires, W\u00e4sche, Tr\u00f6del, Spielzeug, B\u00fccher, CD, DVD, LP und Computer. Der gesamte Erl\u00f6s kommt Entwicklungsprojekten von Oxfam und humanit\u00e4rer Hilfe zugute.",
                    "en": "Oxfam is your port of call for second-hand clothing, shoes, bags and handbags, accessories, linen, vintage items, toys, books, CDs, DVDs, LPs and computers. All the proceeds go to Oxfam development projects and humanitarian aid.",
                    "es": "Oxfam es la tienda perfecta para ropa, zapatos, bolsos, accesorios, s\u00e1banas, antig\u00fcedades, juguetes, libros, cd, dvd, discos y ordenadores de segunda mano. El dinero de las ventas est\u00e1n destinadas a los proyectos de desarrollo y ayuda humanitaria de Oxfam.",
                    "nl": "Bij Oxfam kun je terecht voor tweedehandskledij, schoenen, (hand)tassen, accessoires, linnengoed, brocante, speelgoed, boeken, cd's, dvd's, lp's en computers. Alle opbrengsten gaan naar Oxfam ontwikkelingsprojecten en humanitaire hulp.",
                    "fr": "Chez Oxfam, vous trouverez des v\u00eatements de seconde main, des chaussures, des sacs (\u00e0 main), des accessoires, du linge de maison, des objets de brocante, des jouets, des livres, des CD, des DVD, des vinyles ou encore des ordinateurs. Toutes les recettes sont revers\u00e9es aux projets de d\u00e9veloppement et \u00e0 l\u2019aide humanitaire d\u2019Oxfam."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "en": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "es": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "nl": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "fr": [
                    "Oxfam Shop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen f\u00fcr einen guten Zweck"
                ],
                "en": [
                    "Shopping for a good cause"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas por una buena causa"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen voor een goed doel"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping pour la bonne cause "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:20:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:20:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                904
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4620f9aa-0c01-4632-bac9-7848e1ca2a29",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oxfam-shop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8625",
                    null,
                    "867",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 73",
                "created": "2018-06-07T10:14:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 02 80"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7311389864906 51.057191639623)"
                },
                "email": [
                    "shogent@oxfamsol.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1083be2a-f214-4165-8434-a90355f0d81e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oxfam Shop Gent Steendam (OXFAM SOLIDARITE - OXFAM SOLIDARITEIT)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2924",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2924",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oxfam bietet gebrauchte Kleidung, Schuhe, (Hand-)Taschen, Accessoires, W\u00e4sche, Tr\u00f6del, Spielzeug, B\u00fccher, CD, DVD, LP und Computer. Der gesamte Erl\u00f6s kommt Entwicklungsprojekten von Oxfam und humanit\u00e4rer Hilfe zugute.",
                    "en": "Oxfam is your port of call for second-hand clothing, shoes, bags and handbags, accessories, linen, vintage items, toys, books, CDs, DVDs, LPs and computers. All the proceeds go to Oxfam development projects and humanitarian aid.",
                    "es": "Oxfam es la tienda perfecta para ropa, zapatos, bolsos, accesorios, s\u00e1banas, antig\u00fcedades, juguetes, libros, cd, dvd, discos y ordenadores de segunda mano. El dinero de las ventas est\u00e1n destinadas a los proyectos de desarrollo y ayuda humanitaria de Oxfam.",
                    "nl": "Bij Oxfam kun je terecht voor tweedehandskledij, schoenen, (hand)tassen, accessoires, linnengoed, brocante, speelgoed, boeken, cd's, dvd's, lp's en computers. Alle opbrengsten gaan naar Oxfam ontwikkelingsprojecten en humanitaire hulp.",
                    "fr": "Chez Oxfam, vous trouverez des v\u00eatements de seconde main, des chaussures, des sacs (\u00e0 main), des accessoires, du linge de maison, des objets de brocante, des jouets, des livres, des CD, des DVD, des vinyles ou encore des ordinateurs. Toutes les recettes sont revers\u00e9es aux projets de d\u00e9veloppement et \u00e0 l\u2019aide humanitaire d\u2019Oxfam."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "en": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "es": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "nl": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "fr": [
                    "Oxfam Shop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen f\u00fcr einen guten Zweck"
                ],
                "en": [
                    "Shopping for a good cause"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas por una buena causa"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen voor een goed doel"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping pour la bonne cause "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:20:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:20:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                904
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4620f9aa-0c01-4632-bac9-7848e1ca2a29",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oxfam-shop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8625",
                    null,
                    "867",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 73",
                "created": "2018-06-07T10:14:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 02 80"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7311389864906 51.057191639623)"
                },
                "email": [
                    "shogent@oxfamsol.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1083be2a-f214-4165-8434-a90355f0d81e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oxfam Shop Gent Steendam (OXFAM SOLIDARITE - OXFAM SOLIDARITEIT)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2924",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2924",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oxfam bietet gebrauchte Kleidung, Schuhe, (Hand-)Taschen, Accessoires, W\u00e4sche, Tr\u00f6del, Spielzeug, B\u00fccher, CD, DVD, LP und Computer. Der gesamte Erl\u00f6s kommt Entwicklungsprojekten von Oxfam und humanit\u00e4rer Hilfe zugute.",
                    "en": "Oxfam is your port of call for second-hand clothing, shoes, bags and handbags, accessories, linen, vintage items, toys, books, CDs, DVDs, LPs and computers. All the proceeds go to Oxfam development projects and humanitarian aid.",
                    "es": "Oxfam es la tienda perfecta para ropa, zapatos, bolsos, accesorios, s\u00e1banas, antig\u00fcedades, juguetes, libros, cd, dvd, discos y ordenadores de segunda mano. El dinero de las ventas est\u00e1n destinadas a los proyectos de desarrollo y ayuda humanitaria de Oxfam.",
                    "nl": "Bij Oxfam kun je terecht voor tweedehandskledij, schoenen, (hand)tassen, accessoires, linnengoed, brocante, speelgoed, boeken, cd's, dvd's, lp's en computers. Alle opbrengsten gaan naar Oxfam ontwikkelingsprojecten en humanitaire hulp.",
                    "fr": "Chez Oxfam, vous trouverez des v\u00eatements de seconde main, des chaussures, des sacs (\u00e0 main), des accessoires, du linge de maison, des objets de brocante, des jouets, des livres, des CD, des DVD, des vinyles ou encore des ordinateurs. Toutes les recettes sont revers\u00e9es aux projets de d\u00e9veloppement et \u00e0 l\u2019aide humanitaire d\u2019Oxfam."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "en": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "es": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "nl": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "fr": [
                    "Oxfam Shop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen f\u00fcr einen guten Zweck"
                ],
                "en": [
                    "Shopping for a good cause"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas por una buena causa"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen voor een goed doel"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping pour la bonne cause "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:20:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0022.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0982.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0986.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0991.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0994.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0988.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Oxfam Shop",
                        "en": "Oxfam Shop",
                        "es": "Oxfam Shop",
                        "nl": "Oxfam Shop",
                        "fr": "Oxfam Shop"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:20:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                904
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4620f9aa-0c01-4632-bac9-7848e1ca2a29",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oxfam-shop",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8625",
                    null,
                    "867",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 73",
                "created": "2018-06-07T10:14:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 02 80"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7311389864906 51.057191639623)"
                },
                "email": [
                    "shogent@oxfamsol.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1083be2a-f214-4165-8434-a90355f0d81e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oxfam Shop Gent Steendam (OXFAM SOLIDARITE - OXFAM SOLIDARITEIT)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2924",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2924",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oxfam bietet gebrauchte Kleidung, Schuhe, (Hand-)Taschen, Accessoires, W\u00e4sche, Tr\u00f6del, Spielzeug, B\u00fccher, CD, DVD, LP und Computer. Der gesamte Erl\u00f6s kommt Entwicklungsprojekten von Oxfam und humanit\u00e4rer Hilfe zugute.",
                    "en": "Oxfam is your port of call for second-hand clothing, shoes, bags and handbags, accessories, linen, vintage items, toys, books, CDs, DVDs, LPs and computers. All the proceeds go to Oxfam development projects and humanitarian aid.",
                    "es": "Oxfam es la tienda perfecta para ropa, zapatos, bolsos, accesorios, s\u00e1banas, antig\u00fcedades, juguetes, libros, cd, dvd, discos y ordenadores de segunda mano. El dinero de las ventas est\u00e1n destinadas a los proyectos de desarrollo y ayuda humanitaria de Oxfam.",
                    "nl": "Bij Oxfam kun je terecht voor tweedehandskledij, schoenen, (hand)tassen, accessoires, linnengoed, brocante, speelgoed, boeken, cd's, dvd's, lp's en computers. Alle opbrengsten gaan naar Oxfam ontwikkelingsprojecten en humanitaire hulp.",
                    "fr": "Chez Oxfam, vous trouverez des v\u00eatements de seconde main, des chaussures, des sacs (\u00e0 main), des accessoires, du linge de maison, des objets de brocante, des jouets, des livres, des CD, des DVD, des vinyles ou encore des ordinateurs. Toutes les recettes sont revers\u00e9es aux projets de d\u00e9veloppement et \u00e0 l\u2019aide humanitaire d\u2019Oxfam."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "en": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "es": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "nl": [
                    "Oxfam Shop"
                ],
                "fr": [
                    "Oxfam Shop"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen f\u00fcr einen guten Zweck"
                ],
                "en": [
                    "Shopping for a good cause"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas por una buena causa"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen voor een goed doel"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping pour la bonne cause "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:20:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                455
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c924c65-ff63-40e7-8480-2e96061fc09f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2927",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ferm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8633",
                    "Brecht Lamote (Ferm)",
                    "890",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 30",
                "created": "2018-06-07T10:03:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 49 56 94"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7291872477506 51.055064866421)"
                },
                "email": [
                    "brecht@ferm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2517c6b5-1982-48e2-826e-c21a8dc101d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ferm (Brecht Lamote)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2923",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2923",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In FERM kommt man den ganzen Tag lang in den Genuss eines Aperitifs. Die Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen sind auf den Moment des Tages abgestimmt und werden thematisch oder \u00e0 la carte serviert. Jedes Thema setzt sich aus zwei oder drei kleinen Gerichten zusammen. Samstags gibt es immer einen Fr\u00fchst\u00fccks-Ap\u00e9ro. Im Concept-Store bekommen Sie alles, was Sie brauchen, um Ihren Aperitif auch zu Hause zuzubereiten.",
                    "en": "Linger all day over aperitifs at FERM. The drinks and snacks are adapted to the time of day and served by theme or \u00e0 la carte. Each theme consists of two or three small dishes. There is a breakfast aperitif on Saturdays. Buy everything you need from the concept store to recreate your aperitif at home.",
                    "es": "En FERM es posible tomarse un aperitivo a cualquier hora del d\u00eda. Las bebidas y las tapas se ajustan al momento del d\u00eda y se sirven en tema o a la carta. Cada tema consiste de dos o tres platos peque\u00f1os. Los s\u00e1bados tambi\u00e9n hay un desayuno-aperitivo y en la concept store podr\u00e1 comprar todos los ingredientes para hacer el mismo aperitivo en casa.",
                    "nl": "In FERM kun je de hele dag aperitieven. De drankjes en hapjes zijn aangepast aan het moment van de dag en worden geserveerd per thema of \u00e0 la carte. Elk thema bestaat uit twee of drie kleine gerechtjes. Op zaterdag is er een breakfast-apero. In de concept store kun je alles kopen om je aperitiefje thuis na te maken.",
                    "fr": "FERM vous accueille pour prendre l\u2019ap\u00e9ritif tout au long de la journ\u00e9e. Boissons et zakouskis sont adapt\u00e9s au moment de la journ\u00e9e et servis par th\u00e8me ou \u00e0 la carte. Chaque th\u00e8me comprend deux ou trois petits plats. Le samedi, place au \u00abbreakfast-apero\u00bb. Dans le concept store, vous trouverez tout ce qu\u2019il faut pour reproduire votre ap\u00e9ritif \u00e0 la maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2927"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FERM"
                ],
                "en": [
                    "FERM"
                ],
                "es": [
                    "FERM"
                ],
                "nl": [
                    "FERM"
                ],
                "fr": [
                    "FERM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ganzt\u00e4giger Aperitif-Genuss"
                ],
                "en": [
                    "All-day aperitifs"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un aperitivo cuando quiera"
                ],
                "nl": [
                    "De hele dag aperitieven"
                ],
                "fr": [
                    "Ap\u00e9ritif non-stop"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                455
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c924c65-ff63-40e7-8480-2e96061fc09f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2927",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ferm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8633",
                    "Brecht Lamote (Ferm)",
                    "890",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 30",
                "created": "2018-06-07T10:03:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 49 56 94"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7291872477506 51.055064866421)"
                },
                "email": [
                    "brecht@ferm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2517c6b5-1982-48e2-826e-c21a8dc101d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ferm (Brecht Lamote)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2923",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2923",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In FERM kommt man den ganzen Tag lang in den Genuss eines Aperitifs. Die Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen sind auf den Moment des Tages abgestimmt und werden thematisch oder \u00e0 la carte serviert. Jedes Thema setzt sich aus zwei oder drei kleinen Gerichten zusammen. Samstags gibt es immer einen Fr\u00fchst\u00fccks-Ap\u00e9ro. Im Concept-Store bekommen Sie alles, was Sie brauchen, um Ihren Aperitif auch zu Hause zuzubereiten.",
                    "en": "Linger all day over aperitifs at FERM. The drinks and snacks are adapted to the time of day and served by theme or \u00e0 la carte. Each theme consists of two or three small dishes. There is a breakfast aperitif on Saturdays. Buy everything you need from the concept store to recreate your aperitif at home.",
                    "es": "En FERM es posible tomarse un aperitivo a cualquier hora del d\u00eda. Las bebidas y las tapas se ajustan al momento del d\u00eda y se sirven en tema o a la carta. Cada tema consiste de dos o tres platos peque\u00f1os. Los s\u00e1bados tambi\u00e9n hay un desayuno-aperitivo y en la concept store podr\u00e1 comprar todos los ingredientes para hacer el mismo aperitivo en casa.",
                    "nl": "In FERM kun je de hele dag aperitieven. De drankjes en hapjes zijn aangepast aan het moment van de dag en worden geserveerd per thema of \u00e0 la carte. Elk thema bestaat uit twee of drie kleine gerechtjes. Op zaterdag is er een breakfast-apero. In de concept store kun je alles kopen om je aperitiefje thuis na te maken.",
                    "fr": "FERM vous accueille pour prendre l\u2019ap\u00e9ritif tout au long de la journ\u00e9e. Boissons et zakouskis sont adapt\u00e9s au moment de la journ\u00e9e et servis par th\u00e8me ou \u00e0 la carte. Chaque th\u00e8me comprend deux ou trois petits plats. Le samedi, place au \u00abbreakfast-apero\u00bb. Dans le concept store, vous trouverez tout ce qu\u2019il faut pour reproduire votre ap\u00e9ritif \u00e0 la maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2927"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FERM"
                ],
                "en": [
                    "FERM"
                ],
                "es": [
                    "FERM"
                ],
                "nl": [
                    "FERM"
                ],
                "fr": [
                    "FERM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ganzt\u00e4giger Aperitif-Genuss"
                ],
                "en": [
                    "All-day aperitifs"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un aperitivo cuando quiera"
                ],
                "nl": [
                    "De hele dag aperitieven"
                ],
                "fr": [
                    "Ap\u00e9ritif non-stop"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                455
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c924c65-ff63-40e7-8480-2e96061fc09f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2927",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ferm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8633",
                    "Brecht Lamote (Ferm)",
                    "890",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 30",
                "created": "2018-06-07T10:03:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 49 56 94"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7291872477506 51.055064866421)"
                },
                "email": [
                    "brecht@ferm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2517c6b5-1982-48e2-826e-c21a8dc101d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ferm (Brecht Lamote)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2923",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2923",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In FERM kommt man den ganzen Tag lang in den Genuss eines Aperitifs. Die Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen sind auf den Moment des Tages abgestimmt und werden thematisch oder \u00e0 la carte serviert. Jedes Thema setzt sich aus zwei oder drei kleinen Gerichten zusammen. Samstags gibt es immer einen Fr\u00fchst\u00fccks-Ap\u00e9ro. Im Concept-Store bekommen Sie alles, was Sie brauchen, um Ihren Aperitif auch zu Hause zuzubereiten.",
                    "en": "Linger all day over aperitifs at FERM. The drinks and snacks are adapted to the time of day and served by theme or \u00e0 la carte. Each theme consists of two or three small dishes. There is a breakfast aperitif on Saturdays. Buy everything you need from the concept store to recreate your aperitif at home.",
                    "es": "En FERM es posible tomarse un aperitivo a cualquier hora del d\u00eda. Las bebidas y las tapas se ajustan al momento del d\u00eda y se sirven en tema o a la carta. Cada tema consiste de dos o tres platos peque\u00f1os. Los s\u00e1bados tambi\u00e9n hay un desayuno-aperitivo y en la concept store podr\u00e1 comprar todos los ingredientes para hacer el mismo aperitivo en casa.",
                    "nl": "In FERM kun je de hele dag aperitieven. De drankjes en hapjes zijn aangepast aan het moment van de dag en worden geserveerd per thema of \u00e0 la carte. Elk thema bestaat uit twee of drie kleine gerechtjes. Op zaterdag is er een breakfast-apero. In de concept store kun je alles kopen om je aperitiefje thuis na te maken.",
                    "fr": "FERM vous accueille pour prendre l\u2019ap\u00e9ritif tout au long de la journ\u00e9e. Boissons et zakouskis sont adapt\u00e9s au moment de la journ\u00e9e et servis par th\u00e8me ou \u00e0 la carte. Chaque th\u00e8me comprend deux ou trois petits plats. Le samedi, place au \u00abbreakfast-apero\u00bb. Dans le concept store, vous trouverez tout ce qu\u2019il faut pour reproduire votre ap\u00e9ritif \u00e0 la maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2927"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FERM"
                ],
                "en": [
                    "FERM"
                ],
                "es": [
                    "FERM"
                ],
                "nl": [
                    "FERM"
                ],
                "fr": [
                    "FERM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ganzt\u00e4giger Aperitif-Genuss"
                ],
                "en": [
                    "All-day aperitifs"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un aperitivo cuando quiera"
                ],
                "nl": [
                    "De hele dag aperitieven"
                ],
                "fr": [
                    "Ap\u00e9ritif non-stop"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                455
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c924c65-ff63-40e7-8480-2e96061fc09f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2927",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ferm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8633",
                    "Brecht Lamote (Ferm)",
                    "890",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 30",
                "created": "2018-06-07T10:03:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 49 56 94"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7291872477506 51.055064866421)"
                },
                "email": [
                    "brecht@ferm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2517c6b5-1982-48e2-826e-c21a8dc101d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ferm (Brecht Lamote)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2923",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2923",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In FERM kommt man den ganzen Tag lang in den Genuss eines Aperitifs. Die Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen sind auf den Moment des Tages abgestimmt und werden thematisch oder \u00e0 la carte serviert. Jedes Thema setzt sich aus zwei oder drei kleinen Gerichten zusammen. Samstags gibt es immer einen Fr\u00fchst\u00fccks-Ap\u00e9ro. Im Concept-Store bekommen Sie alles, was Sie brauchen, um Ihren Aperitif auch zu Hause zuzubereiten.",
                    "en": "Linger all day over aperitifs at FERM. The drinks and snacks are adapted to the time of day and served by theme or \u00e0 la carte. Each theme consists of two or three small dishes. There is a breakfast aperitif on Saturdays. Buy everything you need from the concept store to recreate your aperitif at home.",
                    "es": "En FERM es posible tomarse un aperitivo a cualquier hora del d\u00eda. Las bebidas y las tapas se ajustan al momento del d\u00eda y se sirven en tema o a la carta. Cada tema consiste de dos o tres platos peque\u00f1os. Los s\u00e1bados tambi\u00e9n hay un desayuno-aperitivo y en la concept store podr\u00e1 comprar todos los ingredientes para hacer el mismo aperitivo en casa.",
                    "nl": "In FERM kun je de hele dag aperitieven. De drankjes en hapjes zijn aangepast aan het moment van de dag en worden geserveerd per thema of \u00e0 la carte. Elk thema bestaat uit twee of drie kleine gerechtjes. Op zaterdag is er een breakfast-apero. In de concept store kun je alles kopen om je aperitiefje thuis na te maken.",
                    "fr": "FERM vous accueille pour prendre l\u2019ap\u00e9ritif tout au long de la journ\u00e9e. Boissons et zakouskis sont adapt\u00e9s au moment de la journ\u00e9e et servis par th\u00e8me ou \u00e0 la carte. Chaque th\u00e8me comprend deux ou trois petits plats. Le samedi, place au \u00abbreakfast-apero\u00bb. Dans le concept store, vous trouverez tout ce qu\u2019il faut pour reproduire votre ap\u00e9ritif \u00e0 la maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2927"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FERM"
                ],
                "en": [
                    "FERM"
                ],
                "es": [
                    "FERM"
                ],
                "nl": [
                    "FERM"
                ],
                "fr": [
                    "FERM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ganzt\u00e4giger Aperitif-Genuss"
                ],
                "en": [
                    "All-day aperitifs"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un aperitivo cuando quiera"
                ],
                "nl": [
                    "De hele dag aperitieven"
                ],
                "fr": [
                    "Ap\u00e9ritif non-stop"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0078_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0133_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/20180319_184831.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0172_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0114_web%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "FERM",
                        "en": "FERM",
                        "es": "FERM",
                        "nl": "FERM",
                        "fr": "FERM"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T12:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                455
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c924c65-ff63-40e7-8480-2e96061fc09f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2927",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ferm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8633",
                    "Brecht Lamote (Ferm)",
                    "890",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 30",
                "created": "2018-06-07T10:03:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 484 49 56 94"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7291872477506 51.055064866421)"
                },
                "email": [
                    "brecht@ferm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2517c6b5-1982-48e2-826e-c21a8dc101d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ferm (Brecht Lamote)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2923",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2923",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In FERM kommt man den ganzen Tag lang in den Genuss eines Aperitifs. Die Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen sind auf den Moment des Tages abgestimmt und werden thematisch oder \u00e0 la carte serviert. Jedes Thema setzt sich aus zwei oder drei kleinen Gerichten zusammen. Samstags gibt es immer einen Fr\u00fchst\u00fccks-Ap\u00e9ro. Im Concept-Store bekommen Sie alles, was Sie brauchen, um Ihren Aperitif auch zu Hause zuzubereiten.",
                    "en": "Linger all day over aperitifs at FERM. The drinks and snacks are adapted to the time of day and served by theme or \u00e0 la carte. Each theme consists of two or three small dishes. There is a breakfast aperitif on Saturdays. Buy everything you need from the concept store to recreate your aperitif at home.",
                    "es": "En FERM es posible tomarse un aperitivo a cualquier hora del d\u00eda. Las bebidas y las tapas se ajustan al momento del d\u00eda y se sirven en tema o a la carta. Cada tema consiste de dos o tres platos peque\u00f1os. Los s\u00e1bados tambi\u00e9n hay un desayuno-aperitivo y en la concept store podr\u00e1 comprar todos los ingredientes para hacer el mismo aperitivo en casa.",
                    "nl": "In FERM kun je de hele dag aperitieven. De drankjes en hapjes zijn aangepast aan het moment van de dag en worden geserveerd per thema of \u00e0 la carte. Elk thema bestaat uit twee of drie kleine gerechtjes. Op zaterdag is er een breakfast-apero. In de concept store kun je alles kopen om je aperitiefje thuis na te maken.",
                    "fr": "FERM vous accueille pour prendre l\u2019ap\u00e9ritif tout au long de la journ\u00e9e. Boissons et zakouskis sont adapt\u00e9s au moment de la journ\u00e9e et servis par th\u00e8me ou \u00e0 la carte. Chaque th\u00e8me comprend deux ou trois petits plats. Le samedi, place au \u00abbreakfast-apero\u00bb. Dans le concept store, vous trouverez tout ce qu\u2019il faut pour reproduire votre ap\u00e9ritif \u00e0 la maison."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2927"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "FERM"
                ],
                "en": [
                    "FERM"
                ],
                "es": [
                    "FERM"
                ],
                "nl": [
                    "FERM"
                ],
                "fr": [
                    "FERM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ganzt\u00e4giger Aperitif-Genuss"
                ],
                "en": [
                    "All-day aperitifs"
                ],
                "es": [
                    "Tomarse un aperitivo cuando quiera"
                ],
                "nl": [
                    "De hele dag aperitieven"
                ],
                "fr": [
                    "Ap\u00e9ritif non-stop"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T12:17:50+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:59:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                652
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6d7e7601-b938-4984-b6f6-fbeebf13cf9a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2926",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/catalogus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8628",
                    "Speck, Sophie (Catalogus)",
                    "866",
                    "Algemeen Catalogus",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 60",
                "created": "2018-06-07T09:50:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 475 39 35 43"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7245591357487 51.058623498948)"
                },
                "email": [
                    "info@catalogus-online.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a849563a-6c0a-4c14-ab24-b1243c5f6d69",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Catalogus (Sophie Speck)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2922",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2922",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Catalogus gibt es nachhaltig entwickelte Marken und Objekte belgischer und Genter Designer. Die Kollektion umfasst handgefertigte(n) Schmuck und Accessoires, Lederwaren, Keramik, Fairtrade-Kosmetik, Bekleidung, Textilien, Papierwaren und Lifestyle-B\u00fccher.",
                    "en": "Catalogus is the place to be for sustainably designed brands and objects by Belgian and Ghent-based designers. The collection includes handmade jewellery and accessories, leather goods, ceramics, fair trade cosmetics, clothing, textiles, paper goods and lifestyle books.",
                    "es": "Catalogus es la tienda por excelencia para marcas duraderas y objetos de dise\u00f1adores belgas y ganteses. En la amplia colecci\u00f3n encontrar\u00e1 joyas, accesorios, marroquiner\u00eda, cer\u00e1mica, cosm\u00e9ticos procedentes de comercios justos, ropa, tejidos, papeler\u00eda y libros lifestyle.",
                    "nl": "Bij Catalogus vind je duurzaam ontwikkelde merken en objecten van Belgische en Gentse ontwerpers. De collectie bevat handgemaakte juwelen en accessoires, lederwaren, keramiek, fairtade cosmetica, kledij, textiel, papierwaren en lifestyle boeken.",
                    "fr": "Catalogus vous propose des marques et objets con\u00e7us de mani\u00e8re durable par des cr\u00e9ateurs belges et gantois. La collection comprend des bijoux et accessoires faits main, des articles de maroquinerie, de la c\u00e9ramique, des produits cosm\u00e9tiques issus du commerce \u00e9quitable, des v\u00eatements et textiles, de la papeterie et des livres lifestyle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2926"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Catalogus"
                ],
                "en": [
                    "Catalogus"
                ],
                "es": [
                    "Catalogus"
                ],
                "nl": [
                    "Catalogus"
                ],
                "fr": [
                    "Catalogus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nachhaltige Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Sustainable gifts"
                ],
                "es": [
                    "Regalos duraderos"
                ],
                "nl": [
                    "Duurzame geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Des cadeaux durables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:49:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:59:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                652
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6d7e7601-b938-4984-b6f6-fbeebf13cf9a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2926",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/catalogus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8628",
                    "Speck, Sophie (Catalogus)",
                    "866",
                    "Algemeen Catalogus",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 60",
                "created": "2018-06-07T09:50:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 475 39 35 43"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7245591357487 51.058623498948)"
                },
                "email": [
                    "info@catalogus-online.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a849563a-6c0a-4c14-ab24-b1243c5f6d69",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Catalogus (Sophie Speck)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2922",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2922",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Catalogus gibt es nachhaltig entwickelte Marken und Objekte belgischer und Genter Designer. Die Kollektion umfasst handgefertigte(n) Schmuck und Accessoires, Lederwaren, Keramik, Fairtrade-Kosmetik, Bekleidung, Textilien, Papierwaren und Lifestyle-B\u00fccher.",
                    "en": "Catalogus is the place to be for sustainably designed brands and objects by Belgian and Ghent-based designers. The collection includes handmade jewellery and accessories, leather goods, ceramics, fair trade cosmetics, clothing, textiles, paper goods and lifestyle books.",
                    "es": "Catalogus es la tienda por excelencia para marcas duraderas y objetos de dise\u00f1adores belgas y ganteses. En la amplia colecci\u00f3n encontrar\u00e1 joyas, accesorios, marroquiner\u00eda, cer\u00e1mica, cosm\u00e9ticos procedentes de comercios justos, ropa, tejidos, papeler\u00eda y libros lifestyle.",
                    "nl": "Bij Catalogus vind je duurzaam ontwikkelde merken en objecten van Belgische en Gentse ontwerpers. De collectie bevat handgemaakte juwelen en accessoires, lederwaren, keramiek, fairtade cosmetica, kledij, textiel, papierwaren en lifestyle boeken.",
                    "fr": "Catalogus vous propose des marques et objets con\u00e7us de mani\u00e8re durable par des cr\u00e9ateurs belges et gantois. La collection comprend des bijoux et accessoires faits main, des articles de maroquinerie, de la c\u00e9ramique, des produits cosm\u00e9tiques issus du commerce \u00e9quitable, des v\u00eatements et textiles, de la papeterie et des livres lifestyle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2926"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Catalogus"
                ],
                "en": [
                    "Catalogus"
                ],
                "es": [
                    "Catalogus"
                ],
                "nl": [
                    "Catalogus"
                ],
                "fr": [
                    "Catalogus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nachhaltige Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Sustainable gifts"
                ],
                "es": [
                    "Regalos duraderos"
                ],
                "nl": [
                    "Duurzame geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Des cadeaux durables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:49:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:59:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                652
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6d7e7601-b938-4984-b6f6-fbeebf13cf9a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2926",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/catalogus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8628",
                    "Speck, Sophie (Catalogus)",
                    "866",
                    "Algemeen Catalogus",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 60",
                "created": "2018-06-07T09:50:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 475 39 35 43"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7245591357487 51.058623498948)"
                },
                "email": [
                    "info@catalogus-online.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a849563a-6c0a-4c14-ab24-b1243c5f6d69",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Catalogus (Sophie Speck)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2922",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2922",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Catalogus gibt es nachhaltig entwickelte Marken und Objekte belgischer und Genter Designer. Die Kollektion umfasst handgefertigte(n) Schmuck und Accessoires, Lederwaren, Keramik, Fairtrade-Kosmetik, Bekleidung, Textilien, Papierwaren und Lifestyle-B\u00fccher.",
                    "en": "Catalogus is the place to be for sustainably designed brands and objects by Belgian and Ghent-based designers. The collection includes handmade jewellery and accessories, leather goods, ceramics, fair trade cosmetics, clothing, textiles, paper goods and lifestyle books.",
                    "es": "Catalogus es la tienda por excelencia para marcas duraderas y objetos de dise\u00f1adores belgas y ganteses. En la amplia colecci\u00f3n encontrar\u00e1 joyas, accesorios, marroquiner\u00eda, cer\u00e1mica, cosm\u00e9ticos procedentes de comercios justos, ropa, tejidos, papeler\u00eda y libros lifestyle.",
                    "nl": "Bij Catalogus vind je duurzaam ontwikkelde merken en objecten van Belgische en Gentse ontwerpers. De collectie bevat handgemaakte juwelen en accessoires, lederwaren, keramiek, fairtade cosmetica, kledij, textiel, papierwaren en lifestyle boeken.",
                    "fr": "Catalogus vous propose des marques et objets con\u00e7us de mani\u00e8re durable par des cr\u00e9ateurs belges et gantois. La collection comprend des bijoux et accessoires faits main, des articles de maroquinerie, de la c\u00e9ramique, des produits cosm\u00e9tiques issus du commerce \u00e9quitable, des v\u00eatements et textiles, de la papeterie et des livres lifestyle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2926"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Catalogus"
                ],
                "en": [
                    "Catalogus"
                ],
                "es": [
                    "Catalogus"
                ],
                "nl": [
                    "Catalogus"
                ],
                "fr": [
                    "Catalogus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nachhaltige Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Sustainable gifts"
                ],
                "es": [
                    "Regalos duraderos"
                ],
                "nl": [
                    "Duurzame geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Des cadeaux durables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:49:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:59:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                652
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6d7e7601-b938-4984-b6f6-fbeebf13cf9a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2926",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/catalogus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8628",
                    "Speck, Sophie (Catalogus)",
                    "866",
                    "Algemeen Catalogus",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 60",
                "created": "2018-06-07T09:50:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 475 39 35 43"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7245591357487 51.058623498948)"
                },
                "email": [
                    "info@catalogus-online.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a849563a-6c0a-4c14-ab24-b1243c5f6d69",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Catalogus (Sophie Speck)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2922",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2922",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Catalogus gibt es nachhaltig entwickelte Marken und Objekte belgischer und Genter Designer. Die Kollektion umfasst handgefertigte(n) Schmuck und Accessoires, Lederwaren, Keramik, Fairtrade-Kosmetik, Bekleidung, Textilien, Papierwaren und Lifestyle-B\u00fccher.",
                    "en": "Catalogus is the place to be for sustainably designed brands and objects by Belgian and Ghent-based designers. The collection includes handmade jewellery and accessories, leather goods, ceramics, fair trade cosmetics, clothing, textiles, paper goods and lifestyle books.",
                    "es": "Catalogus es la tienda por excelencia para marcas duraderas y objetos de dise\u00f1adores belgas y ganteses. En la amplia colecci\u00f3n encontrar\u00e1 joyas, accesorios, marroquiner\u00eda, cer\u00e1mica, cosm\u00e9ticos procedentes de comercios justos, ropa, tejidos, papeler\u00eda y libros lifestyle.",
                    "nl": "Bij Catalogus vind je duurzaam ontwikkelde merken en objecten van Belgische en Gentse ontwerpers. De collectie bevat handgemaakte juwelen en accessoires, lederwaren, keramiek, fairtade cosmetica, kledij, textiel, papierwaren en lifestyle boeken.",
                    "fr": "Catalogus vous propose des marques et objets con\u00e7us de mani\u00e8re durable par des cr\u00e9ateurs belges et gantois. La collection comprend des bijoux et accessoires faits main, des articles de maroquinerie, de la c\u00e9ramique, des produits cosm\u00e9tiques issus du commerce \u00e9quitable, des v\u00eatements et textiles, de la papeterie et des livres lifestyle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2926"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Catalogus"
                ],
                "en": [
                    "Catalogus"
                ],
                "es": [
                    "Catalogus"
                ],
                "nl": [
                    "Catalogus"
                ],
                "fr": [
                    "Catalogus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nachhaltige Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Sustainable gifts"
                ],
                "es": [
                    "Regalos duraderos"
                ],
                "nl": [
                    "Duurzame geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Des cadeaux durables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:49:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus1.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus3.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Catalogus4.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Catalogus2.JPEG",
                    "caption": {
                        "de": "Catalogus",
                        "en": "Catalogus",
                        "es": "Catalogus",
                        "nl": "Catalogus",
                        "fr": "Catalogus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:59:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                652
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6d7e7601-b938-4984-b6f6-fbeebf13cf9a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2926",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/catalogus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8628",
                    "Speck, Sophie (Catalogus)",
                    "866",
                    "Algemeen Catalogus",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 60",
                "created": "2018-06-07T09:50:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 475 39 35 43"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7245591357487 51.058623498948)"
                },
                "email": [
                    "info@catalogus-online.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a849563a-6c0a-4c14-ab24-b1243c5f6d69",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Catalogus (Sophie Speck)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2922",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2922",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Catalogus gibt es nachhaltig entwickelte Marken und Objekte belgischer und Genter Designer. Die Kollektion umfasst handgefertigte(n) Schmuck und Accessoires, Lederwaren, Keramik, Fairtrade-Kosmetik, Bekleidung, Textilien, Papierwaren und Lifestyle-B\u00fccher.",
                    "en": "Catalogus is the place to be for sustainably designed brands and objects by Belgian and Ghent-based designers. The collection includes handmade jewellery and accessories, leather goods, ceramics, fair trade cosmetics, clothing, textiles, paper goods and lifestyle books.",
                    "es": "Catalogus es la tienda por excelencia para marcas duraderas y objetos de dise\u00f1adores belgas y ganteses. En la amplia colecci\u00f3n encontrar\u00e1 joyas, accesorios, marroquiner\u00eda, cer\u00e1mica, cosm\u00e9ticos procedentes de comercios justos, ropa, tejidos, papeler\u00eda y libros lifestyle.",
                    "nl": "Bij Catalogus vind je duurzaam ontwikkelde merken en objecten van Belgische en Gentse ontwerpers. De collectie bevat handgemaakte juwelen en accessoires, lederwaren, keramiek, fairtade cosmetica, kledij, textiel, papierwaren en lifestyle boeken.",
                    "fr": "Catalogus vous propose des marques et objets con\u00e7us de mani\u00e8re durable par des cr\u00e9ateurs belges et gantois. La collection comprend des bijoux et accessoires faits main, des articles de maroquinerie, de la c\u00e9ramique, des produits cosm\u00e9tiques issus du commerce \u00e9quitable, des v\u00eatements et textiles, de la papeterie et des livres lifestyle."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2926"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Catalogus"
                ],
                "en": [
                    "Catalogus"
                ],
                "es": [
                    "Catalogus"
                ],
                "nl": [
                    "Catalogus"
                ],
                "fr": [
                    "Catalogus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nachhaltige Geschenke"
                ],
                "en": [
                    "Sustainable gifts"
                ],
                "es": [
                    "Regalos duraderos"
                ],
                "nl": [
                    "Duurzame geschenken"
                ],
                "fr": [
                    "Des cadeaux durables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:49:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:52:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -418
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2925",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/burg-139-printclinic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8642",
                    "Printclinic (Burg 139 Shop)",
                    "889",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 139",
                "created": "2018-06-07T09:32:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 77 26 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7148675694285 51.056173588302)"
                },
                "email": [
                    "printclinic@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f8b8045-1248-4841-88fc-0b9c9d3e65f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Burg 139 ist ein Concept-Store f\u00fcr Mode-Liebhaber und Kreative. Verschiedenste Bekleidungskollektionen und Accessoires stehen Ihnen zur Auswahl. Im Siebdruckatelier PrintClinic k\u00f6nnen Sie alle m\u00f6glichen Textilien bedrucken lassen. Untern Dach in KarmaKaravan finden Yogastunden, Massagen und Kartenlegen statt.",
                    "en": "Burg 139 is a concept store for fashion lovers and creative people. Find countless clothing collections and accessories inside. You can also get all kinds of textiles printed at the screen printing studio PrintClinic. Yoga sessions, massages and tarot readings are held in the KarmaKaravan up in the eaves.",
                    "es": "Burg 139 es una concept store para amantas de la moda y de la creatividad. All\u00ed encontrar\u00e1 una infinidad de ropa y accesorios. En PrintClinic, un taller de serigraf\u00eda, podr\u00e1 imprimir su dise\u00f1o en cualquier tipo de tejido. Y en la parte superior del edificio est\u00e1 KarmaKaravan para sesiones de yoga, masajes y lectura de cartas.",
                    "nl": "Burg 139 is een concept store voor modeliefhebbers en creatievelingen. Je vindt er tal van kledijcollecties en accessoires. In het zeefdrukatelier PrintClinic kun je allerlei soorten textiel laten bedrukken. In de nok van het dak in de KarmaKaravan vinden yogasessies, massages en kaartleggingen plaats.",
                    "fr": "Burg 139 est un concept store destin\u00e9 aux f\u00e9rus de mode et aux esprits cr\u00e9atifs. Vous y trouverez une foule de collections vestimentaires et d\u2019accessoires. Dans l\u2019atelier de s\u00e9rigraphie PrintClinic, vous pouvez faire imprimer toutes sortes de textiles. Et sous le fa\u00eete de la toiture de la KarmaKaravan se d\u00e9roulent massages, s\u00e9ances de yoga et de tarot."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2925"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "en": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "es": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "nl": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "fr": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Concept-Store f\u00fcr eigenwillige G\u00e4ste"
                ],
                "en": [
                    "Concept store for original minds"
                ],
                "es": [
                    "Una concept store para almas inquietas"
                ],
                "nl": [
                    "Concept store voor eigenzinnige zielen"
                ],
                "fr": [
                    "Concept store pour esprits audacieux "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T11:57:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:52:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -418
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2925",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/burg-139-printclinic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8642",
                    "Printclinic (Burg 139 Shop)",
                    "889",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 139",
                "created": "2018-06-07T09:32:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 77 26 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7148675694285 51.056173588302)"
                },
                "email": [
                    "printclinic@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f8b8045-1248-4841-88fc-0b9c9d3e65f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Burg 139 ist ein Concept-Store f\u00fcr Mode-Liebhaber und Kreative. Verschiedenste Bekleidungskollektionen und Accessoires stehen Ihnen zur Auswahl. Im Siebdruckatelier PrintClinic k\u00f6nnen Sie alle m\u00f6glichen Textilien bedrucken lassen. Untern Dach in KarmaKaravan finden Yogastunden, Massagen und Kartenlegen statt.",
                    "en": "Burg 139 is a concept store for fashion lovers and creative people. Find countless clothing collections and accessories inside. You can also get all kinds of textiles printed at the screen printing studio PrintClinic. Yoga sessions, massages and tarot readings are held in the KarmaKaravan up in the eaves.",
                    "es": "Burg 139 es una concept store para amantas de la moda y de la creatividad. All\u00ed encontrar\u00e1 una infinidad de ropa y accesorios. En PrintClinic, un taller de serigraf\u00eda, podr\u00e1 imprimir su dise\u00f1o en cualquier tipo de tejido. Y en la parte superior del edificio est\u00e1 KarmaKaravan para sesiones de yoga, masajes y lectura de cartas.",
                    "nl": "Burg 139 is een concept store voor modeliefhebbers en creatievelingen. Je vindt er tal van kledijcollecties en accessoires. In het zeefdrukatelier PrintClinic kun je allerlei soorten textiel laten bedrukken. In de nok van het dak in de KarmaKaravan vinden yogasessies, massages en kaartleggingen plaats.",
                    "fr": "Burg 139 est un concept store destin\u00e9 aux f\u00e9rus de mode et aux esprits cr\u00e9atifs. Vous y trouverez une foule de collections vestimentaires et d\u2019accessoires. Dans l\u2019atelier de s\u00e9rigraphie PrintClinic, vous pouvez faire imprimer toutes sortes de textiles. Et sous le fa\u00eete de la toiture de la KarmaKaravan se d\u00e9roulent massages, s\u00e9ances de yoga et de tarot."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2925"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "en": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "es": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "nl": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "fr": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Concept-Store f\u00fcr eigenwillige G\u00e4ste"
                ],
                "en": [
                    "Concept store for original minds"
                ],
                "es": [
                    "Una concept store para almas inquietas"
                ],
                "nl": [
                    "Concept store voor eigenzinnige zielen"
                ],
                "fr": [
                    "Concept store pour esprits audacieux "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T11:57:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:52:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -418
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2925",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/burg-139-printclinic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8642",
                    "Printclinic (Burg 139 Shop)",
                    "889",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 139",
                "created": "2018-06-07T09:32:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 77 26 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7148675694285 51.056173588302)"
                },
                "email": [
                    "printclinic@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f8b8045-1248-4841-88fc-0b9c9d3e65f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Burg 139 ist ein Concept-Store f\u00fcr Mode-Liebhaber und Kreative. Verschiedenste Bekleidungskollektionen und Accessoires stehen Ihnen zur Auswahl. Im Siebdruckatelier PrintClinic k\u00f6nnen Sie alle m\u00f6glichen Textilien bedrucken lassen. Untern Dach in KarmaKaravan finden Yogastunden, Massagen und Kartenlegen statt.",
                    "en": "Burg 139 is a concept store for fashion lovers and creative people. Find countless clothing collections and accessories inside. You can also get all kinds of textiles printed at the screen printing studio PrintClinic. Yoga sessions, massages and tarot readings are held in the KarmaKaravan up in the eaves.",
                    "es": "Burg 139 es una concept store para amantas de la moda y de la creatividad. All\u00ed encontrar\u00e1 una infinidad de ropa y accesorios. En PrintClinic, un taller de serigraf\u00eda, podr\u00e1 imprimir su dise\u00f1o en cualquier tipo de tejido. Y en la parte superior del edificio est\u00e1 KarmaKaravan para sesiones de yoga, masajes y lectura de cartas.",
                    "nl": "Burg 139 is een concept store voor modeliefhebbers en creatievelingen. Je vindt er tal van kledijcollecties en accessoires. In het zeefdrukatelier PrintClinic kun je allerlei soorten textiel laten bedrukken. In de nok van het dak in de KarmaKaravan vinden yogasessies, massages en kaartleggingen plaats.",
                    "fr": "Burg 139 est un concept store destin\u00e9 aux f\u00e9rus de mode et aux esprits cr\u00e9atifs. Vous y trouverez une foule de collections vestimentaires et d\u2019accessoires. Dans l\u2019atelier de s\u00e9rigraphie PrintClinic, vous pouvez faire imprimer toutes sortes de textiles. Et sous le fa\u00eete de la toiture de la KarmaKaravan se d\u00e9roulent massages, s\u00e9ances de yoga et de tarot."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2925"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "en": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "es": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "nl": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "fr": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Concept-Store f\u00fcr eigenwillige G\u00e4ste"
                ],
                "en": [
                    "Concept store for original minds"
                ],
                "es": [
                    "Una concept store para almas inquietas"
                ],
                "nl": [
                    "Concept store voor eigenzinnige zielen"
                ],
                "fr": [
                    "Concept store pour esprits audacieux "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T11:57:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:52:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -418
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2925",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/burg-139-printclinic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8642",
                    "Printclinic (Burg 139 Shop)",
                    "889",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 139",
                "created": "2018-06-07T09:32:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 77 26 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7148675694285 51.056173588302)"
                },
                "email": [
                    "printclinic@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f8b8045-1248-4841-88fc-0b9c9d3e65f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Burg 139 ist ein Concept-Store f\u00fcr Mode-Liebhaber und Kreative. Verschiedenste Bekleidungskollektionen und Accessoires stehen Ihnen zur Auswahl. Im Siebdruckatelier PrintClinic k\u00f6nnen Sie alle m\u00f6glichen Textilien bedrucken lassen. Untern Dach in KarmaKaravan finden Yogastunden, Massagen und Kartenlegen statt.",
                    "en": "Burg 139 is a concept store for fashion lovers and creative people. Find countless clothing collections and accessories inside. You can also get all kinds of textiles printed at the screen printing studio PrintClinic. Yoga sessions, massages and tarot readings are held in the KarmaKaravan up in the eaves.",
                    "es": "Burg 139 es una concept store para amantas de la moda y de la creatividad. All\u00ed encontrar\u00e1 una infinidad de ropa y accesorios. En PrintClinic, un taller de serigraf\u00eda, podr\u00e1 imprimir su dise\u00f1o en cualquier tipo de tejido. Y en la parte superior del edificio est\u00e1 KarmaKaravan para sesiones de yoga, masajes y lectura de cartas.",
                    "nl": "Burg 139 is een concept store voor modeliefhebbers en creatievelingen. Je vindt er tal van kledijcollecties en accessoires. In het zeefdrukatelier PrintClinic kun je allerlei soorten textiel laten bedrukken. In de nok van het dak in de KarmaKaravan vinden yogasessies, massages en kaartleggingen plaats.",
                    "fr": "Burg 139 est un concept store destin\u00e9 aux f\u00e9rus de mode et aux esprits cr\u00e9atifs. Vous y trouverez une foule de collections vestimentaires et d\u2019accessoires. Dans l\u2019atelier de s\u00e9rigraphie PrintClinic, vous pouvez faire imprimer toutes sortes de textiles. Et sous le fa\u00eete de la toiture de la KarmaKaravan se d\u00e9roulent massages, s\u00e9ances de yoga et de tarot."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2925"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "en": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "es": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "nl": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "fr": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Concept-Store f\u00fcr eigenwillige G\u00e4ste"
                ],
                "en": [
                    "Concept store for original minds"
                ],
                "es": [
                    "Una concept store para almas inquietas"
                ],
                "nl": [
                    "Concept store voor eigenzinnige zielen"
                ],
                "fr": [
                    "Concept store pour esprits audacieux "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T11:57:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/printclinic2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "Burg 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "Burg 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PrintClinic.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "en": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "es": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "nl": "BURG 139 \u2013 PrintClinic",
                        "fr": "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-07T11:52:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -418
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/db9e82ff-6ff1-45b5-ad1e-dc4b87ceb492",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2925",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/burg-139-printclinic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8642",
                    "Printclinic (Burg 139 Shop)",
                    "889",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 139",
                "created": "2018-06-07T09:32:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 77 26 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7148675694285 51.056173588302)"
                },
                "email": [
                    "printclinic@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f8b8045-1248-4841-88fc-0b9c9d3e65f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2921",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2921",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Burg 139 ist ein Concept-Store f\u00fcr Mode-Liebhaber und Kreative. Verschiedenste Bekleidungskollektionen und Accessoires stehen Ihnen zur Auswahl. Im Siebdruckatelier PrintClinic k\u00f6nnen Sie alle m\u00f6glichen Textilien bedrucken lassen. Untern Dach in KarmaKaravan finden Yogastunden, Massagen und Kartenlegen statt.",
                    "en": "Burg 139 is a concept store for fashion lovers and creative people. Find countless clothing collections and accessories inside. You can also get all kinds of textiles printed at the screen printing studio PrintClinic. Yoga sessions, massages and tarot readings are held in the KarmaKaravan up in the eaves.",
                    "es": "Burg 139 es una concept store para amantas de la moda y de la creatividad. All\u00ed encontrar\u00e1 una infinidad de ropa y accesorios. En PrintClinic, un taller de serigraf\u00eda, podr\u00e1 imprimir su dise\u00f1o en cualquier tipo de tejido. Y en la parte superior del edificio est\u00e1 KarmaKaravan para sesiones de yoga, masajes y lectura de cartas.",
                    "nl": "Burg 139 is een concept store voor modeliefhebbers en creatievelingen. Je vindt er tal van kledijcollecties en accessoires. In het zeefdrukatelier PrintClinic kun je allerlei soorten textiel laten bedrukken. In de nok van het dak in de KarmaKaravan vinden yogasessies, massages en kaartleggingen plaats.",
                    "fr": "Burg 139 est un concept store destin\u00e9 aux f\u00e9rus de mode et aux esprits cr\u00e9atifs. Vous y trouverez une foule de collections vestimentaires et d\u2019accessoires. Dans l\u2019atelier de s\u00e9rigraphie PrintClinic, vous pouvez faire imprimer toutes sortes de textiles. Et sous le fa\u00eete de la toiture de la KarmaKaravan se d\u00e9roulent massages, s\u00e9ances de yoga et de tarot."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2925"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "en": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "es": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "nl": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ],
                "fr": [
                    "BURG 139 \u2013 PrintClinic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Concept-Store f\u00fcr eigenwillige G\u00e4ste"
                ],
                "en": [
                    "Concept store for original minds"
                ],
                "es": [
                    "Una concept store para almas inquietas"
                ],
                "nl": [
                    "Concept store voor eigenzinnige zielen"
                ],
                "fr": [
                    "Concept store pour esprits audacieux "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-07T11:57:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:25:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eetavontuur-haven",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8630",
                    "Vandenberghe, Tom (Haven)",
                    "862",
                    "Algemeen Haven",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2018-05-25T13:46:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 337 236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "info@eethaven.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/01585fc7-0d57-4a8f-812a-de46a040fe5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Haven (Tom Vandenberghe)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2899",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unter der Woche bekommt man im Haven k\u00f6stlichen Lunch. Die Speisekarte enth\u00e4lt typisch asiatische Gerichte und Speisen mit einer asiatischen Note. Alles wird mit regionalen Produkten und saisonalen Zutaten zubereitet. Hinweis: Man kann nur mit Bankkarten zahlen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im Haven-Shop werden Foodies bestimmt f\u00fcndig. So findet man Snacks, Produkte zum Kochen, Kochb\u00fccher und Kochutensilien.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab zw\u00f6lf Personen gibt es im Haven Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Abendessen. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Um Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "On weekdays Haven serves delicious lunches. The menu includes typically oriental food and dishes with an oriental twist. Everything is prepared using local products and seasonal ingredients. Good to know: Haven accepts bank cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Foodies can shop to their heart\u2019s desire at the Haven shop which sells snacks, products to cook with, cookery books and cooking utensils.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Information for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Haven welcomes groups of 12 or more people for breakfast, lunch and dinner. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Reservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Entre semana se puede disfrutar de deliciosas comidas en el Haven. En la carta ofrece platos de las tradiciones orientales o con un toque de all\u00ed. Se da siempre preferencia al producto local y de temporada. Dato importante: s\u00f3lo se puede pagar con tarjeta.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la tienda del Haven, hay de todo para comidistas: tentempi\u00e9s, productos para cocinar, libros y material de cocina.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los grupos a partir de 12 personas tienen el Haven a su disposici\u00f3n para desayunos, almuerzos o cenas. Se ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de week kun je bij Haven heerlijk lunchen. Op de menukaart staan typisch Oosterse gerechten en gerechten met een oosterse toets. Alles wordt klaargemaakt met aandacht voor streekproducten en seizoensgebonden ingredi\u00ebnten. Goed om weten: je kunt er enkel betalen met betaalkaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In de Haven-shop vindt de foodie alles wat zijn/haar hartje begeert: snacks, producten om mee te koken, kookboeken en kookmateriaal.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Groepen vanaf 12 personen kunnen in Haven terecht voor ontbijt, lunch en diner. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Reservatie gewenst.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant la semaine, vous pouvez vous rendre chez Haven pour y d\u00e9guster un d\u00e9licieux lunch. Au menu, vous trouverez des plats orientaux typiques et des plats avec une touche orientale. Les cuisiniers pr\u00e9parent tous les plats en mettant en avant les produits r\u00e9gionaux et les ingr\u00e9dients de saison. Bon \u00e0 savoir: on ne peut payer que par carte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dans le magasin Haven, les gourmets pourront trouver tout ce dont ils r\u00eavent: snacks, produits \u00e0 cuisiner, livres de cuisine et mat\u00e9riel de cuisine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info pour groupes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les groupes \u00e0 partir de 12 personnes peuvent se rendre chez Haven pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou un d\u00eener. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>R\u00e9servation souhait\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "en": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "es": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "nl": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "fr": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Asiatischer Lunch in Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "An Oriental lunch at Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Comida oriental en Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T08:42:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:25:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eetavontuur-haven",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8630",
                    "Vandenberghe, Tom (Haven)",
                    "862",
                    "Algemeen Haven",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2018-05-25T13:46:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 337 236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "info@eethaven.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/01585fc7-0d57-4a8f-812a-de46a040fe5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Haven (Tom Vandenberghe)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2899",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unter der Woche bekommt man im Haven k\u00f6stlichen Lunch. Die Speisekarte enth\u00e4lt typisch asiatische Gerichte und Speisen mit einer asiatischen Note. Alles wird mit regionalen Produkten und saisonalen Zutaten zubereitet. Hinweis: Man kann nur mit Bankkarten zahlen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im Haven-Shop werden Foodies bestimmt f\u00fcndig. So findet man Snacks, Produkte zum Kochen, Kochb\u00fccher und Kochutensilien.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab zw\u00f6lf Personen gibt es im Haven Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Abendessen. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Um Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "On weekdays Haven serves delicious lunches. The menu includes typically oriental food and dishes with an oriental twist. Everything is prepared using local products and seasonal ingredients. Good to know: Haven accepts bank cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Foodies can shop to their heart\u2019s desire at the Haven shop which sells snacks, products to cook with, cookery books and cooking utensils.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Information for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Haven welcomes groups of 12 or more people for breakfast, lunch and dinner. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Reservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Entre semana se puede disfrutar de deliciosas comidas en el Haven. En la carta ofrece platos de las tradiciones orientales o con un toque de all\u00ed. Se da siempre preferencia al producto local y de temporada. Dato importante: s\u00f3lo se puede pagar con tarjeta.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la tienda del Haven, hay de todo para comidistas: tentempi\u00e9s, productos para cocinar, libros y material de cocina.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los grupos a partir de 12 personas tienen el Haven a su disposici\u00f3n para desayunos, almuerzos o cenas. Se ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de week kun je bij Haven heerlijk lunchen. Op de menukaart staan typisch Oosterse gerechten en gerechten met een oosterse toets. Alles wordt klaargemaakt met aandacht voor streekproducten en seizoensgebonden ingredi\u00ebnten. Goed om weten: je kunt er enkel betalen met betaalkaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In de Haven-shop vindt de foodie alles wat zijn/haar hartje begeert: snacks, producten om mee te koken, kookboeken en kookmateriaal.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Groepen vanaf 12 personen kunnen in Haven terecht voor ontbijt, lunch en diner. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Reservatie gewenst.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant la semaine, vous pouvez vous rendre chez Haven pour y d\u00e9guster un d\u00e9licieux lunch. Au menu, vous trouverez des plats orientaux typiques et des plats avec une touche orientale. Les cuisiniers pr\u00e9parent tous les plats en mettant en avant les produits r\u00e9gionaux et les ingr\u00e9dients de saison. Bon \u00e0 savoir: on ne peut payer que par carte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dans le magasin Haven, les gourmets pourront trouver tout ce dont ils r\u00eavent: snacks, produits \u00e0 cuisiner, livres de cuisine et mat\u00e9riel de cuisine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info pour groupes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les groupes \u00e0 partir de 12 personnes peuvent se rendre chez Haven pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou un d\u00eener. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>R\u00e9servation souhait\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "en": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "es": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "nl": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "fr": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Asiatischer Lunch in Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "An Oriental lunch at Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Comida oriental en Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T08:42:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:25:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eetavontuur-haven",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8630",
                    "Vandenberghe, Tom (Haven)",
                    "862",
                    "Algemeen Haven",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2018-05-25T13:46:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 337 236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "info@eethaven.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/01585fc7-0d57-4a8f-812a-de46a040fe5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Haven (Tom Vandenberghe)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2899",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unter der Woche bekommt man im Haven k\u00f6stlichen Lunch. Die Speisekarte enth\u00e4lt typisch asiatische Gerichte und Speisen mit einer asiatischen Note. Alles wird mit regionalen Produkten und saisonalen Zutaten zubereitet. Hinweis: Man kann nur mit Bankkarten zahlen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im Haven-Shop werden Foodies bestimmt f\u00fcndig. So findet man Snacks, Produkte zum Kochen, Kochb\u00fccher und Kochutensilien.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab zw\u00f6lf Personen gibt es im Haven Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Abendessen. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Um Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "On weekdays Haven serves delicious lunches. The menu includes typically oriental food and dishes with an oriental twist. Everything is prepared using local products and seasonal ingredients. Good to know: Haven accepts bank cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Foodies can shop to their heart\u2019s desire at the Haven shop which sells snacks, products to cook with, cookery books and cooking utensils.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Information for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Haven welcomes groups of 12 or more people for breakfast, lunch and dinner. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Reservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Entre semana se puede disfrutar de deliciosas comidas en el Haven. En la carta ofrece platos de las tradiciones orientales o con un toque de all\u00ed. Se da siempre preferencia al producto local y de temporada. Dato importante: s\u00f3lo se puede pagar con tarjeta.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la tienda del Haven, hay de todo para comidistas: tentempi\u00e9s, productos para cocinar, libros y material de cocina.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los grupos a partir de 12 personas tienen el Haven a su disposici\u00f3n para desayunos, almuerzos o cenas. Se ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de week kun je bij Haven heerlijk lunchen. Op de menukaart staan typisch Oosterse gerechten en gerechten met een oosterse toets. Alles wordt klaargemaakt met aandacht voor streekproducten en seizoensgebonden ingredi\u00ebnten. Goed om weten: je kunt er enkel betalen met betaalkaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In de Haven-shop vindt de foodie alles wat zijn/haar hartje begeert: snacks, producten om mee te koken, kookboeken en kookmateriaal.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Groepen vanaf 12 personen kunnen in Haven terecht voor ontbijt, lunch en diner. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Reservatie gewenst.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant la semaine, vous pouvez vous rendre chez Haven pour y d\u00e9guster un d\u00e9licieux lunch. Au menu, vous trouverez des plats orientaux typiques et des plats avec une touche orientale. Les cuisiniers pr\u00e9parent tous les plats en mettant en avant les produits r\u00e9gionaux et les ingr\u00e9dients de saison. Bon \u00e0 savoir: on ne peut payer que par carte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dans le magasin Haven, les gourmets pourront trouver tout ce dont ils r\u00eavent: snacks, produits \u00e0 cuisiner, livres de cuisine et mat\u00e9riel de cuisine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info pour groupes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les groupes \u00e0 partir de 12 personnes peuvent se rendre chez Haven pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou un d\u00eener. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>R\u00e9servation souhait\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "en": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "es": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "nl": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "fr": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Asiatischer Lunch in Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "An Oriental lunch at Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Comida oriental en Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T08:42:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:25:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eetavontuur-haven",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8630",
                    "Vandenberghe, Tom (Haven)",
                    "862",
                    "Algemeen Haven",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2018-05-25T13:46:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 337 236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "info@eethaven.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/01585fc7-0d57-4a8f-812a-de46a040fe5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Haven (Tom Vandenberghe)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2899",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unter der Woche bekommt man im Haven k\u00f6stlichen Lunch. Die Speisekarte enth\u00e4lt typisch asiatische Gerichte und Speisen mit einer asiatischen Note. Alles wird mit regionalen Produkten und saisonalen Zutaten zubereitet. Hinweis: Man kann nur mit Bankkarten zahlen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im Haven-Shop werden Foodies bestimmt f\u00fcndig. So findet man Snacks, Produkte zum Kochen, Kochb\u00fccher und Kochutensilien.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab zw\u00f6lf Personen gibt es im Haven Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Abendessen. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Um Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "On weekdays Haven serves delicious lunches. The menu includes typically oriental food and dishes with an oriental twist. Everything is prepared using local products and seasonal ingredients. Good to know: Haven accepts bank cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Foodies can shop to their heart\u2019s desire at the Haven shop which sells snacks, products to cook with, cookery books and cooking utensils.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Information for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Haven welcomes groups of 12 or more people for breakfast, lunch and dinner. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Reservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Entre semana se puede disfrutar de deliciosas comidas en el Haven. En la carta ofrece platos de las tradiciones orientales o con un toque de all\u00ed. Se da siempre preferencia al producto local y de temporada. Dato importante: s\u00f3lo se puede pagar con tarjeta.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la tienda del Haven, hay de todo para comidistas: tentempi\u00e9s, productos para cocinar, libros y material de cocina.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los grupos a partir de 12 personas tienen el Haven a su disposici\u00f3n para desayunos, almuerzos o cenas. Se ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de week kun je bij Haven heerlijk lunchen. Op de menukaart staan typisch Oosterse gerechten en gerechten met een oosterse toets. Alles wordt klaargemaakt met aandacht voor streekproducten en seizoensgebonden ingredi\u00ebnten. Goed om weten: je kunt er enkel betalen met betaalkaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In de Haven-shop vindt de foodie alles wat zijn/haar hartje begeert: snacks, producten om mee te koken, kookboeken en kookmateriaal.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Groepen vanaf 12 personen kunnen in Haven terecht voor ontbijt, lunch en diner. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Reservatie gewenst.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant la semaine, vous pouvez vous rendre chez Haven pour y d\u00e9guster un d\u00e9licieux lunch. Au menu, vous trouverez des plats orientaux typiques et des plats avec une touche orientale. Les cuisiniers pr\u00e9parent tous les plats en mettant en avant les produits r\u00e9gionaux et les ingr\u00e9dients de saison. Bon \u00e0 savoir: on ne peut payer que par carte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dans le magasin Haven, les gourmets pourront trouver tout ce dont ils r\u00eavent: snacks, produits \u00e0 cuisiner, livres de cuisine et mat\u00e9riel de cuisine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info pour groupes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les groupes \u00e0 partir de 12 personnes peuvent se rendre chez Haven pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou un d\u00eener. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>R\u00e9servation souhait\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "en": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "es": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "nl": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "fr": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Asiatischer Lunch in Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "An Oriental lunch at Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Comida oriental en Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T08:42:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eetavontuur-DT005984.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eetavontuur-DT005985.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eetavontuur - Haven",
                        "en": "Eetavontuur - Haven",
                        "es": "Eetavontuur - Haven",
                        "nl": "Eetavontuur - Haven",
                        "fr": "Eetavontuur - Haven"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:25:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                865
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2920",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eetavontuur-haven",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8630",
                    "Vandenberghe, Tom (Haven)",
                    "862",
                    "Algemeen Haven",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2018-05-25T13:46:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 337 236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "info@eethaven.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/01585fc7-0d57-4a8f-812a-de46a040fe5f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Haven (Tom Vandenberghe)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2899",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2899",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unter der Woche bekommt man im Haven k\u00f6stlichen Lunch. Die Speisekarte enth\u00e4lt typisch asiatische Gerichte und Speisen mit einer asiatischen Note. Alles wird mit regionalen Produkten und saisonalen Zutaten zubereitet. Hinweis: Man kann nur mit Bankkarten zahlen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im Haven-Shop werden Foodies bestimmt f\u00fcndig. So findet man Snacks, Produkte zum Kochen, Kochb\u00fccher und Kochutensilien.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab zw\u00f6lf Personen gibt es im Haven Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Abendessen. </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Um Reservierung wird gebeten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "On weekdays Haven serves delicious lunches. The menu includes typically oriental food and dishes with an oriental twist. Everything is prepared using local products and seasonal ingredients. Good to know: Haven accepts bank cards.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Foodies can shop to their heart\u2019s desire at the Haven shop which sells snacks, products to cook with, cookery books and cooking utensils.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Information for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Haven welcomes groups of 12 or more people for breakfast, lunch and dinner. </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Reservations recommended.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Entre semana se puede disfrutar de deliciosas comidas en el Haven. En la carta ofrece platos de las tradiciones orientales o con un toque de all\u00ed. Se da siempre preferencia al producto local y de temporada. Dato importante: s\u00f3lo se puede pagar con tarjeta.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la tienda del Haven, hay de todo para comidistas: tentempi\u00e9s, productos para cocinar, libros y material de cocina.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los grupos a partir de 12 personas tienen el Haven a su disposici\u00f3n para desayunos, almuerzos o cenas. Se ruega reservar con antelaci\u00f3n.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de week kun je bij Haven heerlijk lunchen. Op de menukaart staan typisch Oosterse gerechten en gerechten met een oosterse toets. Alles wordt klaargemaakt met aandacht voor streekproducten en seizoensgebonden ingredi\u00ebnten. Goed om weten: je kunt er enkel betalen met betaalkaarten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In de Haven-shop vindt de foodie alles wat zijn/haar hartje begeert: snacks, producten om mee te koken, kookboeken en kookmateriaal.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Groepen vanaf 12 personen kunnen in Haven terecht voor ontbijt, lunch en diner. </span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Reservatie gewenst.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant la semaine, vous pouvez vous rendre chez Haven pour y d\u00e9guster un d\u00e9licieux lunch. Au menu, vous trouverez des plats orientaux typiques et des plats avec une touche orientale. Les cuisiniers pr\u00e9parent tous les plats en mettant en avant les produits r\u00e9gionaux et les ingr\u00e9dients de saison. Bon \u00e0 savoir: on ne peut payer que par carte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop &amp; Deli</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Dans le magasin Haven, les gourmets pourront trouver tout ce dont ils r\u00eavent: snacks, produits \u00e0 cuisiner, livres de cuisine et mat\u00e9riel de cuisine.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info pour groupes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les groupes \u00e0 partir de 12 personnes peuvent se rendre chez Haven pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch ou un d\u00eener. </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>R\u00e9servation souhait\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2920"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "en": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "es": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "nl": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ],
                "fr": [
                    "Eetavontuur - Haven"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Asiatischer Lunch in Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "An Oriental lunch at Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Comida oriental en Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Oosters lunchen in Dok Noord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T08:42:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:02:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -383
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7f3bd45-582f-41ca-9b69-60388291aff7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2919",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/way",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8631",
                    "We are Young (Way)",
                    "861",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4E 001",
                "created": "2018-05-30T13:21:05+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730252 51.065642)"
                },
                "email": [
                    "hello@way.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4c71d91b-dc18-4451-875e-86558c5863a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Way (We are young)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2904",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2904",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im WAY, im gesch\u00e4ftigen Dok Noord, gibt es Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch und Lunch. Die Gerichte auf der Speisekarte sind schlicht, kreativ und richten sich nach der jeweiligen Jahreszeit. Es gibt Suppe, belegte Br\u00f6tchen und Salate. Au\u00dferdem kann man dort immer k\u00f6stlichen Kaffee mit oder ohne s\u00fc\u00dfe (vegane) Begleitung bekommen.",
                    "en": "WAY in bustling Dok Noord serves breakfast, brunch and lunch. The dishes on the menu \u2013 soup, sandwiches and salads \u2013 are simple, creative and prepared according to what\u2019s in season. In addition to these, you can enjoy a cup of coffee here, with or without something sweet (and vegan) alongside,",
                    "es": "En el WAY, en el efervescente complejo de Dok Noord, puede desayunar, tomar un brunch o comer. Los platos de la carta son sencillos, creativos y de temporada. Podr\u00e1 disfrutar de sopas, bocadillos y ensaladas, o simplemente de un caf\u00e9 con o sin algo dulce (y vegano) para acompa\u00f1ar.",
                    "nl": "In WAY in het bruisende Dok Noord kun je ontbijten, brunchen en lunchen. De gerechten op de kaart zijn eenvoudige, creatief en gaan met het seizoen. Je vind er soep, broodjes en salades. Daarnaast kun je er genieten van koffie met of zonder een zoete (vegan) traktatie.",
                    "fr": "Chez WAY, dans le p\u00e9tillant Dok Noord, vous pouvez profiter d\u2019un petit-d\u00e9jeuner, d\u2019un brunch ou d\u2019un lunch. Les plats propos\u00e9s \u00e0 la carte sont simples, cr\u00e9atifs, et suivent les saisons. Vous y trouvez de la soupe, des pains et des salades. Vous pouvez \u00e9galement y d\u00e9guster un caf\u00e9, avec ou sans d\u00e9lice sucr\u00e9 (v\u00e9gan ou non)."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2919"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    284
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Way"
                ],
                "en": [
                    "Way"
                ],
                "es": [
                    "Way"
                ],
                "nl": [
                    "Way"
                ],
                "fr": [
                    "Way"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "Eat according to the seasons"
                ],
                "es": [
                    "Comer con las estaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Eet mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Mangez avec les saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T09:15:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:02:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -383
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7f3bd45-582f-41ca-9b69-60388291aff7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2919",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/way",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8631",
                    "We are Young (Way)",
                    "861",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4E 001",
                "created": "2018-05-30T13:21:05+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730252 51.065642)"
                },
                "email": [
                    "hello@way.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4c71d91b-dc18-4451-875e-86558c5863a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Way (We are young)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2904",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2904",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im WAY, im gesch\u00e4ftigen Dok Noord, gibt es Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch und Lunch. Die Gerichte auf der Speisekarte sind schlicht, kreativ und richten sich nach der jeweiligen Jahreszeit. Es gibt Suppe, belegte Br\u00f6tchen und Salate. Au\u00dferdem kann man dort immer k\u00f6stlichen Kaffee mit oder ohne s\u00fc\u00dfe (vegane) Begleitung bekommen.",
                    "en": "WAY in bustling Dok Noord serves breakfast, brunch and lunch. The dishes on the menu \u2013 soup, sandwiches and salads \u2013 are simple, creative and prepared according to what\u2019s in season. In addition to these, you can enjoy a cup of coffee here, with or without something sweet (and vegan) alongside,",
                    "es": "En el WAY, en el efervescente complejo de Dok Noord, puede desayunar, tomar un brunch o comer. Los platos de la carta son sencillos, creativos y de temporada. Podr\u00e1 disfrutar de sopas, bocadillos y ensaladas, o simplemente de un caf\u00e9 con o sin algo dulce (y vegano) para acompa\u00f1ar.",
                    "nl": "In WAY in het bruisende Dok Noord kun je ontbijten, brunchen en lunchen. De gerechten op de kaart zijn eenvoudige, creatief en gaan met het seizoen. Je vind er soep, broodjes en salades. Daarnaast kun je er genieten van koffie met of zonder een zoete (vegan) traktatie.",
                    "fr": "Chez WAY, dans le p\u00e9tillant Dok Noord, vous pouvez profiter d\u2019un petit-d\u00e9jeuner, d\u2019un brunch ou d\u2019un lunch. Les plats propos\u00e9s \u00e0 la carte sont simples, cr\u00e9atifs, et suivent les saisons. Vous y trouvez de la soupe, des pains et des salades. Vous pouvez \u00e9galement y d\u00e9guster un caf\u00e9, avec ou sans d\u00e9lice sucr\u00e9 (v\u00e9gan ou non)."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2919"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    284
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Way"
                ],
                "en": [
                    "Way"
                ],
                "es": [
                    "Way"
                ],
                "nl": [
                    "Way"
                ],
                "fr": [
                    "Way"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "Eat according to the seasons"
                ],
                "es": [
                    "Comer con las estaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Eet mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Mangez avec les saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T09:15:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:02:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -383
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7f3bd45-582f-41ca-9b69-60388291aff7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2919",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/way",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8631",
                    "We are Young (Way)",
                    "861",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4E 001",
                "created": "2018-05-30T13:21:05+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730252 51.065642)"
                },
                "email": [
                    "hello@way.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4c71d91b-dc18-4451-875e-86558c5863a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Way (We are young)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2904",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2904",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im WAY, im gesch\u00e4ftigen Dok Noord, gibt es Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch und Lunch. Die Gerichte auf der Speisekarte sind schlicht, kreativ und richten sich nach der jeweiligen Jahreszeit. Es gibt Suppe, belegte Br\u00f6tchen und Salate. Au\u00dferdem kann man dort immer k\u00f6stlichen Kaffee mit oder ohne s\u00fc\u00dfe (vegane) Begleitung bekommen.",
                    "en": "WAY in bustling Dok Noord serves breakfast, brunch and lunch. The dishes on the menu \u2013 soup, sandwiches and salads \u2013 are simple, creative and prepared according to what\u2019s in season. In addition to these, you can enjoy a cup of coffee here, with or without something sweet (and vegan) alongside,",
                    "es": "En el WAY, en el efervescente complejo de Dok Noord, puede desayunar, tomar un brunch o comer. Los platos de la carta son sencillos, creativos y de temporada. Podr\u00e1 disfrutar de sopas, bocadillos y ensaladas, o simplemente de un caf\u00e9 con o sin algo dulce (y vegano) para acompa\u00f1ar.",
                    "nl": "In WAY in het bruisende Dok Noord kun je ontbijten, brunchen en lunchen. De gerechten op de kaart zijn eenvoudige, creatief en gaan met het seizoen. Je vind er soep, broodjes en salades. Daarnaast kun je er genieten van koffie met of zonder een zoete (vegan) traktatie.",
                    "fr": "Chez WAY, dans le p\u00e9tillant Dok Noord, vous pouvez profiter d\u2019un petit-d\u00e9jeuner, d\u2019un brunch ou d\u2019un lunch. Les plats propos\u00e9s \u00e0 la carte sont simples, cr\u00e9atifs, et suivent les saisons. Vous y trouvez de la soupe, des pains et des salades. Vous pouvez \u00e9galement y d\u00e9guster un caf\u00e9, avec ou sans d\u00e9lice sucr\u00e9 (v\u00e9gan ou non)."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2919"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    284
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Way"
                ],
                "en": [
                    "Way"
                ],
                "es": [
                    "Way"
                ],
                "nl": [
                    "Way"
                ],
                "fr": [
                    "Way"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "Eat according to the seasons"
                ],
                "es": [
                    "Comer con las estaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Eet mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Mangez avec les saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T09:15:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:02:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -383
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7f3bd45-582f-41ca-9b69-60388291aff7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2919",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/way",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8631",
                    "We are Young (Way)",
                    "861",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4E 001",
                "created": "2018-05-30T13:21:05+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730252 51.065642)"
                },
                "email": [
                    "hello@way.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4c71d91b-dc18-4451-875e-86558c5863a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Way (We are young)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2904",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2904",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im WAY, im gesch\u00e4ftigen Dok Noord, gibt es Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch und Lunch. Die Gerichte auf der Speisekarte sind schlicht, kreativ und richten sich nach der jeweiligen Jahreszeit. Es gibt Suppe, belegte Br\u00f6tchen und Salate. Au\u00dferdem kann man dort immer k\u00f6stlichen Kaffee mit oder ohne s\u00fc\u00dfe (vegane) Begleitung bekommen.",
                    "en": "WAY in bustling Dok Noord serves breakfast, brunch and lunch. The dishes on the menu \u2013 soup, sandwiches and salads \u2013 are simple, creative and prepared according to what\u2019s in season. In addition to these, you can enjoy a cup of coffee here, with or without something sweet (and vegan) alongside,",
                    "es": "En el WAY, en el efervescente complejo de Dok Noord, puede desayunar, tomar un brunch o comer. Los platos de la carta son sencillos, creativos y de temporada. Podr\u00e1 disfrutar de sopas, bocadillos y ensaladas, o simplemente de un caf\u00e9 con o sin algo dulce (y vegano) para acompa\u00f1ar.",
                    "nl": "In WAY in het bruisende Dok Noord kun je ontbijten, brunchen en lunchen. De gerechten op de kaart zijn eenvoudige, creatief en gaan met het seizoen. Je vind er soep, broodjes en salades. Daarnaast kun je er genieten van koffie met of zonder een zoete (vegan) traktatie.",
                    "fr": "Chez WAY, dans le p\u00e9tillant Dok Noord, vous pouvez profiter d\u2019un petit-d\u00e9jeuner, d\u2019un brunch ou d\u2019un lunch. Les plats propos\u00e9s \u00e0 la carte sont simples, cr\u00e9atifs, et suivent les saisons. Vous y trouvez de la soupe, des pains et des salades. Vous pouvez \u00e9galement y d\u00e9guster un caf\u00e9, avec ou sans d\u00e9lice sucr\u00e9 (v\u00e9gan ou non)."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2919"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    284
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Way"
                ],
                "en": [
                    "Way"
                ],
                "es": [
                    "Way"
                ],
                "nl": [
                    "Way"
                ],
                "fr": [
                    "Way"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "Eat according to the seasons"
                ],
                "es": [
                    "Comer con las estaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Eet mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Mangez avec les saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T09:15:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005915.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005922.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005920.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Way-DT005921.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Way-DT005917.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Way",
                        "en": "Way",
                        "es": "Way",
                        "nl": "Way",
                        "fr": "Way"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T08:02:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -383
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7f3bd45-582f-41ca-9b69-60388291aff7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2919",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/way",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8631",
                    "We are Young (Way)",
                    "861",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 4E 001",
                "created": "2018-05-30T13:21:05+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730252 51.065642)"
                },
                "email": [
                    "hello@way.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4c71d91b-dc18-4451-875e-86558c5863a4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Way (We are young)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2904",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2904",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im WAY, im gesch\u00e4ftigen Dok Noord, gibt es Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch und Lunch. Die Gerichte auf der Speisekarte sind schlicht, kreativ und richten sich nach der jeweiligen Jahreszeit. Es gibt Suppe, belegte Br\u00f6tchen und Salate. Au\u00dferdem kann man dort immer k\u00f6stlichen Kaffee mit oder ohne s\u00fc\u00dfe (vegane) Begleitung bekommen.",
                    "en": "WAY in bustling Dok Noord serves breakfast, brunch and lunch. The dishes on the menu \u2013 soup, sandwiches and salads \u2013 are simple, creative and prepared according to what\u2019s in season. In addition to these, you can enjoy a cup of coffee here, with or without something sweet (and vegan) alongside,",
                    "es": "En el WAY, en el efervescente complejo de Dok Noord, puede desayunar, tomar un brunch o comer. Los platos de la carta son sencillos, creativos y de temporada. Podr\u00e1 disfrutar de sopas, bocadillos y ensaladas, o simplemente de un caf\u00e9 con o sin algo dulce (y vegano) para acompa\u00f1ar.",
                    "nl": "In WAY in het bruisende Dok Noord kun je ontbijten, brunchen en lunchen. De gerechten op de kaart zijn eenvoudige, creatief en gaan met het seizoen. Je vind er soep, broodjes en salades. Daarnaast kun je er genieten van koffie met of zonder een zoete (vegan) traktatie.",
                    "fr": "Chez WAY, dans le p\u00e9tillant Dok Noord, vous pouvez profiter d\u2019un petit-d\u00e9jeuner, d\u2019un brunch ou d\u2019un lunch. Les plats propos\u00e9s \u00e0 la carte sont simples, cr\u00e9atifs, et suivent les saisons. Vous y trouvez de la soupe, des pains et des salades. Vous pouvez \u00e9galement y d\u00e9guster un caf\u00e9, avec ou sans d\u00e9lice sucr\u00e9 (v\u00e9gan ou non)."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2919"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                [
                    284
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Way"
                ],
                "en": [
                    "Way"
                ],
                "es": [
                    "Way"
                ],
                "nl": [
                    "Way"
                ],
                "fr": [
                    "Way"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen mit den Jahreszeiten"
                ],
                "en": [
                    "Eat according to the seasons"
                ],
                "es": [
                    "Comer con las estaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Eet mee met de seizoenen"
                ],
                "fr": [
                    "Mangez avec les saisons"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T09:15:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T07:42:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -231
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/709e69c3-99ae-4c6e-af01-8ef9ec4d2b6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vandekerckhove-koffiebranderij-1854",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8615",
                    "VANDEKERCKHOVE'S KOFFIEHANDEL (Vandekerckhove Koffiebranderij 1854)",
                    "790",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 55",
                "created": "2018-05-25T13:43:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 81 89 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7292580846558 51.050301086148)"
                },
                "email": [
                    "hallo@Vandekerckhove1854.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0b13ebb-1d7d-4adb-9842-3c359c0dc38d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kaffeer\u00f6sterei Vandekerckhove wurde 1854 gegr\u00fcndet. Seit f\u00fcnf Generationen wird das gesamte Kaffeeverfahren, also von gr\u00fcner Bohne bis zum perfekt aufgebr\u00fchten Kaffee, vor Ort durchlaufen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Arthur Rimbaud, 1854 geboren, der nach seiner schriftstellerischen Laufbahn Kaffeeh\u00e4ndler wurde, ist im Logo des Gesch\u00e4fts zu erkennen. Sogar ein Kaffee wurde nach ihm benannt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die hier entwickelten Mischungen passen perfekt in die sogenannte dritte Kaffeewelle, einen neuen weltweiten Trend, in welchem Kaffee wieder als handwerkliches Produkt betrachtet wird.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Man widmet jeder einzelnen Geschmackseigenschaft des Kaffees beim R\u00f6sten viel Aufmerksamkeit. Auch das neue langsame Zubereiten von Kaffee geh\u00f6rt hier mit dazu.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben Kaffee gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Tees und Sie finden hier alles, was Sie brauchen, um k\u00f6stlichen Kaffee oder Tee richtig zu genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Koffiebranderij Vandekerckhove was founded in 1854. All aspects of the coffee-making process \u2013 from the green bean to a perfectly brewed cup of coffee \u2013 have been practised here for five generations. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>You will recognise Arthur Rimbaud, born in 1854, in the company`s logo. He became a coffee trader after abandoning his career as a writer. There was even a coffee named after him.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The blends that are developed here perfectly reflect the principles of the \u2018third wave of coffee\u2019: a new global trend in which coffee is once again regarded as an artisanal product and greater emphasis is placed on bringing the coffee\u2019s unique flavour characteristics to the fore during the roasting process. The new \u2018slow coffee\u2019 movement is part of this, too.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>In addition to coffee, Koffiebranderij Vandekerckhove also sells a wide range of teas and all sorts of accessories for a delicious cup of tea or coffee.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Koffiebranderij Vandekerckhove vio la luz en 1854. Desde hace cinco generaciones se lleva a cabo todo el proceso del caf\u00e9 all\u00ed mismo: desde el grano verde hasta la elaboraci\u00f3n del caf\u00e9 perfecto para tomar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el logotipo de esta casa reconocer\u00e1 a Arthur Rimbaud, nacido en 1854, que despu\u00e9s de su carrera como escritor se hizo comerciante de este producto (incluso hay un caf\u00e9 que lleva su nombre).</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las mezclas desarrolladas aqu\u00ed responden totalmente a la \u201ctercera ola\u201d: una nueva tendencia cafetera mundial en la que se vuelve a trabajar el caf\u00e9 como producto artesanal. As\u00ed, se presta m\u00e1s atenci\u00f3n a tostar procurando revelar los sabores particulares de cada caf\u00e9. Contra el caf\u00e9 plano y con prisas, se busca el \u201c<em>slow coffee</em>\u201d.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aparte de caf\u00e9 tambi\u00e9n encontrar\u00e1 un gran surtido de t\u00e9s y diferentes accesorios para disfrutar de estas deliciosas bebidas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffiebranderij Vandekerckhove zag het licht in 1854. Al vijf generaties lang wordt het volledige koffieproces, van groene boon tot en met de perfect gezette kop koffie ter plaatse gerealiseerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het logo van de zaak herken je Arthur Rimbaud, geboren in 1854, die na zijn schrijfcarri\u00e8re koffiehandelaar werd. Er werd zelfs een koffie naar hem genoemd.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De hier ontwikkelde melanges aarden perfect in de \u201cthird wave of coffee\u201d: een </span></span><span><span>nieuwe wereldwijde trend waarin koffie opnieuw als een ambachtelijk product gezien wordt. </span></span><span><span>Hierbij krijgt het blootleggen van unieke smaakeigenschappen van koffie tijdens het branden meer aandacht. Ook de nieuwe \u201cslow coffee\u201d maken hier deel van uit.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Naast koffie is er een ruim theeassortiment en vind je er alle accessoires om te genieten van een heerlijke kop koffie of thee.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019atelier de torr\u00e9faction Vandekerckhove a vu le jour en 1854. Cela fait d\u00e9j\u00e0 cinq g\u00e9n\u00e9rations que le processus de production de caf\u00e9, des grains verts \u00e0 la tasse de caf\u00e9 parfaite, est r\u00e9alis\u00e9 sur place.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sur le logo de l\u2019\u00e9tablissement, on reconna\u00eet Arthur Rimbaud, qui est n\u00e9 en 1854 et est devenu n\u00e9gociant en caf\u00e9 apr\u00e8s sa carri\u00e8re d\u2019\u00e9crivain. Un caf\u00e9 a m\u00eame h\u00e9rit\u00e9 de son nom. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les m\u00e9langes qui sont con\u00e7us ici s\u2019inscrivent parfaitement dans la \u00abthird wave of coffee\u00bb: une nouvelle tendance internationale, selon laquelle le caf\u00e9 est \u00e0 nouveau consid\u00e9r\u00e9 comme un produit artisanal. Dans cette tendance, l\u2019exposition de propri\u00e9t\u00e9s gustatives uniques du caf\u00e9 pendant la torr\u00e9faction est mise en avant. Les nouveaux \u00abslow coffee\u00bb font \u00e9galement partie de cette tendance.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre les diff\u00e9rents caf\u00e9s, vous pourrez y d\u00e9couvrir un vaste assortiment de th\u00e9s. Vous y trouverez \u00e9galement toute une s\u00e9rie d\u2019accessoires qui vous permettront de d\u00e9guster de d\u00e9licieuses tasses de caf\u00e9 ou de th\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "en": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "es": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "nl": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "fr": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Ghent coffee roasting company"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Torr\u00e9faction du caf\u00e9 gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T07:57:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T07:42:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -231
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/709e69c3-99ae-4c6e-af01-8ef9ec4d2b6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vandekerckhove-koffiebranderij-1854",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8615",
                    "VANDEKERCKHOVE'S KOFFIEHANDEL (Vandekerckhove Koffiebranderij 1854)",
                    "790",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 55",
                "created": "2018-05-25T13:43:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 81 89 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7292580846558 51.050301086148)"
                },
                "email": [
                    "hallo@Vandekerckhove1854.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0b13ebb-1d7d-4adb-9842-3c359c0dc38d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kaffeer\u00f6sterei Vandekerckhove wurde 1854 gegr\u00fcndet. Seit f\u00fcnf Generationen wird das gesamte Kaffeeverfahren, also von gr\u00fcner Bohne bis zum perfekt aufgebr\u00fchten Kaffee, vor Ort durchlaufen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Arthur Rimbaud, 1854 geboren, der nach seiner schriftstellerischen Laufbahn Kaffeeh\u00e4ndler wurde, ist im Logo des Gesch\u00e4fts zu erkennen. Sogar ein Kaffee wurde nach ihm benannt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die hier entwickelten Mischungen passen perfekt in die sogenannte dritte Kaffeewelle, einen neuen weltweiten Trend, in welchem Kaffee wieder als handwerkliches Produkt betrachtet wird.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Man widmet jeder einzelnen Geschmackseigenschaft des Kaffees beim R\u00f6sten viel Aufmerksamkeit. Auch das neue langsame Zubereiten von Kaffee geh\u00f6rt hier mit dazu.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben Kaffee gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Tees und Sie finden hier alles, was Sie brauchen, um k\u00f6stlichen Kaffee oder Tee richtig zu genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Koffiebranderij Vandekerckhove was founded in 1854. All aspects of the coffee-making process \u2013 from the green bean to a perfectly brewed cup of coffee \u2013 have been practised here for five generations. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>You will recognise Arthur Rimbaud, born in 1854, in the company`s logo. He became a coffee trader after abandoning his career as a writer. There was even a coffee named after him.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The blends that are developed here perfectly reflect the principles of the \u2018third wave of coffee\u2019: a new global trend in which coffee is once again regarded as an artisanal product and greater emphasis is placed on bringing the coffee\u2019s unique flavour characteristics to the fore during the roasting process. The new \u2018slow coffee\u2019 movement is part of this, too.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>In addition to coffee, Koffiebranderij Vandekerckhove also sells a wide range of teas and all sorts of accessories for a delicious cup of tea or coffee.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Koffiebranderij Vandekerckhove vio la luz en 1854. Desde hace cinco generaciones se lleva a cabo todo el proceso del caf\u00e9 all\u00ed mismo: desde el grano verde hasta la elaboraci\u00f3n del caf\u00e9 perfecto para tomar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el logotipo de esta casa reconocer\u00e1 a Arthur Rimbaud, nacido en 1854, que despu\u00e9s de su carrera como escritor se hizo comerciante de este producto (incluso hay un caf\u00e9 que lleva su nombre).</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las mezclas desarrolladas aqu\u00ed responden totalmente a la \u201ctercera ola\u201d: una nueva tendencia cafetera mundial en la que se vuelve a trabajar el caf\u00e9 como producto artesanal. As\u00ed, se presta m\u00e1s atenci\u00f3n a tostar procurando revelar los sabores particulares de cada caf\u00e9. Contra el caf\u00e9 plano y con prisas, se busca el \u201c<em>slow coffee</em>\u201d.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aparte de caf\u00e9 tambi\u00e9n encontrar\u00e1 un gran surtido de t\u00e9s y diferentes accesorios para disfrutar de estas deliciosas bebidas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffiebranderij Vandekerckhove zag het licht in 1854. Al vijf generaties lang wordt het volledige koffieproces, van groene boon tot en met de perfect gezette kop koffie ter plaatse gerealiseerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het logo van de zaak herken je Arthur Rimbaud, geboren in 1854, die na zijn schrijfcarri\u00e8re koffiehandelaar werd. Er werd zelfs een koffie naar hem genoemd.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De hier ontwikkelde melanges aarden perfect in de \u201cthird wave of coffee\u201d: een </span></span><span><span>nieuwe wereldwijde trend waarin koffie opnieuw als een ambachtelijk product gezien wordt. </span></span><span><span>Hierbij krijgt het blootleggen van unieke smaakeigenschappen van koffie tijdens het branden meer aandacht. Ook de nieuwe \u201cslow coffee\u201d maken hier deel van uit.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Naast koffie is er een ruim theeassortiment en vind je er alle accessoires om te genieten van een heerlijke kop koffie of thee.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019atelier de torr\u00e9faction Vandekerckhove a vu le jour en 1854. Cela fait d\u00e9j\u00e0 cinq g\u00e9n\u00e9rations que le processus de production de caf\u00e9, des grains verts \u00e0 la tasse de caf\u00e9 parfaite, est r\u00e9alis\u00e9 sur place.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sur le logo de l\u2019\u00e9tablissement, on reconna\u00eet Arthur Rimbaud, qui est n\u00e9 en 1854 et est devenu n\u00e9gociant en caf\u00e9 apr\u00e8s sa carri\u00e8re d\u2019\u00e9crivain. Un caf\u00e9 a m\u00eame h\u00e9rit\u00e9 de son nom. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les m\u00e9langes qui sont con\u00e7us ici s\u2019inscrivent parfaitement dans la \u00abthird wave of coffee\u00bb: une nouvelle tendance internationale, selon laquelle le caf\u00e9 est \u00e0 nouveau consid\u00e9r\u00e9 comme un produit artisanal. Dans cette tendance, l\u2019exposition de propri\u00e9t\u00e9s gustatives uniques du caf\u00e9 pendant la torr\u00e9faction est mise en avant. Les nouveaux \u00abslow coffee\u00bb font \u00e9galement partie de cette tendance.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre les diff\u00e9rents caf\u00e9s, vous pourrez y d\u00e9couvrir un vaste assortiment de th\u00e9s. Vous y trouverez \u00e9galement toute une s\u00e9rie d\u2019accessoires qui vous permettront de d\u00e9guster de d\u00e9licieuses tasses de caf\u00e9 ou de th\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "en": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "es": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "nl": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "fr": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Ghent coffee roasting company"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Torr\u00e9faction du caf\u00e9 gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T07:57:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T07:42:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -231
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/709e69c3-99ae-4c6e-af01-8ef9ec4d2b6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vandekerckhove-koffiebranderij-1854",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8615",
                    "VANDEKERCKHOVE'S KOFFIEHANDEL (Vandekerckhove Koffiebranderij 1854)",
                    "790",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 55",
                "created": "2018-05-25T13:43:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 81 89 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7292580846558 51.050301086148)"
                },
                "email": [
                    "hallo@Vandekerckhove1854.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0b13ebb-1d7d-4adb-9842-3c359c0dc38d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kaffeer\u00f6sterei Vandekerckhove wurde 1854 gegr\u00fcndet. Seit f\u00fcnf Generationen wird das gesamte Kaffeeverfahren, also von gr\u00fcner Bohne bis zum perfekt aufgebr\u00fchten Kaffee, vor Ort durchlaufen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Arthur Rimbaud, 1854 geboren, der nach seiner schriftstellerischen Laufbahn Kaffeeh\u00e4ndler wurde, ist im Logo des Gesch\u00e4fts zu erkennen. Sogar ein Kaffee wurde nach ihm benannt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die hier entwickelten Mischungen passen perfekt in die sogenannte dritte Kaffeewelle, einen neuen weltweiten Trend, in welchem Kaffee wieder als handwerkliches Produkt betrachtet wird.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Man widmet jeder einzelnen Geschmackseigenschaft des Kaffees beim R\u00f6sten viel Aufmerksamkeit. Auch das neue langsame Zubereiten von Kaffee geh\u00f6rt hier mit dazu.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben Kaffee gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Tees und Sie finden hier alles, was Sie brauchen, um k\u00f6stlichen Kaffee oder Tee richtig zu genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Koffiebranderij Vandekerckhove was founded in 1854. All aspects of the coffee-making process \u2013 from the green bean to a perfectly brewed cup of coffee \u2013 have been practised here for five generations. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>You will recognise Arthur Rimbaud, born in 1854, in the company`s logo. He became a coffee trader after abandoning his career as a writer. There was even a coffee named after him.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The blends that are developed here perfectly reflect the principles of the \u2018third wave of coffee\u2019: a new global trend in which coffee is once again regarded as an artisanal product and greater emphasis is placed on bringing the coffee\u2019s unique flavour characteristics to the fore during the roasting process. The new \u2018slow coffee\u2019 movement is part of this, too.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>In addition to coffee, Koffiebranderij Vandekerckhove also sells a wide range of teas and all sorts of accessories for a delicious cup of tea or coffee.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Koffiebranderij Vandekerckhove vio la luz en 1854. Desde hace cinco generaciones se lleva a cabo todo el proceso del caf\u00e9 all\u00ed mismo: desde el grano verde hasta la elaboraci\u00f3n del caf\u00e9 perfecto para tomar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el logotipo de esta casa reconocer\u00e1 a Arthur Rimbaud, nacido en 1854, que despu\u00e9s de su carrera como escritor se hizo comerciante de este producto (incluso hay un caf\u00e9 que lleva su nombre).</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las mezclas desarrolladas aqu\u00ed responden totalmente a la \u201ctercera ola\u201d: una nueva tendencia cafetera mundial en la que se vuelve a trabajar el caf\u00e9 como producto artesanal. As\u00ed, se presta m\u00e1s atenci\u00f3n a tostar procurando revelar los sabores particulares de cada caf\u00e9. Contra el caf\u00e9 plano y con prisas, se busca el \u201c<em>slow coffee</em>\u201d.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aparte de caf\u00e9 tambi\u00e9n encontrar\u00e1 un gran surtido de t\u00e9s y diferentes accesorios para disfrutar de estas deliciosas bebidas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffiebranderij Vandekerckhove zag het licht in 1854. Al vijf generaties lang wordt het volledige koffieproces, van groene boon tot en met de perfect gezette kop koffie ter plaatse gerealiseerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het logo van de zaak herken je Arthur Rimbaud, geboren in 1854, die na zijn schrijfcarri\u00e8re koffiehandelaar werd. Er werd zelfs een koffie naar hem genoemd.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De hier ontwikkelde melanges aarden perfect in de \u201cthird wave of coffee\u201d: een </span></span><span><span>nieuwe wereldwijde trend waarin koffie opnieuw als een ambachtelijk product gezien wordt. </span></span><span><span>Hierbij krijgt het blootleggen van unieke smaakeigenschappen van koffie tijdens het branden meer aandacht. Ook de nieuwe \u201cslow coffee\u201d maken hier deel van uit.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Naast koffie is er een ruim theeassortiment en vind je er alle accessoires om te genieten van een heerlijke kop koffie of thee.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019atelier de torr\u00e9faction Vandekerckhove a vu le jour en 1854. Cela fait d\u00e9j\u00e0 cinq g\u00e9n\u00e9rations que le processus de production de caf\u00e9, des grains verts \u00e0 la tasse de caf\u00e9 parfaite, est r\u00e9alis\u00e9 sur place.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sur le logo de l\u2019\u00e9tablissement, on reconna\u00eet Arthur Rimbaud, qui est n\u00e9 en 1854 et est devenu n\u00e9gociant en caf\u00e9 apr\u00e8s sa carri\u00e8re d\u2019\u00e9crivain. Un caf\u00e9 a m\u00eame h\u00e9rit\u00e9 de son nom. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les m\u00e9langes qui sont con\u00e7us ici s\u2019inscrivent parfaitement dans la \u00abthird wave of coffee\u00bb: une nouvelle tendance internationale, selon laquelle le caf\u00e9 est \u00e0 nouveau consid\u00e9r\u00e9 comme un produit artisanal. Dans cette tendance, l\u2019exposition de propri\u00e9t\u00e9s gustatives uniques du caf\u00e9 pendant la torr\u00e9faction est mise en avant. Les nouveaux \u00abslow coffee\u00bb font \u00e9galement partie de cette tendance.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre les diff\u00e9rents caf\u00e9s, vous pourrez y d\u00e9couvrir un vaste assortiment de th\u00e9s. Vous y trouverez \u00e9galement toute une s\u00e9rie d\u2019accessoires qui vous permettront de d\u00e9guster de d\u00e9licieuses tasses de caf\u00e9 ou de th\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "en": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "es": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "nl": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "fr": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Ghent coffee roasting company"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Torr\u00e9faction du caf\u00e9 gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T07:57:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T07:42:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -231
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/709e69c3-99ae-4c6e-af01-8ef9ec4d2b6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vandekerckhove-koffiebranderij-1854",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8615",
                    "VANDEKERCKHOVE'S KOFFIEHANDEL (Vandekerckhove Koffiebranderij 1854)",
                    "790",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 55",
                "created": "2018-05-25T13:43:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 81 89 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7292580846558 51.050301086148)"
                },
                "email": [
                    "hallo@Vandekerckhove1854.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0b13ebb-1d7d-4adb-9842-3c359c0dc38d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kaffeer\u00f6sterei Vandekerckhove wurde 1854 gegr\u00fcndet. Seit f\u00fcnf Generationen wird das gesamte Kaffeeverfahren, also von gr\u00fcner Bohne bis zum perfekt aufgebr\u00fchten Kaffee, vor Ort durchlaufen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Arthur Rimbaud, 1854 geboren, der nach seiner schriftstellerischen Laufbahn Kaffeeh\u00e4ndler wurde, ist im Logo des Gesch\u00e4fts zu erkennen. Sogar ein Kaffee wurde nach ihm benannt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die hier entwickelten Mischungen passen perfekt in die sogenannte dritte Kaffeewelle, einen neuen weltweiten Trend, in welchem Kaffee wieder als handwerkliches Produkt betrachtet wird.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Man widmet jeder einzelnen Geschmackseigenschaft des Kaffees beim R\u00f6sten viel Aufmerksamkeit. Auch das neue langsame Zubereiten von Kaffee geh\u00f6rt hier mit dazu.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben Kaffee gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Tees und Sie finden hier alles, was Sie brauchen, um k\u00f6stlichen Kaffee oder Tee richtig zu genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Koffiebranderij Vandekerckhove was founded in 1854. All aspects of the coffee-making process \u2013 from the green bean to a perfectly brewed cup of coffee \u2013 have been practised here for five generations. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>You will recognise Arthur Rimbaud, born in 1854, in the company`s logo. He became a coffee trader after abandoning his career as a writer. There was even a coffee named after him.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The blends that are developed here perfectly reflect the principles of the \u2018third wave of coffee\u2019: a new global trend in which coffee is once again regarded as an artisanal product and greater emphasis is placed on bringing the coffee\u2019s unique flavour characteristics to the fore during the roasting process. The new \u2018slow coffee\u2019 movement is part of this, too.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>In addition to coffee, Koffiebranderij Vandekerckhove also sells a wide range of teas and all sorts of accessories for a delicious cup of tea or coffee.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Koffiebranderij Vandekerckhove vio la luz en 1854. Desde hace cinco generaciones se lleva a cabo todo el proceso del caf\u00e9 all\u00ed mismo: desde el grano verde hasta la elaboraci\u00f3n del caf\u00e9 perfecto para tomar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el logotipo de esta casa reconocer\u00e1 a Arthur Rimbaud, nacido en 1854, que despu\u00e9s de su carrera como escritor se hizo comerciante de este producto (incluso hay un caf\u00e9 que lleva su nombre).</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las mezclas desarrolladas aqu\u00ed responden totalmente a la \u201ctercera ola\u201d: una nueva tendencia cafetera mundial en la que se vuelve a trabajar el caf\u00e9 como producto artesanal. As\u00ed, se presta m\u00e1s atenci\u00f3n a tostar procurando revelar los sabores particulares de cada caf\u00e9. Contra el caf\u00e9 plano y con prisas, se busca el \u201c<em>slow coffee</em>\u201d.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aparte de caf\u00e9 tambi\u00e9n encontrar\u00e1 un gran surtido de t\u00e9s y diferentes accesorios para disfrutar de estas deliciosas bebidas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffiebranderij Vandekerckhove zag het licht in 1854. Al vijf generaties lang wordt het volledige koffieproces, van groene boon tot en met de perfect gezette kop koffie ter plaatse gerealiseerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het logo van de zaak herken je Arthur Rimbaud, geboren in 1854, die na zijn schrijfcarri\u00e8re koffiehandelaar werd. Er werd zelfs een koffie naar hem genoemd.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De hier ontwikkelde melanges aarden perfect in de \u201cthird wave of coffee\u201d: een </span></span><span><span>nieuwe wereldwijde trend waarin koffie opnieuw als een ambachtelijk product gezien wordt. </span></span><span><span>Hierbij krijgt het blootleggen van unieke smaakeigenschappen van koffie tijdens het branden meer aandacht. Ook de nieuwe \u201cslow coffee\u201d maken hier deel van uit.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Naast koffie is er een ruim theeassortiment en vind je er alle accessoires om te genieten van een heerlijke kop koffie of thee.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019atelier de torr\u00e9faction Vandekerckhove a vu le jour en 1854. Cela fait d\u00e9j\u00e0 cinq g\u00e9n\u00e9rations que le processus de production de caf\u00e9, des grains verts \u00e0 la tasse de caf\u00e9 parfaite, est r\u00e9alis\u00e9 sur place.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sur le logo de l\u2019\u00e9tablissement, on reconna\u00eet Arthur Rimbaud, qui est n\u00e9 en 1854 et est devenu n\u00e9gociant en caf\u00e9 apr\u00e8s sa carri\u00e8re d\u2019\u00e9crivain. Un caf\u00e9 a m\u00eame h\u00e9rit\u00e9 de son nom. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les m\u00e9langes qui sont con\u00e7us ici s\u2019inscrivent parfaitement dans la \u00abthird wave of coffee\u00bb: une nouvelle tendance internationale, selon laquelle le caf\u00e9 est \u00e0 nouveau consid\u00e9r\u00e9 comme un produit artisanal. Dans cette tendance, l\u2019exposition de propri\u00e9t\u00e9s gustatives uniques du caf\u00e9 pendant la torr\u00e9faction est mise en avant. Les nouveaux \u00abslow coffee\u00bb font \u00e9galement partie de cette tendance.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre les diff\u00e9rents caf\u00e9s, vous pourrez y d\u00e9couvrir un vaste assortiment de th\u00e9s. Vous y trouverez \u00e9galement toute une s\u00e9rie d\u2019accessoires qui vous permettront de d\u00e9guster de d\u00e9licieuses tasses de caf\u00e9 ou de th\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "en": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "es": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "nl": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "fr": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Ghent coffee roasting company"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Torr\u00e9faction du caf\u00e9 gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T07:57:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004974.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004975.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004973.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "en": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "es": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "nl": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 ",
                        "fr": "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-05T07:42:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -231
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/709e69c3-99ae-4c6e-af01-8ef9ec4d2b6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vandekerckhove-koffiebranderij-1854",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8615",
                    "VANDEKERCKHOVE'S KOFFIEHANDEL (Vandekerckhove Koffiebranderij 1854)",
                    "790",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 55",
                "created": "2018-05-25T13:43:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 81 89 "
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7292580846558 51.050301086148)"
                },
                "email": [
                    "hallo@Vandekerckhove1854.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0b13ebb-1d7d-4adb-9842-3c359c0dc38d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2897",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2897",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kaffeer\u00f6sterei Vandekerckhove wurde 1854 gegr\u00fcndet. Seit f\u00fcnf Generationen wird das gesamte Kaffeeverfahren, also von gr\u00fcner Bohne bis zum perfekt aufgebr\u00fchten Kaffee, vor Ort durchlaufen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Arthur Rimbaud, 1854 geboren, der nach seiner schriftstellerischen Laufbahn Kaffeeh\u00e4ndler wurde, ist im Logo des Gesch\u00e4fts zu erkennen. Sogar ein Kaffee wurde nach ihm benannt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die hier entwickelten Mischungen passen perfekt in die sogenannte dritte Kaffeewelle, einen neuen weltweiten Trend, in welchem Kaffee wieder als handwerkliches Produkt betrachtet wird.</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Man widmet jeder einzelnen Geschmackseigenschaft des Kaffees beim R\u00f6sten viel Aufmerksamkeit. Auch das neue langsame Zubereiten von Kaffee geh\u00f6rt hier mit dazu.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben Kaffee gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Tees und Sie finden hier alles, was Sie brauchen, um k\u00f6stlichen Kaffee oder Tee richtig zu genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Koffiebranderij Vandekerckhove was founded in 1854. All aspects of the coffee-making process \u2013 from the green bean to a perfectly brewed cup of coffee \u2013 have been practised here for five generations. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>You will recognise Arthur Rimbaud, born in 1854, in the company`s logo. He became a coffee trader after abandoning his career as a writer. There was even a coffee named after him.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The blends that are developed here perfectly reflect the principles of the \u2018third wave of coffee\u2019: a new global trend in which coffee is once again regarded as an artisanal product and greater emphasis is placed on bringing the coffee\u2019s unique flavour characteristics to the fore during the roasting process. The new \u2018slow coffee\u2019 movement is part of this, too.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>In addition to coffee, Koffiebranderij Vandekerckhove also sells a wide range of teas and all sorts of accessories for a delicious cup of tea or coffee.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Koffiebranderij Vandekerckhove vio la luz en 1854. Desde hace cinco generaciones se lleva a cabo todo el proceso del caf\u00e9 all\u00ed mismo: desde el grano verde hasta la elaboraci\u00f3n del caf\u00e9 perfecto para tomar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el logotipo de esta casa reconocer\u00e1 a Arthur Rimbaud, nacido en 1854, que despu\u00e9s de su carrera como escritor se hizo comerciante de este producto (incluso hay un caf\u00e9 que lleva su nombre).</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las mezclas desarrolladas aqu\u00ed responden totalmente a la \u201ctercera ola\u201d: una nueva tendencia cafetera mundial en la que se vuelve a trabajar el caf\u00e9 como producto artesanal. As\u00ed, se presta m\u00e1s atenci\u00f3n a tostar procurando revelar los sabores particulares de cada caf\u00e9. Contra el caf\u00e9 plano y con prisas, se busca el \u201c<em>slow coffee</em>\u201d.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aparte de caf\u00e9 tambi\u00e9n encontrar\u00e1 un gran surtido de t\u00e9s y diferentes accesorios para disfrutar de estas deliciosas bebidas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Koffiebranderij Vandekerckhove zag het licht in 1854. Al vijf generaties lang wordt het volledige koffieproces, van groene boon tot en met de perfect gezette kop koffie ter plaatse gerealiseerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het logo van de zaak herken je Arthur Rimbaud, geboren in 1854, die na zijn schrijfcarri\u00e8re koffiehandelaar werd. Er werd zelfs een koffie naar hem genoemd.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>De hier ontwikkelde melanges aarden perfect in de \u201cthird wave of coffee\u201d: een </span></span><span><span>nieuwe wereldwijde trend waarin koffie opnieuw als een ambachtelijk product gezien wordt. </span></span><span><span>Hierbij krijgt het blootleggen van unieke smaakeigenschappen van koffie tijdens het branden meer aandacht. Ook de nieuwe \u201cslow coffee\u201d maken hier deel van uit.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Naast koffie is er een ruim theeassortiment en vind je er alle accessoires om te genieten van een heerlijke kop koffie of thee.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019atelier de torr\u00e9faction Vandekerckhove a vu le jour en 1854. Cela fait d\u00e9j\u00e0 cinq g\u00e9n\u00e9rations que le processus de production de caf\u00e9, des grains verts \u00e0 la tasse de caf\u00e9 parfaite, est r\u00e9alis\u00e9 sur place.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Sur le logo de l\u2019\u00e9tablissement, on reconna\u00eet Arthur Rimbaud, qui est n\u00e9 en 1854 et est devenu n\u00e9gociant en caf\u00e9 apr\u00e8s sa carri\u00e8re d\u2019\u00e9crivain. Un caf\u00e9 a m\u00eame h\u00e9rit\u00e9 de son nom. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les m\u00e9langes qui sont con\u00e7us ici s\u2019inscrivent parfaitement dans la \u00abthird wave of coffee\u00bb: une nouvelle tendance internationale, selon laquelle le caf\u00e9 est \u00e0 nouveau consid\u00e9r\u00e9 comme un produit artisanal. Dans cette tendance, l\u2019exposition de propri\u00e9t\u00e9s gustatives uniques du caf\u00e9 pendant la torr\u00e9faction est mise en avant. Les nouveaux \u00abslow coffee\u00bb font \u00e9galement partie de cette tendance.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre les diff\u00e9rents caf\u00e9s, vous pourrez y d\u00e9couvrir un vaste assortiment de th\u00e9s. Vous y trouverez \u00e9galement toute une s\u00e9rie d\u2019accessoires qui vous permettront de d\u00e9guster de d\u00e9licieuses tasses de caf\u00e9 ou de th\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                [
                    286
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "en": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "es": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "nl": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ],
                "fr": [
                    "Vandekerckhove Koffiebranderij 1854 "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Ghent coffee roasting company"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Torr\u00e9faction du caf\u00e9 gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T07:57:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -794
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/deeffc59-7382-420d-9086-e29ff478b944",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2915",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parnassus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "7582",
                    "Parnassus",
                    "759",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 122",
                "created": "2011-12-06T15:00:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 23 41"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7169459728175 51.05137620147)"
                },
                "email": [
                    "info@parnassus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3133ee95-7d87-43d9-82d4-67d8330a9d04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parnassus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/216",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/216",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parnassus bietet in der Franziskanerkirche eine gesunde Lunch-Mahlzeit an. Parnassus ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt der gemeinn\u00fctzigen Organisation Ateljee. Dort erhalten Menschen mit geringeren Besch\u00e4ftigungsaussichten eine Arbeitsm\u00f6glichkeit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das f\u00fcr den Lunch verwendete Gem\u00fcse stammt aus dem \u201eLandhuis\u201c, in dem die Mitarbeiter von Ateljee Bio-Obst und Biogem\u00fcse anbauen. Lunchg\u00e4ste haben die Wahl zwischen einem traditionellen und einem vegetarischen Tagesgericht und der Option, sich am Buffet eine eigene Mahlzeit zusammenzustellen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Parnassus, a social employment project of by vzw Ateljee, serves a healthy lunch in the Franciscan church. People with limited opportunities on the labour market are given employment here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The vegetables prepared for lunch are sources from \u2018het Landhuis\u2019, where employees of the Ateljee non-profit organisation grow organic fruit and vegetables. You can choose from the chef\u2019s daily special or a vegetarian daily special, or put together your own meal at the buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Iglesia de los Franciscanos est\u00e1 el Parnassus, donde podr\u00e1 disfrutar de un almuerzo sano. Parnassus es un proyecto de empleo social de la asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Ateljee. En \u00e9l se da empleo a personas que tienen obst\u00e1culos para encontrar trabajo en el mercado laboral.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las verduras que se utilizan para preparar las comidas provienen de la finca donde los colaboradores de la asociaci\u00f3n Ateljee cultivan hortalizas y frutas ecol\u00f3gicas. Puede optar por el plato del d\u00eda, convencional o vegetariano, o puede elegir del bufet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Franciskanenkerk biedt Parnassus een gezonde lunch aan. Parnassus is een sociaal tewerkstellingsproject van vzw Ateljee. Mensen met een verminderde kans op de arbeidsmarkt worden er tewerkgesteld.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De groenten die gebruikt worden voor de lunch komen uit het Landhuis waar medewerkers van vzw Ateljee biologische groenten en fruit telen. Je kunt kiezen uit een dagschotel, een vegetarische dagschotel of zelf je maaltijd samenstellen aan het buffet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Parnassus propose des repas sains \u00e0 d\u00e9guster le midi dans l\u2019\u00c9glise des Franciscains. Parnassus est un projet d\u2019insertion sociale, de l\u2019ASBL Ateljee. Les gens qui ont moins de chance sur le march\u00e9 du travail sont engag\u00e9s dans de restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les l\u00e9gumes utilis\u00e9s pour la pr\u00e9paration des repas viennent de \u00abHet Landhuis\u00bb, o\u00f9 les employ\u00e9s de l\u2019ASBL Ateljee cultivent des fruits et l\u00e9gumes bio. Vous pouvez choisir entre le plat du jour, le plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien ou un repas que vous composez vous-m\u00eame au buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2915"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parnassus"
                ],
                "en": [
                    "Parnassus"
                ],
                "es": [
                    "Parnassus"
                ],
                "nl": [
                    "Parnassus"
                ],
                "fr": [
                    "Parnassus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch in einer Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Eating lunch in a church"
                ],
                "es": [
                    "Comer en una iglesia"
                ],
                "nl": [
                    "Lunchen in een kerk"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch dans une \u00e9glise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:38:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -794
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/deeffc59-7382-420d-9086-e29ff478b944",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2915",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parnassus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "7582",
                    "Parnassus",
                    "759",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 122",
                "created": "2011-12-06T15:00:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 23 41"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7169459728175 51.05137620147)"
                },
                "email": [
                    "info@parnassus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3133ee95-7d87-43d9-82d4-67d8330a9d04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parnassus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/216",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/216",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parnassus bietet in der Franziskanerkirche eine gesunde Lunch-Mahlzeit an. Parnassus ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt der gemeinn\u00fctzigen Organisation Ateljee. Dort erhalten Menschen mit geringeren Besch\u00e4ftigungsaussichten eine Arbeitsm\u00f6glichkeit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das f\u00fcr den Lunch verwendete Gem\u00fcse stammt aus dem \u201eLandhuis\u201c, in dem die Mitarbeiter von Ateljee Bio-Obst und Biogem\u00fcse anbauen. Lunchg\u00e4ste haben die Wahl zwischen einem traditionellen und einem vegetarischen Tagesgericht und der Option, sich am Buffet eine eigene Mahlzeit zusammenzustellen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Parnassus, a social employment project of by vzw Ateljee, serves a healthy lunch in the Franciscan church. People with limited opportunities on the labour market are given employment here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The vegetables prepared for lunch are sources from \u2018het Landhuis\u2019, where employees of the Ateljee non-profit organisation grow organic fruit and vegetables. You can choose from the chef\u2019s daily special or a vegetarian daily special, or put together your own meal at the buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Iglesia de los Franciscanos est\u00e1 el Parnassus, donde podr\u00e1 disfrutar de un almuerzo sano. Parnassus es un proyecto de empleo social de la asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Ateljee. En \u00e9l se da empleo a personas que tienen obst\u00e1culos para encontrar trabajo en el mercado laboral.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las verduras que se utilizan para preparar las comidas provienen de la finca donde los colaboradores de la asociaci\u00f3n Ateljee cultivan hortalizas y frutas ecol\u00f3gicas. Puede optar por el plato del d\u00eda, convencional o vegetariano, o puede elegir del bufet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Franciskanenkerk biedt Parnassus een gezonde lunch aan. Parnassus is een sociaal tewerkstellingsproject van vzw Ateljee. Mensen met een verminderde kans op de arbeidsmarkt worden er tewerkgesteld.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De groenten die gebruikt worden voor de lunch komen uit het Landhuis waar medewerkers van vzw Ateljee biologische groenten en fruit telen. Je kunt kiezen uit een dagschotel, een vegetarische dagschotel of zelf je maaltijd samenstellen aan het buffet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Parnassus propose des repas sains \u00e0 d\u00e9guster le midi dans l\u2019\u00c9glise des Franciscains. Parnassus est un projet d\u2019insertion sociale, de l\u2019ASBL Ateljee. Les gens qui ont moins de chance sur le march\u00e9 du travail sont engag\u00e9s dans de restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les l\u00e9gumes utilis\u00e9s pour la pr\u00e9paration des repas viennent de \u00abHet Landhuis\u00bb, o\u00f9 les employ\u00e9s de l\u2019ASBL Ateljee cultivent des fruits et l\u00e9gumes bio. Vous pouvez choisir entre le plat du jour, le plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien ou un repas que vous composez vous-m\u00eame au buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2915"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parnassus"
                ],
                "en": [
                    "Parnassus"
                ],
                "es": [
                    "Parnassus"
                ],
                "nl": [
                    "Parnassus"
                ],
                "fr": [
                    "Parnassus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch in einer Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Eating lunch in a church"
                ],
                "es": [
                    "Comer en una iglesia"
                ],
                "nl": [
                    "Lunchen in een kerk"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch dans une \u00e9glise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:38:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -794
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/deeffc59-7382-420d-9086-e29ff478b944",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2915",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parnassus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "7582",
                    "Parnassus",
                    "759",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 122",
                "created": "2011-12-06T15:00:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 23 41"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7169459728175 51.05137620147)"
                },
                "email": [
                    "info@parnassus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3133ee95-7d87-43d9-82d4-67d8330a9d04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parnassus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/216",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/216",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parnassus bietet in der Franziskanerkirche eine gesunde Lunch-Mahlzeit an. Parnassus ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt der gemeinn\u00fctzigen Organisation Ateljee. Dort erhalten Menschen mit geringeren Besch\u00e4ftigungsaussichten eine Arbeitsm\u00f6glichkeit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das f\u00fcr den Lunch verwendete Gem\u00fcse stammt aus dem \u201eLandhuis\u201c, in dem die Mitarbeiter von Ateljee Bio-Obst und Biogem\u00fcse anbauen. Lunchg\u00e4ste haben die Wahl zwischen einem traditionellen und einem vegetarischen Tagesgericht und der Option, sich am Buffet eine eigene Mahlzeit zusammenzustellen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Parnassus, a social employment project of by vzw Ateljee, serves a healthy lunch in the Franciscan church. People with limited opportunities on the labour market are given employment here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The vegetables prepared for lunch are sources from \u2018het Landhuis\u2019, where employees of the Ateljee non-profit organisation grow organic fruit and vegetables. You can choose from the chef\u2019s daily special or a vegetarian daily special, or put together your own meal at the buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Iglesia de los Franciscanos est\u00e1 el Parnassus, donde podr\u00e1 disfrutar de un almuerzo sano. Parnassus es un proyecto de empleo social de la asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Ateljee. En \u00e9l se da empleo a personas que tienen obst\u00e1culos para encontrar trabajo en el mercado laboral.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las verduras que se utilizan para preparar las comidas provienen de la finca donde los colaboradores de la asociaci\u00f3n Ateljee cultivan hortalizas y frutas ecol\u00f3gicas. Puede optar por el plato del d\u00eda, convencional o vegetariano, o puede elegir del bufet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Franciskanenkerk biedt Parnassus een gezonde lunch aan. Parnassus is een sociaal tewerkstellingsproject van vzw Ateljee. Mensen met een verminderde kans op de arbeidsmarkt worden er tewerkgesteld.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De groenten die gebruikt worden voor de lunch komen uit het Landhuis waar medewerkers van vzw Ateljee biologische groenten en fruit telen. Je kunt kiezen uit een dagschotel, een vegetarische dagschotel of zelf je maaltijd samenstellen aan het buffet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Parnassus propose des repas sains \u00e0 d\u00e9guster le midi dans l\u2019\u00c9glise des Franciscains. Parnassus est un projet d\u2019insertion sociale, de l\u2019ASBL Ateljee. Les gens qui ont moins de chance sur le march\u00e9 du travail sont engag\u00e9s dans de restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les l\u00e9gumes utilis\u00e9s pour la pr\u00e9paration des repas viennent de \u00abHet Landhuis\u00bb, o\u00f9 les employ\u00e9s de l\u2019ASBL Ateljee cultivent des fruits et l\u00e9gumes bio. Vous pouvez choisir entre le plat du jour, le plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien ou un repas que vous composez vous-m\u00eame au buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2915"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parnassus"
                ],
                "en": [
                    "Parnassus"
                ],
                "es": [
                    "Parnassus"
                ],
                "nl": [
                    "Parnassus"
                ],
                "fr": [
                    "Parnassus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch in einer Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Eating lunch in a church"
                ],
                "es": [
                    "Comer en una iglesia"
                ],
                "nl": [
                    "Lunchen in een kerk"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch dans une \u00e9glise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:38:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -794
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/deeffc59-7382-420d-9086-e29ff478b944",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2915",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parnassus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "7582",
                    "Parnassus",
                    "759",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 122",
                "created": "2011-12-06T15:00:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 23 41"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7169459728175 51.05137620147)"
                },
                "email": [
                    "info@parnassus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3133ee95-7d87-43d9-82d4-67d8330a9d04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parnassus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/216",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/216",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parnassus bietet in der Franziskanerkirche eine gesunde Lunch-Mahlzeit an. Parnassus ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt der gemeinn\u00fctzigen Organisation Ateljee. Dort erhalten Menschen mit geringeren Besch\u00e4ftigungsaussichten eine Arbeitsm\u00f6glichkeit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das f\u00fcr den Lunch verwendete Gem\u00fcse stammt aus dem \u201eLandhuis\u201c, in dem die Mitarbeiter von Ateljee Bio-Obst und Biogem\u00fcse anbauen. Lunchg\u00e4ste haben die Wahl zwischen einem traditionellen und einem vegetarischen Tagesgericht und der Option, sich am Buffet eine eigene Mahlzeit zusammenzustellen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Parnassus, a social employment project of by vzw Ateljee, serves a healthy lunch in the Franciscan church. People with limited opportunities on the labour market are given employment here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The vegetables prepared for lunch are sources from \u2018het Landhuis\u2019, where employees of the Ateljee non-profit organisation grow organic fruit and vegetables. You can choose from the chef\u2019s daily special or a vegetarian daily special, or put together your own meal at the buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Iglesia de los Franciscanos est\u00e1 el Parnassus, donde podr\u00e1 disfrutar de un almuerzo sano. Parnassus es un proyecto de empleo social de la asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Ateljee. En \u00e9l se da empleo a personas que tienen obst\u00e1culos para encontrar trabajo en el mercado laboral.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las verduras que se utilizan para preparar las comidas provienen de la finca donde los colaboradores de la asociaci\u00f3n Ateljee cultivan hortalizas y frutas ecol\u00f3gicas. Puede optar por el plato del d\u00eda, convencional o vegetariano, o puede elegir del bufet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Franciskanenkerk biedt Parnassus een gezonde lunch aan. Parnassus is een sociaal tewerkstellingsproject van vzw Ateljee. Mensen met een verminderde kans op de arbeidsmarkt worden er tewerkgesteld.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De groenten die gebruikt worden voor de lunch komen uit het Landhuis waar medewerkers van vzw Ateljee biologische groenten en fruit telen. Je kunt kiezen uit een dagschotel, een vegetarische dagschotel of zelf je maaltijd samenstellen aan het buffet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Parnassus propose des repas sains \u00e0 d\u00e9guster le midi dans l\u2019\u00c9glise des Franciscains. Parnassus est un projet d\u2019insertion sociale, de l\u2019ASBL Ateljee. Les gens qui ont moins de chance sur le march\u00e9 du travail sont engag\u00e9s dans de restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les l\u00e9gumes utilis\u00e9s pour la pr\u00e9paration des repas viennent de \u00abHet Landhuis\u00bb, o\u00f9 les employ\u00e9s de l\u2019ASBL Ateljee cultivent des fruits et l\u00e9gumes bio. Vous pouvez choisir entre le plat du jour, le plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien ou un repas que vous composez vous-m\u00eame au buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2915"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parnassus"
                ],
                "en": [
                    "Parnassus"
                ],
                "es": [
                    "Parnassus"
                ],
                "nl": [
                    "Parnassus"
                ],
                "fr": [
                    "Parnassus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch in einer Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Eating lunch in a church"
                ],
                "es": [
                    "Comer en una iglesia"
                ],
                "nl": [
                    "Lunchen in een kerk"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch dans une \u00e9glise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:38:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1055.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC1058.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_DSC8322.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Parnassus",
                        "en": "Parnassus",
                        "es": "Parnassus",
                        "nl": "Parnassus",
                        "fr": "Parnassus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-06-04T10:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -794
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/deeffc59-7382-420d-9086-e29ff478b944",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2915",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/parnassus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "7582",
                    "Parnassus",
                    "759",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 122",
                "created": "2011-12-06T15:00:26+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 23 41"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7169459728175 51.05137620147)"
                },
                "email": [
                    "info@parnassus.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3133ee95-7d87-43d9-82d4-67d8330a9d04",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Parnassus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/216",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/216",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Parnassus bietet in der Franziskanerkirche eine gesunde Lunch-Mahlzeit an. Parnassus ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt der gemeinn\u00fctzigen Organisation Ateljee. Dort erhalten Menschen mit geringeren Besch\u00e4ftigungsaussichten eine Arbeitsm\u00f6glichkeit.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das f\u00fcr den Lunch verwendete Gem\u00fcse stammt aus dem \u201eLandhuis\u201c, in dem die Mitarbeiter von Ateljee Bio-Obst und Biogem\u00fcse anbauen. Lunchg\u00e4ste haben die Wahl zwischen einem traditionellen und einem vegetarischen Tagesgericht und der Option, sich am Buffet eine eigene Mahlzeit zusammenzustellen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Parnassus, a social employment project of by vzw Ateljee, serves a healthy lunch in the Franciscan church. People with limited opportunities on the labour market are given employment here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The vegetables prepared for lunch are sources from \u2018het Landhuis\u2019, where employees of the Ateljee non-profit organisation grow organic fruit and vegetables. You can choose from the chef\u2019s daily special or a vegetarian daily special, or put together your own meal at the buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la Iglesia de los Franciscanos est\u00e1 el Parnassus, donde podr\u00e1 disfrutar de un almuerzo sano. Parnassus es un proyecto de empleo social de la asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Ateljee. En \u00e9l se da empleo a personas que tienen obst\u00e1culos para encontrar trabajo en el mercado laboral.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Las verduras que se utilizan para preparar las comidas provienen de la finca donde los colaboradores de la asociaci\u00f3n Ateljee cultivan hortalizas y frutas ecol\u00f3gicas. Puede optar por el plato del d\u00eda, convencional o vegetariano, o puede elegir del bufet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Franciskanenkerk biedt Parnassus een gezonde lunch aan. Parnassus is een sociaal tewerkstellingsproject van vzw Ateljee. Mensen met een verminderde kans op de arbeidsmarkt worden er tewerkgesteld.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De groenten die gebruikt worden voor de lunch komen uit het Landhuis waar medewerkers van vzw Ateljee biologische groenten en fruit telen. Je kunt kiezen uit een dagschotel, een vegetarische dagschotel of zelf je maaltijd samenstellen aan het buffet.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Parnassus propose des repas sains \u00e0 d\u00e9guster le midi dans l\u2019\u00c9glise des Franciscains. Parnassus est un projet d\u2019insertion sociale, de l\u2019ASBL Ateljee. Les gens qui ont moins de chance sur le march\u00e9 du travail sont engag\u00e9s dans de restaurant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Les l\u00e9gumes utilis\u00e9s pour la pr\u00e9paration des repas viennent de \u00abHet Landhuis\u00bb, o\u00f9 les employ\u00e9s de l\u2019ASBL Ateljee cultivent des fruits et l\u00e9gumes bio. Vous pouvez choisir entre le plat du jour, le plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien ou un repas que vous composez vous-m\u00eame au buffet.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2915"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Parnassus"
                ],
                "en": [
                    "Parnassus"
                ],
                "es": [
                    "Parnassus"
                ],
                "nl": [
                    "Parnassus"
                ],
                "fr": [
                    "Parnassus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch in einer Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Eating lunch in a church"
                ],
                "es": [
                    "Comer en una iglesia"
                ],
                "nl": [
                    "Lunchen in een kerk"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch dans une \u00e9glise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T10:38:58+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=4",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=6",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=5",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}