{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "en": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "es": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "nl": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent",
                        "fr": "Kortedagsteeg \u2013 Walpoortstraat \u2013 Sint-Pietersnieuwstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Shoppend ins Stadtzentrum",
                        "en": "Shop your way to the centre",
                        "es": "De compras camino del centro",
                        "nl": "Al winkelend naar't stadscentrum",
                        "fr": "Rejoindre le centre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:37:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                -364
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2036",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/shop-your-way-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortedagsteeg",
                "created": "2012-06-06T13:24:34+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726478 51.049968)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kortedagsteeg "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/493",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/493",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode ohne Ende</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nur ab und zu von einer Kaffeebar, einem Lunch-Restaurant oder netten Lokal unterbrochen, reiht sich von Vooruit bis zum Kortedagsteeg eine Modegesch\u00e4ft an das n\u00e4chste.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">L\u00e4ssige Eleganz f\u00fcr alle </span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">mit den zahlreichen Markengesch\u00e4ften und Fashion Stores!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hippe Streetwear.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein cooles Outlet f\u00fcr alle, die gern etwas mehr f\u00fcr etwas weniger haben m\u00f6chten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer bei allem auch noch auf die Umwelt achtet, wird an der Kreuzung mit der Lammerstraat in einem Secondhandladen bestimmt f\u00fcndig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Das Herz des Kunstviertels</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kulturfreunde m\u00fcssen unbedingt einmal an der Ecke Lammerstraat\u2013Sint-Pietersnieuwstraat gewesen sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn dort ist das Vooruit.</span> <strong><em><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein</span></em></strong><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"> Auftritt sollte es doch mindestens sein?</span></strong> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lesen Sie sich das Programm dieses Kulturtempels durch!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das beeindruckende Geb\u00e4ude war vor noch nicht allzu langer Zeit der Festsaal der Genter Arbeiterbewegung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Inzwischen steht die T\u00fcr aber schon seit einigen Jahren allen Kulturliebhabern offen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der N\u00e4he von Vooruit gibt es auch das Minard, eins der \u00e4ltesten Theater der Stadt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber auch De Krook, einen \u00e4u\u00dferst modernen Tempel als Begegnungsst\u00e4tte von Kultur, Innovation und Wissen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser Teil der Stadt bildet somit das Bindeglied zwischen historischem Stadtkern und Kunstviertel rund um den Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Mischung macht\u2018s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Einkaufsstra\u00dfen findet sich immer ein Lokal, wenn man Lust auf Kaffee oder eine kleine Erfrischung bekommt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Lammerstraat, gleich um die Ecke bei Vooruit, hat dazu eine ganze <strong>interessante Mischung aus Bars und Restaurants </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oftmals mit s\u00fcdl\u00e4ndischem Flair.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Wraps, Suppen, Cocktails bis hin zum einfachen Bierchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer dann auch bis Zuid weitergeht, wird mit noch mehr K\u00f6stlichkeiten belohnt!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fashion, fashion and more fashion</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">With a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect <strong>casual chic for everyone</strong> with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heart of the arts quarter</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">If you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. <strong>Want to see a show?</strong> Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers' movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Near the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cocktail of caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an <strong>enticing mixture of bars and eateries </strong>to offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Moda, moda y m\u00e1s moda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Con la excepci\u00f3n ocasional de una cafeter\u00eda, un restaurante o una cervecer\u00eda, desde el centro Vooruit hasta el fin de la calle Kortedagsteeg hay tienda de moda tras tienda de moda. <strong>Chic casual para todo el mundo</strong>, con las numerosas tiendas de marca y comercios de moda de dise\u00f1o. Tambi\u00e9n hay estilo cotidiano pero moderno. Y un estupendo outlet para quien quiera un punto m\u00e1s por un poco menos. Y en el cruce con la calle Lammerstraat incluso tiene una tienda de ropa de segunda mano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El coraz\u00f3n del barrio de las artes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los amantes de la cultura tienen que pasar por la esquina de las calles Lammerstraat y Sint-Pietersnieuwstraat. Aqu\u00ed est\u00e1 el centro Vooruit. <strong>\u00bfQuiere asistir a una de sus funciones? </strong>\u00a1Pues eche un vistazo al programa de esta casa cultural! Este magn\u00edfico edificio fue en un pasado pr\u00f3ximo la sala de fiestas del movimiento obrero de Gante, pero desde hace a\u00f1os abre sus puertas a todos los que quieran disfrutar de sus propuestas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Al lado del Vooruit est\u00e1 el Minard, uno de los teatros m\u00e1s antiguos de la ciudad. Y el edificio De Krook, modern\u00edsimo templo de confluencia de la cultura, la innovaci\u00f3n y el conocimiento. Este rinc\u00f3n de la ciudad forma as\u00ed la bisagra entre el casco hist\u00f3rico y el barrio de las artes, en torno al parque Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un c\u00f3ctel de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En estas calles de tiendas, siempre hay donde tomar un buen caf\u00e9 o algo fr\u00edo. Pero la Lammerstraat, justo a la vuelta de la esquina del Vooruit, ofrece una <strong>excelente combinaci\u00f3n de bares y lugares donde comer</strong>. \u00a1Algunos incluso con aires del sur! Desde burritos, sopas o c\u00f3cteles hasta una simple ca\u00f1a. Y si sigue hacia el Zuid, encontrar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s cosas deliciosas.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mode, mode en nog eens mode</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met hier en daar een uitzondering voor een koffiebar, een lunchtent of een caf\u00e9 is het van aan de Vooruit tot op het einde van de Kortedagstraat modewinkel tegen modewinkel. <strong>Casual chic voor iedereen</strong> met de vele hedendaagse merkwinkels en strak ontworpen fashion stores. Hippe streetwear. Een coole outlet voor wie net dat tikkeltje meer voor dat tikkeltje minder wil. En wie milieubewust met spullen wil omgaan, vindt aan het kruispunt met de Lammerstraat ook een tweedehandskledingzaak!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het hart van het kunstenkwartier</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wie houdt van cultuur moet aan de hoek van de Lammerstraat met de Sint-Pietersnieuwstraat zijn. Daar vind je de Vooruit. <strong>Pik je wel eens een optreden mee?</strong> Bekijk dan zeker het programma van deze cultuurtempel! Het prachtige gebouw was in een nabij verleden de feestzaal van de Gentse arbeidersbeweging. Maar het opent inmiddels al jaren zijn deuren voor elke cultuurliefhebber.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Vlakbij de Vooruit ligt ook de Minard, \u00e9\u00e9n van de oudste schouwburgen van de stad. En De Krook, de hypermoderne tempel waar cultuur, innovatie en kennis samenkomen. Deze hoek van de stad vormt hiermee het scharnier tussen het historische stadscentrum en het kunstenkwartier rond het Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een cocktail van caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de winkelstraten kan je altijd wel ergens terecht voor een koffie of iets fris. Maar de Lammerstraat, net om de hoek bij de Vooruit, heeft wel een <strong>leuke mix aan bars en eettenten</strong> in de aanbieding. En dikwijls met een zuiderse toets. Van wraps, soep, cocktails tot een simpele pint. En wie de oversteek maakt naar \u2019t Zuid, vindt daar nog v\u00e9\u00e9l meer lekkers!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La mode dans tous ses \u00e9tats</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Du Vooruit jusqu\u2019au bout de la Kortedagstraat, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un caf\u00e9 ou d\u2019un petit restaurant \u00e7\u00e0 et l\u00e0, vous trouverez surtout un nombre incalculable de boutiques de mode. <strong>L\u2019\u00e9l\u00e9gance d\u00e9contract\u00e9e \u00e0 la port\u00e9e de tous</strong>, gr\u00e2ce aux nombreux magasins contemporains et fashion stores \u00e0 la pointe de la mode. Sans oublier le meilleur du streetwear, et un bel outlet pour ceux qui aiment les bonnes affaires. Vous trouverez \u00e9galement une friperie \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat, pour les amateurs de shopping durable\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le c\u0153ur du quartier des arts </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les amoureux de la culture trouveront leur bonheur \u00e0 l\u2019angle de la Lammerstraat et de la Sint-Pietersnieuwstraat,\u00a0o\u00f9 se dresse le Vooruit. <strong>Envie d\u2019aller y jeter un \u0153il\u00a0? </strong>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le programme de ce temple de la culture. Il n\u2019y a pas si longtemps, ce superbe b\u00e2timent \u00e9tait encore la salle des f\u00eates du mouvement ouvrier gantois. Depuis plusieurs ann\u00e9es, il ouvre ses portes \u00e0 tous les amateurs de culture. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pr\u00e8s du Vooruit, on trouve \u00e9galement le Minard, un des plus anciens th\u00e9\u00e2tres de la ville. Et le Krook, \u00e9difice ultramoderne regroupant culture, innovation et savoir. Ce pan de la ville constitue un point charni\u00e8re entre le centre-ville historique et le quartier des arts autour du Citadelpark.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un \u00e9ventail de caf\u00e9s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les rues commer\u00e7antes sont jalonn\u00e9es d\u2019endroits o\u00f9 \u00e9tancher sa soif ou prendre un caf\u00e9. Mais c\u2019est encore dans la Lammerstraat, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Vooruit, que vous trouverez <strong>le plus charmant \u00e9ventail de bars et petits restaurants</strong>. Bien souvent avec un accent m\u00e9ridional. Wraps, soupes, cocktails ou bi\u00e8res pression : il y en a pour tous les go\u00fbts. Et ceux qui continuent vers \u2019t Zuid feront encore bien d\u2019autres d\u00e9couvertes gourmandes\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2036"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Shoppend ins Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Shop your way to the centre"
                ],
                "es": [
                    "De compras camino del centro"
                ],
                "nl": [
                    "Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"
                ],
                "fr": [
                    "Rejoindre le centre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"
                ],
                "en": [
                    "Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"
                ],
                "es": [
                    "Moda y cultura junto al Vooruit"
                ],
                "nl": [
                    "Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"
                ],
                "fr": [
                    "Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:52:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004817.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004821.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004820.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002916.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004816.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Mageleinstraat ",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002918.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "en": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "es": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent",
                        "nl": "Koestraat",
                        "fr": "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:32:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -135
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2035",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Mageleinstraat",
                "created": "2012-06-06T13:20:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724619 51.052963)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mageleinstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/490",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/490",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. ",
                    "en": "Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops.",
                    "es": "Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas.",
                    "nl": "Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen.",
                    "fr": "Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2035"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "en": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "es": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "nl": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ],
                "fr": [
                    "Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassische Boutiquen & hippe Gesch\u00e4fte"
                ],
                "en": [
                    "Classic boutiques and hip shops side by side"
                ],
                "es": [
                    "Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"
                ],
                "fr": [
                    "O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:51:31+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Henegouwenstraat Gent",
                        "en": "Henegouwenstraat Gent",
                        "es": "Henegouwenstraat Gent",
                        "nl": "Henegouwenstraat Gent",
                        "fr": "Henegouwenstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/henegouwenstraat_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Henegouwenstraat Gent",
                        "en": "Henegouwenstraat Gent",
                        "es": "Henegouwenstraat Gent",
                        "nl": "Henegouwenstraat Gent",
                        "fr": "Henegouwenstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:20:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -221
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b22533d-991a-4956-909a-98a50370fd17",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2033",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/henegouwenstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat",
                "created": "2012-06-06T13:18:13+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726702 51.051995)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2086deb4-9753-4e1a-8e43-74676b5891ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Henegouwenstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/489",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/489",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit perfekter Lage in der Verl\u00e4ngerung der Voldersstraat ist Luxus wohl der gr\u00f6\u00dfte gemeinsame Teiler der hier angesiedelten L\u00e4den, egal in welchem Fach: ob Dessous, Vintage und neue Couture oder Herrenmode, um nur ein paar zu nennen. ",
                    "en": "Voldersstraat turns into Henegouwenstraat where the emphasis is on luxury regardless of the store\u2019s speciality: here you can find lingerie, vintage and new couture, menswear and so on.",
                    "es": "En los comercios de esta calle, prolongaci\u00f3n de la Voldersstraat, el mayor denominador com\u00fan es el lujo, sea cual sea su especialidad: lencer\u00eda, costura nueva y vintage o moda de caballero, por nombrar solo un par de ellas.",
                    "nl": "Gelegen in het verlengde van de Voldersstraat is luxe de grootste gemene deler van de zaken die hier gevestigd zijn, wat ook hun specialisatie mag zijn: lingerie, vintage en nieuwe couture, herenmode, om maar een paar thema\u2019s te noemen.",
                    "fr": "Dans le prolongement de la Voldersstraat, le luxe est le plus grand d\u00e9nominateur commun des magasins. Toutes les sp\u00e9cialit\u00e9s pr\u00e9sentes sont confondues: lingerie, vintage et nouvelle mode, mode hommes, pour ne citer que quelques th\u00e8mes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2033"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "en": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "es": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Henegouwenstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Henegouwenstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvoll und edel shoppen"
                ],
                "en": [
                    "Stylish and luxurious shopping"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas con estilo y elegancia "
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvol en luxueus winkelplezier"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisir du shopping \u00e9l\u00e9gant et de luxe "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-26T09:35:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004809.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004811.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004814.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat Gent",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004810.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volderstraat Gent",
                        "en": "Volderstraat Gent",
                        "es": "Volderstraat Gent",
                        "nl": "Hoornstraat",
                        "fr": "Volderstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:15:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                248
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2029",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/voldersstraat-hoornstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat",
                "created": "2012-06-06T13:13:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723519 51.052209)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/17ef9f5d-d59a-46fe-b3f2-4930be97cb91",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Voldersstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/487",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/487",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die breiteste Querstra\u00dfe der Veldstraat. Verschiedenste Lebensmittelfachgesch\u00e4fte pr\u00e4gen das Stra\u00dfenbild und werden von Modegesch\u00e4ften mit erschwinglicher bis nobler Mode abgewechselt. ",
                    "en": "The widest cross street of Veldstraat. A variety of food stores, as well as clothing stores selling affordable fashions or couture.",
                    "es": "La m\u00e1s ancha de las transversales de la Veldstraat. El panorama lo configuran comercios especializados en alimentaci\u00f3n en todas sus variantes, alternados con moda que va desde lo asequible hasta la costura m\u00e1s exclusiva.",
                    "nl": "De breedste dwarsstraat van de Veldstraat. Voedingsspeciaalzaken in alle varianten bepalen het beeld, maar wisselen af met mode, van de meest betaalbare tot standingvolle couture.",
                    "fr": "La plus large rue transversale de la Veldstraat. Les magasins d\u2019alimentation en tous genres donnent le ton mais alternent avec les boutiques de mode proposant des articles les plus abordables \u00e0 la haute couture. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2029"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "en": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "es": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entspannt durch Gent flanieren "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a leisurely walk through Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por Gante "
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk struinen door Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans les jolies rues de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:54:37+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004011_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004011_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks13-DT004380.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks13-DT004380.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004582.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004582.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "en": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "es": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent",
                        "nl": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat ",
                        "fr": "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:10:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -678
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3f1faba-1569-4eea-906b-0f115dfd120a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2028",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bennesteeg-sint-niklaasstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bennestreeg",
                "created": "2012-06-06T13:08:12+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723397 51.052568)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/888a5336-48ed-4719-927b-6d7321cadaff",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bennestreeg"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/484",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/484",
                "modified": "2018-02-28T09:29:32+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mode f\u00fcr alle, haupts\u00e4chlich f\u00fcr Kinder, in diesen Stra\u00dfen etwas abseits der Veldstraat. Absolut die M\u00fche eines kleinen Umwegs wert. ",
                    "en": "Fashion for everyone but especially for children in the streets off Veldstraat. Definitely worth the detour.",
                    "es": "Moda para todos, pero sobre todo para ni\u00f1os, en estas calles a la sombra de la Veldstraat. Sin ninguna duda merece la pena darse una vuelta por aqu\u00ed.",
                    "nl": "Mode voor iedereen, maar vooral voor kinderen, in deze straten in de schaduw van de Veldstraat. Alleszins de moeite van een ommetje waard.",
                    "fr": "Mode pour tous, mais surtout pour les enfants dans ces rues \u00e0 l\u2019ombre de la Veldstraat. Le r\u00e9sultat vaut le d\u00e9tour. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2028"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    319
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "en": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "es": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "nl": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ],
                "fr": [
                    "Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufsstra\u00dfen nahe der St.-Nikolaus-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Cosy shopping streets near St Nicholas' Church"
                ],
                "es": [
                    "Tiendas cerca de la iglesia de San Nicol\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige winkelstraten nabij de Sint-Niklaaskerk"
                ],
                "fr": [
                    "Jolies rues commer\u00e7antes vers l'\u00c9glise St-Nicolas"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:06:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!",
                        "en": "Onderbergen, worth a look!",
                        "es": "Onderbergen: compensa el desv\u00edo",
                        "nl": "Onderbergen, een ommetje waard!",
                        "fr": "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:05:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -757
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/46454613-21d4-4eac-ab08-5ca0a907aa3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/onderbergen-worth-look",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen",
                "created": "2011-12-14T14:05:39+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719566 51.051401)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dc119edb-dac4-4130-baa3-0819815ef89a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Onderbergen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/231",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/231",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberqueren Sie von der Veldstraat aus die Leie und entdecken Sie das besondere Feeling in Onderbergen. Schlendern Sie entlang den wundersch\u00f6nen H\u00e4userfassaden. Das ist zugleich eine Entdeckungsreise. Hinter diesen Fassaden verbergen sich viel mehr \u00dcberraschungen, als ein kurzer Blick in die Stra\u00dfe vermuten l\u00e4sst. Wie w\u00e4re es mit einem trendigen M\u00f6belgesch\u00e4ft und dazugeh\u00f6riger Champagnerbar? Oder kulinarisches Hackfleisch mit balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00fcr jeden etwas und noch mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Onderbergen ist eine Stra\u00dfe, die Sie kurz vom Treiben auf der Einkaufsmeile Veldstraat wegf\u00fchrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dort gibt es trendige Gesch\u00e4fte mit sehr originellen Konzepten, <strong>einladende Stra\u00dfencaf\u00e9s</strong> und Sie k\u00f6nnen zwischen den Herrenh\u00e4usern herrlich lunchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob Sie nun hippe Damenschuhe, eine Boutique, ein Feinschmeckerrestaurant oder eine Lunchbar suchen: In Onderbergen ist alles nur einen Katzensprung voneinander entfernt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In Onderbergen essen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gaumenfreude pur in Onderbergen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eines der vielen Highlights dieser Stra\u00dfe ist Domestica.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer kulinarische Details sch\u00e4tzt, muss hier gewesen sein!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Lepelblad entscheiden Sie sich f\u00fcr saisonalen Genuss und Bio pur.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der Jakobijnenstraat, also gleich um die Ecke, gibt es Balls &amp; Glory. Dort erwartet Sie eine reiche Auswahl traditionell zubereiteter Frikadellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei Alice, in der N\u00e4he der St.-Michael-Kirche, bekommt man einen schnellen Lunch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich die Stra\u00dfe doch einfach einmal an.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie werden schnell feststellen, dass Sie die Wahl aus einem <strong>sehr vielf\u00e4ltigen Angebot </strong>haben!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wir m\u00f6chten Sie gern auf ein wunderbares Lichtkunstjuwel aufmerksam machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An alle Kunstliebhaber und Romantiker! <strong>\u00dcberqueren Sie nach Einbruch der Dunkelheit die Br\u00fccke der Jakobijnenstraat</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese blaue Anspielung auf das B\u00fchnenwerk <em>Der blaue Vogel</em> des Genter Nobelpreistr\u00e4gers Maurice Maeterlinck ist eine wahre Augenweide.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bitte beachten: Das Kunstwerk ist nur bis Mitternacht zu sehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Also auch ab und zu auf die Uhr schauen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cross the Lys behind the Veldstraat and discover the hidden peace of Onderbergen. Stroll past the attractive buildings, and prepare for a voyage of discovery. These fa\u00e7ades hide many more surprises than a glance up the street would suggest. How about a trendy furniture store with its own champagne bar? Or gourmet minced beef meatballs?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Something for everyone</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Onderbergen is a street that whisks you away from the buzz and activity of the Veldstraat. Discover trendy shops with original concepts, cosy <strong>terraces in the shade </strong>and have lunch among the mansions. And whether you\u2019re looking for trendy women\u2019s shoes, a refined restaurant or the perfect spot to grab lunch, everything in Onderbergen is only a stone\u2019s throw away.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eat in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Treat your taste buds to Onderbergen. One of the highlights of the street is Domestica. This\u00a0 really is something for gourmets with an eye for culinary detail! Or go for organic seasonal delights in Het Lepelblad. Just around the corner in Jakobijnenstraat is Balls &amp; Glory, with countless dishes based on handmade meatballs. Call in at Alice near St Michael's Church for a quick lunch. Or why not just walk along the street and see where your nose takes you? Look left and right and choose from a<strong> huge range of options.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Don\u2019t miss this dazzling example of light art. Art lovers and romantics <strong>cross the bridge to Jakobijnenstraat after sunset</strong>. This blue creation, a reference to the story <em>L\u2019Oiseau Blue </em>by Ghent Nobel Prize winner Maurice Maeterlinck, is a real sight for sore eyes. Note that the work of art is only visible until midnight. So keep an eye on the time!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Desde la Veldstraat, cruce el Lys y descubra la placidez oculta en la calle Onderbergen. D\u00e9jese llevar descubriendo las hermosas l\u00edneas de sus fachadas, que albergan a\u00fan m\u00e1s sorpresas que lo que se podr\u00eda sospechar desde fuera. \u00bfQu\u00e9 opina de un moderno comercio de muebles combinado con champaner\u00eda? \u00bfO de un luminoso local especializado en albondigones?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Para todos los gustos y m\u00e1s!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Onderbergen es una calle que nos saca del bullicio de compras de la Veldstraat, pero nos ofrece al mismo tiempo curiosas y originales tiendas, acogedoras <strong>terrazas al abrigo del viento</strong> y la posibilidad de comer rodeados de casas se\u00f1oriales. Una moderna zapater\u00eda, una boutique, un refinado restaurante, un bar con buenos almuerzos\u2026 aqu\u00ed est\u00e1n todos a un tiro de piedra unos de otros.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Comer en Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Esta calle mima los paladares. Uno de sus puntos destacados es el Domestica, gastronom\u00eda cuidada hasta el \u00faltimo detalle. Para platos ecol\u00f3gicos de temporada, tiene el Lepelblad. Justo a la vuelta de la esquina, en la Jakobijnenstraat, est\u00e1 el Balls &amp; Glory, con un enorme repertorio de albondigones. Y en Alice, al lado de la Iglesia de San Miguel, puede disfrutar de un almuerzo r\u00e1pido. Pero simplemente con ir por la calle podr\u00e1 ver a izquierda y derecha la <strong>grande y variada oferta</strong> que tiene para elegir.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Aprovechamos para indicarle una magn\u00edfica joya de arte lum\u00ednico. Si tiene amor por lo bello y alma rom\u00e1ntica, <strong>cruce tras la puesta de sol el puentecillo de la Jakobijnenstraat</strong>. Este gui\u00f1o al relato <em>El p\u00e1jaro azul</em>, del Premio Nobel gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, es una caricia para la vista. Eso s\u00ed, esta obra s\u00f3lo est\u00e1 visible hasta medianoche. \u00a1No se despiste del reloj!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Steek vanaf de Veldstraat de Leie over en ontdek de verborgen rust in Onderbergen. Kuier even langsheen de mooie strakke gevels. En het is een ontdekkingstocht. De gevels herbergen er veel meer verrassingen dan een blik doorheen de straat laat vermoeden. Wat dacht je van een trendy meubelzaak met bijhorende champagnebar? Of van culinair gehakt met balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Voor elk wat wils en meer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Onderbergen is een straat die je even wegvoert van de winkeldrukte van de Veldstraat. Je vindt er trendy shops met originele concepten, gezellige <strong>terrasjes in de luwte</strong> en je kan er lunchen tussen de herenhuizen. En of je nu op zoek bent naar een hippe damesschoen, een boetiek, een verfijnd restaurant of een lunchbar, in Onderbergen ligt het allemaal op een steenworp van elkaar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eten in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De smaakpapillen worden verwend in Onderbergen. E\u00e9n van de highlights van de straat is Domestica. Echt iets voor wie oog heeft voor culinair detail! Of kies voor biologisch, seizoensgebonden genieten in het Lepelblad. Net om de hoek in de Jakobijnenstraat heb je Balls &amp; Glory, met tal van gerechten rond artisanale gehaktballen. En bij Alice, vlakbij de Sint-Michielskerk kan je terecht voor een snelle lunch. Maar loop misschien gewoon eens door de straat. Kijk links en rechts en maak je keuze uit het <strong>enorm uitgebreide aanbod</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">We wijzen je graag ook een schitterend pareltje van lichtkunst. Kunstliefhebbers en romantische zielen, <strong>steek na zonsondergang even het brugje van de Jakobijnenstraat over</strong>. Deze blauwe knipoog naar het verhaal <em>L\u2019Oiseau Blue </em>van Gentse Nobelprijswinnaar Maurice Maeterlinck is een ware streling. Pas op, het kunstwerk is enkel zichtbaar tot middernacht. Dus hou de klok in het oog!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis la Veldstraat, traversez la Lys et d\u00e9couvrez le calme discret de la rue Onderbergen. Fl\u00e2nez au fil des fa\u00e7ades \u00e9troites et pleines de charme. Vous voil\u00e0 parti pour une v\u00e9ritable aventure, car elles vous r\u00e9servent bien plus de surprises qu\u2019il n\u2019y para\u00eet. Que diriez-vous d\u2019aller faire un tour dans un magasin de meubles en vogue qui poss\u00e8de son propre bar \u00e0 champagne ? Ou de go\u00fbter de surprenantes boulettes ?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Il y en a pour tous les go\u00fbts</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen est plus paisible que la Veldstraat. Vous y trouverez des boutiques modernes aux concepts originaux et des <strong>terrasses couvertes</strong> o\u00f9 vous restaurer au beau milieu des maisons de ma\u00eetre. Que vous cherchiez des chaussures pour femme \u00e0 la pointe de la mode, une petite boutique, un restaurant raffin\u00e9 ou un lunch-bar, tout est possible dans la rue Onderbergen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Manger dans Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen met l\u2019eau \u00e0 la bouche. L\u2019une des bonnes adresses de cette rue est Domestica\u00a0: une exp\u00e9rience inoubliable pour ceux qui ont le souci du d\u00e9tail. Vous pourrez \u00e9galement savourer des produits bio et de saison chez Lepelblad. \u00c0 l\u2019angle de la Jakobijnenstraat se trouve Balls &amp; Glory, \u00e9tablissement qui d\u00e9cline la boulette artisanale \u00e0 toutes les sauces. Enfin, vous pourrez prendre un lunch sur le pouce chez Alice, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Michel. Parcourez la rue et ouvrez l\u2019\u0153il\u00a0: il ne vous reste plus qu\u2019\u00e0 choisir parmi une <strong>offre incroyablement vari\u00e9e\u00a0</strong>!\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Nous voudrions \u00e9galement vous faire d\u00e9couvrir un joyau de l\u2019art lumineux. Pour cela, les amateurs d\u2019art et romantiques dans l\u2019\u00e2me n\u2019ont qu\u2019\u00e0 <strong>traverser le petit pont de la</strong> <strong>Jakobijnenstraat \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit.</strong> Ce clin d\u2019\u0153il \u00e0 la pi\u00e8ce <em>L\u2019Oiseau Bleu </em>\u00e9crite par le prix Nobel gantois Maurice Maeterlinck est une caresse pour les yeux. Attention, cette \u0153uvre est uniquement visible jusqu\u2019\u00e0 minuit. Gardez donc un \u0153il sur votre montre\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!"
                ],
                "en": [
                    "Onderbergen, worth a look!"
                ],
                "es": [
                    "Onderbergen: compensa el desv\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Onderbergen, een ommetje waard!"
                ],
                "fr": [
                    "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein trendiger Lunch, umgeben von Mode und Kunst."
                ],
                "en": [
                    "A trendy lunch surrounded by fashion and art."
                ],
                "es": [
                    "Un buen almuerzo acompa\u00f1ado de moda y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Een trendy lunch op een bedje van mode en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Un lunch branch\u00e9 au c\u0153ur de la mode et de l\u2019art. "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:15:51+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Onderbergen/824410617741113",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Port de plaisance Lindenlei"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/jachthavenlindelei_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yachthafen Lindenlei",
                        "en": "Lindenlei yacht marina",
                        "es": "Puerto deportivo Lindenlei",
                        "nl": "Jachthaven Lindenlei Gent",
                        "fr": "Jachthaven Lindelei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-30T13:47:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                244
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2025",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lindenlei-yacht-marina",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lindelei 40",
                "created": "2012-07-05T10:23:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479246388"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.804228 51.123463)"
                },
                "email": [
                    "info@vpf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlaamse Pleziervaart Federatie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/526",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/526",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er ist vor allem ein Passantenhafen, der von der fl\u00e4mischen Sportschifffahrt F\u00f6deration verwaltet wird. Der Yachthafen befindet sich im Delta Ketelvaart/Leie mit Anlegestellen an der Verlorenkostbr\u00fccke und der Ketelbr\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ausstattung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Wasser, Strom, WC, Dusche, Container f\u00fcr Restm\u00fcll.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Facilities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es sobre todo un puerto deportivo para los que est\u00e1n de paso, y lo gestiona la Federaci\u00f3n Flamenca de la Navegaci\u00f3n de Recreo (Vlaamse Pleziervaart Federatie). Este puerto se extiende por el delta Ketelvaart-Lys, y tiene los atraques al lado de los puentes Verlorenkostbrug y Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Servicios</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Agua, electricidad, aseo, ducha, contenedor de basura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het is voornamelijk een passantenjachthaven en wordt beheerd door de Vlaamse Pleziervaart Federatie. De jachthaven spreidt zich over de delta Ketelvaart / Leie, met aanlegsteigers aan de Verlorenkostbrug en de Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Faciliteiten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Water, elektriciteit, toilet, douche, container restafval en Wi-Fi.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Il s\u2019agit surtout d\u2019un port de passage, g\u00e9r\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration flamande de la navigation de plaisance. Le port de plaisance s\u2019\u00e9tend sur le delta Ketelvaart / Lys, avec des d\u00e9barcad\u00e8res au Verlorenkostbrug et au Ketelbrug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Infrastructures </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eau, \u00e9lectricit\u00e9, toilettes, douche, conteneur de d\u00e9chets.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2025"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "1",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yachthafen Lindenlei"
                ],
                "en": [
                    "Lindenlei yacht marina"
                ],
                "es": [
                    "Puerto deportivo Lindenlei"
                ],
                "nl": [
                    "Jachthaven Lindenlei"
                ],
                "fr": [
                    "Port de plaisance Lindenlei"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Anlegen am ehemaligen Justizpalast"
                ],
                "en": [
                    "Dock at the Old Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"
                ],
                "fr": [
                    "Faites escale \u00e0 l'ancien Palais de justice"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:55:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003871_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003871_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mub\u2019art Gent",
                        "en": "Mub\u2019art Gent",
                        "es": "Mub\u2019art Gent",
                        "nl": "MSK Gent",
                        "fr": "Mub\u2019art Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mubart-bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mubart-bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mub\u2019art Gent",
                        "en": "Mub\u2019art Gent",
                        "es": "Mub\u2019art Gent",
                        "nl": "MSK Gent",
                        "fr": "Mub\u2019art Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mubart-people.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mubart-people.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mub\u2019art Gent",
                        "en": "Mub\u2019art Gent",
                        "es": "Mub\u2019art Gent",
                        "nl": "MSK Gent",
                        "fr": "Mub\u2019art Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mubart-tuin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mubart-tuin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mub\u2019art Gent",
                        "en": "Mub\u2019art Gent",
                        "es": "Mub\u2019art Gent",
                        "nl": "MSK Gent",
                        "fr": "Mub\u2019art Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mubart-tuin.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mubart-tuin.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mub\u2019art Gent",
                        "en": "Mub\u2019art Gent",
                        "es": "Mub\u2019art Gent",
                        "nl": "Mub\u2019art",
                        "fr": "Mub\u2019art Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:54:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -795
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4d7a8302-29dd-4b2a-968a-cc7b64cae1e5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1563",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mubart",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1142",
                    "MuZo (Mub'art)",
                    "266",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Fernand Scribedreef 1",
                "created": "2012-04-18T13:24:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292214489"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7236299289954 51.038053876769)"
                },
                "email": [
                    "bart@mubart.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ccf64e9-4bbb-460a-8659-9aba36aaffa3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mub\u2019art"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/386",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/386",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie mit \u00fcberwiegend franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in den Kellern des Museums f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Minimalistische Einrichtung und Gartenterrasse.<br />\nNicht nur Lunch, sondern donnerstags, freitags und samstags auch abends ge\u00f6ffnet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brasserie serving mainly French-Belgian cuisine, in the basement of the Museum of Fine Arts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Minimalist interior and terrace.<br />\nNot only lunch, but also open on Thursday, Friday and Saturday nights.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante especializado en cocina franco-belga, ubicado en los s\u00f3tanos del Museo de Bellas Artes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decoraci\u00f3n minimalista con terraza-jard\u00edn.<br />\nAdem\u00e1s de almuerzos, los jueves, viernes y s\u00e1bados tambi\u00e9n est\u00e1 abierto por las noches.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Brasserie met voornamelijk Frans-Belgische keuken, in de kelders van het Museum voor Schone Kunsten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Minimalistisch van inrichting \u00e9n met tuinterras.\u00a0</p>\n\n<p>Niet enkel lunch, maar op donderdag, vrijdag en zaterdag ook \u2018s avonds open.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Brasserie de cuisine essentiellement franco-belge, install\u00e9e dans les caves du Mus\u00e9e des Beaux-Arts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e9coration minimaliste et jardin.<br />\nEn plus du midi, l\u2019\u00e9tablissement est aussi ouvert le jeudi, vendredi et samedi soir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1563"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mub\u2019art"
                ],
                "en": [
                    "Mub\u2019art"
                ],
                "es": [
                    "Mub\u2019art"
                ],
                "nl": [
                    "Mub\u2019art"
                ],
                "fr": [
                    "Mub\u2019art"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliche Museumsbrasserie"
                ],
                "en": [
                    "Cosy museum brasserie"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor brasserie en el museo"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige museumbrasserie "
                ],
                "fr": [
                    "Agr\u00e9able brasserie de mus\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:00:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-Mubart-125091234179214/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mubart/4bb87aef7421a59318d1c140",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mubart_/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1884529-Reviews-Mub_art-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:21:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -683
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/990a8814-aa8b-4b52-86b1-e895278c6f77",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1560",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ankara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "892",
                    "ANKARA (Restaurant Ankara)",
                    "97",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 44",
                "created": "2012-04-18T13:11:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257818"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7243232507771 51.058306988482)"
                },
                "email": [
                    "info@ankararesto.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e72ab1a-e6dc-4eaf-a21b-87e462eee377",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ankara"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/383",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/383",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Genter t\u00fcrkisches Restaurant mit t\u00fcrkischen Spezialit\u00e4ten (wie t\u00fcrkische Pizza, Schmort\u00f6pfen und Mezze) zu sehr angenehmen Preisen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist schlicht, aber es herrscht eine heitere Gem\u00fctlichkeit und es gibt eine gro\u00dfe Terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Typical Turkish restaurant with Turkish specialities (think Turkish pizza, stews and mezze) at reasonable prices. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is basic, with a noisy cosiness and there is quite a terrace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "T\u00edpico restaurante turco que sirve especialidades de Turqu\u00eda como pizza, guisos y entremeses turcos por un precio muy razonable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El decorado del interior es muy sencillo, el bullicio hace el ambiente acogedor y hay una terraza grande.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Typisch Gents Turks restaurant met Turkse specialiteiten (denk: Turkse pizza, stoofpotjes en mezze) tegen een zeer redelijke prijs. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is basic, maar heeft een rumoerige gezelligheid \u00e9n er is een groot terras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant turco-gantois typique de sp\u00e9cialit\u00e9s turques (songez aux pizzas, pot\u00e9es et mezze turcs) \u00e0 un prix tr\u00e8s raisonnable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur, basique, baigne dans une sympathique ambiance d\u2019effervescence. Grande terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1560"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ankara"
                ],
                "en": [
                    "Ankara"
                ],
                "es": [
                    "Ankara"
                ],
                "nl": [
                    "Ankara"
                ],
                "fr": [
                    "Ankara"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "T\u00fcrkische Gastfreundschaft in Mittelalterviertel"
                ],
                "en": [
                    "Turkish hospitality in a Medieval setting"
                ],
                "es": [
                    "Hospitalidad turca en un barrio medieval"
                ],
                "nl": [
                    "Turkse gastvrijheid in een middeleeuwse buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Hospitalit\u00e9 turque dans un quartier du Moyen \u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:34:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantankara/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ankara/4c471fc91ddec928ef579c32",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/mosquito-coast-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mosquito-coast-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mosquito-coast-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mosquito Coast Gent",
                        "en": "Mosquito Coast Gent",
                        "es": "Mosquito Coast Gent",
                        "nl": "Mosquito Coast Gent",
                        "fr": "Mosquito Coast Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:19:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                651
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1559",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mosquito-coast",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "912",
                    "VAN DAMME-SCHLOEMER (Mosquito Coast)",
                    "267",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 28",
                "created": "2012-04-18T13:10:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243720"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723298 51.055298)"
                },
                "email": [
                    "mosquitocoast@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fadfa1a1-f069-4674-b6a4-ecb0eec15883",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mosquito Coast"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/382",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/382",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Reisecaf\u00e9/Restaurant in der N\u00e4he des Rathauses. Die ganze Einrichtung ist bestimmt von fernen Reisezielen, Abenteuern und Exotik.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Farbenfrohe Cocktails, Biere, Fingerfood und Weltk\u00fcche: eine sch\u00f6ne Mischung aus nah und fern.<br />\nBei gutem Wetter sind Innenhof und Terrasse ge\u00f6ffnet.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Travel cafe/eatery near the Town Hall that makes you dream of distant, adventurous and exotic destinations.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Colourful cocktails as well as local beers, finger food and world cuisine, a nice mixture from far and near.<br />\nWeather permitting, you can also sit in the backyard or the terrace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 y casa de comidas junto al Ayuntamiento. Todo aqu\u00ed contribuye a so\u00f1ar con viajes a destinos lejanos, aventuras y exotismo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>C\u00f3cteles multicolores y cervezas aut\u00f3ctonas, entremeses y cocina internacional; un poco de todas partes.<br />\nCuando hace buen tiempo se acondiciona el patio interior para poder sentarse all\u00ed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Reiscaf\u00e9/eethuis vlakbij het stadhuis. Alles hier doet dromen van verre bestemmingen, avontuur en exotiek. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kleurrijke cocktails afgewisseld met bieren van bij ons, fingerfood en wereldkeuken, een mooie m\u00e9lange van heinde en verre.\u00a0</p>\n\n<p>Bij zomerweer is er zowel een binnenkoer als terras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-resto des voyageurs pr\u00e8s de l'H\u00f4tel de Ville. Tout ici pr\u00eate aux r\u00eaves de destinations lointaines, d\u2019aventures et d\u2019exotisme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les cocktails color\u00e9s rivalisent avec les bi\u00e8res bien de chez nous, fingerfood et cuisine du monde, un beau m\u00e9lange d\u2019ici et de l\u00e0-bas. Par temps ensoleill\u00e9, une cour int\u00e9rieure fait office de terrasse.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1559"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu +15\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mosquito Coast"
                ],
                "en": [
                    "Mosquito Coast"
                ],
                "es": [
                    "Mosquito Coast"
                ],
                "nl": [
                    "Mosquito Coast"
                ],
                "fr": [
                    "Mosquito Coast"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine Weltreise auf Ihrem Teller"
                ],
                "en": [
                    "A trip around the world\u2026 on your plate!"
                ],
                "es": [
                    "Un viaje por el mundo en su plato"
                ],
                "nl": [
                    "Een wereldreis op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "Le tour du monde dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:58:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Mosquito-Coast/214399861907501?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mosquito-coast/4bad40bef964a5204d3e3be3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mosquitocoastghent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d809823-Reviews-Mosquito_Coast-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/passion_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/passion_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Passion Gent",
                        "en": "Passion Gent",
                        "es": "Passion Gent",
                        "nl": "Passion Gent",
                        "fr": "Passion Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000682.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000682.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Passion Gent",
                        "en": "Passion Gent",
                        "es": "Passion Gent",
                        "nl": "Passion Gent",
                        "fr": "Passion Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000106_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000106_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Passion Gent",
                        "en": "Passion Gent",
                        "es": "Passion Gent",
                        "nl": "Passion Gent",
                        "fr": "Passion Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/passion_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/passion_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Passion Gent",
                        "en": "Passion Gent",
                        "es": "Passion Gent ",
                        "nl": "Passion Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Passion Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:13:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                448
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2e3ee048-2f61-4900-8a62-c45f77588a5f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1557",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/passion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1150",
                    "PASSION",
                    "237",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein 1",
                "created": "2012-04-18T13:07:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256886"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724272 51.05346)"
                },
                "email": [
                    "info@resto-passion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a33f3460-137a-482e-878c-75b1708427ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Passion"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/380",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/380",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie im historischen Kern von Gent mit einer Terrasse und Blick auf die neue Stadthalle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Akzent liegt hier auf fl\u00e4mischen und Genter Klassikern; aber auch wer S\u00fcdl\u00e4ndisches bevorzugt, kommt hier auf seine Kosten. Schmackhafte, preiswerte K\u00fcche.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brasserie in the middle of the historical centre of Ghent, with a terrace and view of the new City pavilion. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Emphasis on classic dishes from Flanders and Ghent, but people from the south will also come into their own. Good and affordable cuisine.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante justo en el centro hist\u00f3rico de Gante, con terraza y vistas al pabell\u00f3n municipal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los platos tradicionales flamencos y ganteses son protagonistas, pero los amantes de la cocina mediterr\u00e1nea tambi\u00e9n tienen donde elegir. Cocina de calidad por un precio asequible.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Brasserie, pal in het historische centrum van Gent, met een terras met zicht op de nieuwe stadshal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De nadruk ligt hier op Vlaamse en Gentse klassiekers, al komt de zuiders getinte mens hier ook zeker aan zijn trekken. Goeie, betaalbare keuken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Brasserie en plein centre historique de Gand, offrant une terrasse avec vue sur le nouveau halle municipale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, place aux classiques flamands et gantois, mais les visiteurs plus m\u00e9ridionaux y trouveront aussi leur compte. Bonne cuisine abordable.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1557"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Passion"
                ],
                "en": [
                    "Passion"
                ],
                "es": [
                    "Passion"
                ],
                "nl": [
                    "Passion"
                ],
                "fr": [
                    "Passion"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Klassiker im Schatten des Belfrieds"
                ],
                "en": [
                    "Ghent's classics in the shadows of the Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Comida cl\u00e1sica gantesa a la sombra del Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse klassiekers in de schaduw van het Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Des classiques gantois \u00e0 l\u2019ombre du Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:00:30+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Casa de las Tapas Gent",
                        "en": "Casa de las Tapas Gent",
                        "es": "Casa de las Tapas Gent",
                        "nl": "Casa de las Tapas Gent",
                        "fr": "Casa de las Tapas Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:11:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1556",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/casa-de-las-tapas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1023",
                    "Lobbestael, Bianca (Casa de las Tapas)",
                    "125",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 41",
                "created": "2012-04-18T13:05:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251889"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72288 51.057758)"
                },
                "email": [
                    "info@Casadelastapas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Casa de las Tapas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/379",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/379",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische, aber auch weniger auf der Hand liegende Gerichte stehen auf der Speisekarte: von Tapas \u00fcber umfangreiche Hauptgerichte bis zu Desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos t\u00edpicos espa\u00f1oles, pero tambi\u00e9n otros menos conocidos. Tapas y abundantes primeros platos y postres.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Typische maar ook minder voor de hand liggende gerechten passeren de Spaanse revue, van tapas tot royale hoofdgerechten en desserts.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plats traditionnels et mets moins courants passent en revue les saveurs espagnoles, des tapas aux plats de r\u00e9sistance et desserts royaux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1556"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "en": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "es": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "nl": [
                    "Casa de las Tapas"
                ],
                "fr": [
                    "Casa de las Tapas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"
                ],
                "nl": [
                    "Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"
                ],
                "fr": [
                    "Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:03:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Casa-De-Las-Tapas/204641929586026?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/casa-de-las-tapas/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lacasadelastapas/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806741-Reviews-Casa_de_las_Tapas-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa-bardon_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa-bardon_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Villa Bardon Gent ",
                        "en": "Villa Bardon Gent ",
                        "es": "Villa Bardon Gent ",
                        "nl": "cosy interior of the restaurant",
                        "fr": "Villa Bardon Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa_bardon_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa_bardon_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Villa Bardon Gent ",
                        "en": "Villa Bardon Gent ",
                        "es": "Villa Bardon Gent ",
                        "nl": "cosy interior of the restaurant",
                        "fr": "Villa Bardon Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa_bardon_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa_bardon_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Villa Bardon Gent ",
                        "en": "Villa Bardon Gent ",
                        "es": "Villa Bardon Gent ",
                        "nl": "cosy interior of the restaurant",
                        "fr": "Villa Bardon Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa-bardon_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/villa-bardon_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Villa Bardon Gent ",
                        "en": "Villa Bardon Gent ",
                        "es": "Villa Bardon Gent ",
                        "nl": "Cosy interior of the restaurant",
                        "fr": "Villa Bardon Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:09:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                870
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1555",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/villa-bardon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1072",
                    "Van Steen, Maarten (Villa Bardon)",
                    "147",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 10",
                "created": "2012-04-18T13:03:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293361713"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724576 51.059378)"
                },
                "email": [
                    "info@villabardon.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/13e07a12-19f1-41ca-9756-c4c247e127c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Villa Bardon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/378",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/378",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Famili\u00e4res gem\u00fctliches Restaurant, von der Malteserin Anna Vella Bardon (siehe Name des Restaurants!) und ihres belgischen Mannes gef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier gibt es mediterrane K\u00fcche, einfach und gediegen, in einer s\u00fcdl\u00e4ndischen Atmosph\u00e4re. Bei Sommerwetter kann man sich auf der kleinen Terrasse auf dem Sluizeken-Platz niederlassen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Casual restaurant, run by Anna Vella Bardon (origin of the restaurant\u2019s name) from Malta and her Belgian husband.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Known for its simple but decent Mediterranean cuisine in a southern atmosphere. During the summer a small terrace is available at Sluizeken square.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante familiar y hogare\u00f1o que llevan la maltesa Anna Vella Bardon (de ah\u00ed el nombre del restaurante) y su marido belga.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El p\u00fablico acude a saborear platos mediterr\u00e1neos, sencillos pero de calidad, en un ambiente del sur de Europa. Cuando hace buen tiempo ponen una terraza en la placita Sluizeken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiaal restaurant, uitgebaat door de Maltese Anna Vella Bardon (zie de naam van het restaurant!) en haar Belgische man. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier komt men voor mediterrane keuken, eenvoudig doch degelijk, in een zuiderse atmosfeer. Bij zomerweer is er een bescheiden terrasje op het Sluizeken pleintje.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vieux restaurant familial, exploit\u00e9 par la Maltaise Anna Vella Bardon (confer le nom du restaurant !) et son mari belge.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On vient ici pour la cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne, simple mais de qualit\u00e9, servie dans une atmosph\u00e8re m\u00e9ridionale. Par temps ensoleill\u00e9, une petite terrasse est install\u00e9e sur la place Sluizeken.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1555"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Villa Bardon"
                ],
                "en": [
                    "Villa Bardon"
                ],
                "es": [
                    "Villa Bardon"
                ],
                "nl": [
                    "Villa Bardon"
                ],
                "fr": [
                    "Villa Bardon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Familienrestaurant"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant with a homely atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor restaurante familiar"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig familierestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant familial sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-11T11:26:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Villa-Bardon-201462266539034/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/villa-bardon/4df8b66363651f304b650f9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/027e3e43-d3e2-46f8-b309-8b3db385349f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eat Love Gent",
                        "en": "Eat Love Gent",
                        "es": "Eat Love Gent",
                        "nl": "Eat Love Pizza",
                        "fr": "Eat Love Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eat Love Gent",
                        "en": "Eat Love Gent",
                        "es": "Eat Love Gent",
                        "nl": "Eat Love Pizza",
                        "fr": "Eat Love Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eat Love Gent",
                        "en": "Eat Love Gent",
                        "es": "Eat Love Gent",
                        "nl": "Eat Love Pizza",
                        "fr": "Eat Love Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eat Love Gent",
                        "en": "Eat Love Gent",
                        "es": "Eat Love Gent",
                        "nl": "Eat Love Pizza",
                        "fr": "Eat Love Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Eatlovepizza-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eat Love Gent",
                        "en": "Eat Love Gent",
                        "es": "Eat Love Gent",
                        "nl": "Eat Love Pizza",
                        "fr": "Eat Love Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eatlovepizza-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Eatlovepizza-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eat Love Pizza Gent",
                        "en": "Eat Love Pizza Gent",
                        "es": "Eat Love Pizza Gent",
                        "nl": "Eat Love Pizza ",
                        "fr": "Eat Love Pizza Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:06:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -42
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1554",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/eat-love-pizza",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1225",
                    "Eat Love (Eat Love Pizza)",
                    "376",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei 10a",
                "created": "2012-04-18T13:00:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479879387"
                    ],
                    [
                        "+32486800100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720335 51.051741)"
                },
                "email": [
                    "pizza@eatlove.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a992d2dc-d5c3-4a83-9fff-db2cbe8962ad",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eat Love Pizza "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/377",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/377",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eat Love Pizza ist eine Pizzeria mit viel Herz und einem selbst gesetzten Ziel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier dreht sich alles um hauchd\u00fcnne, traditionell zubereitete Pizzen mit gesunden und verantwortungsbewussten Produkten von lokalen Erzeugern.</p>\n\n<p>Zahlung: nur mit Karten\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eat Love Pizza is a pizzeria with a soul and a mission.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It specialises\u00a0in wafer-thin, artisanal pizzas made with healthy, local and ethically sound products.\u00a0</p>\n\n<p>Payment: cards only\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Eat Love Pizza es una pizzer\u00eda con un alma y una misi\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo gira en torno a pizzas finas artesanales hechas con productos sanos, locales y justos.</p>\n\n<p>Pago: solo con tarjeta\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eat Love Pizza is een pizzeria met een ziel en een missie. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles draait om flinterdunne, ambachtelijke pizza\u2019s met gezonde, lokale en verantwoorde producten.\u00a0</p>\n\n<p>Betaling: enkel met kaart\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Eat Love Pizza est une pizzeria avec une \u00e2me et une mission.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, seules les pizzas artisanales, ultrafines, pr\u00e9par\u00e9es \u00e0 base de produits sains, locaux et responsables, ont droit de cit\u00e9.</p>\n\n<p>Paiement: seulement t\u00e9l\u00e9paiement\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1554"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eat Love Pizza"
                ],
                "en": [
                    "Eat Love Pizza"
                ],
                "es": [
                    "Eat Love Pizza"
                ],
                "nl": [
                    "Eat Love Pizza"
                ],
                "fr": [
                    "Eat Love Pizza "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Traditionell und liebevoll zubereitete Pizzen"
                ],
                "en": [
                    "Artisan pizzas made with love"
                ],
                "es": [
                    "Pizzas artesanales hechas con amor"
                ],
                "nl": [
                    "Ambachtelijke pizza\u2019s bereid met liefde"
                ],
                "fr": [
                    "Des pizzas artisanales pr\u00e9par\u00e9es avec amour"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:06:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eatlovepizzaGent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eatlovepizzaghent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4328750-Reviews-Eat_Love_Pizza-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/per_bacco_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/per_bacco_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Per Bacco Gent",
                        "en": "Per Bacco Gent",
                        "es": "Per Bacco Gent",
                        "nl": "Per Bacco Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Per Bacco Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/per_bacco_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/per_bacco_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Per Bacco Gent",
                        "en": "Per Bacco Gent",
                        "es": "Per Bacco Gent",
                        "nl": "Interior of the Italian restaurant Per Bacco",
                        "fr": "Per Bacco Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T11:48:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -125
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c41d47c1-6755-4eca-9888-a755d7b2bd60",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1553",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bacco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1136",
                    "PER BACCO",
                    "234",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 56",
                "created": "2012-04-18T12:58:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293248332"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730265 51.054237)"
                },
                "email": [
                    "perbacco@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/66f9b941-221a-4c6b-a55f-7ceb68792dc8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Per Bacco"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/376",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/376",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Osteria mit gediegener italienischer Kost. Hier werden nur Zutaten mit Spitzenqualit\u00e4t nach den italienischen Regeln der Kunst zubereitet. Man speist in einer s\u00fcdl\u00e4ndischen warmen Einrichtung oder auf der kleinen Innenterrasse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zum Restaurant geh\u00f6rt auch ein kleiner Laden mit italienischen Produkten; auch Weinproben sind m\u00f6glich.<br />\nZur selben Restaurantfamilie z\u00e4hlen Il Mezzogiorno (Baudelokaai) und seit Kurzem auch Weinbar Le Baccanti (Waaistraat).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant serving decent Italian food. Only quality ingredients, prepared according to the Italian rules. You can have dinner in a southern, warm interior or on the small inner terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant also has a little shop where you can buy Italian products or taste wine. Il Mezzogiorno at Baudelokaai and the new wine bar Le Baccanti at Waaistraat are also run by this Italian family.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante que sirve buena comida italiana. Aqu\u00ed solo se usan ingredientes de la m\u00e1xima calidad para preparar platos seg\u00fan las reglas italianas del arte culinario. Se pude comer dentro, en un entorno c\u00e1lido con ambiente mediterr\u00e1neo, o en el peque\u00f1o patio interior. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El restaurante cuenta con una peque\u00f1a tienda de productos italianos en donde tambi\u00e9n se pueden catar vinos. Los propietarios pertenecen a una familia que tambi\u00e9n lleva el restaurante Il Mezzogiorno (en el Baudelokaai) y, desde no hace mucho tiempo, la vinoteca Le Baccanti (en la calle Waaistraat).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Osteria met degelijke Italiaanse kost. Hier enkel topingredi\u00ebnten, bereid volgens de Italiaanse regels van de kunst. Eten gebeurt in een zuiders, warm interieur of op het kleine binnenterras.\u00a0 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aan het restaurant is ook een klein winkeltje met Italiaanse producten verbonden en wijndegustaties zijn ook mogelijk.</p>\n\n<p>Tot dezelfde restaurantfamilie behoren Il Mezzogiorno (Baudelokaai) en sinds kort ook wijnbar Le Baccanti (Waaistraat).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Osteria avec une cuisine italienne de bonne facture. Ici, on n\u2019utilise que des ingr\u00e9dients de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure, pr\u00e9par\u00e9s dans le respect des r\u00e8gles de l\u2019art italiennes. On mange dans un d\u00e9cor chaleureux et m\u00e9ridional ou sur la petite terrasse int\u00e9rieure. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Une petite boutique de produits italiens est \u00e9galement associ\u00e9e au restaurant, avec possibilit\u00e9 de d\u00e9gustation de vins. Il Mezzogiorno (Baudelokaai) et, depuis peu, le bar \u00e0 vins Le Baccanti (Waaistraat) appartiennent \u00e0 la m\u00eame famille.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1553"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Per Bacco"
                ],
                "en": [
                    "Per Bacco"
                ],
                "es": [
                    "Per Bacco"
                ],
                "nl": [
                    "Per Bacco"
                ],
                "fr": [
                    "Per Bacco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kosten Sie die echte italienische K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "A taste of the authentic Italian cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de la aut\u00e9ntica cocina italiana"
                ],
                "nl": [
                    "Proef de authentiek Italiaanse keuken"
                ],
                "fr": [
                    "Venez go\u00fbter une cuisine italienne authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Per-Bacco-42214327342/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/per-bacco/4c0f7c062466a59301a27a21",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volta Gent",
                        "en": "Volta Gent",
                        "es": "Volta Gent",
                        "nl": "Volta Gent",
                        "fr": "Volta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_buitenkant_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_buitenkant_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volta Gent",
                        "en": "Volta Gent",
                        "es": "Volta Gent",
                        "nl": "Volta Gent",
                        "fr": "Volta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_gerecht_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_gerecht_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volta Gent",
                        "en": "Volta Gent",
                        "es": "Volta Gent",
                        "nl": "Volta Gent",
                        "fr": "Volta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_interieur_6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_interieur_6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volta Gent",
                        "en": "Volta Gent",
                        "es": "Volta Gent",
                        "nl": "Volta Gent",
                        "fr": "Volta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_gerecht_3_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta_restaurant_gerecht_3_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volta Gent",
                        "en": "Volta Gent",
                        "es": "Volta Gent",
                        "nl": "Volta Gent",
                        "fr": "Volta Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/volta.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Volta Gent",
                        "en": "Volta Gent",
                        "es": "Volta Gent",
                        "nl": "Volta Gent",
                        "fr": "Volta Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T11:44:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -683
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1552",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/volta",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "878",
                    "VYDEBO (Volta)",
                    "146",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwe Wandeling 2b",
                "created": "2012-04-18T12:53:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293240500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.70751 51.05588)"
                },
                "email": [
                    "info@voltagent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8cb409bf-f945-4a68-b360-9926763627e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Volta"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/375",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/375",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Restaurant liegt in einer fr\u00fcheren Schaltstation von Electrabel am Groene Vallei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re eine gastronomische K\u00fcche der Spitzenklasse zu erschwinglichen Preisen genie\u00dfen.\u00a0Volta serviert auch das \u201erichtig st\u00f6rrische und daher echte Genter Pils \u201813'.</p>\n\n<p>In der stimmungsvollen Voltabar \u00fcberblickt man das Restaurant. Hier k\u00f6nnen Sie vor dem Essen einen Aperitif nehmen oder einen gem\u00fctlichen Abend verbringen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This restaurant is located in the former transformer station of Electrabel at Groene Vallei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Top-class gastronomic cuisine in a relaxed atmosphere and at reasonable prices.\u00a0Volta also serves the local pilsner \u201813\u2019 \u2013 deliciously obstinate, in true Ghent-style!</p>\n\n<p>Voltabar looks out over the restaurant and boasts a lovely atmosphere. This is the place to be for pre-dinner drinks or a fun night out.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este restaurante encuentra en una antigua planta transformadora el\u00e9ctrica de la compa\u00f1\u00eda Electrabel en el parque Groene Vallei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed, el comensal puede disfrutar de la cocina gastron\u00f3mica del m\u00e1s alto nivel por precios asequibles.\u00a0<br />\nVolta tambi\u00e9n ofrece la cerveza \u201dcontradictoria y por eso muy gantesa\u201d llamada \u201c13\u201d.\u00a0<br />\nEl acogedor Bar Volta tiene vistas al restaurante. Aqu\u00ed puede disfrutar de un aperitivo antes de comer o simplemente tomar unas copas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant gevestigd in een voormalig omvormingsstation van Electrabel aan de Groene Vallei. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er in een ongedwongen sfeer genieten van gastronomische keuken op topniveau, tegen betaalbare prijzen.\u00a0<br />\nVolta serveert ook de 'lekker tegendraadse en dus echt Gentse' pils '13'.\u00a0</p>\n\n<p>De sfeervolle Voltabar kijkt uit over het restaurant. Hier kun je aperitieven v\u00f3\u00f3r de maaltijd of een gezellig avondje uit.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce restaurant est install\u00e9 dans une ancienne station de transformation d\u2019Electrabel dans la Groene Vallei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans une atmosph\u00e8re d\u00e9tendue, vous profiterez d\u2019une cuisine gastronomique de haut vol, \u00e0 des prix raisonnables.\u00a0Volta sert \u00e9galement la \u00abd\u00e9licieusement contrariante et donc typiquement gantoise\u00bb pils \u00ab13\u00bb.</p>\n\n<p>Le Voltabar, connu pour son ambiance, donne sur le restaurant. Venez y siroter un ap\u00e9ritif avant le repas ou y passer une agr\u00e9able soir\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1552"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Volta"
                ],
                "en": [
                    "Volta"
                ],
                "es": [
                    "Volta"
                ],
                "nl": [
                    "Volta"
                ],
                "fr": [
                    "Volta"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarisch genie\u00dfen in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top cuisine in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda punta en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Culinair genot in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/voltagent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/volta/4cf6963655e13704e791cdb6",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/valentijn_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/valentijn_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Valentijn Gent",
                        "en": "Valentijn Gent",
                        "es": "Valentijn Gent",
                        "nl": "Valentijn Gent",
                        "fr": "Valentijn Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/valentijn_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/valentijn_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Valentijn Gent",
                        "en": "Valentijn Gent",
                        "es": "Valentijn Gent",
                        "nl": "Valentijn Gent",
                        "fr": "Valentijn Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004773_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Valentijn Gent",
                        "en": "Valentijn Gent",
                        "es": "Valentijn Gent",
                        "nl": "Valentijn Gent",
                        "fr": "Valentijn Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/valentijn_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/valentijn_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Valentijn Gent",
                        "en": "Valentijn Gent",
                        "es": "Valentijn Gent",
                        "nl": "Valentijn Gent",
                        "fr": "Valentijn Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T14:20:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -194
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1551",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/valentijn",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1020",
                    "Moerman, Yoeri (Valentijn)",
                    "152",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rodekoningstraat 1",
                "created": "2012-04-18T12:45:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250429"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723608 51.057886)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2ae3f2ed-7296-43ea-9cee-9dca818bcbe4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Valentijn"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/374",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/374",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant im Viertel Patershol in einem Geb\u00e4ude aus dem 17. Jahrhundert. Verfeinerte franz\u00f6sische K\u00fcche zu akzeptablen Preisen in einem intim romantischen Rahmen.",
                    "en": "Restaurant in a seventeenth century building in the Patershol. Refined French cuisine at reasonable prices in a very intimate and romantic atmosphere.",
                    "es": "Restaurante ubicado en un edificio del siglo XVII en el barrio del Patershol. Cocina francesa refinada por un precio asequible en un ambiente rom\u00e1ntico e \u00edntimo.",
                    "nl": "Restaurant in een 17e-eeuws pand in het Patershol. Verfijnde Franse keuken tegen democratische prijzen in een intiem romantisch kader.",
                    "fr": "Restaurant install\u00e9 dans un immeuble du 17e si\u00e8cle du Patershol. Cuisine fran\u00e7aise raffin\u00e9e \u00e0 prix d\u00e9mocratiques, dans un cadre intime et romantique."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1551"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Valentijn"
                ],
                "en": [
                    "Valentijn"
                ],
                "es": [
                    "Valentijn"
                ],
                "nl": [
                    "Valentijn"
                ],
                "fr": [
                    "Valentijn"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Romantische Umgebung f\u00fcr tolles Abendessen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a lovely dinner in a romantic setting"
                ],
                "es": [
                    "Ambiente rom\u00e1ntico para una buena cena"
                ],
                "nl": [
                    "Romantische setting om heerlijk te dineren"
                ],
                "fr": [
                    "Un cadre romantique pour un d\u00e9licieux d\u00eener"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:50:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e49a761-7538-4a64-afd1-c25e3729cc3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004866.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004866.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "\u2018t Vosken Gent",
                        "en": "\u2018t Vosken Gent",
                        "es": "\u2018t Vosken Gent CC",
                        "nl": "\u2018t Vosken Gent",
                        "fr": "\u2018t Vosken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004867.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004867.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "\u2018t Vosken Gent",
                        "en": "\u2018t Vosken Gent",
                        "es": "\u2018t Vosken Gent CC",
                        "nl": "\u2018t Vosken Gent",
                        "fr": "\u2018t Vosken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000163_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000163_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "\u2018t Vosken Gent",
                        "en": "\u2018t Vosken Gent",
                        "es": "\u2018t Vosken Gent CC",
                        "nl": "\u2018t Vosken Gent",
                        "fr": "\u2018t Vosken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000164_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "\u2018t Vosken Gent",
                        "en": "\u2018t Vosken Gent",
                        "es": "\u2018t Vosken Gent CC",
                        "nl": "\u2018t Vosken Gent",
                        "fr": "\u2018t Vosken Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004866.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004866.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "\u2018t Vosken Gent",
                        "en": "\u2018t Vosken Gent",
                        "es": "\u2018t Vosken Gent",
                        "nl": "\u2018t Vosken Gent",
                        "fr": "\u2018t Vosken Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T14:12:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                194
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1550",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-vosken",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "806",
                    "T VOSKEN HOTEL-CAFE-RESTAURANT (\u2018t Vosken)",
                    "88",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 19",
                "created": "2012-04-18T12:44:05+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257361"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72611 51.053509)"
                },
                "email": [
                    "brasserie@tvosken.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ecb3d04d-1b17-4eed-8b14-cf5371fd7402",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2018t Vosken"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/373",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/373",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisch Genter Brasserie mit belgischer K\u00fcche und Genter Spezialit\u00e4ten, einer auffallenden schwarz-wei\u00dfen Einrichtung und gro\u00dfer Terrasse.",
                    "en": "Typical Ghent brasserie serving Belgian cuisine and Ghent specialities in a striking black-and-white interior and on the big summer terrace. ",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante t\u00edpico de Gante, que sirve cocina belga con especialidades gantesas. Llamativo decorado en blanco y negro, con una terraza grande durante el verano.",
                    "nl": "Typisch Gentse brasserie met Belgische keuken en Gentse specialiteiten, in een opvallend zwart-wit interieur met groot zomerterras.",
                    "fr": "Typique brasserie gantoise de cuisine belge et sp\u00e9cialit\u00e9s gantoises, dans un int\u00e9rieur noir et blanc remarquable avec une grande terrasse estivale."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1550"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "\u2018t Vosken"
                ],
                "en": [
                    "\u2018t Vosken"
                ],
                "es": [
                    "\u2018t Vosken"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018t Vosken"
                ],
                "fr": [
                    "\u2018t Vosken"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Abendessen mit Blick auf die St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "Dine with a view of St Bavo's Cathedral"
                ],
                "es": [
                    "Cenar con vistas a la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Dineren met uitzicht op de Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00eener avec vue sur la Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:05:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d574a519-a5b7-498d-a36f-a5f1fc0e8824"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/panevino_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/panevino_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pane & Vino Gent",
                        "en": "Pane & Vino Gent",
                        "es": "Pane & Vino Gent",
                        "nl": "Pane & Vino Gent",
                        "fr": "Pane & Vino Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/panevino_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/panevino_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pane & Vino Gent",
                        "en": "Pane & Vino Gent",
                        "es": "Pane & Vino Gent",
                        "nl": "Pane & Vino Gent",
                        "fr": "Pane & Vino Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/panevino_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/panevino_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pane & Vino Gent",
                        "en": "Pane & Vino Gent",
                        "es": "Pane & Vino Gent",
                        "nl": "Pane & Vino Gent",
                        "fr": "Pane & Vino Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T14:01:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -770
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1546",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pane-vino",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "929",
                    "SICILIA (Pane e Vino)",
                    "238",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 9",
                "created": "2012-04-18T12:42:05+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243554"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721572 51.04858)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2c76d4ed-b164-40ce-afc1-b1ebb142e738",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pane & Vino"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/372",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/372",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vielbesuchte Restaurant-Trattoria mit italienischer K\u00fcche und Vichy-Tischt\u00fcchern. Diese italienische Familie hat schon seit mehr als 35 Jahren Restaurants in Gent.",
                    "en": "A much frequented restaurant with typical Italian cuisine and vichy table-cloths. This Italian family has owned restaurants in Ghent for more than 35 years.",
                    "es": "Restaurante-trattoria muy concurrido de cocina italiana con manteles de cuadros Vichy. Esta familia italiana ya tiene restaurantes en Gante desde hace m\u00e1s de 35 a\u00f1os.",
                    "nl": "Drukbezochte restaurant-trattoria met Italiaanse keuken en vichy-tafelkleedjes. Deze Italiaanse familie heeft al meer dan 35 jaar restaurants in Gent.\r\n",
                    "fr": "Restaurant-trattoria tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9, avec cuisine italienne et nappes vichy. Cette famille italienne poss\u00e8de des restaurants \u00e0 Gand depuis plus de 35 ans."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1546"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pane & Vino"
                ],
                "en": [
                    "Pane & Vino"
                ],
                "es": [
                    "Pane & Vino"
                ],
                "nl": [
                    "Pane & Vino"
                ],
                "fr": [
                    "Pane & Vino"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlich essen in dieser italienischen Osteria"
                ],
                "en": [
                    "Cosy Italian osteria"
                ],
                "es": [
                    "Deliciosa cenas en esta Osteria italiana"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig uit eten in deze Italiaanse osteria"
                ],
                "fr": [
                    "Sortie au resto sympa dans cette osteria italienne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pan%C3%A9--vino/4b215d6cf964a520c03a24e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pakhuis_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pakhuis_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pakhuis Gent",
                        "en": "Pakhuis Gent",
                        "es": "Pakhuis Gent",
                        "nl": "Pakhuis Gent",
                        "fr": "Pakhuis Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pakhuis_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pakhuis_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pakhuis Gent",
                        "en": "Pakhuis Gent",
                        "es": "Pakhuis Gent",
                        "nl": "Pakhuis Gent",
                        "fr": "Pakhuis Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T13:59:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                -740
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1545",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pakhuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "871",
                    "Pakhuis",
                    "243",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schuurkenstraat 4",
                "created": "2012-04-18T12:27:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 55 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721607 51.053278)"
                },
                "email": [
                    "info@pakhuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a737f63e-288f-422a-9550-ceeecf52fda8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pakhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/371",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/371",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein fr\u00fcheres Lagerhaus wurde in ein Restaurant mit All\u00fcre verzaubert. Die Einrichtung mit angenehmer Atmosph\u00e4re steht im Kontrast zu den industriellen Basiselementen des Geb\u00e4udes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Chef verwendet frische Bio-Produkte und die Speisekarte bietet klassische wie moderne Gerichte. Pakhuis hat auch sein eigenes hellgelbes und dunkles Hausbier 'Principale'.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This former warehouse was transformed into a stylish restaurant. The warm interior contrasts sharply with the basic industrial elements of the building. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The chef prepares dishes with fresh and fair products. The menu is both contemporary and classic. Pakhuis also serves its own 'Principale' house beer,\u00a0available as lager and dark beer.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un antiguo almac\u00e9n transformado en restaurante con estilo. El c\u00e1lido interior contrasta en gran medida con los elementos arquitect\u00f3nicos industriales que forman la base de la construcci\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El chef cocina con productos frescos y en la carta se ofrecen tanto platos modernos como tradicionales.\u00a0<span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En la carta tambi\u00e9n aparece la cerveza casera \u201cPrincipale\u201d, que tiene una variante rubia y otra negra. </span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een voormalige opslagplaats werd omgetoverd tot een restaurant met allure. Het warme interieur staat in schril contrast met de industri\u00eble basiselementen van het gebouw. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De chef kookt met verse en eerlijke producten en de kaart oogt hedendaags \u00e9n klassiek tegelijkertijd. Daar staat trouwens ook het huisbier 'Principale' op, dat een blonde en een bruine variant heeft.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un ancien entrep\u00f4t a \u00e9t\u00e9 m\u00e9tamorphos\u00e9 en restaurant de fi\u00e8re allure. L\u2019int\u00e9rieur chaleureux offre un contraste criant avec les \u00e9l\u00e9ments de base industriels du b\u00e2timent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le chef cuisine des produits frais et de qualit\u00e9 et la carte flirte tant avec le classique qu'avec le moderne. Pakhuis a aussi sa propre\u00a0bi\u00e8re maison 'Principale', blonde et brune.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1545"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pakhuis"
                ],
                "en": [
                    "Pakhuis"
                ],
                "es": [
                    "Pakhuis"
                ],
                "nl": [
                    "Pakhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Pakhuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarischer Genuss in ehemaliger Lagerhalle"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy delicious cuisine in a former warehouse"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de rica comida en un antiguo almac\u00e9n"
                ],
                "nl": [
                    "Culinair genieten in een voormalige opslagplaats"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires dans un ancien entrep\u00f4t"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:06:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pakhuisGent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pakhuis/4b9a21e7f964a52071a035e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MAX Gent",
                        "en": "MAX Gent",
                        "es": "MAX Gent",
                        "nl": "MAX Gent",
                        "fr": "MAX Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MAX Gent",
                        "en": "MAX Gent",
                        "es": "MAX Gent",
                        "nl": "MAX Gent",
                        "fr": "MAX Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maxwafels-DT001986.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maxwafels-DT001986.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "MAX Gent",
                        "en": "MAX Gent",
                        "es": "MAX Gent",
                        "nl": "MAX Gent",
                        "fr": "MAX Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/max-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/max-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "MAX Gent",
                        "en": "MAX Gent",
                        "es": "MAX Gent",
                        "nl": "MAX Gent",
                        "fr": "MAX Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maxwafels-DT001986.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maxwafels-DT001986.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "MAX Gent",
                        "en": "MAX Gent",
                        "es": "MAX Gent",
                        "nl": "Max Gent",
                        "fr": "MAX Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T13:55:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1544",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/max",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "915",
                    "YVES VAN MALDEGHEM (Max)",
                    "272",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Goudenleeuwplein 3",
                "created": "2012-04-18T12:25:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292239731"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723467 51.054351)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4bd8ff6f-600a-47bf-ad6d-51f40d5b2e3c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Max"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/370",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/370",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant-Tearoom-Waffelhaus mit belgischer K\u00fcche, ber\u00fchmt als Erfinder der Br\u00fcsseler Waffeln.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mittags kann man hier auch lunchen mit klassischen Gerichten wie Steak und Pommes oder Aal auf fl\u00e4mische Art.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant- tea room- waffle house, serving Belgian cuisine, famous for inventing the Brussels waffles.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>At noon classic dishes such as steak with French fries or stewed eels in chervil sauce are served.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante-sal\u00f3n de t\u00e9-casa de gofres, cocina belga, famoso por ser el creador de los gofres de Bruselas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Al mediod\u00eda se puede comer el t\u00edpico filete de carne con patatas fritas o la igualmente t\u00edpica anguila en salsa verde.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant-tearoom-wafelhuis met Belgische keuken, beroemd als uitvinder van de Brusselse wafels.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0\u2018s Middags kan men hier ook lunchen met klassiekers als steak met frieten of paling in \u2018t groen op het menu.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant-tearoom-gaufrerie proposant une cuisine belge, r\u00e9put\u00e9 pour \u00eatre l\u2019inventeur des gaufres de Bruxelles.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au menu du midi, des lunchs r\u00e9unissant les meilleurs classiques, comme le steak-frites ou l\u2019anguille au vert.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1544"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Max"
                ],
                "en": [
                    "Max"
                ],
                "es": [
                    "Max"
                ],
                "nl": [
                    "Max"
                ],
                "fr": [
                    "Max"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gents beste Waffeln in Art-deco-Stil"
                ],
                "en": [
                    "The best waffles of Ghent in art-deco style"
                ],
                "es": [
                    "Los mejores gofres de Gante en estilo Art-D\u00e9co"
                ],
                "nl": [
                    "De beste wafels van Gent in art-decostijl"
                ],
                "fr": [
                    "Les meilleures gaufres de Gand, style Art d\u00e9co"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T15:03:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Etablisement-Max-893503324002766/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2142068-Reviews-Etablissement_Max-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/foto2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/foto2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Martino Gent",
                        "en": "Martino Gent",
                        "es": "Martino Gent",
                        "nl": "Interior of the restaurant",
                        "fr": "Martino Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/martino_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/martino_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Martino Gent",
                        "en": "Martino Gent",
                        "es": "Martino Gent",
                        "nl": "Interior of the restaurant",
                        "fr": "Martino Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/foto1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/foto1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Martino Gent",
                        "en": "Martino Gent",
                        "es": "Martino Gent",
                        "nl": "Interior of the restaurant",
                        "fr": "Martino Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/foto1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/foto1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Martino Gent",
                        "en": "Martino Gent",
                        "es": "Martino Gent",
                        "nl": "Interior of the restaurant with bar",
                        "fr": "Martino Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T13:52:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                922
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1543",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/martino",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1154",
                    "MARTINO",
                    "273",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 125",
                "created": "2012-04-18T12:22:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 01 04"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731329 51.04891)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7fdfdbc-24ba-43ef-9a98-3d867bb55157",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Martino"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/369",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/369",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bekanntes Genter Restaurant f\u00fcr Alternativler, Nachteulen und Wuschelk\u00f6pfe mit einer deftigen K\u00fcche bis 01.00 Uhr nachts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Familienbetrieb bereits seit zwei Generationen und einer der Klassiker in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Famous Ghent restaurant for counterculturists, partygoers and curly heads serving hearty meals until 1 a.m.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This restaurant has been owned by the same family for two generations and is one of the classic restaurants of Ghent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Conocido restaurante en Gante muy apreciado por el p\u00fablico alternativo y los noct\u00e1mbulos. Cocina consistente hasta la 1 de la madrugada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En manos de la misma familia desde hace dos generaciones, es uno de los restaurantes de siempre de Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bekend Gents restaurant voor alternatievelingen, nachtraven en krullenbollen, met een stevige keuken tot 1 uur \u2018s nachts. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Al twee generaties lang in handen van dezelfde familie en \u00e9\u00e9n van de klassiekers in Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant gantois bien connu des alternatifs, des adeptes de soir\u00e9es rave et autres t\u00eates br\u00fbl\u00e9es, offrant une bonne cuisine jusqu\u2019\u00e0 1 heure du matin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aux mains de la m\u00eame famille depuis d\u00e9j\u00e0 deux g\u00e9n\u00e9rations et l\u2019un des classiques de Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1543"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Martino"
                ],
                "en": [
                    "Martino"
                ],
                "es": [
                    "Martino"
                ],
                "nl": [
                    "Martino"
                ],
                "fr": [
                    "Martino"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beliebter Ort f\u00fcr leckeren Imbiss"
                ],
                "en": [
                    "Popular hotspot for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "El lugar ideal para un bocado r\u00e1pido"
                ],
                "nl": [
                    "Populair adresje voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Adresse populaire pour manger sur le pouce"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-07T10:21:56+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Martino-586237794815172/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lepelblad Gent",
                        "en": "Lepelblad Gent",
                        "es": "Lepelblad Gent",
                        "nl": "Lepelblad Gent",
                        "fr": "Lepelblad Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lepelblad Gent",
                        "en": "Lepelblad Gent",
                        "es": "Lepelblad Gent",
                        "nl": "Lepelblad Gent",
                        "fr": "Lepelblad Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lepelblad Gent",
                        "en": "Lepelblad Gent",
                        "es": "Lepelblad Gent",
                        "nl": "Lepelblad Gent",
                        "fr": "Lepelblad Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lepelblad_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lepelblad Gent",
                        "en": "Lepelblad Gent",
                        "es": "Lepelblad Gent",
                        "nl": "Lepelblad Gent",
                        "fr": "Lepelblad Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T13:29:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -614
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1540",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/lepelblad",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "951",
                    "LEPELBLAD",
                    "290",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 40",
                "created": "2012-04-18T12:09:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293240244"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719611 51.052104)"
                },
                "email": [
                    "info@lepelblad.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c3e4fab3-6e97-44dd-a1eb-a2a7d419aec4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lepelblad"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/366",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/366",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant in einem geschmackvollen und h\u00e4uslichen Wohnzimmerdekor mit offener K\u00fcche und kleiner gem\u00fctlicher Au\u00dfenterrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man serviert haupts\u00e4chlich Saisonprodukte mit einer guten Portion Weltk\u00fcche erg\u00e4nzt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eatery in an artistic and homely setting with an open kitchen and small cosy outdoor terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Emphasis on seasonal products supplemented with world cuisine.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa de comidas decorada art\u00edsticamente como sala de estar familiar, con cocina a la vista y una agradable terraza en el exterior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Se presta sobre todo atenci\u00f3n a los productos aut\u00f3ctonos de la temporada, a lo que se a\u00f1ade una raci\u00f3n abundante de cocina internacional.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eethuis in een artistiek en huiselijk woonkamerdecor, met een open keuken en gezellig buitenterrasje. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Men legt de nadruk op seizoensproducten van bij ons, aangevuld met een goeie portie wereldkeuken.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant plant\u00e9 dans un d\u00e9cor de salon artistique et intime, avec cuisine ouverte et agr\u00e9able petite terrasse ext\u00e9rieure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, l\u2019accent est mis sur nos produits du terroir, arros\u00e9s de solides accents de cuisine du monde.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1540"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lepelblad"
                ],
                "en": [
                    "Lepelblad"
                ],
                "es": [
                    "Lepelblad"
                ],
                "nl": [
                    "Lepelblad"
                ],
                "fr": [
                    "Lepelblad"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gesunde kreative K\u00fcche mit Wohnzimmer-Feeling"
                ],
                "en": [
                    "Healthy, creative food in a homely atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Cocina sana y creativa en un ambiente casero"
                ],
                "nl": [
                    "Gezonde creatieve keuken in een huiselijke sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine cr\u00e9ative et saine dans une bonne ambiance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:35:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hetlepelblad/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lepelblad/4b372f05f964a520d63f25e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1067971-Reviews-Lepelblad-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le_baan_thai_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le_baan_thai_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Baan Thai Gent",
                        "en": "Le Baan Thai Gent",
                        "es": "Le Baan Thai Gent",
                        "nl": "Le Baan Thai Gent",
                        "fr": "Le Baan Thai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lebaantai1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lebaantai1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Baan Thai Gent",
                        "en": "Le Baan Thai Gent",
                        "es": "Le Baan Thai Gent",
                        "nl": "Le Baan Thai Gent",
                        "fr": "Le Baan Thai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lebaantai5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/lebaantai5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Baan Thai Gent",
                        "en": "Le Baan Thai Gent",
                        "es": "Le Baan Thai Gent",
                        "nl": "Le Baan Thai Gent",
                        "fr": "Le Baan Thai Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le_baan_thai_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/le_baan_thai_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Le Baan Thai Gent",
                        "en": "Le Baan Thai Gent",
                        "es": "Le Baan Thai Gent",
                        "nl": "Le Baan Thai Gent",
                        "fr": "Le Baan Thai Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-22T13:16:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                460
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/da2d6427-ed32-41fe-b94a-0f07522b8fdf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1539",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/le-baan-thai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "840",
                    "HET THAIS HUIS (Le Baan Thai)",
                    "319",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 57",
                "created": "2012-04-18T12:07:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332141"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723136 51.057869)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8fdff5d9-c588-46fa-be41-640b0f9feb67",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Le Baan Thai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/365",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/365",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Thail\u00e4ndisches Restaurant im Viertel Patershol mit typischer thail\u00e4ndischer K\u00fcche und eleganter Einrichtung. ",
                    "en": "Thai restaurant located in the Patershol, serving typical Thai cuisine in a stylish interior.",
                    "es": "Restaurante tailand\u00e9s situado en el barrio del Patershol, cocina t\u00edpicamente tailandesa en un elegante interior.",
                    "nl": "Tha\u00efs restaurant gelegen in het Patershol, met de typische Tha\u00efse keuken met veel vegetarische opties in een stijlvol interieur gebracht.",
                    "fr": "Restaurant tha\u00ef situ\u00e9 dans le Patershol, offrant la traditionnelle cuisine tha\u00ef dans un int\u00e9rieur \u00e9l\u00e9gant."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1539"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Le Baan Thai"
                ],
                "en": [
                    "Le Baan Thai"
                ],
                "es": [
                    "Le Baan Thai"
                ],
                "nl": [
                    "Le Baan Thai"
                ],
                "fr": [
                    "Le Baan Thai"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarische Reise nach Thailand"
                ],
                "en": [
                    "A culinary trip to Thailand"
                ],
                "es": [
                    "De viaje culinario por Tailandia"
                ],
                "nl": [
                    "Op culinaire reis naar Thailand"
                ],
                "fr": [
                    "En voyage culinaire vers la Tha\u00eflande"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:14:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Le-Baan-Thai/148879898508044",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/le-baan-tha%C3%AF/4d3f11df84d46ea88f06155d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1150372-Reviews-Le_Baan_Thai-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/korenleitwee_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/korenleitwee_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenlei Twee Gent",
                        "en": "Korenlei Twee Gent",
                        "es": "Korenlei Twee Gent",
                        "nl": "Korenlei Twee Gent",
                        "fr": "Korenlei Twee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Korenlei-twee-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Korenlei-twee-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenlei Twee Gent",
                        "en": "Korenlei Twee Gent",
                        "es": "Korenlei Twee Gent",
                        "nl": "Korenlei Twee Gent",
                        "fr": "Korenlei Twee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Korenlei-twee-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Korenlei-twee-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenlei Twee Gent",
                        "en": "Korenlei Twee Gent",
                        "es": "Korenlei Twee Gent",
                        "nl": "Korenlei Twee Gent",
                        "fr": "Korenlei Twee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Korenlei-twee-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Korenlei-twee-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenlei Twee Gent",
                        "en": "Korenlei Twee Gent",
                        "es": "Korenlei Twee Gent",
                        "nl": "Korenlei Twee Gent",
                        "fr": "Korenlei Twee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/korenleitwee_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/korenleitwee_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenlei Twee Gent",
                        "en": "Korenlei Twee Gent",
                        "es": "Korenlei Twee Gent",
                        "nl": "Korenlei Twee Gent",
                        "fr": "Korenlei Twee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenlei Twee Gent",
                        "en": "Korenlei Twee Gent",
                        "es": "Korenlei Twee Gent",
                        "nl": "Korenlei Twee",
                        "fr": "Korenlei Twee Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T15:05:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -342
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1536",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/korenlei-twee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "849",
                    "BELGIAN WAFFLES NUMBER ONE afgekort BELWADI (Korenlei Twee)",
                    "333",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 2",
                "created": "2012-04-18T11:59:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240073"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720487 51.055649)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6262d0e-b21a-41a9-9221-8bfb55b04989",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Korenlei Twee"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/362",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/362",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gastronomisches Restaurant mit einer Vielzahl an Lunch- und Dinnergerichten, mitten im Zentrum des historischen Gents. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vorne die Terrasse mit Blick auf Gras- und Korenlei, hinten eine umschlossene beheizte Terrasse mit beeindruckendem Blick auf den Alten Fischmarkt und die Gro\u00dfe Fleischerhalle; beheizte Lounge.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gastronomic restaurant with various lunch and dinner formulas, located in the middle of the historical centre of Ghent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The terrace at the front offers a view of the Graslei and the Korenlei. At the back the closed and heated terrace has a magnificent view of the Old Fish Market and the Great Butchers\u2019 Hall. There is also a heated lounge zone.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante gastron\u00f3mico que ofrece numerosas propuestas de almuerzo y cena, en pleno centro hist\u00f3rico de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terraza en la parte delantera con vistas al Graslei y al Korenlei, en la parte trasera una terraza cerrada y con calefacci\u00f3n con una magn\u00edfica vista sobre la Antigua Lonja de Pescado y la Lonja de la Carne, as\u00ed como un lounge tambi\u00e9n provisto de calefacci\u00f3n.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gastronomisch restaurant met tal van lunch- en dinerformules, midden in het centrum van historisch Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vooraan terras met zicht op Gras- en Korenlei, achteraan een omsloten verwarmd terras met prachtig zicht op de Oude Vismijn en het Vleeshuis en een eveneens verwarmde lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant gastronomique multipliant les formules lunch et d\u00eener, au c\u0153ur du centre historique de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 l\u2019avant, terrasse avec vue sur le Graslei et le Korenlei ; \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, terrasse chauff\u00e9e couverte avec une vue magnifique sur l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons et la Boucherie, et lounge \u00e9galement chauff\u00e9.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1536"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Korenlei Twee"
                ],
                "en": [
                    "Korenlei Twee"
                ],
                "es": [
                    "Korenlei Twee"
                ],
                "nl": [
                    "Korenlei Twee"
                ],
                "fr": [
                    "Korenlei Twee"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gastronomisches Erlebnis mit sch\u00f6nem Stadtpanorama"
                ],
                "en": [
                    "A gourmet meal with beautiful views of the city"
                ],
                "es": [
                    "Experiencia gastron\u00f3mica con preciosas vistas"
                ],
                "nl": [
                    "Gastronomische ervaring met prachtig stadzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Gastronomie et magnifique vue sur la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:48:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Korenleitwee/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/korenlei-twee/4bd2d008a8b3a5931588685f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d809864-Reviews-Korenlei_Twee-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/komkommertijd_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/komkommertijd_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/komkommertijd_gent2_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/komkommertijd_gent2_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/komkommertijd_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/komkommertijd_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Komkommertijd Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:59:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                704
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1534",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/komkommertijd",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1135",
                    "KOMKOMMERTIJD",
                    "335",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Reep 14",
                "created": "2012-04-18T11:54:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32485731617"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730499 51.05325)"
                },
                "email": [
                    "info@komkommertijd.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6ff318e-0a71-4490-9b19-964808c9876a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Komkommertijd"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/360",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/360",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegetarisches Buffet-Restaurant mit kalten und warmen Gerichten, alles unbegrenzt - und das zu einem sehr freundlichen Preis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terrasse bei sch\u00f6nem Wetter ge\u00f6ffnet.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Vegetarian buffet restaurant with cold and warm dishes, all you can eat, for a reasonable price. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On sunny days you can sit on the terrace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante con buf\u00e9 vegetariano ilimitado, con platos fr\u00edos y calientes, por un precio m\u00f3dico. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terraza si hace buen tiempo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vegetarisch buffetrestaurant met koude en warme gerechten, alles \u00e0 volont\u00e9, en dit tegen een zacht prijsje.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terras bij mooi weer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant-buffet v\u00e9g\u00e9tarien avec plats chauds et froids. Tout est \u00e0 volont\u00e9... et \u00e0 prix doux. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terrasse par beau temps.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1534"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Komkommertijd"
                ],
                "en": [
                    "Komkommertijd"
                ],
                "es": [
                    "Komkommertijd"
                ],
                "nl": [
                    "Komkommertijd"
                ],
                "fr": [
                    "Komkommertijd"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Essen nach Ermessen: vegan"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat vegan buffet"
                ],
                "es": [
                    "Buf\u00e9 vegano \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Veganistisch buffet \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Buffet v\u00e9g\u00e9tarien \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:43:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=Komkommertijd",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/komkommertijd/4b9400fbf964a5207d6034e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d793948-Reviews-Komkommertijd-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                [
                    1637
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ketchup_gent1_ccjohan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ketchup_gent1_ccjohan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Ketchup Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ketchup_gent1_ccjohan_martens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ketchup_gent1_ccjohan_martens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Ketchup Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Ketchup Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:55:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -804
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e786e5ce-f55f-4e2d-b8c2-1d84f9954074",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1533",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ketchup",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1166",
                    "FRITUUR KETCHUP (Ketchup)",
                    "346",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 1",
                "created": "2012-04-18T11:51:29+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721636 51.052138)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9ef62452-1db9-4bc9-8595-ac4493211673",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ketchup"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/359",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/359",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleine offene Fast-Food-Bar mit Grillburger auf offenem Feuer und frischen Br\u00f6tchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Begrenzte Sitzpl\u00e4tze drinnen, beheizte Terrasse drau\u00dfen. Auch Mitnehm-Mahlzeiten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small fast food bar serving grilled burgers on an open fire and fresh sandwiches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Limited seating inside, heated outdoor terrace. Also take away.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o bar de comida r\u00e1pida, hamburguesas a la parrilla y panecillos reci\u00e9n hechos, con ventana de venta a la calle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el interior hay sitio limitado para sentarse, en el exterior hay una terraza provista de calefacci\u00f3n. Tambi\u00e9n comida para llevar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kleine open fastfoodbar met grillburgers op open vuur en verse broodjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Binnenin beperkte zitplaatsen, buiten verwarmd terras.\u00a0Ook take away.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit bar fastfood ouvert, avec hamburgers grill\u00e9s sur feu ouvert et salades fra\u00eeches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, les places assises sont limit\u00e9es ; \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, la terrasse est chauff\u00e9e. \u00c9galement plats \u00e0 emporter.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1533"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ketchup"
                ],
                "en": [
                    "Ketchup"
                ],
                "es": [
                    "Ketchup"
                ],
                "nl": [
                    "Ketchup"
                ],
                "fr": [
                    "Ketchup"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine Fastfoodbar mitten in Shoppingviertel"
                ],
                "en": [
                    "Small fast-food bar in the shopping area"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de comida r\u00e1pida en la zona de tiendas"
                ],
                "nl": [
                    "Kleine fastfoodbar in hartje winkelbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Petit bar fast food au c\u0153ur d'un quartier commercial"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:17:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ketchup-Burgerbar-Gent-1634924593423995/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ketchup/4b4f338df964a52016fd26e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d4725475-Reviews-Ketchup-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/keizershof-ctomverbruggen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/keizershof-ctomverbruggen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizershof Gent ",
                        "en": "Keizershof Gent ",
                        "es": "Keizershof Gent ",
                        "nl": "Keizershof Gent ",
                        "fr": "Keizershof Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/keizershof-ctomverbruggen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/keizershof-ctomverbruggen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Keizershof Gent ",
                        "en": "Keizershof Gent ",
                        "es": "Keizershof Gent ",
                        "nl": "Keizershof Gent ",
                        "fr": "Keizershof Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:52:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                749
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1532",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/keizershof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "883",
                    "KOEN'S (Keizershof)",
                    "345",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 47",
                "created": "2012-04-18T11:49:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292234446"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725486 51.056451)"
                },
                "email": [
                    "info@keizershof.net"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/03e53b2c-05a9-4c8d-97bb-2f043928d48f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Keizershof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/358",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/358",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gro\u00dfe Brasserie in Patrizierhaus mit Innen- und Au\u00dfenterrasse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In dieser Familien-Brasserie bekommen Sie die echten belgischen Klassiker mit Pommes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Large brasserie, situated in an old mansion with inner and outdoor terrace. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This family-run brasserie serves traditional Belgian dishes with fresh chips.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante de amplias dimensiones, ubicado en una antigua mansi\u00f3n con patio interior y terraza en el exterior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede acudir a este restaurante para disfrutar de platos t\u00edpicos belgas con patatas fritas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Grote brasserie, gelegen in een oud herenhuis met zowel binnen- als buitenterras. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In deze familiebrasserie kun je terecht voor Belgische klassiekers met verse frietjes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Grande brasserie situ\u00e9e dans une ancienne maison de ma\u00eetre avec terrasse int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Rendez-vous dans cette brasserie familiale pour savourer des classiques belges accompagn\u00e9s de frites fra\u00eeches.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1532"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Keizershof"
                ],
                "en": [
                    "Keizershof"
                ],
                "es": [
                    "Keizershof"
                ],
                "nl": [
                    "Keizershof"
                ],
                "fr": [
                    "Keizershof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliche Brasserie am Vrijdagmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Cosy brasserie at Vrijdagmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Acogedora brasserie en el Vrijdagsmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellige brasserie op de Vrijdagmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie sympa sur le Vrijdagmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:15:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Brasserie-Keizershof-317853348246364/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/keizershof/4c4470902d3ec9b6e6d62eae",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d796956-Reviews-Brasserie_Keizershof-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/janvandenbon_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/janvandenbon_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "en": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "es": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "nl": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "fr": "Jan Van Den Bon Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/janvandenbon_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/janvandenbon_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "en": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "es": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "nl": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "fr": "Jan Van Den Bon Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/janvandenbon_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/janvandenbon_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "en": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "es": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "nl": "Jan Van Den Bon Gent",
                        "fr": "Jan Van Den Bon Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:49:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                283
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7c9ec491-ed1f-4138-af52-e9753332b5c6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1531",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-van-den-bon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1004",
                    "Van den Bon, Jan (Restaurant Jan Van Den Bon)",
                    "332",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koning Leopold II-laan 43",
                "created": "2012-04-18T11:47:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292219085"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718758 51.03988)"
                },
                "email": [
                    "info@janvandenbon.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dcfdb8e5-4f4e-4b87-a78a-960207bf27bc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Van Den Bon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/357",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/357",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gastronomisches Restaurant mit Michelin-Stern, das schon seit vielen Jahren zur kulinarischen Genter Spitze z\u00e4hlt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier w\u00e4hlt man \u00fcberzeugt Saisonprodukte unter anderem aus dem eigenen Garten. Damit war man also schon l\u00e4nger seiner Zeit voraus. Franz\u00f6sisch-belgische K\u00fcche, wobei man versucht, alle Sinne zu verzaubern.</p>\n\n<p>Das Patrizierhaus ist ebenso imposant wie einladend; genauso der Garten, der vollwertiger Teil der kulinarischen Gesamterfahrung ist.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Gastronomic Michelin star restaurant and one of Ghent\u2019s finest for years.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant has always been well ahead of its time, using seasonal products, often from its own back garden. The kitchen features French-Belgian cuisine and aims to stimulate all the senses.</p>\n\n<p>The mansion is impressive and inviting, like its garden, which is part of the whole culinary experience.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante gastron\u00f3mico con estrella Michelin que desde hace a\u00f1os forma parte de la \u00e9lite culinaria de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed se apuesta decididamente ya desde hace tiempo por los productos de la temporada, tambi\u00e9n de la propia huerta, siendo as\u00ed pioneros en este aspecto. La cocina es fundamentalmente franco-belga y se pretende con ella estimular los sentidos.</p>\n\n<p>La mansi\u00f3n, al igual que el jard\u00edn, es impresionante y acogedora, y se considera parte inseparable de la totalidad de la experiencia culinaria que se ofrece.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gastronomisch restaurant met Michelinster dat al jaren tot de Gentse culinaire top behoort. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kiest men resoluut voor seizoensproducten onder andere van eigen tuin en daarmee waren ze hun tijd ver vooruit. De keuken is Frans-Belgisch van inslag en er wordt naar gestreefd om alle zintuigen te beroeren.\u00a0</p>\n\n<p>Het herenhuis is indrukwekkend en uitnodigend, evenals de tuin, die als volwaardig onderdeel van de culinaire totaalervaring wordt gezien.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant gastronomique \u00e9toil\u00e9 au Michelin, install\u00e9 depuis des ann\u00e9es parmi l'\u00e9lite culinaire gantoise.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, on opte r\u00e9solument pour les produits de saison, en partie cueillis dans le jardin du restaurant, tr\u00e8s en avance sur son temps. La cuisine, de caract\u00e8re franco-belge, entend bien \u00e9moustiller tous les sens.</p>\n\n<p>La maison de ma\u00eetre est impressionnante et accueillante, \u00e0 l\u2019image de son jardin qui fait partie int\u00e9grante de l\u2019exp\u00e9rience culinaire.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1531"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Van Den Bon"
                ],
                "en": [
                    "Jan Van Den Bon"
                ],
                "es": [
                    "Jan Van Den Bon"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Van Den Bon"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Van Den Bon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulinarischer Top in Gent mit Michelinstern"
                ],
                "en": [
                    "Michelin-starred top restaurant in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Maestr\u00eda culinaria en Gante con estrella Michelin"
                ],
                "nl": [
                    "Culinaire top in Gent met Michelinster"
                ],
                "fr": [
                    "Le top de la cuisine \u00e0 Gand, une \u00e9toile Michelin"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:51:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Jan-Van-den-Bon-172779832785690/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jan-van-den-bon/4d4fcef19ffc236a116912a7",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1148852-Reviews-Jan_Van_den_Bon-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/hofvanherzele_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/hofvanherzele_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Herzele Gent",
                        "en": "Hof van Herzele Gent",
                        "es": "Hof van Herzele Gent",
                        "nl": "Hof van Herzele Gent",
                        "fr": "Hof van Herzele Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/hofvanherzele_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/hofvanherzele_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hof van Herzele Gent",
                        "en": "Hof van Herzele Gent",
                        "es": "Hof van Herzele Gent",
                        "nl": "Hof van Herzele Gent",
                        "fr": "Hof van Herzele Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:27:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                719
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1528",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hof-van-herzele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1030",
                    "Hof Van Herzele",
                    "316",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 34",
                "created": "2012-04-18T11:41:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330133"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725512 51.053132)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3d0c498a-9ded-40d8-a54a-7ff53b863a65",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hof van Herzele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/354",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/354",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 13. Jahrhundert war es eine Herberge des Rittergeschlechts von Herzele. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nur noch der Keller stammt aus dieser Zeit. Die restliche Einrichtung ist zeitgen\u00f6ssisch. Auffallende und moderne Innenterrasse. Franz\u00f6sisch-belgische K\u00fcche.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the 13th century, this restaurant was an inn for the knights of Herzele. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Only the cellar remains from that century, the rest of the interior is contemporary. Remarkable and modern inside terrace. French and Belgian cuisine.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el siglo XIII era una posada propiedad de la estirpe Van Herzele. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00danicamente el s\u00f3tano es todav\u00eda de aquella \u00e9poca, el resto del interior es contempor\u00e1neo. Destaca en especial el moderno patio interior. Cocina franco-belga.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de 13e eeuw was dit een herberg van het riddergeslacht van Herzele. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enkel de kelder dateert nog uit die tijd, de rest van het interieur is hedendaags. Opvallend en modern binnenterras. De keuken is Frans-Belgisch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au 13e si\u00e8cle, l'auberge appartenait \u00e0 la lign\u00e9e des chevaliers de Herzele. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Seule la cave est encore d\u2019\u00e9poque, le reste de l\u2019int\u00e9rieur est contemporain. Superbe terrasse int\u00e9rieure moderne. La cuisine est franco-belge.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1528"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hof van Herzele"
                ],
                "en": [
                    "Hof van Herzele"
                ],
                "es": [
                    "Hof van Herzele"
                ],
                "nl": [
                    "Hof van Herzele"
                ],
                "fr": [
                    "Hof van Herzele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes Restaurant in mittelalterlichem Gasthof"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary restaurant in a Medieval inn"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante contempor\u00e1neo en un albergue medieval"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaags restaurant in een middeleeuwse herberg"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant moderne dans une auberge du Moyen \u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:20:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Hof-van-Herzele/275329285823444",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hofvanherzele/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d3653136-Reviews-Hof_Van_Herzele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "en": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "es": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "nl": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens",
                        "fr": "Brasserie \u2018Ha CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:24:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -98
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d574a519-a5b7-498d-a36f-a5f1fc0e8824",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1527",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span><span><span lang=\"DE\"><span>Das Fr\u00fchst\u00fccksbuffet am Sonntag muss man im Voraus reservieren.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\"><span>For the breakfast buffet on Sundays, advance booking is required.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\"><span>Para disfrutar del delicioso desayuno buffet que se prepara los domingos, debe reservar de antemano.</span></span></span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p>Voor het ontbijtbuffet op zondag moet je op voorhand reserveren.</p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span><span><span lang=\"FR\"><span>Une r\u00e9servation pr\u00e9alable est requise pour le petit-d\u00e9jeuner le dimanche.</span></span></span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brasserie-ha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1110",
                    "BAVAC (Brasserie 'Ha)",
                    "114",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 29",
                "created": "2012-04-18T11:39:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 265 91 81"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7229724666257 51.04977270713)"
                },
                "email": [
                    "reserveer@brasserieha.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d07287a-ad03-40be-8d8b-d1017e55c8b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Ha' "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/353",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/353",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Brasserie mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in dem renovierten Geb\u00e4ude des Konzertsaals von De Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist beeindruckend; Eyecatcher ist der gro\u00dfe Kronleuchter. Das Essen ist gutb\u00fcrgerlich und verfeinert.</p>\n\n<p>Dies gilt f\u00fcr Lunch wie Abendessen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brasserie in the renovated building of the Handelsbeurs concert hall serving French and Belgian cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is impressive, especially the giant eye-catching chandelier. The food makes for decent and fine dining.</p>\n\n<p>Lunch as well as dinner.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante de cocina franco-belga ubicado en el edificio renovado de la sala de conciertos Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El interior es impresionante y llama la atenci\u00f3n la l\u00e1mpara de ara\u00f1a. La cocina es exquisita y con ingredientes de primera calidad.</p>\n\n<p>Se sirven almuerzos y cenas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Brasserie met Frans-Belgische keuken in het gerenoveerde pand van de concertzaal van de Handelsbeurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is indrukwekkend met als blikvanger de grote luster, het eten degelijk en verfijnd.</p>\n\n<p>Zowel voor lunch als diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Brasserie de cuisine franco-belge log\u00e9e dans l\u2019\u00e9difice r\u00e9nov\u00e9 de la salle de concert du Handelsbeurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur impressionne avec son grand lustre, la nourriture est raffin\u00e9e et de qualit\u00e9.</p>\n\n<p>Du lunch au d\u00eener.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1527"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie Ha'"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie Ha'"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuerst essen, dann ein Konzert genie\u00dfen?"
                ],
                "en": [
                    "First dinner, then a concert?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfPrimero cenar y luego disfrutar de un concierto?"
                ],
                "nl": [
                    "Eerst tafelen, daarna een concertje meepikken?"
                ],
                "fr": [
                    "Profiter d'un d\u00eener suivi d'un concert\u00a0?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T12:20:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BrasserieHA/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/brasserie-ha/4c697e532c29d13ad95c0b41",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3138502-Reviews-Brasserie_HA-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/greenway_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/greenway_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Greenway Gent",
                        "en": "Greenway Gent",
                        "es": "Greenway Gent",
                        "nl": "Greenway Gent",
                        "fr": "Greenway Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/greenway_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/greenway_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Greenway Gent",
                        "en": "Greenway Gent",
                        "es": "Greenway Gent",
                        "nl": "Greenway Gent",
                        "fr": "Greenway Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:13:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                93
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1525",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/greenway",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "901",
                    "GREENWAY FOODS",
                    "293",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 42",
                "created": "2012-04-18T11:31:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721532 51.047613)"
                },
                "email": [
                    "nederkouter@greenway.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0ea561ab-a5e6-497a-8cd7-7e79107276f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Greenway Nederkouter"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/351",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/351",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vegetarisches Restaurant im Studentenviertel mit Weltk\u00fcche und gesunder Fastfood in einer gr\u00fcnen und trendy Einrichtung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mietnehmmahlzeiten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Vegetarian eatery in the student district, serving world cuisine and healthy fast-food in a green and trendy interior. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Take away possible.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa de comidas en el barrio de los estudiantes, cocina internacional y comida r\u00e1pida sana. Decoraci\u00f3n en verde seg\u00fan la \u00faltima moda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tambi\u00e9n dan comidas para llevar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vegetarisch eethuis in de studentenbuurt, met wereldkeuken en gezonde fast-food in een groen en trendy interieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mogelijkheid tot take away.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Resto v\u00e9g\u00e9tarien dans le quartier estudiantin, proposant une cuisine du monde et un fastfood sain dans un d\u00e9cor vert et tendance. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Possibilit\u00e9 de plats \u00e0 emporter.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1525"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Greenway"
                ],
                "en": [
                    "Greenway"
                ],
                "es": [
                    "Greenway"
                ],
                "nl": [
                    "Greenway"
                ],
                "fr": [
                    "Greenway"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leckere, gesunde und nachhaltige Gerichte"
                ],
                "en": [
                    "Delicious, healthy and sustainable dishes"
                ],
                "es": [
                    "Comidas sanas, duraderas y riqu\u00edsimas"
                ],
                "nl": [
                    "Lekkere, gezonde en duurzame gerechten"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux plats sains et durables"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T14:09:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/greenway/4b45d867f964a520201126e3",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/greenwayfoods/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/greenway_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/Greenway_Foods",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1059578-Reviews-Greenway-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Godot Gent",
                        "en": "Godot Gent",
                        "es": "Godot Gent",
                        "nl": "Godot Gent",
                        "fr": "Godot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Godot Gent",
                        "en": "Godot Gent",
                        "es": "Godot Gent",
                        "nl": "Godot Gent",
                        "fr": "Godot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Godot Gent",
                        "en": "Godot Gent",
                        "es": "Godot Gent",
                        "nl": "Godot Gent",
                        "fr": "Godot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Godot Gent",
                        "en": "Godot Gent",
                        "es": "Godot Gent",
                        "nl": "Godot Gent",
                        "fr": "Godot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Godot Gent",
                        "en": "Godot Gent",
                        "es": "Godot Gent",
                        "nl": "Godot Gent",
                        "fr": "Godot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Godot-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Godot Gent",
                        "en": "Godot Gent",
                        "es": "Godot Gent",
                        "nl": "Godot Gent",
                        "fr": "Godot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Godot-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Godot-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Godot Gent",
                        "en": "Godot Gent",
                        "es": "Godot Gent",
                        "nl": "Godot Gent",
                        "fr": "Godot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:06:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                204
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1523",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/godot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1129",
                    "RAMUS (Godot)",
                    "287",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hooiaard 8",
                "created": "2012-04-18T10:17:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293298208"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721752 51.05553)"
                },
                "email": [
                    "info@godotgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/03454e0c-e3ce-424b-bbf2-62313f25acc9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Godot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/349",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/349",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant, nur 10 m von der Graslei entfernt, Lounge-Einrichtung mit straffem Design; gro\u00dfe Sommerterrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von klassischer bis Weltk\u00fcche und Brunch am Samstag und Sonntag.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Lounge restaurant at 10 meters from the Graslei with a big summer terrace. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Serving both classics and world cuisine and there is brunch on Saturday and Sunday.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante ubicado a 10 m del Graslei. Interior de aire moderno con estilo lounge y una amplia terraza de verano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platos tradicionales y cocina internacional. Brunch los s\u00e1bados y domingos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant op 10 m van de Graslei, met een strak en loungy interieur en groot zomerterras. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van klassiekers tot wereldkeuken en brunch op zaterdag en zondag.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant situ\u00e9 \u00e0 10 m du Graslei, avec un int\u00e9rieur sobre et loungy et une grande terrasse estivale.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des classiques \u00e0 la cuisine du monde, avec un brunch le samedi et le dimanche.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1523"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Godot"
                ],
                "en": [
                    "Godot"
                ],
                "es": [
                    "Godot"
                ],
                "nl": [
                    "Godot"
                ],
                "fr": [
                    "Godot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolles Restaurant mit gro\u00dfer Terrasse"
                ],
                "en": [
                    "Stylish restaurant with a large terrace"
                ],
                "es": [
                    "Elegante restaurante con una terraza grande"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvol restaurant met groot terras"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9l\u00e9gant restaurant avec grande terrasse"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:48:25+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/godotgent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/godot/4b1ca352f964a520d00824e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/godotgentofficial/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d796834-Reviews-Grand_cafe_Godot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/faimfatale.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/faimfatale.png",
                    "caption": {
                        "de": "Faim Fatale Gent",
                        "en": "Faim Fatale Gent",
                        "es": "Faim Fatale Gent",
                        "nl": "Faim Fatale Gent",
                        "fr": "Faim Fatale Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/faimfatale_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/faimfatale_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Faim Fatale Gent",
                        "en": "Faim Fatale Gent",
                        "es": "Faim Fatale Gent",
                        "nl": "Faim Fatale Gent",
                        "fr": "Faim Fatale Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/faimfatale.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/faimfatale.png",
                    "caption": {
                        "de": "Faim Fatale Gent",
                        "en": "Faim Fatale Gent",
                        "es": "Faim Fatale Gent",
                        "nl": "Faim Fatale Gent",
                        "fr": "Faim Fatale Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T14:03:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -758
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1522",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/faim-fatale",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1178",
                    "BYT (Faim Fatale)",
                    "205",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 14",
                "created": "2012-04-18T10:15:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690448"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7330438184138 51.049152960124)"
                },
                "email": [
                    "reserveren@faimfatale.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/14516817-b730-4efa-b5af-3c930c63e194",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Faim Fatale"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/348",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/348",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer sich gern \u00fcberraschen l\u00e4sst, ist bei Faim Fatale genau an der richtigen Adresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eine feste Speisekarte suchen Sie vergebens: Der Chef stellt das Viergangmen\u00fc selbst zusammen. Mittags k\u00f6nnen hier aber auch gern lunchen.</p>\n\n<p>Im Winter ist es beim knisternden Feuer am offenen Kamin recht gem\u00fctlich im Sommer auf der sch\u00f6nen Innenterrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you love surprises? Then Faim Fatale is the place to be!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No set menus here \u2013 you create your own four-course meal. Also open for lunch.</p>\n\n<p>Enjoy the sputtering fireplace in winter and the charming patio in summer.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Si le gustan las sorpresas, en el Faim Fatale est\u00e1 en el lugar indicado.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No hay carta establecida: el propio chef selecciona el men\u00fa de cuatro platos. Tambi\u00e9n sirven almuerzos a mediod\u00eda.</p>\n\n<p>En el invierno se est\u00e1 muy a gusto al lado de la chimenea y en el verano se puede disfrutar del bonito patio interior.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Als je van verrassingen houdt, dan ben je bij Faim Fatale aan het juiste adres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er is geen vaste kaart: de chef stelt zelf het viergangenmenu samen. \u2019s Middags kun je er ook terecht voor een lunch.\u00a0</p>\n\n<p>In de winter is het goed vertoeven bij de knetterende open haard, in de zomer genieten op het mooie binnenterras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Si vous aimez les surprises, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse chez Faim Fatale.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, pas de carte fix: le chef compose lui-m\u00eame le menu quatre services. \u00c0 midi, vous pouvez aussi vous y rendre pour un lunch.</p>\n\n<p>Il fait bon se pr\u00e9lasser en hiver pr\u00e8s du feu ouvert gr\u00e9sillant, et en \u00e9t\u00e9 sur la belle terrasse int\u00e9rieure.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1522"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Faim Fatale"
                ],
                "en": [
                    "Faim Fatale"
                ],
                "es": [
                    "Faim Fatale"
                ],
                "nl": [
                    "Faim Fatale"
                ],
                "fr": [
                    "Faim Fatale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Speisekarte l\u00e4sst staunen, Qualit\u00e4t \u00fcberzeugt!"
                ],
                "en": [
                    "The menu? A surprise! The quality? Guaranteed!"
                ],
                "es": [
                    "El men\u00fa es una sorpresa, \u00a1calidad garantizada!"
                ],
                "nl": [
                    "Het menu is een verrassing, de kwaliteit gegarandeerd!"
                ],
                "fr": [
                    "Menu-surprise et qualit\u00e9 garantie!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/faim-fatale/4be44ea9910020a1f684d114",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/restaurantfaimfatale/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d803442-Reviews-Faim_Fatale-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/multatuli-gent-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/multatuli-gent-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Multatuli Gent",
                        "en": "Multatuli Gent",
                        "es": "Multatuli Gent",
                        "nl": "Multatuli Gent",
                        "fr": "Multatuli Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/multatuli-gent-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/multatuli-gent-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Multatuli Gent",
                        "en": "Multatuli Gent",
                        "es": "Multatuli Gent",
                        "nl": "Multatuli Gent",
                        "fr": "Multatuli Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T13:49:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                267
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1519",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/multatuli",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1168",
                    "EETKAFFEE MULTATULI (Multatuli)",
                    "265",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Huidevetterskaai 40",
                "created": "2012-04-18T09:58:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230711"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727797 51.06104)"
                },
                "email": [
                    "info@eetkaffee-multatuli.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0692ceac-a580-42f7-8f3d-7b207c3c484f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Multatuli "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/345",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/345",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Geselliges Restaurant am Zentrumsrand in einer fr\u00fcheren Direktorwohnung, mit gem\u00fctlicher Einrichtung und gro\u00dfer fantastischer Innenterrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die K\u00fcche ist gutb\u00fcrgerlich, die Portionen \u00fcppig und der Koch liebt Klassiker. Auch behagliche kleine S\u00e4le f\u00fcr Gruppen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Pleasant restaurant located in a corner of the centre in a former director\u2019s home. The interior is rustic and cosy and the large patio is very lovely.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The meals are substantial, the portions ample and the cook flirts with the classic recipes. Extra cosy rooms for groups.\u00a0<br />\nVast selection of veggie dishes.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Agradable restaurante en un rinconcito del centro, ubicado en la casa de un antiguo director, con un interior a base de madera oscura y acogedor, adem\u00e1s de un precioso patio interior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La cocina es de buena calidad y abundante. El cocinero \u201ccoquetea\u201d con los platos tradicionales. Tambi\u00e9n hay peque\u00f1as salas para grupos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gemoedelijk restaurant in een uithoek van het centrum, in een voormalige directeurswoning, met een bruin, gezellig interieur en een zeer mooi en groot binnenterras. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De keuken is degelijk, de porties royaal en de kok flirt met klassiekers. Op de kaart staat ook het zelf gebrouwen blond of bruin 'Stamin\u00e9e' bier. Ook knusse zaaltjes voor groepen.\u00a0</p>\n\n<p>Ruime keuze aan veggie gerechten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant bon enfant, nich\u00e9 dans un coin perdu du centre, dans une ancienne maison de directeur, avec un int\u00e9rieur agr\u00e9able et serein et une tr\u00e8s grande et belle terrasse int\u00e9rieure.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La cuisine est de qualit\u00e9, les portions royales et le chef flirte avec les classiques. L\u2019\u00e9tablissement propose aussi de confortables petites salles pour les groupes.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1519"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Multatuli"
                ],
                "en": [
                    "Multatuli"
                ],
                "es": [
                    "Multatuli"
                ],
                "nl": [
                    "Multatuli"
                ],
                "fr": [
                    "Multatuli"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlich Essen an der Leie"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a lovely meal along the Lys"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de una buena comida a orillas de r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig tafelen langs de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant sympa le long de la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:03:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eetkaffeemultatuli?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/multatuli/4b55fe33f964a520dafa27e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/multatuli_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1537371-Reviews-Eetkaffee_Multatuli-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004632.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004632.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "en": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "es": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "nl": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "fr": "Du Progr\u00e8s Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004634.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004634.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "en": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "es": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "nl": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "fr": "Du Progr\u00e8s Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004649.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004649.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "en": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "es": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "nl": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "fr": "Du Progr\u00e8s Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "en": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "es": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "nl": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "fr": "Du Progr\u00e8s Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004636.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004636.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "en": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "es": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "nl": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "fr": "Du Progr\u00e8s Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004638.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004638.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "en": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "es": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "nl": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "fr": "Du Progr\u00e8s Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "en": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "es": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "nl": "Du Progr\u00e8s Gent",
                        "fr": "Du Progr\u00e8s Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T13:44:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -784
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1518",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/du-progres",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1094",
                    "RESTAURANT DU PROGRES (Restaurant Du Progr\u00e8s)",
                    "189",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 10",
                "created": "2012-04-18T09:57:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251716"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722312 51.054581)"
                },
                "email": [
                    "info@duprogres.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3e18c76a-6736-4ebb-bd21-7c1f532e579f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Du Progr\u00e8s "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/344",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/344",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine der \u00e4ltesten Genter Brasserien. Bereits seit mehreren Generationen familiengef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kommt man wegen der guten, soliden Brasserie-K\u00fcche, ohne viel Schn\u00f6rkel. Ein renommiertes Lokal in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "One of Ghent\u2019s oldest brasseries run by the same family for generations.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>People come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u00a0People come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Uno de los caf\u00e9s-restaurante m\u00e1s antiguos de Gante. La misma familia es propietaria durante diversas generaciones.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9-restaurante que ofrece una cocina sencilla sin enga\u00f1os, de calidad y sin muchos artificios. Un restaurante de los de siempre en Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "E\u00e9n van de oudste Gentse brasserie\u00ebn. Al generaties lang in de handen van dezelfde familie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier komt men voor de eerlijke, degelijke brasseriekeuken, zonder veel franjes. Een vaste waarde in Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019une des plus vieilles brasseries gantoises. Depuis des g\u00e9n\u00e9rations aux mains de la m\u00eame famille.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On vient ici pour savourer une bonne cuisine de brasserie digne de ce nom, sans grandes fioritures. Une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1518"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 10 - 15\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Du Progr\u00e8s"
                ],
                "en": [
                    "Du Progr\u00e8s"
                ],
                "es": [
                    "Du Progr\u00e8s"
                ],
                "nl": [
                    "Du Progr\u00e8s"
                ],
                "fr": [
                    "Du Progr\u00e8s"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feste Gr\u00f6\u00dfe in Gent serviert Klassiker"
                ],
                "en": [
                    "A fixture in Ghent, serving the classics"
                ],
                "es": [
                    "Un valor fijo en Gante, para comidas cl\u00e1sicas"
                ],
                "nl": [
                    "Vaste waarde in Gent, serveert de klassiekers"
                ],
                "fr": [
                    "Une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand, qui sert des classiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:55:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-Du-Progres-586855277993720/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/duprogres/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/du-progr%C3%A8s/4b70537ff964a520de122de3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814598-Reviews-Du_Progres-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d3c93b4a-6592-4ade-8471-c8733e917b41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Domestica Gent",
                        "en": "Domestica Gent",
                        "es": "Domestica Gent",
                        "nl": "Domestica Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Domestica Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Domestica Gent",
                        "en": "Domestica Gent",
                        "es": "Domestica Gent",
                        "nl": "Domestica Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Domestica Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-21T13:35:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                953
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1517",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/domestica",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1120",
                    "DELEVIN (Domestica)",
                    "186",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 27",
                "created": "2012-04-18T09:54:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235300"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71982 51.051667)"
                },
                "email": [
                    "restaurant.domestica@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f94704d0-9f43-4be2-82a9-c6a55e19f6e2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Domestica"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/343",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/343",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit franz\u00f6sischer K\u00fcche in einem alten Patrizierhaus mit eindrucksvoller Theke, an der man auch essen kann; rustikale Innenterrasse. ",
                    "en": "Restaurant serving gastronomic French cuisine in an old mansion with an impressive counter where people can also eat. Attractive patio.",
                    "es": "Restaurante de cocina gastron\u00f3mica francesa, ubicado en una antigua mansi\u00f3n con una impresionante barra en la que tambi\u00e9n se sirven comidas. Patio interior r\u00fastico.",
                    "nl": "Restaurant met gastronomische Franse keuken, in een oud herenhuis met indrukwekkende toog waar men ook aan kan eten. Een rustiek binnenterras.",
                    "fr": "Restaurant de cuisine gastronomique fran\u00e7aise, situ\u00e9 dans une vieille maison de ma\u00eetre avec un comptoir imposant sur lequel on peut aussi manger. Terrasse int\u00e9rieure rustique. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1517"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Domestica"
                ],
                "en": [
                    "Domestica"
                ],
                "es": [
                    "Domestica"
                ],
                "nl": [
                    "Domestica"
                ],
                "fr": [
                    "Domestica"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in imposantem Herrenhaus"
                ],
                "en": [
                    "French gourmet dishes in an impressive townhouse"
                ],
                "es": [
                    "Gastronom\u00eda francesa en una casa se\u00f1orial"
                ],
                "nl": [
                    "Franse gastronomie in een statig herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Gastronomie fran\u00e7aise dans une maison de ma\u00eetre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:44:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Domestica/186017594779671?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/domestica/4c76b8726c8a9521220af954",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d796958-Reviews-Domestica-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Bloso-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Bloso-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "en": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "es": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "nl": "Topsporthal Vlaanderen",
                        "fr": "Topsporthal Vlaanderen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Bloso-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Bloso-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "en": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "es": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "nl": "Topsporthal Vlaanderen",
                        "fr": "Topsporthal Vlaanderen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Bloso-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Bloso-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "en": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "es": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "nl": "Topsporthal Vlaanderen",
                        "fr": "Topsporthal Vlaanderen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/topsporthal_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/topsporthal_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "en": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "es": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "nl": "Topsporthal Vlaanderen",
                        "fr": "Topsporthal Vlaanderen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Bloso-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Bloso-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "en": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "es": "Topsporthal Vlaanderen Gent",
                        "nl": "Topsporthal Vlaanderen",
                        "fr": "Topsporthal Vlaanderen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-16T13:36:40+00:00",
            "field_random_sort": [
                581
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6db216bd-3113-4c2c-8124-9cb4c7a87c2e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2023",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/topsporthal-vlaanderen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuiderlaan 14",
                "created": "2012-05-16T13:34:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292447212"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.684601 51.049406)"
                },
                "email": [
                    "topsporthal@bloso.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5011adab-0b7d-432e-9405-182ec1d1d4b1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Topsporthal Vlaanderen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/387",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/387",
                "modified": "2018-02-28T09:29:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Top-Sporthalle Flandern und das Fl\u00e4mische Radsportzentrum Eddy Merckx geh\u00f6ren zum Sport Vlaanderen Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Top-Sporthalle Flandern ist der Veranstaltungsort schlechthin, um sportliche Gro\u00dfveranstaltungen zu organisieren. Im Winter geht es haupts\u00e4chlich um Indoor-Athletik. In den anderen Jahreszeiten ist die Halle eine Mehrzweckhalle, in der Sportveranstaltungen auf nationaler und internationaler Ebene stattfinden k\u00f6nnen.\u00a0</p>\n\n<p>Das Fl\u00e4mische Radsportzentrum Eddy Merckx verf\u00fcgt \u00fcber eine \u00fcberdachte 250 m lange Radrennbahn und eine 375 m lange BMX-Bahn. Aufenthaltsm\u00f6glichkeiten (99 Betten), Top-Gymnastikhalle, Trampolin- und Rhythmikhalle, Mehrzweck-Sporthalle und Ausstattung des st\u00e4dtischen Sport- und Freizeitparks Blaarmeersen sind ein zus\u00e4tzlicher Trumpf der Top-Sporthalle Flandern.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Flanders Sports Arena and the Flemish Cycling Centre Eddy Merckx are part of the Sport Vlaanderen Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Flanders Sports Arena is the ideal location and accommodation for large-scale sports events. In winter it mainly hosts indoor athletics events. The rest of the year it is a multipurpose events hall for national, European and international events.\u00a0</p>\n\n<p>The Flemish Cycling Centre Eddy Merckx includes a 250-metre indoor cycling track and a 375-metre BMX track. The sports hotel (which sleeps 99), the top gymnastics hall, the trampoline and rhythmics hall, the recreational sports hall and the facilities of the Blaarmeersen Sports and Recreational Centre are an additional asset of the Flanders Sports Arena.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El polideportivo Topsporthal Vlaanderen y el Centro de Ciclismo Eddy Merckx forman parte del Sport Vlaanderen Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Topsporthal es el sitio por excelencia para la organizaci\u00f3n de grandes eventos deportivos. En invierno, el atletismo en sala es protagonista. Durante el resto del a\u00f1o, el establecimiento es multifuncional y acoge todo tipo de eventos, pero sobre todo aquellos de car\u00e1cter deportivo a todos los niveles: nacional, europeo y mundial.\u00a0</p>\n\n<p>El Centro de Ciclismo Eddy Merckx tiene un vel\u00f3dromo cubierto de 250 metros y una pista BMX de 375 metros. La residencia deportiva (99 camas), las salas de gimnasia de \u00e9lite, de gimnasia r\u00edtmica y de cama el\u00e1stica y la sala de deportes polivalente, as\u00ed como los servicios que ofrece el parque recreativo y deportivo de Blaarmeersen, confieren un valor a\u00f1adido al polideportivo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Topsporthal Vlaanderen en het Vlaams Wielercentrum Eddy Merckx maken deel uit van het Sport Vlaanderen Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Topsporthal Vlaanderen is de locatie en accommodatie bij uitstek voor het organiseren van grote sportevenementen. In de winter ligt de nadruk voornamelijk op indoor atletiek. Gedurende de rest van het jaar is de hal een multifunctionele evenementenhal met de nadruk op het aantrekken van sportevenementen op nationaal, Europees en wereldniveau.\u00a0</p>\n\n<p>Het Vlaams Wielercentrum Eddy Merckx heeft een overdekte wielerbaan van 250 meter en een BMX piste van 375 meter. Het sportverblijf (99 bedden), de topgymnastiekhal, de trampoline en ritmiekhal, de polyvalente sporthal en de faciliteiten van het stedelijk Sport- en Recreatiecentrum Blaarmeersen zijn een extra troef voor de Topsporthal Vlaanderen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Hall de sport de haut niveau Flandre et le Centre cycliste flamand Eddy Merckx font partie du Sport Vlaanderen Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Hall de sport de haut niveau Flandre offre le cadre et l\u2019infrastructure par excellence pour accueillir de grandes manifestations sportives. En hiver, il est principalement utilis\u00e9 pour l\u2019athl\u00e9tisme indoor. Durant le reste de l\u2019ann\u00e9e, il est un hall d\u2019\u00e9v\u00e9nement multifonctionnel qui attire des \u00e9v\u00e9nements sportifs de niveau national, europ\u00e9en et mondial.\u00a0</p>\n\n<p>Le Centre cycliste flamand Eddy Merckx poss\u00e8de une piste cycliste couverte de 250 m\u00e8tres et une piste BMX de 375 m\u00e8tres.\u00a0<br />\nLe centre de s\u00e9jour sportif (99 lits), le gymnase de haut niveau, le trampoline et la salle rythmique, le hall de sport polyvalent et les installations du Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen sont autant d\u2019atouts suppl\u00e9mentaires pour le Hall de sport de haut niveau Flandre.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2023"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Topsporthal Vlaanderen"
                ],
                "en": [
                    "Topsporthal Vlaanderen"
                ],
                "es": [
                    "Topsporthal Vlaanderen"
                ],
                "nl": [
                    "Topsporthal Vlaanderen"
                ],
                "fr": [
                    "Topsporthal Vlaanderen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ort f\u00fcr Veranstaltungen auf Spitzenniveau"
                ],
                "en": [
                    "World-class events venue"
                ],
                "es": [
                    "Alojamientos para eventos de escala mundial"
                ],
                "nl": [
                    "Accommodatie voor evenementen op wereldniveau"
                ],
                "fr": [
                    "Accueille des \u00e9v\u00e9nements de classe mondiale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T12:59:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "en": "Chefs in action at Eetkaffee De Lieve",
                        "es": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "nl": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "fr": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "en": "Chefs in action at Eetkaffee De Lieve",
                        "es": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "nl": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "fr": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "en": "Chefs in action at Eetkaffee De Lieve",
                        "es": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "nl": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "fr": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/de%20lieve%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "en": "Chefs in action at Eetkaffee De Lieve",
                        "es": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "nl": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve",
                        "fr": "Chefs in action in the kitchen at Eetkaffee De Lieve"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/de%20lieve%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/de%20lieve%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy dining inside",
                        "en": "Cosy dining inside",
                        "es": "Cosy dining inside",
                        "nl": "Cosy dining inside",
                        "fr": "Cosy dining inside"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:40:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                -185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1515",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/eetkaffee-de-lieve",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5260",
                    "DE RECHTVAARDIGE RECHTERS (Eetcaf\u00e9 De Lieve)",
                    "899",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Margrietstraat 1",
                "created": "2012-04-18T09:21:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 29 47"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720729 51.058604)"
                },
                "email": [
                    "info@delievegent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dbcd484d-2f9d-41de-89d3-a147a114a1fb",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Lieve "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/341",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/341",
                "modified": "2019-02-25T09:12:31+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser gem\u00fctlichen Esskneipe genie\u00dft man regionale Biere an der Theke und eine authentische K\u00fcche. Hier ist man immer in guter Gesellschaft, sogar wenn man alleine kommt!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Esskneipe De Lieve serviert authentische fl\u00e4mische Gerichte. Die zeitlosen traditionellen Gerichte werden sorgf\u00e4ltig zubereitet und klassevoll aufgetischt. \u00a0Bei sch\u00f6nem Wetter ist die kleine Terrasse stark empfohlen!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This casual bistro is the place to be to drink a regional beer at the bar and have a wonderful meal. You are always surrounded by nice people, even when you come alone!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>Eetkaffee De Lieve serves authentic Flemish dishes. The timeless classics are prepared with care and served with style.\u00a0 When the weather is good you can sit outside!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Visite este agradable restaurante-cafeter\u00eda para disfrutar de una cerveza local en la barra y probar su cocina aut\u00e9ntica. \u00a1Aqu\u00ed siempre estar\u00e1 bien acompa\u00f1ado, incluso si viene solo!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Eetkaffee De Lieve sirve platos flamencos aut\u00e9nticos. Los cl\u00e1sicos de la cocina flamenca se preparan cuidadosamente, y se sirven con mucha clase. \u00a1Los d\u00edas de buen tiempo le recomendamos disfrutar del sol en la terraza!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit sympathiek eetkaffee kom je voor een streekbier aan de bar en de authentieke keuken. Hier vertoef je altijd in goed gezelschap, zelfs als je alleen komt!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Eetkaffee De Lieve serveert authentieke Vlaamse gerechten. De tijdloze klassiekers worden met zorg bereid en met klasse opgediend.\u00a0 Bij mooi weer is het terrasje een aanrader!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "On vient dans cette brasserie sympathique pour savourer une bi\u00e8re r\u00e9gionale au bar et pour la cuisine authentique. Ici, vous serez toujours en bonne compagnie, m\u00eame si vous venez seul !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>La brasserie De Lieve sert des plats flamands authentiques.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Les classiques intemporels sont pr\u00e9par\u00e9s avec minutie et servis avec \u00e9l\u00e9gance.</span></span> \u00a0<span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Par beau temps, la terrasse est un must!</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1515"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eetkaffee De Lieve"
                ],
                "en": [
                    "Eetkaffee De Lieve"
                ],
                "es": [
                    "Eetkaffee De Lieve"
                ],
                "nl": [
                    "Eetkaffee De Lieve"
                ],
                "fr": [
                    "Eetkaffee De Lieve"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Himmlisch authentische K\u00fcche, gem\u00fctliche Bar"
                ],
                "en": [
                    "Lovely authentic cuisine, cosy bar"
                ],
                "es": [
                    "Cocina flamenca, como la de la abuela"
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk authentieke keuken, gezellige bar"
                ],
                "fr": [
                    "Exquise cuisine authentique dans un bar agr\u00e9able"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-25T09:20:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eetkaffee_de_lieve/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/delievegent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1023848-Reviews-De_Lieve-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02f0fba6-6025-48d4-b282-25b69c30634a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Foyer Gent",
                        "en": "De Foyer Gent",
                        "es": "De Foyer Gent",
                        "nl": "De Foyer Gent",
                        "fr": "De Foyer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003243.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003243.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Foyer Gent",
                        "en": "De Foyer Gent",
                        "es": "De Foyer Gent",
                        "nl": "De Foyer Gent",
                        "fr": "De Foyer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003247.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003247.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Foyer Gent",
                        "en": "De Foyer Gent",
                        "es": "De Foyer Gent",
                        "nl": "De Foyer Gent",
                        "fr": "De Foyer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003261.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeFoyer2015-DT003261.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Foyer Gent",
                        "en": "De Foyer Gent",
                        "es": "De Foyer Gent",
                        "nl": "De Foyer Gent",
                        "fr": "De Foyer Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DeFoyer2015-DT003247.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DeFoyer2015-DT003247.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Foyer Gent",
                        "en": "De Foyer Gent",
                        "es": "De Foyer Gent",
                        "nl": "De Foyer Gent",
                        "fr": "De Foyer Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:37:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1514",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-foyer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1138",
                    "R\u00e9glisse (De Foyer)",
                    "153",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 17",
                "created": "2012-04-18T09:19:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292341354"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725822 51.053643)"
                },
                "email": [
                    "info@foyerntgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3c87f27-3403-46ef-8425-19b353992289",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Foyer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/340",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/340",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche im ersten Stock des imposanten Stadttheaters NTGent, mit Balkonterrasse und sch\u00f6nem Blick auf die St.-Bavo-Kathedrale und den Belfried. Sonntags umfangreicher Brunch.",
                    "en": "Restaurant on the first floor of the impressive municipal theatre NTGent serving Belgian-French cuisine. Balcony terrace with a lovely view of St Bavo\u2019s Cathedral and the Belfry. Abundant brunch on Sunday.",
                    "es": "Restaurante de cocina franco-belga en el primer piso del impresionante edificio del teatro municipal NTGent, con su terraza en el balc\u00f3n y vistas a la Catedral de San Bav\u00f3n y al Campanario Municipal. Brunch los domingos.",
                    "nl": "Restaurant met Frans-Belgische keuken op de eerste verdieping van de imposante stadsschouwburg NTGent, met balkonterras en mooi uitzicht op de Sint-Baafskathedraal en het Belfort. Op zondag is er een uitgebreide brunch.",
                    "fr": "Restaurant de cuisine franco-belge situ\u00e9 au premier \u00e9tage de l\u2019imposant th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, avec terrasse en balcon et belle vue sur la cath\u00e9drale Saint-Bavon et le Beffroi. Grand brunch vari\u00e9 le dimanche."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1514"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Foyer"
                ],
                "en": [
                    "De Foyer"
                ],
                "es": [
                    "De Foyer"
                ],
                "nl": [
                    "De Foyer"
                ],
                "fr": [
                    "De Foyer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Blick auf den Sint-Baafsplein essen"
                ],
                "en": [
                    "A tasty meal with a view of Sint-Baafsplein"
                ],
                "es": [
                    "Comer con vistas a la plaza Sint-Baafsplein"
                ],
                "nl": [
                    "Eten met zicht op het Sint-Baafsplein"
                ],
                "fr": [
                    "Repas avec vue sur la Sint-Baafsplein"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:17:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/FoyerNTGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ntgent-foyer/4bd1cc69a8b3a593a863665f",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179044-Reviews-FOYER_NTGENT-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/achtzaligheden_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/achtzaligheden_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "en": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "es": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "nl": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "fr": "De Acht Zaligheden Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/achtzaligheden_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/achtzaligheden_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "en": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "es": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "nl": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "fr": "De Acht Zaligheden Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Acht-zaligheden-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Acht-zaligheden-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "en": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "es": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "nl": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "fr": "De Acht Zaligheden Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Acht-zaligheden-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Acht-zaligheden-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "en": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "es": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "nl": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "fr": "De Acht Zaligheden Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Acht-zaligheden-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Acht-zaligheden-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "en": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "es": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "nl": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "fr": "De Acht Zaligheden Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Acht-zaligheden-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Acht-zaligheden-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "en": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "es": "De Acht Zaligheden Gent",
                        "nl": "De Acht Zaligheden",
                        "fr": "De Acht Zaligheden Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:26:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                35
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1511",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-acht-zaligheden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "884",
                    "DE ACHT ZALIGHEDEN",
                    "143",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 4",
                "created": "2012-04-18T08:59:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724062 51.057889)"
                },
                "email": [
                    "info@deachtzaligheden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/88f6b382-ec19-455a-858d-c0788a646275",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Acht Zaligheden "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/337",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/337",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant in Oudburg mit frischer franz\u00f6sischer K\u00fcche, ansprechender Einrichtung und im hinteren Bereich Blick auf die Leie.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In \u201eCaf\u00e9 Zoo\u201c, das\u00a0gleich daneben ist und denselben Inhabern geh\u00f6rt, kann man einen Digestif einnehmen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant located in \u2018Oudburg\u2019 with a warm interior and a view of the \u2018Lys\u2019 river at the back, serving a refreshing French cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u2018Caf\u00e9 Zoo\u2019, next to the restaurant, is run by the same people and an ideal place for a nightcap afterwards.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante situado en la calle Oudburg, de cocina francesa, con un interior acogedor y vistas, en la parte trasera, al r\u00edo Lys.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de un digestivo en el Caf\u00e9 Zoo, que est\u00e1 situado justo al lado y es de los mismos propietarios.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant gelegen in Oudburg, met frisse Franse keuken, een warm interieur en aan de achterkant zicht op de Leie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het digestief kan genuttigd worden in \u2018Caf\u00e9 Zoo\u2019, dat er pal naast ligt en dezelfde uitbaters heeft.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant situ\u00e9 dans le quartier Oudburg, avec une cuisine fran\u00e7aise fra\u00eeche, un int\u00e9rieur chaleureux et, \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, vue sur la Lys.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le digestif peut \u00eatre consomm\u00e9 au \u2018Caf\u00e9 Zoo\u2019, tenu juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 par les m\u00eames exploitants.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1511"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Acht Zaligheden"
                ],
                "en": [
                    "De Acht Zaligheden"
                ],
                "es": [
                    "De Acht Zaligheden"
                ],
                "nl": [
                    "De Acht Zaligheden"
                ],
                "fr": [
                    "De Acht Zaligheden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Blick auf die Leie einfach nur genie\u00dfen"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy lovely views of the Lys from your table"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar con vistas al r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker genieten met zicht op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires avec vue sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T11:39:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/De8Zaligheden?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/de-acht-zaligheden/4e25b9a962e12f2b95eac9b7",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2664115-Reviews-De_Acht_Zaligheden-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/chezleontine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "en": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "es": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "nl": "Chez L\u00e9ontine Gent",
                        "fr": "Chez L\u00e9ontine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:10:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                -479
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1507",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/chez-leontine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "866",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant (Chez L\u00e9ontine)",
                    "133",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 10-11",
                "created": "2012-04-17T14:30:35+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722457 51.05632)"
                },
                "email": [
                    "info@chezleontine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3095c8c8-6b95-41b4-858e-6b5db27562bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chez L\u00e9ontine "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/333",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/333",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen dem ber\u00fchmten Caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 und Genever-Caf\u00e9 \u2018Dreupelkot\u2019 befindet sich das kleine Restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man bekommt die echten fl\u00e4mischen Klassiker; aber auch, wer gern bek\u00f6mmliche Kost bevorzugt, kommt hier auf seine Kosten.</p>\n\n<p>Sch\u00f6ne Terrasse am Wasser.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u2018Chez L\u00e9ontine\u2019 is located between the famous bar the \u2018Waterhuis aan de bierkant\u2019 and the gin-house \u2018Dreupelkot\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0It is the right place for good Flemish classics as well as for a lighter dish.</p>\n\n<p>Busy terrace at the waterside.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La casa de comidas Chez L\u00e9ontine est\u00e1 situada entre el famoso caf\u00e9 Het Waterhuis aan de bierkant y el bar de ginebras Dreupelkot.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar estupendo para saborear buenos platos tradicionales flamencos, pero tambi\u00e9n el comensal amante de platos ligeros tiene bien en donde elegir.</p>\n\n<p>Terraza muy concurrida con vistas al agua.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen het beroemde caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 en het jeneverkot \u2018Dreupelkot\u2019 ligt het eethuisje \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Men kan er terecht voor goeie Vlaamse klassiekers, maar ook de lichtere eter komt hier aan zijn trekken.\u00a0</p>\n\n<p>Druk terras aan het water.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entre le c\u00e9l\u00e8bre \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 et le bar \u00e0 geni\u00e8vre \u2018Dreupelkot\u2019 se trouve le restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les gourmands y d\u00e9gusteront d\u2019excellents classiques flamands, mais les plus frugaux y trouveront aussi leur compte.</p>\n\n<p>Terrasse anim\u00e9e le long de l\u2019eau.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1507"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "en": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "es": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "nl": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ],
                "fr": [
                    "Chez L\u00e9ontine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fl\u00e4mische Klassier am Wasser genie\u00dfen "
                ],
                "en": [
                    "Enjoy Flemish classics by the water"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar con vistas al agua de cl\u00e1sicos flamencos"
                ],
                "nl": [
                    "Aan het water genieten van Vlaamse klassiekers "
                ],
                "fr": [
                    "Profitez des classiques flamands au bord de l\u2019eau "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T14:17:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Chez-Leontine/206395696044242?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-chez-leontine/4d57e506577aa093c3454bb9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d779860-Reviews-Chez_Leontine-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
                [
                    1526
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafe-theatre-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/cafetheater_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss.",
                        "en": "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure",
                        "es": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:05:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                612
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1506",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-theatre-theatrical-pleasure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2087",
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre",
                    "101",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 5",
                "created": "2012-04-17T14:26:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292650550"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721444 51.049624)"
                },
                "email": [
                    "info@cafetheatre.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Th\u00e9atre (D & M)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/332",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/332",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein preisgekr\u00f6ntes Tatar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wirklich wahr!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Caf\u00e9 Th\u00e9atre bekommen Sie das <strong>beste Rinder-Tatar von Flandern und Br\u00fcssel</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das von Knack, einem f\u00fchrenden belgischen Wochenmagazin, ausgezeichnete Gericht muss man einfach gekostet haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich stehen Ihnen auch die \u00fcblichen Klassiker oder ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc zur Auswahl.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Individualisten stellen sich ihr eigenes Men\u00fc zusammen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Speisekarte bietet dazu ein sehr abwechslungsreiches Angebot an Vor-, Haupt- und Nachspeisen.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie aus dem Shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Abends stehen richtige Magier hinter der Bar.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein <em>Juice </em>mit dem richtigen Punch, ein Schuss Geist aus der Flasche, etwas Abrakadabra mit dem Shaker - so wird ein sensationeller Cocktail gezaubert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Barkeeper des Caf\u00e9 Th\u00e9atre haben bereits <strong>mehrere Preise </strong>gewonnen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Hier stimmt die Mischung wirklich!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>B\u00e4ckerei Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch, wenn es ums Fr\u00fchst\u00fcck geht, ist das Caf\u00e9 Th\u00e9atre genau der richtige Ort!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kaffee- und Fr\u00fchst\u00fcckskarte des Caf\u00e9 Th\u00e9atre tragen deutlich die Handschrift der Traditionsb\u00e4ckerei Bloch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einer Genter B\u00e4ckerei mit einer hundertj\u00e4hrigen Geschichte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Familienunternehmen, dessen Name weit \u00fcber die Stadtgrenzen hinaus bekannt ist, verw\u00f6hnt mit seinen <strong>einzigartigen Rezepten</strong> Leckerm\u00e4ulchen von nah und fern.</span> </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Award-winning steak tartare</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">It\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the <strong>Best Steak Tartare in Flanders and Brussels</strong>. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mixology magic</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">At night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won <strong>several prizes</strong>, so you know you\u2019ve found the right mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bloch Bakery</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its<strong> unique pastry recipes</strong> from far and wide. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un galardonado tartar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">S\u00ed, ha le\u00eddo bien. El Caf\u00e9 Th\u00e9atre sirve lo que es oficialmente el <strong>mejor tartar de vacuno de Flandes y Bruselas</strong>. Este plato distinguido por Knack (uno de los semanarios m\u00e1s destacados de B\u00e9lgica) es toda una recomendaci\u00f3n. Por supuesto, siempre encontrar\u00e1 tambi\u00e9n la sugerencia cl\u00e1sica de un men\u00fa de tres platos. O, si quiere, puede optar por la carta, con una variada selecci\u00f3n de entrantes, platos principales y postres.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magia en la coctelera</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Por la noche, tras la barra aparecen aut\u00e9nticos magos. Un zumo cargado de vitalidad, un chorro de una botella bien elegida, algo de abracadabra con la coctelera y aparece ante nuestros ojos un c\u00f3ctel fabuloso. Los b\u00e1rmanes del Caf\u00e9 Th\u00e9atre han conquistado ya <strong>numerosos premios</strong>. \u00a1Aqu\u00ed encontrar\u00e1 el combinado perfecto!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Panader\u00eda Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El Caf\u00e9 Th\u00e9atre es tambi\u00e9n estupendo para el desayuno.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Su impresionante carta de caf\u00e9s y desayunos cuenta con una especial baza: la tradici\u00f3n de la Panader\u00eda Bloch: una panader\u00eda y pasteler\u00eda gantesa con m\u00e1s de un siglo de historia. Esta empresa familiar tiene un nombre conocido mucho m\u00e1s all\u00e1 de Gante y mima a los golosos con sus <strong>recetas \u00fanicas</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een bekroonde rundstartaar</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dat lees je goed! In Caf\u00e9 Th\u00e9atre vind je officieel de <strong>Beste Rundstartaar van Vlaanderen en Brussel</strong>. Het door Knack \u2013 \u00e9\u00e9n van de toonaangevende Belgische weekbladen \u2013 bekroonde gerecht is een echte aanrader. Maar je vindt er natuurlijk ook altijd de klassieke suggestie of een drie-gangenmenu. En puzzelaars kiezen gewoon \u00e0 la carte. De kaart biedt je gevarieerde selectie van voorgerechten, hoofdgerechten en desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magie uit de shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">\u2019s Avonds verschijnen de \u00e9chte goochelaars achter de bar. Een <em>juice </em>met de juiste punch, een geestrijke scheut uit de fles, wat abracadabra met de shaker, en ze betoveren je met een fabuleuze cocktail. De barmannen van Caf\u00e9 Th\u00e9atre sleepten al <strong>tal van prijzen</strong> in de wacht. Dus hier vind je echt wel de juiste mix!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Bakkerij Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Ook voor een ontbijttafel zit je bij Caf\u00e9 Th\u00e9atre helemaal goed!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De indrukwekkende koffie- en ontbijtkaart van Caf\u00e9 Th\u00e9atre steunt op de traditie van Bakkerij Bloch. Een Gentse bakkerij met een honderd jaar oude geschiedenis. De familiebakkerij met een naam die weerklinkt tot v\u00e9r buiten Gent verwent met zijn <strong>unieke recepten</strong> <em>zoetemondjes</em> van heinde en ver. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un tartare de b\u0153uf prim\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Vous avez bien lu\u00a0! Au Caf\u00e9 Th\u00e9atre, vous trouverez le <strong>Meilleur Tartare de B\u0153uf de Flandre et de Bruxelles.</strong> Nous vous recommandons vivement ce plat, prim\u00e9 par le Knack \u2013 l\u2019un des principaux hebdomadaires belges. Naturellement, vous pouvez lui pr\u00e9f\u00e9rer les suggestions classiques ou un menu trois services. Quant aux plus h\u00e9sitants, ils pourront choisir \u00e0 la carte. Elle offre une s\u00e9lection vari\u00e9e d\u2019entr\u00e9es, de plats et de desserts. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La magie du shaker</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Chaque soir, c\u2019est derri\u00e8re le bar qu\u2019apparaissent les v\u00e9ritables magiciens. Un jus parfum\u00e9, une rasade de spiritueux, un tour de passe-passe au shaker et hop\u00a0! voil\u00e0 qu\u2019appara\u00eet un fabuleux cocktail. Le talent des barmans du Caf\u00e9 Th\u00e9atre leur a d\u00e9j\u00e0 valu <strong>d\u2019innombrables r\u00e9compenses</strong>. C\u2019est donc ici que vous trouverez le cocktail parfait\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Boulangerie Bloch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Caf\u00e9 Th\u00e9atre est \u00e9galement le lieu id\u00e9al pour petit-d\u00e9jeuner\u00a0!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La carte impressionnante des douceurs propos\u00e9es par l\u2019\u00e9tablissement repose sur la tradition de Bloch, une boulangerie gantoise vieille de 100 ans. On vient de tr\u00e8s loin pour go\u00fbter les <strong>recettes uniques</strong> de cette entreprise familiale dont le nom r\u00e9sonne bien au-del\u00e0 de la ville.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1506"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu +25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"
                ],
                "en": [
                    "The culinary trio at Opera Gent"
                ],
                "es": [
                    "Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"
                ],
                "fr": [
                    "La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:16:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafetheatre?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre/4b1ab24df964a520a3ef23e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafe_theatre_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d858297-Reviews-Cafe_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/caferene2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Rene-DT002054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Ren\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T09:01:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -791
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1505",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-rene",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1071",
                    "JUKRI (Caf\u00e9 Ren\u00e9)",
                    "122",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gebroeders Vandeveldestraat 2-4",
                "created": "2012-04-17T14:25:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.050798)"
                },
                "email": [
                    "caferene@live.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/331",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/331",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eine gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche mit ab und zu einer besonderen Note und einer kleinen Terrasse, um die Zeitung zu lesen oder sich einen Aperitif zu g\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Substantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cocina de calidad con alg\u00fan detalle especial. Hay una terracita para leer el peri\u00f3dico o tomarse un aperitivo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Een degelijke keuken met hier en daar wat franjes en een klein terras om de krant te lezen of te aperitieven.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuisine de qualit\u00e9 agr\u00e9ment\u00e9e, ici et l\u00e0, de quelques fioritures et petite terrasse pour lire le journal ou prendre l\u2019ap\u00e9ritif.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1505"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Ren\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendiges, modernes Restaurant in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Trendy, modern caf\u00e9 & eatery in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:32:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/CafeRene/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-ren%C3%A9/4c3212616f1fef3bc52bec3d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3847510-Reviews-Cafe_Rene-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent ",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/apertochiuso_gent1_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aperto Chiuso Gent",
                        "en": "Aperto Chiuso Gent",
                        "es": "Aperto Chiuso Gent",
                        "nl": "Aperto Chiuso Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Aperto Chiuso Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T08:08:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1500",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aperto-chiuso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "909",
                    "APERTO CHIUSO",
                    "98",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sleepstraat 82",
                "created": "2012-04-17T14:09:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337264"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726601 51.061325)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a0bd1533-17e6-476f-b459-699accba57e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aperto Chiuso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/325",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/325",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von t\u00fcrkischen Restaurants umgeben wird hier italienische Kost serviert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In einem gem\u00fctlichen Rahmen hat man die Wahl aus hausgemachten Pasta, Mail\u00e4nder Koteletts und vielen anderen italienischen Spezialit\u00e4ten, deren Zubereitung man in der offenen K\u00fcche zusehen kann.</p>\n\n<p>Mit einem Limoncello oder Grappa auf der Innenterrasse kann man den Abend beschlie\u00dfen und ausklingen lassen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Even though it is surrounded by countless Turkish restaurants, this intimate rustic restaurant serves Italian food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a large choice of homedmade pasta, escalope milanese and many other Italian specialties, all prepared in the open kitchen. Do not forget to drink a limoncello or grappa on the terrace to conclude your visit.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Rodeado de numerosos restaurantes turcos, en este restaurante se sirve comida italiana de calidad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La decoraci\u00f3n a base de madera oscura crea un ambiente \u00edntimo en donde se puede elegir entre pasta casera, escalope milanese y numerosas especialidades italianas que preparan en la cocina que est\u00e1 a la vista.</p>\n\n<p>En el patio interior se puede bajar la comida disfrutando de una copita de limoncello o de grappa.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Omgeven door tal van Turkse restaurants, wordt hier wel degelijk Italiaanse kost geserveerd. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In een bruin, intiem kader kan men kiezen tussen huisgemaakte pasta\u2019s, escalope milanese en tal van andere Italiaanse specialiteiten, voor je ogen bereid in de open keuken.\u00a0</p>\n\n<p>Afsluiten en nagenieten kan met een limoncello of een grappa op het binnenterras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entour\u00e9 d\u2019une foule de restaurants turcs, c\u2019est pourtant bien des plats italiens que l\u2019on sert ici.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dans un cadre paisible et intime, vous aurez le choix entre les p\u00e2tes fra\u00eeches du chef, l\u2019escalope milanaise et un tas d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes, pr\u00e9par\u00e9es sous vos yeux dans la cuisine ouverte.</p>\n\n<p>Pour cl\u00f4turer le repas en beaut\u00e9, un limoncello ou une grappa vous sera servi sur la terrasse int\u00e9rieure.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1500"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "en": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "es": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "nl": [
                    "Aperto Chiuso"
                ],
                "fr": [
                    "Aperto Chiuso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlicher italienischer Flecken in Gent"
                ],
                "en": [
                    "A small and cosy piece of Italy hidden in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Una peque\u00f1a parte de Italia escondida en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Klein en gezellig stukje Itali\u00eb verborgen in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Un petit bout sympa d\u2019Italie bien cach\u00e9 \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T07:59:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Aperto-Chiuso-124637173839/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/aperto-chiuso/4c2f79c73896e21eaffbe390",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aperto.chiuso/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740686-Reviews-Aperto_Chiuso-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/amatsu_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amatsu Gent",
                        "en": "Amatsu Gent",
                        "es": "Amatsu Gent",
                        "nl": "Amatsu Gent",
                        "fr": "Amatsu Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:59:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1499",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amatsu",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1139",
                    "KANPAI (Amatsu)",
                    "96",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 29",
                "created": "2012-04-17T14:02:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32484567677"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723854 51.055318)"
                },
                "email": [
                    "info@amatsu.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6520e4ec-e7a5-4756-8f76-ccfb68210ba3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amatsu "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/324",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/324",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Japanisches Restaurant, wo sich alles um \u201efrisch\u201c dreht, wo man ganz nach den Regeln der Kunst diniert und es eine Gartenterrasse gibt, um herrlich zu genie\u00dfen. ",
                    "en": "In this Japanese restaurant \u2018fresh\u2019 is the keyword and the food refined according to the rules. There is a garden terrace where you can relax peacefully.",
                    "es": "Restaurante japon\u00e9s en el que la palabra clave es \u201cfresco\u201d, la cocina es muy elaborada siguiendo las reglas del arte culinario y tiene una terraza en el jard\u00edn para disfrutar deliciosamente de la tranquilidad.",
                    "nl": "Japans restaurant waar \u2018vers\u2019 h\u00e9t codewoord is, het eten verfijnd is volgens de regels van de kunst, en met een tuinterras om zalig rustig te genieten.",
                    "fr": "Restaurant japonais o\u00f9 \u2018fra\u00eecheur\u2019 est le mot d\u2019ordre, le raffinement est d\u00e9clin\u00e9 dans les r\u00e8gles de l\u2019art, avec une terrasse en jardin pour profiter d\u2019un repos salvateur."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1499"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amatsu"
                ],
                "en": [
                    "Amatsu"
                ],
                "es": [
                    "Amatsu"
                ],
                "nl": [
                    "Amatsu"
                ],
                "fr": [
                    "Amatsu"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die echte japanische K\u00fcche gibt es auch in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Refined Japanese cuisine in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Refinada cocina japonesa en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "De verfijnde Japanse keuken vind je ook in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "On trouve une cuisine japonaise raffin\u00e9e \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/amatsugent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1027552-Reviews-Amatsu-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus Gent",
                        "en": "Amadeus Gent",
                        "es": "Amadeus Gent",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:56:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -491
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1498",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amadeus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "893",
                    "PATERSHOL CATERING (Amadeus)",
                    "95",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Plotersgracht 8-10",
                "created": "2012-04-17T14:00:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497438571"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223888134918 51.057786101575)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0ad14de-72cd-468d-b601-2a542ad04945",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amadeus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/323",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/323",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladendes Rippchen-Restaurant mit einer Einrichtung aus den 20er- und 30er Jahren, obligatorischen Vichy-Tischdecken und nostalgischem Nippes. Hier kann man sich an Rippchen g\u00fctlich tun, bis man wirklich nicht mehr kann!",
                    "en": "Restaurant serving a liberal supply of spareribs. The Vichy-style table-cloths and nostalgic knick-knacks are reminiscent of the twenties and thirties. Be careful not to overdo, because it is \u2018all you can eat\u2019!",
                    "es": "La especialidad de este restaurante es la costilla, que se ofrece en barra libre. El interior es de los a\u00f1os veinte y treinta, los mantelitos son de cuadros Vichy y hay cachivaches de anta\u00f1o por todas partes. \u00a1Para saciarse en un ambiente especial!",
                    "nl": "Bourgondisch ribbetjesrestaurant met een interieur uit de jaren 20 en 30, obligatoire vichy-tafelkleedjes en nostalgische prullaria alom. Hier kan men ribbetjes eten tot men erbij neervalt, want het is \u00e0 volont\u00e9! ",
                    "fr": "Copieux restaurant de petits os, int\u00e9rieur tout droit sorti des ann\u00e9es 20 et 30, nappes obligatoirement vichy et univers de pacotille nostalgique. Ici, on peut manger des petits os jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9puisement, c\u2019est \u00e0 volont\u00e9 !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1498"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amadeus"
                ],
                "en": [
                    "Amadeus"
                ],
                "es": [
                    "Amadeus"
                ],
                "nl": [
                    "Amadeus"
                ],
                "fr": [
                    "Amadeus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen schlemmen und essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat spare ribs"
                ],
                "es": [
                    "Riqu\u00edsimas costillas \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Bourgondisch ribbetjes smullen \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation gourmande de c\u00f4telettes \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:11:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/amadeus-patershol/4bc03a8fabf495217d05bf93",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Amadeus.Gent.1/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740683-Reviews-Amadeus_Ghent_1-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:52:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1497",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/allegro-moderato",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "880",
                    "ALLEGRO MODERATO",
                    "94",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2012-04-17T13:54:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332332"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720189 51.055256)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/699ddc79-0563-480d-bb0c-fa5bcbf044ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Allegro Moderato "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/322",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/322",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit klassischer franz\u00f6sischer K\u00fcche. Dieses Geb\u00e4ude aus dem 18. Jahrhundert atmet den Grandeur verflogener Zeiten mit seinen imposanten Kronleuchtern, barocken Kaminsimsen und anmutigen Wandmalereien, wobei das Wohnzimmergef\u00fchl erhalten geblieben ist. Es gibt auch eine sch\u00f6ne Terrasse mit Blick auf das historische Gent.",
                    "en": "Traditional French restaurant in an 18th century listed building filled with splendour of days gone by: impressive chandeliers, baroque fireplaces and decorative frescos, and still it will feel like home. It has a lovely terrace with a view of historical Ghent. ",
                    "es": "Restaurante de cocina cl\u00e1sica francesa. En este edificio del siglo XVIII con sus impresionantes l\u00e1mparas de ara\u00f1a, chimeneas de estilo barroco y elegantes frescos se respira la grandeza del pasado sin excluir el ambiente de sala de estar hogare\u00f1a. Bonita terraza con vistas al centro hist\u00f3rico de Gante.",
                    "nl": "Restaurant met klassieke Franse keuken. Dit 18e-eeuws geklasseerd pand ademt de grootsheid van vervlogen tijden uit met zijn imposante lusters, barokke schouwen en sierlijke muurschilderingen, maar toch is het huiskamergevoel nooit ver weg. Er is een mooi terras met zicht op historisch Gent.",
                    "fr": "Restaurant de cuisine fran\u00e7aise traditionnelle. Cette propri\u00e9t\u00e9 class\u00e9e du 18e si\u00e8cle respire le faste des temps pass\u00e9s avec ses lustres imposants, ses chemin\u00e9es baroques et ses fresques d\u00e9coratives, mais la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 du salon n\u2019est jamais bien loin. Avec une belle terrasse avec vue sur le centre historique de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1497"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "en": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "es": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "nl": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "fr": [
                    "Allegro Moderato"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in Umgebung aus 18. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in an 18th-century building"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un pabell\u00f3n del s. XVII"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in mooi 18e-eeuws pand"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise dans un b\u00e2timent du XVIIIe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:13:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/AllegroModerato.Gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/explore/locations/24754480/allegro-moderato-restaurant",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740681-Reviews-Allegro_Moderato-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:33:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -40
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1496",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/food-affair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1097",
                    "LIMITED FOOD (A Food Affair)",
                    "90",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 58",
                "created": "2012-04-17T13:51:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241805"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.713639 51.054891)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Food Affair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/321",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/321",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet.",
                    "en": "It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations.",
                    "es": "Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores.",
                    "nl": "Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties.",
                    "fr": "Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1496"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "en": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "es": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "nl": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "fr": [
                    "A Food Affair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Delicious world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Sabores de todo el mundo en tu plato"
                ],
                "nl": [
                    "Wereldkeuken op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La cuisine du monde dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/a-food-affair-195793480465899/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/a-food-affair/4c2633c4905a0f47efcb6260",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/a_food_affair_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d784367-Reviews-A_Food_Affair-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88fc1a54-8921-42ad-aa9a-dce1fbfc8760"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nomadrebel6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nomadrebel6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kanufahrten",
                        "en": "Canoe tours",
                        "es": "Paseos en canoa",
                        "nl": "Nomad & Rebel Gent",
                        "fr": "Balades en cano\u00eb"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Boten-DT002587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kanufahrten",
                        "en": "Canoe tours",
                        "es": "Paseos en canoa",
                        "nl": "Nomad & Rebel Gent",
                        "fr": "Balades en cano\u00eb"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PeddelendoorVlaanderen2014-DT002634_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PeddelendoorVlaanderen2014-DT002634_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kanufahrten",
                        "en": "Canoe tours",
                        "es": "Paseos en canoa",
                        "nl": "Nomad & Rebel Gent",
                        "fr": "Balades en cano\u00eb"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kanufahrten",
                        "en": "Canoe tours",
                        "es": "Paseos en canoa",
                        "nl": "De stad te ontdekken per kano",
                        "fr": "Balades en cano\u00eb"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-01-31T10:33:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                155
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5e8c5b7e-e5cb-4e62-b43d-040a5f96a918",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2020",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/nomad-and-rebel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Octaaf Van Dammestraat 73",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32495999363"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.68137 51.06802)"
                },
                "email": [
                    "info@nomad-and-rebel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/51c576f3-943f-4e71-a88d-8962ffae6f86",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nomad & Rebel vzw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Mariakerke (Gent)",
                "page": "https://visit.gent.be/node/164",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/164",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9030"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sind Sie sportlich? Haben Sie Spa\u00df an Abenteuer und Kultur, und ist Romantik kein Fremdwort f\u00fcr Sie? So ist dies die ideale M\u00f6glichkeit f\u00fcr Sie, die Stadt auf eine andere Weise kennen zu lernen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bei einer Rundfahrt durch die Altstadt in einem kanadischen Kanu k\u00f6nnen Sie sich auch f\u00fcr die Option mit einem Gl\u00e4schen Sekt und H\u00e4ppchen entscheiden.\u00a0Auch die malerische Leie-Region k\u00f6nnen Sie auf diese Weise erkunden.\u00a0</p>\n\n<p>Lust auf einen Familien- oder Gruppenausflug? So k\u00f6nnen Sie die Viking Canoes in Anspruch nehmen. Reservierung erforderlich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you a sporty person? Do you have an adventurous side and are you a fan of culture and romance? Then this is the ideal way for you to explore the city from different angle! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>While taking a trip along the rivers of the old city centre in a Canadian kayak, you can choose to enjoy a glass of sparkling wine and an appetiser. There is also a canoe tour of the idyllic Lys region.\u00a0</p>\n\n<p>Fancy a canoe trip with family or a group? Then you can rent the Viking Canoes. Reservation is required.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEs usted de temperamento deportivo? \u00bfTiene ganas de aventura y cultura y no carece de romanticismo? Pues esta es la forma perfecta para conocer la ciudad desde una perspectiva diferente. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En un paseo en canoa por el casco antiguo podemos, adem\u00e1s, disfrutar de la posibilidad de brindar con burbujas y tomar una tapa de aperitivo. Tambi\u00e9n es posible explorar la regi\u00f3n del Lys.\u00a0</p>\n\n<p>Si lo que prefiere es una excursi\u00f3n en familia o en grupo, tiene las canoas Viking. Es necesaria reserva previa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ben je sportief ingesteld? Heb je zin voor avontuur en cultuur en is romantiek je niet vreemd? Dan is dit de ideale manier voor jou om de stad op een andere manier te leren kennen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tijdens een rondvaart met een Canadese kano door de oude binnenstad kun je in optie genieten van een glaasje bubbels en een aperitiefhapje. Ook de schilderachtige Leiestreek kun je op deze manier ontdekken.\u00a0</p>\n\n<p>Zin in een familie- of groepsuitstap? Dan kun je gebruik maken van de Viking Canoes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous \u00eates sportif? Vous aimez l\u2019aventure et la culture, et vous n\u2019\u00eates pas insensible au romantisme? Nous avons trouv\u00e9 la mani\u00e8re id\u00e9ale de vous faire visiter la ville autrement. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 l\u2019occasion d\u2019une promenade dans le centre-ville historique en cano\u00eb canadien, vous pouvez profiter en option d\u2019une coupe de bulles et d\u2019amuse-bouche.\u00a0Vous pouvez \u00e9galement d\u00e9couvrir la pittoresque r\u00e9gion de la Lys gr\u00e2ce \u00e0 ce moyen de transport original.\u00a0</p>\n\n<p>Pour une excursion en groupe ou en famille, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 faire appel \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 Viking Canoes. R\u00e9servation obligatoire.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2020"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "10",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nomad and Rebel"
                ],
                "en": [
                    "Nomad and Rebel"
                ],
                "es": [
                    "Nomad and Rebel"
                ],
                "nl": [
                    "Nomad and Rebel"
                ],
                "fr": [
                    "Nomad and Rebel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie die Stadt mit dem Kanu"
                ],
                "en": [
                    "Discover the city with a canoe tour"
                ],
                "es": [
                    "Descubre la ciudad en canoa"
                ],
                "nl": [
                    "De stad ontdekken per kano"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez la ville en cano\u00eb"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=Gent%2C%20Belgium&nearGeoId=7205759...",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=45",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=47",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=46",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}