{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julien Jewelry gevel",
                        "en": "Julien Jewelry gevel",
                        "es": "Julien Jewelry gevel",
                        "nl": "Julien Jewelry gevel",
                        "fr": "Julien Jewelry gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:09:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7761d499-7176-4068-861f-89a08caf5720",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3147",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/julien-jewelry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8689",
                    "De Maere, Julien (Julien)",
                    "1095",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vogelmarkt 8",
                "created": "2018-10-11T10:14:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 38 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725817 51.050606)"
                },
                "email": [
                    "info@julien-jewelry.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4d4a3ee8-79f6-488c-851b-d5a40c6b537f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julien Jewelry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3107",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3107",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Genter Designer Julien De Maere bietet eine umfangreiche Kollektion an Armb\u00e4ndern, Manschettenkn\u00f6pfen, Ohrringen, Halsketten und Ringen an. Er verarbeitet die Genter T\u00fcrme in Manschettenkn\u00f6pfen oder einem Herzschlagring, bei dem jede Spitze einen Turm symbolisiert. Sie k\u00f6nnen dort auch personalisierte Juwelen erhalten. Haben Sie noch ein altes St\u00fcck Gold? Er wandelt es in ein neues Schmuckst\u00fcck um.",
                    "en": "The Ghent designer Julien De Maere has created a large collection of bracelets, cufflinks, earrings, necklaces and rings. He has incorporated the Ghent towers in a set of cufflinks, or a heartbeat ring, with each peak representing a tower. You can also order a customised jewel. If you have a piece of old gold at home, he can turn it into a new creation.",
                    "es": "El dise\u00f1ador de Gante Julien De Maere ofrece una amplia colecci\u00f3n de pulseras, gemelos, pendientes, collares y anillos. Integra la imagen de las torres de Gante en unos gemelos o en un anillo \u201cheartbeat\u201d, en el que cada pico representa una torre. Tambi\u00e9n puede encargar joyas hechas a medida. \u00bfTiene un peque\u00f1o trozo de oro en casa? Julien de Maere estar\u00e1 encantado de transformarlo en una nueva joya para usted. ",
                    "nl": "De Gentse ontwerper Julien De Maere biedt een ruime collectie armbanden, manchetknopen, oorringen, halskettingen en ringen. Hij verwerkt de Gentse torens in een setje manchetknopen, of een heartbeat ring, waarvan elke piek symbool staat voor een toren. Je kunt er ook terecht voor juwelen op maat. Heb je een oud stukje goud liggen? Hij tovert het om tot een nieuwe creatie.",
                    "fr": "Le cr\u00e9ateur gantois Julien De Maere propose une vaste collection de bracelets, boutons de manchette, boucles d\u2019oreille, cha\u00eenes et bagues. Il int\u00e8gre les tours de Gand dans une paire de boutons de manchette, ou dans une bague de la collection Heartbeat, o\u00f9 chaque pic de la ligne de battement de c\u0153ur symbolise une tour. La fabrication de bijoux sur mesure est \u00e9galement possible. Vous avez de l\u2019or qui tra\u00eene dans un tiroir ? Apportez-le \u00e0 ce bijoutier, qui en fera une nouvelle cr\u00e9ation."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3147"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "en": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "es": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "nl": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "fr": [
                    "Julien Jewelry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Juwelier unter den drei T\u00fcrmen"
                ],
                "en": [
                    "Jeweller beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Joyero bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelier onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "Un bijoutier sous le signe des trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Julien-Jewelry-194919020564341",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julien_jewelry",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julien Jewelry gevel",
                        "en": "Julien Jewelry gevel",
                        "es": "Julien Jewelry gevel",
                        "nl": "Julien Jewelry gevel",
                        "fr": "Julien Jewelry gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:09:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7761d499-7176-4068-861f-89a08caf5720",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3147",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/julien-jewelry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8689",
                    "De Maere, Julien (Julien)",
                    "1095",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vogelmarkt 8",
                "created": "2018-10-11T10:14:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 38 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725817 51.050606)"
                },
                "email": [
                    "info@julien-jewelry.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4d4a3ee8-79f6-488c-851b-d5a40c6b537f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julien Jewelry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3107",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3107",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Genter Designer Julien De Maere bietet eine umfangreiche Kollektion an Armb\u00e4ndern, Manschettenkn\u00f6pfen, Ohrringen, Halsketten und Ringen an. Er verarbeitet die Genter T\u00fcrme in Manschettenkn\u00f6pfen oder einem Herzschlagring, bei dem jede Spitze einen Turm symbolisiert. Sie k\u00f6nnen dort auch personalisierte Juwelen erhalten. Haben Sie noch ein altes St\u00fcck Gold? Er wandelt es in ein neues Schmuckst\u00fcck um.",
                    "en": "The Ghent designer Julien De Maere has created a large collection of bracelets, cufflinks, earrings, necklaces and rings. He has incorporated the Ghent towers in a set of cufflinks, or a heartbeat ring, with each peak representing a tower. You can also order a customised jewel. If you have a piece of old gold at home, he can turn it into a new creation.",
                    "es": "El dise\u00f1ador de Gante Julien De Maere ofrece una amplia colecci\u00f3n de pulseras, gemelos, pendientes, collares y anillos. Integra la imagen de las torres de Gante en unos gemelos o en un anillo \u201cheartbeat\u201d, en el que cada pico representa una torre. Tambi\u00e9n puede encargar joyas hechas a medida. \u00bfTiene un peque\u00f1o trozo de oro en casa? Julien de Maere estar\u00e1 encantado de transformarlo en una nueva joya para usted. ",
                    "nl": "De Gentse ontwerper Julien De Maere biedt een ruime collectie armbanden, manchetknopen, oorringen, halskettingen en ringen. Hij verwerkt de Gentse torens in een setje manchetknopen, of een heartbeat ring, waarvan elke piek symbool staat voor een toren. Je kunt er ook terecht voor juwelen op maat. Heb je een oud stukje goud liggen? Hij tovert het om tot een nieuwe creatie.",
                    "fr": "Le cr\u00e9ateur gantois Julien De Maere propose une vaste collection de bracelets, boutons de manchette, boucles d\u2019oreille, cha\u00eenes et bagues. Il int\u00e8gre les tours de Gand dans une paire de boutons de manchette, ou dans une bague de la collection Heartbeat, o\u00f9 chaque pic de la ligne de battement de c\u0153ur symbolise une tour. La fabrication de bijoux sur mesure est \u00e9galement possible. Vous avez de l\u2019or qui tra\u00eene dans un tiroir ? Apportez-le \u00e0 ce bijoutier, qui en fera une nouvelle cr\u00e9ation."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3147"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "en": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "es": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "nl": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "fr": [
                    "Julien Jewelry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Juwelier unter den drei T\u00fcrmen"
                ],
                "en": [
                    "Jeweller beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Joyero bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelier onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "Un bijoutier sous le signe des trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Julien-Jewelry-194919020564341",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julien_jewelry",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 gevel",
                        "en": "Depot 09 gevel",
                        "es": "Depot 09 gevel",
                        "nl": "Depot 09 gevel",
                        "fr": "Depot 09 gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:21:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/514eca85-e448-47ce-aa9f-64795af633b4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3148",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/depot-09",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8616",
                    "BooijKarssing redesigning antiques (Depot 09)",
                    "868",
                    "Algemeen Depot09",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwevaart 118",
                "created": "2018-05-25T13:37:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 442 372"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71805 51.067344)"
                },
                "email": [
                    "info@depot09.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e86231f-683a-4551-9b02-b1ce8890e973",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Depot 09 (BooijKarssing redesigning antiques)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2896",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2896",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Depot 09 ist ein Vintage-Designmarkt in einer alten Flachsfabrik. Zwanzig Fachh\u00e4ndler aus dem In- und Ausland bieten dort ihre Waren an. Es gibt Vintage-Gegenst\u00e4nde aus unterschiedlichen Epochen, Industriedesign und Antiquit\u00e4ten.",
                    "en": "Depot 09 is a vintage designer market in an old flax plant. Twenty specialised traders from Belgium and abroad sell their wares here, including vintage objects from various eras, industrial design and antiques.",
                    "es": "Depot 09 es un mercado de dise\u00f1o vintage en una antigua f\u00e1brica de lino. Veinte casas especialistas belgas y del extranjero ofrecen aqu\u00ed sus productos. Encontrar\u00e1 art\u00edculos vintage y de dise\u00f1o industrial, as\u00ed como antig\u00fcedades de diferentes \u00e9pocas.",
                    "nl": "Depot 09 is een vintage designmarkt in een oude vlasfabriek. Twintig gespecialiseerde handelaars uit binnen- en buitenland bieden er hun waren aan. Je vindt hier vintage voorwerpen van verschillende tijdperken, industrieel design en antiek.",
                    "fr": "Depot 09 est un march\u00e9 de design vintage, situ\u00e9 dans une ancienne fabrique de lin. Vingt commer\u00e7ants sp\u00e9cialis\u00e9s venus de Belgique et d\u2019ailleurs vous y proposent leurs marchandises. Vous y trouverez des objets vintage de diff\u00e9rentes p\u00e9riodes, des objets de design industriel et des antiquit\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3148"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Depot 09"
                ],
                "en": [
                    "Depot 09"
                ],
                "es": [
                    "Depot 09"
                ],
                "nl": [
                    "Depot 09"
                ],
                "fr": [
                    "Depot 09"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gro\u00dfe Auswahl an Design"
                ],
                "en": [
                    "A large offering of designer products"
                ],
                "es": [
                    "Una gran oferta de dise\u00f1o"
                ],
                "nl": [
                    "Groot designaanbod"
                ],
                "fr": [
                    "Un vaste choix en mati\u00e8re de design"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T07:46:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 gevel",
                        "en": "Depot 09 gevel",
                        "es": "Depot 09 gevel",
                        "nl": "Depot 09 gevel",
                        "fr": "Depot 09 gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:21:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/514eca85-e448-47ce-aa9f-64795af633b4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3148",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/depot-09",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8616",
                    "BooijKarssing redesigning antiques (Depot 09)",
                    "868",
                    "Algemeen Depot09",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwevaart 118",
                "created": "2018-05-25T13:37:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 442 372"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71805 51.067344)"
                },
                "email": [
                    "info@depot09.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e86231f-683a-4551-9b02-b1ce8890e973",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Depot 09 (BooijKarssing redesigning antiques)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2896",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2896",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Depot 09 ist ein Vintage-Designmarkt in einer alten Flachsfabrik. Zwanzig Fachh\u00e4ndler aus dem In- und Ausland bieten dort ihre Waren an. Es gibt Vintage-Gegenst\u00e4nde aus unterschiedlichen Epochen, Industriedesign und Antiquit\u00e4ten.",
                    "en": "Depot 09 is a vintage designer market in an old flax plant. Twenty specialised traders from Belgium and abroad sell their wares here, including vintage objects from various eras, industrial design and antiques.",
                    "es": "Depot 09 es un mercado de dise\u00f1o vintage en una antigua f\u00e1brica de lino. Veinte casas especialistas belgas y del extranjero ofrecen aqu\u00ed sus productos. Encontrar\u00e1 art\u00edculos vintage y de dise\u00f1o industrial, as\u00ed como antig\u00fcedades de diferentes \u00e9pocas.",
                    "nl": "Depot 09 is een vintage designmarkt in een oude vlasfabriek. Twintig gespecialiseerde handelaars uit binnen- en buitenland bieden er hun waren aan. Je vindt hier vintage voorwerpen van verschillende tijdperken, industrieel design en antiek.",
                    "fr": "Depot 09 est un march\u00e9 de design vintage, situ\u00e9 dans une ancienne fabrique de lin. Vingt commer\u00e7ants sp\u00e9cialis\u00e9s venus de Belgique et d\u2019ailleurs vous y proposent leurs marchandises. Vous y trouverez des objets vintage de diff\u00e9rentes p\u00e9riodes, des objets de design industriel et des antiquit\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3148"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Depot 09"
                ],
                "en": [
                    "Depot 09"
                ],
                "es": [
                    "Depot 09"
                ],
                "nl": [
                    "Depot 09"
                ],
                "fr": [
                    "Depot 09"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gro\u00dfe Auswahl an Design"
                ],
                "en": [
                    "A large offering of designer products"
                ],
                "es": [
                    "Una gran oferta de dise\u00f1o"
                ],
                "nl": [
                    "Groot designaanbod"
                ],
                "fr": [
                    "Un vaste choix en mati\u00e8re de design"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T07:46:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 gevel",
                        "en": "Depot 09 gevel",
                        "es": "Depot 09 gevel",
                        "nl": "Depot 09 gevel",
                        "fr": "Depot 09 gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:21:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/514eca85-e448-47ce-aa9f-64795af633b4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3148",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/depot-09",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8616",
                    "BooijKarssing redesigning antiques (Depot 09)",
                    "868",
                    "Algemeen Depot09",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwevaart 118",
                "created": "2018-05-25T13:37:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 442 372"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71805 51.067344)"
                },
                "email": [
                    "info@depot09.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e86231f-683a-4551-9b02-b1ce8890e973",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Depot 09 (BooijKarssing redesigning antiques)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2896",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2896",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Depot 09 ist ein Vintage-Designmarkt in einer alten Flachsfabrik. Zwanzig Fachh\u00e4ndler aus dem In- und Ausland bieten dort ihre Waren an. Es gibt Vintage-Gegenst\u00e4nde aus unterschiedlichen Epochen, Industriedesign und Antiquit\u00e4ten.",
                    "en": "Depot 09 is a vintage designer market in an old flax plant. Twenty specialised traders from Belgium and abroad sell their wares here, including vintage objects from various eras, industrial design and antiques.",
                    "es": "Depot 09 es un mercado de dise\u00f1o vintage en una antigua f\u00e1brica de lino. Veinte casas especialistas belgas y del extranjero ofrecen aqu\u00ed sus productos. Encontrar\u00e1 art\u00edculos vintage y de dise\u00f1o industrial, as\u00ed como antig\u00fcedades de diferentes \u00e9pocas.",
                    "nl": "Depot 09 is een vintage designmarkt in een oude vlasfabriek. Twintig gespecialiseerde handelaars uit binnen- en buitenland bieden er hun waren aan. Je vindt hier vintage voorwerpen van verschillende tijdperken, industrieel design en antiek.",
                    "fr": "Depot 09 est un march\u00e9 de design vintage, situ\u00e9 dans une ancienne fabrique de lin. Vingt commer\u00e7ants sp\u00e9cialis\u00e9s venus de Belgique et d\u2019ailleurs vous y proposent leurs marchandises. Vous y trouverez des objets vintage de diff\u00e9rentes p\u00e9riodes, des objets de design industriel et des antiquit\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3148"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Depot 09"
                ],
                "en": [
                    "Depot 09"
                ],
                "es": [
                    "Depot 09"
                ],
                "nl": [
                    "Depot 09"
                ],
                "fr": [
                    "Depot 09"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gro\u00dfe Auswahl an Design"
                ],
                "en": [
                    "A large offering of designer products"
                ],
                "es": [
                    "Una gran oferta de dise\u00f1o"
                ],
                "nl": [
                    "Groot designaanbod"
                ],
                "fr": [
                    "Un vaste choix en mati\u00e8re de design"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T07:46:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 gevel",
                        "en": "Depot 09 gevel",
                        "es": "Depot 09 gevel",
                        "nl": "Depot 09 gevel",
                        "fr": "Depot 09 gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:21:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/514eca85-e448-47ce-aa9f-64795af633b4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3148",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/depot-09",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8616",
                    "BooijKarssing redesigning antiques (Depot 09)",
                    "868",
                    "Algemeen Depot09",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwevaart 118",
                "created": "2018-05-25T13:37:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 442 372"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71805 51.067344)"
                },
                "email": [
                    "info@depot09.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e86231f-683a-4551-9b02-b1ce8890e973",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Depot 09 (BooijKarssing redesigning antiques)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2896",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2896",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Depot 09 ist ein Vintage-Designmarkt in einer alten Flachsfabrik. Zwanzig Fachh\u00e4ndler aus dem In- und Ausland bieten dort ihre Waren an. Es gibt Vintage-Gegenst\u00e4nde aus unterschiedlichen Epochen, Industriedesign und Antiquit\u00e4ten.",
                    "en": "Depot 09 is a vintage designer market in an old flax plant. Twenty specialised traders from Belgium and abroad sell their wares here, including vintage objects from various eras, industrial design and antiques.",
                    "es": "Depot 09 es un mercado de dise\u00f1o vintage en una antigua f\u00e1brica de lino. Veinte casas especialistas belgas y del extranjero ofrecen aqu\u00ed sus productos. Encontrar\u00e1 art\u00edculos vintage y de dise\u00f1o industrial, as\u00ed como antig\u00fcedades de diferentes \u00e9pocas.",
                    "nl": "Depot 09 is een vintage designmarkt in een oude vlasfabriek. Twintig gespecialiseerde handelaars uit binnen- en buitenland bieden er hun waren aan. Je vindt hier vintage voorwerpen van verschillende tijdperken, industrieel design en antiek.",
                    "fr": "Depot 09 est un march\u00e9 de design vintage, situ\u00e9 dans une ancienne fabrique de lin. Vingt commer\u00e7ants sp\u00e9cialis\u00e9s venus de Belgique et d\u2019ailleurs vous y proposent leurs marchandises. Vous y trouverez des objets vintage de diff\u00e9rentes p\u00e9riodes, des objets de design industriel et des antiquit\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3148"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Depot 09"
                ],
                "en": [
                    "Depot 09"
                ],
                "es": [
                    "Depot 09"
                ],
                "nl": [
                    "Depot 09"
                ],
                "fr": [
                    "Depot 09"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gro\u00dfe Auswahl an Design"
                ],
                "en": [
                    "A large offering of designer products"
                ],
                "es": [
                    "Una gran oferta de dise\u00f1o"
                ],
                "nl": [
                    "Groot designaanbod"
                ],
                "fr": [
                    "Un vaste choix en mati\u00e8re de design"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T07:46:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4976ed06-ec75-4ca9-a9c7-fc46b2175297",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007267.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Depot09-DT007268.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 ingang",
                        "en": "Depot 09 ingang",
                        "es": "Depot 09 ingang",
                        "nl": "Depot 09 ingang",
                        "fr": "Depot 09 ingang"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Depot09-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Depot 09 gevel",
                        "en": "Depot 09 gevel",
                        "es": "Depot 09 gevel",
                        "nl": "Depot 09 gevel",
                        "fr": "Depot 09 gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:21:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -275
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/514eca85-e448-47ce-aa9f-64795af633b4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3148",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/depot-09",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8616",
                    "BooijKarssing redesigning antiques (Depot 09)",
                    "868",
                    "Algemeen Depot09",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwevaart 118",
                "created": "2018-05-25T13:37:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 442 372"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71805 51.067344)"
                },
                "email": [
                    "info@depot09.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e86231f-683a-4551-9b02-b1ce8890e973",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Depot 09 (BooijKarssing redesigning antiques)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2896",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2896",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Depot 09 ist ein Vintage-Designmarkt in einer alten Flachsfabrik. Zwanzig Fachh\u00e4ndler aus dem In- und Ausland bieten dort ihre Waren an. Es gibt Vintage-Gegenst\u00e4nde aus unterschiedlichen Epochen, Industriedesign und Antiquit\u00e4ten.",
                    "en": "Depot 09 is a vintage designer market in an old flax plant. Twenty specialised traders from Belgium and abroad sell their wares here, including vintage objects from various eras, industrial design and antiques.",
                    "es": "Depot 09 es un mercado de dise\u00f1o vintage en una antigua f\u00e1brica de lino. Veinte casas especialistas belgas y del extranjero ofrecen aqu\u00ed sus productos. Encontrar\u00e1 art\u00edculos vintage y de dise\u00f1o industrial, as\u00ed como antig\u00fcedades de diferentes \u00e9pocas.",
                    "nl": "Depot 09 is een vintage designmarkt in een oude vlasfabriek. Twintig gespecialiseerde handelaars uit binnen- en buitenland bieden er hun waren aan. Je vindt hier vintage voorwerpen van verschillende tijdperken, industrieel design en antiek.",
                    "fr": "Depot 09 est un march\u00e9 de design vintage, situ\u00e9 dans une ancienne fabrique de lin. Vingt commer\u00e7ants sp\u00e9cialis\u00e9s venus de Belgique et d\u2019ailleurs vous y proposent leurs marchandises. Vous y trouverez des objets vintage de diff\u00e9rentes p\u00e9riodes, des objets de design industriel et des antiquit\u00e9s."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3148"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Depot 09"
                ],
                "en": [
                    "Depot 09"
                ],
                "es": [
                    "Depot 09"
                ],
                "nl": [
                    "Depot 09"
                ],
                "fr": [
                    "Depot 09"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gro\u00dfe Auswahl an Design"
                ],
                "en": [
                    "A large offering of designer products"
                ],
                "es": [
                    "Una gran oferta de dise\u00f1o"
                ],
                "nl": [
                    "Groot designaanbod"
                ],
                "fr": [
                    "Un vaste choix en mati\u00e8re de design"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T07:46:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julien Jewelry gevel",
                        "en": "Julien Jewelry gevel",
                        "es": "Julien Jewelry gevel",
                        "nl": "Julien Jewelry gevel",
                        "fr": "Julien Jewelry gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:09:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7761d499-7176-4068-861f-89a08caf5720",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3147",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/julien-jewelry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8689",
                    "De Maere, Julien (Julien)",
                    "1095",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vogelmarkt 8",
                "created": "2018-10-11T10:14:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 38 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725817 51.050606)"
                },
                "email": [
                    "info@julien-jewelry.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4d4a3ee8-79f6-488c-851b-d5a40c6b537f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julien Jewelry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3107",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3107",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Genter Designer Julien De Maere bietet eine umfangreiche Kollektion an Armb\u00e4ndern, Manschettenkn\u00f6pfen, Ohrringen, Halsketten und Ringen an. Er verarbeitet die Genter T\u00fcrme in Manschettenkn\u00f6pfen oder einem Herzschlagring, bei dem jede Spitze einen Turm symbolisiert. Sie k\u00f6nnen dort auch personalisierte Juwelen erhalten. Haben Sie noch ein altes St\u00fcck Gold? Er wandelt es in ein neues Schmuckst\u00fcck um.",
                    "en": "The Ghent designer Julien De Maere has created a large collection of bracelets, cufflinks, earrings, necklaces and rings. He has incorporated the Ghent towers in a set of cufflinks, or a heartbeat ring, with each peak representing a tower. You can also order a customised jewel. If you have a piece of old gold at home, he can turn it into a new creation.",
                    "es": "El dise\u00f1ador de Gante Julien De Maere ofrece una amplia colecci\u00f3n de pulseras, gemelos, pendientes, collares y anillos. Integra la imagen de las torres de Gante en unos gemelos o en un anillo \u201cheartbeat\u201d, en el que cada pico representa una torre. Tambi\u00e9n puede encargar joyas hechas a medida. \u00bfTiene un peque\u00f1o trozo de oro en casa? Julien de Maere estar\u00e1 encantado de transformarlo en una nueva joya para usted. ",
                    "nl": "De Gentse ontwerper Julien De Maere biedt een ruime collectie armbanden, manchetknopen, oorringen, halskettingen en ringen. Hij verwerkt de Gentse torens in een setje manchetknopen, of een heartbeat ring, waarvan elke piek symbool staat voor een toren. Je kunt er ook terecht voor juwelen op maat. Heb je een oud stukje goud liggen? Hij tovert het om tot een nieuwe creatie.",
                    "fr": "Le cr\u00e9ateur gantois Julien De Maere propose une vaste collection de bracelets, boutons de manchette, boucles d\u2019oreille, cha\u00eenes et bagues. Il int\u00e8gre les tours de Gand dans une paire de boutons de manchette, ou dans une bague de la collection Heartbeat, o\u00f9 chaque pic de la ligne de battement de c\u0153ur symbolise une tour. La fabrication de bijoux sur mesure est \u00e9galement possible. Vous avez de l\u2019or qui tra\u00eene dans un tiroir ? Apportez-le \u00e0 ce bijoutier, qui en fera une nouvelle cr\u00e9ation."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3147"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "en": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "es": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "nl": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "fr": [
                    "Julien Jewelry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Juwelier unter den drei T\u00fcrmen"
                ],
                "en": [
                    "Jeweller beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Joyero bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelier onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "Un bijoutier sous le signe des trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Julien-Jewelry-194919020564341",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julien_jewelry",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow gevel",
                        "en": "Hadlow gevel",
                        "es": "Hadlow gevel",
                        "nl": "Hadlow gevel",
                        "fr": "Hadlow gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T06:58:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                570
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/75097394-2f47-4c51-94b0-1867d4fb0341",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3146",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hadlow-van-laack",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8691",
                    "SORGELOOS (Hadlow - Van Laack)",
                    "1096",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 8-10",
                "created": "2018-10-11T10:12:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 24 48"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725622 51.052456)"
                },
                "email": [
                    "elisabeth@hadlow.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3e5749a0-cbe9-4d81-a65d-d56c7b422364",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hadlow \u2013 Van Laack"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3106",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3106",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hadlow stellt jede Saison die beste sportlich elegante Damenmode vor. Sie finden zeitlose Kleidung mit einer modernen Note. Der Passform und der Qualit\u00e4t der Stoffe wird gro\u00dfe Aufmerksamkeit gewidmet. In der eigenen \u00c4nderungswerkstatt f\u00fchren die Betreiber diese Linie weiter und halten sie Ausf\u00fchrung und Service hoch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Flagshipstore Van Laack bietet ein breitgef\u00e4chertes Angebot an Hemden und Blusen an und macht auch ma\u00dfgeschneiderte Damen- und Herrenmode. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Each season, Hadlow brings the best of sporty outfits for women. They are timeless with a modern touch. Considerable attention has been paid to the fit and material quality. The owners also have their own mending and repair workshop where they equally focus on high-quality finishing and service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Flagship store Van Laack sells an ample range of shirts and blouses, and also takes care of tailor-made clothes for men and women.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cada temporada, la marca Hadlow presenta la mejor ropa para se\u00f1oras con un toque deportivo. Podr\u00e1 encontrar piezas cl\u00e1sicas y a la vez modernas. Prestamos una atenci\u00f3n especial al modelo y a la calidad de las telas. Los propietarios disponen adem\u00e1s de su propio taller de arreglo, en el que, al igual que en la tienda, le aseguran un acabado perfecto y un servicio de la m\u00e1s alta calidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La <em>Flagship Store</em> Van Laack propone una amplia gama de camisas y blusas, y tambi\u00e9n confecciona ropa a medida para se\u00f1oras y caballeros.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hadlow brengt elke seizoen het beste in Sport-Habill\u00e9 voor dames. Je vindt er tijdloze stukken met een moderne toets. Er wordt grote zorg besteed aan de pasvorm en stofkwaliteit. In het eigen retouche-atelier trekken de uitbaters deze lijn door en houden afwerking en service hoog in het vaandel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Flagshipstore Van Laack biedt een ruim aanbod hemden en bloezen aan en verzorgen ook maatwerk voor dames en heren. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chaque saison, Hadlow offre le meilleur du Sport-Habill\u00e9 pour femmes. Vous y trouverez des pi\u00e8ces intemporelles avec une touche de modernit\u00e9. Un grand soin est apport\u00e9 \u00e0 la coupe et \u00e0 la qualit\u00e9 du tissu. Les exploitants disposent de leur propre atelier de retouches, o\u00f9 ils attachent \u00e9galement une grande importance \u00e0 la finition et au service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le flagship store Van Laack propose un vaste assortiment de chemises et de blouses et r\u00e9alise \u00e9galement des v\u00eatements sur mesure pour les femmes et les hommes. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3146"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "en": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "es": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "nl": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "fr": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Damen- und Herrenmode"
                ],
                "en": [
                    "Fashion for men and women"
                ],
                "es": [
                    "Moda para damas y caballeros"
                ],
                "nl": [
                    "Mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode pour femmes et hommes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:25:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gevel Baskuul",
                        "en": "Gevel Baskuul",
                        "es": "Gevel Baskuul",
                        "nl": "Gevel Baskuul",
                        "fr": "Gevel Baskuul"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T05:16:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                858
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac246141-7368-4c43-857c-0b272af6ae0f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3145",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baskuul",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8692",
                    "BASKUUL",
                    "1097",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 77",
                "created": "2018-10-11T10:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 34 64"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715395 51.043633)"
                },
                "email": [
                    "info@baskuul.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e6ab881-8a67-4d74-8769-883271141aea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baskuul"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3105",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3105",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Baskuul ist eine gem\u00fctliche Essgelegenheit in einem alten Herrenhaus mit einer gro\u00dfen Gartenterrasse gegen\u00fcber De Bijloke. In einer h\u00e4uslichen Stimmung genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Gerichte mit einer s\u00fcdlichen Note. Haben Sie eine Allergie? Sagen Sie es uns, dann erhalten Sie ein angepasstes Gericht. Kinder schlemmen herrliche Kinderportionen. An warmen Fr\u00fchlings- oder Sommertagen genie\u00dfen Sie den gem\u00fctlichen Stadtgarten.",
                    "en": "Located in an old mansion, Baskuul is a cosy eatery with a large garden terrace across the Bijloke site. In a homely atmosphere you can enjoy fresh, homemade dishes with a southern touch. Allergic? Let us know so we can adapt your dish. Kids have their own tailor-made portions. On warm spring and summer days, you can eat al fresco in our cosy city garden.",
                    "es": "Baskuul es un restaurante acogedor establecido en una antigua mansi\u00f3n con una gran terraza, situado justo en frente de la Bijloke. En su ambiente familiar, podr\u00e1 disfrutar de platos frescos y caseros que recuerdan al sur. \u00bfTiene alguna alergia? H\u00e1ganoslo saber, y adaptaremos el plato para usted. Los ni\u00f1os podr\u00e1n degustar raciones m\u00e1s peque\u00f1as. Durante los d\u00edas calurosos en verano y primavera puede saborear los deliciosos platos en nuestro jard\u00edn urbano.",
                    "nl": "Baskuul is een gezellige eetgelegenheid in een oud herenhuis met groot tuinterras tegenover de Bijlokesite. In een huislijke sfeer kun je er genieten van kraakverse, eigenbereide gerechten met zuiderse toets. Heb je een allergie? Laat het weten, dan krijg je een aangepast gerecht. Kinderen smullen van porties op maat. Op warme lente- en zomerdagen kan je genieten in de gezellige stadstuin.",
                    "fr": "Baskuul est un \u00e9tablissement implant\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre dot\u00e9e d\u2019un grand jardin, face au site de Bijloke. Dans une ambiance familiale, vous pouvez y savourer des plats maison fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s, aux accents m\u00e9ridionaux. Une allergie ? N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 le signaler et vous recevrez un plat adapt\u00e9. Des petites portions sont \u00e9galement pr\u00e9vues pour le r\u00e9gal des enfants. Les chaudes journ\u00e9es de printemps et d\u2019\u00e9t\u00e9, vous pouvez savourer votre repas dans l\u2019agr\u00e9able jardin de ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3145"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baskuul"
                ],
                "en": [
                    "Baskuul"
                ],
                "es": [
                    "Baskuul"
                ],
                "nl": [
                    "Baskuul"
                ],
                "fr": [
                    "Baskuul"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Gerichte im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Southern dishes in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comidas sure\u00f1as en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse gerechten in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats m\u00e9ridionaux dans le quartier des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:30:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Baskuul-204662396732823/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baskuul/?hl=nl",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the wine bar",
                        "en": "Facade of the wine bar",
                        "es": "Facade of the wine bar",
                        "nl": "Facade of the wine bar",
                        "fr": "Facade of the wine bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-17T12:38:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                164
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/92b782a3-79f1-46c7-9059-8077aca18f58",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3144",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/somm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8669",
                    "RSSMD (SOMM)",
                    "1089",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 39 ",
                "created": "2018-08-31T08:14:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 88 25 18"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730375 51.057242)"
                },
                "email": [
                    "info@somm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9c55af19-356c-4a30-b196-502b1fea9558",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SOMM"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In einem historischen Geb\u00e4ude aus dem 17. Jahrhundert findet man die stilvolle Weinstube/Bistro SOMM. Der Sommelier w\u00e4hlt die Weine sorgf\u00e4ltig aus. Sie genie\u00dfen hier kleine Gerichte, ein klassisches Dinner oder eine Foodsharing-Erfahrung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei SOMM finden Sie immer 15 Weine, die pro Glas bestellt werden k\u00f6nnen, auf der Karte. Sie werden sorgf\u00e4ltig auf der Grundlage ihrer Qualit\u00e4t und Originalit\u00e4t ausgew\u00e4hlt. Neben den klassischen Weinen entdecken Sie hier auch weniger bekannte Weine.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Auf der Karte finden Sie \u00fcberraschende Gerichte. Alles wird mit marktfrischen, handwerklichen und lokalen Zutaten zubereitet. Foodsharing steht im Mittelpunkt. Jedes Gericht ist in kleinen Mengen erh\u00e4ltlich und kann mit den Tischgenossen geteilt werden, aber bei SOMM kann selbstverst\u00e4ndlich auch auf die traditionelle Weise getafelt werden.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SOMM is an elegant wine bar and bistro, located in a historic 17th-century building. The sommelier carefully selects the wines. You can go there for a snack, have a traditional dinner or enjoy a food-sharing experience. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>SOMM\u2019s menu always offers 15 wines you can order by the glass.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They are carefully chosen in terms of quality and originality.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In addition to more traditional wines, you are also introduced to some less-known wines.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The menu some includes surprising dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Everything is homemade with fresh and local ingredients.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on food sharing.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At SOMM, each dish is available in a small portion and can be shared with your table companions, but you can also enjoy a traditional dinner.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un edificio hist\u00f3rico del siglo XVII alberga el elegante bistr\u00f3 y vinoteca SOMM. El sumiller elige los vinos con esmero. En SOMM podr\u00e1 disfrutar de peque\u00f1as tapas, una cena cl\u00e1sica o una comida compartida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>SOMM siempre pone a su disposici\u00f3n 15 vinos distintos disponibles en copa. Son seleccionados con mucho esmero teniendo en cuenta su calidad y originalidad. Adem\u00e1s de los cl\u00e1sicos, aqu\u00ed podr\u00e1 probar vinos menos conocidos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El men\u00fa incluye algunos platos sorprendentes, todos ellos elaborados con ingredientes frescos, artesanales y locales. El concepto se centra en las comidas compartidas. Todos los platos est\u00e1n disponibles en formato peque\u00f1o y se pueden compartir con los dem\u00e1s comensales, aunque tambi\u00e9n se puede optar perfectamente por una comida o cena cl\u00e1sica. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een historisch pand uit de 17de eeuw vind je de stijlvolle wijnbar en bistro SOMM. De sommelier kiest de wijnen met zorg. Je kan er terecht voor kleine gerechtjes, een klassiek diner of een foodsharing ervaring. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij SOMM vind je altijd 15 wijnen per glas op de kaart. Ze worden zorgvuldig geselecteerd op hun kwaliteit en originaliteit. Naast de klassiekers maak je hier ook kennis met minder bekende wijnen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Op het menu staan verrassende gerechten. Alles wordt gemaakt met marktverse, artisanale en lokale ingredi\u00ebnten. Foodsharing staat centraal. Elk gerecht is in klein formaat verkrijgbaar en kan gedeeld worden met de tafelgenoten, maar ook klassiek tafelen is bij SOMM perfect mogelijk.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SOMM est un \u00e9l\u00e9gant bistro et bar \u00e0 vins install\u00e9 dans un immeuble historique du 17e si\u00e8cle. Les vins sont choisis avec soin par le sommelier. Il s\u2019agit d\u2019une excellente adresse pour d\u00e9guster des plats en petites portions ou un d\u00eener classique, ou vivre une exp\u00e9rience de partage. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez SOMM, la carte des vins est toujours compos\u00e9e de 15 vins au verre soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour leur qualit\u00e9 et leur originalit\u00e9. Les classiques y c\u00f4toient des vins moins connus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Quant au menu, il propose des plats \u00e9tonnants. Tout est pr\u00e9par\u00e9 avec des ingr\u00e9dients locaux, artisanaux et frais du march\u00e9. L\u2019exp\u00e9rience du partage est primordiale chez SOMM. Chaque plat est disponible en petites portions et peut \u00eatre partag\u00e9 avec les convives, mais il est tout aussi possible de savourer un repas classique.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3144"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SOMM"
                ],
                "en": [
                    "SOMM"
                ],
                "es": [
                    "SOMM"
                ],
                "nl": [
                    "SOMM"
                ],
                "fr": [
                    "SOMM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Weinstube und Bistro"
                ],
                "en": [
                    "Trendy wine bar and bistro"
                ],
                "es": [
                    "Vinoteca y bistr\u00f3 contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse wijnbar en bistro"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro et bar \u00e0 vins contemporain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:24:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the wine bar",
                        "en": "Facade of the wine bar",
                        "es": "Facade of the wine bar",
                        "nl": "Facade of the wine bar",
                        "fr": "Facade of the wine bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-17T12:38:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                164
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/92b782a3-79f1-46c7-9059-8077aca18f58",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3144",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/somm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8669",
                    "RSSMD (SOMM)",
                    "1089",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 39 ",
                "created": "2018-08-31T08:14:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 88 25 18"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730375 51.057242)"
                },
                "email": [
                    "info@somm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9c55af19-356c-4a30-b196-502b1fea9558",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SOMM"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In einem historischen Geb\u00e4ude aus dem 17. Jahrhundert findet man die stilvolle Weinstube/Bistro SOMM. Der Sommelier w\u00e4hlt die Weine sorgf\u00e4ltig aus. Sie genie\u00dfen hier kleine Gerichte, ein klassisches Dinner oder eine Foodsharing-Erfahrung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei SOMM finden Sie immer 15 Weine, die pro Glas bestellt werden k\u00f6nnen, auf der Karte. Sie werden sorgf\u00e4ltig auf der Grundlage ihrer Qualit\u00e4t und Originalit\u00e4t ausgew\u00e4hlt. Neben den klassischen Weinen entdecken Sie hier auch weniger bekannte Weine.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Auf der Karte finden Sie \u00fcberraschende Gerichte. Alles wird mit marktfrischen, handwerklichen und lokalen Zutaten zubereitet. Foodsharing steht im Mittelpunkt. Jedes Gericht ist in kleinen Mengen erh\u00e4ltlich und kann mit den Tischgenossen geteilt werden, aber bei SOMM kann selbstverst\u00e4ndlich auch auf die traditionelle Weise getafelt werden.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SOMM is an elegant wine bar and bistro, located in a historic 17th-century building. The sommelier carefully selects the wines. You can go there for a snack, have a traditional dinner or enjoy a food-sharing experience. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>SOMM\u2019s menu always offers 15 wines you can order by the glass.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They are carefully chosen in terms of quality and originality.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In addition to more traditional wines, you are also introduced to some less-known wines.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The menu some includes surprising dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Everything is homemade with fresh and local ingredients.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on food sharing.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At SOMM, each dish is available in a small portion and can be shared with your table companions, but you can also enjoy a traditional dinner.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un edificio hist\u00f3rico del siglo XVII alberga el elegante bistr\u00f3 y vinoteca SOMM. El sumiller elige los vinos con esmero. En SOMM podr\u00e1 disfrutar de peque\u00f1as tapas, una cena cl\u00e1sica o una comida compartida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>SOMM siempre pone a su disposici\u00f3n 15 vinos distintos disponibles en copa. Son seleccionados con mucho esmero teniendo en cuenta su calidad y originalidad. Adem\u00e1s de los cl\u00e1sicos, aqu\u00ed podr\u00e1 probar vinos menos conocidos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El men\u00fa incluye algunos platos sorprendentes, todos ellos elaborados con ingredientes frescos, artesanales y locales. El concepto se centra en las comidas compartidas. Todos los platos est\u00e1n disponibles en formato peque\u00f1o y se pueden compartir con los dem\u00e1s comensales, aunque tambi\u00e9n se puede optar perfectamente por una comida o cena cl\u00e1sica. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een historisch pand uit de 17de eeuw vind je de stijlvolle wijnbar en bistro SOMM. De sommelier kiest de wijnen met zorg. Je kan er terecht voor kleine gerechtjes, een klassiek diner of een foodsharing ervaring. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij SOMM vind je altijd 15 wijnen per glas op de kaart. Ze worden zorgvuldig geselecteerd op hun kwaliteit en originaliteit. Naast de klassiekers maak je hier ook kennis met minder bekende wijnen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Op het menu staan verrassende gerechten. Alles wordt gemaakt met marktverse, artisanale en lokale ingredi\u00ebnten. Foodsharing staat centraal. Elk gerecht is in klein formaat verkrijgbaar en kan gedeeld worden met de tafelgenoten, maar ook klassiek tafelen is bij SOMM perfect mogelijk.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SOMM est un \u00e9l\u00e9gant bistro et bar \u00e0 vins install\u00e9 dans un immeuble historique du 17e si\u00e8cle. Les vins sont choisis avec soin par le sommelier. Il s\u2019agit d\u2019une excellente adresse pour d\u00e9guster des plats en petites portions ou un d\u00eener classique, ou vivre une exp\u00e9rience de partage. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez SOMM, la carte des vins est toujours compos\u00e9e de 15 vins au verre soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour leur qualit\u00e9 et leur originalit\u00e9. Les classiques y c\u00f4toient des vins moins connus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Quant au menu, il propose des plats \u00e9tonnants. Tout est pr\u00e9par\u00e9 avec des ingr\u00e9dients locaux, artisanaux et frais du march\u00e9. L\u2019exp\u00e9rience du partage est primordiale chez SOMM. Chaque plat est disponible en petites portions et peut \u00eatre partag\u00e9 avec les convives, mais il est tout aussi possible de savourer un repas classique.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3144"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SOMM"
                ],
                "en": [
                    "SOMM"
                ],
                "es": [
                    "SOMM"
                ],
                "nl": [
                    "SOMM"
                ],
                "fr": [
                    "SOMM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Weinstube und Bistro"
                ],
                "en": [
                    "Trendy wine bar and bistro"
                ],
                "es": [
                    "Vinoteca y bistr\u00f3 contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse wijnbar en bistro"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro et bar \u00e0 vins contemporain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:24:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the wine bar",
                        "en": "Facade of the wine bar",
                        "es": "Facade of the wine bar",
                        "nl": "Facade of the wine bar",
                        "fr": "Facade of the wine bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-17T12:38:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                164
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/92b782a3-79f1-46c7-9059-8077aca18f58",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3144",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/somm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8669",
                    "RSSMD (SOMM)",
                    "1089",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 39 ",
                "created": "2018-08-31T08:14:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 88 25 18"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730375 51.057242)"
                },
                "email": [
                    "info@somm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9c55af19-356c-4a30-b196-502b1fea9558",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SOMM"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In einem historischen Geb\u00e4ude aus dem 17. Jahrhundert findet man die stilvolle Weinstube/Bistro SOMM. Der Sommelier w\u00e4hlt die Weine sorgf\u00e4ltig aus. Sie genie\u00dfen hier kleine Gerichte, ein klassisches Dinner oder eine Foodsharing-Erfahrung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei SOMM finden Sie immer 15 Weine, die pro Glas bestellt werden k\u00f6nnen, auf der Karte. Sie werden sorgf\u00e4ltig auf der Grundlage ihrer Qualit\u00e4t und Originalit\u00e4t ausgew\u00e4hlt. Neben den klassischen Weinen entdecken Sie hier auch weniger bekannte Weine.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Auf der Karte finden Sie \u00fcberraschende Gerichte. Alles wird mit marktfrischen, handwerklichen und lokalen Zutaten zubereitet. Foodsharing steht im Mittelpunkt. Jedes Gericht ist in kleinen Mengen erh\u00e4ltlich und kann mit den Tischgenossen geteilt werden, aber bei SOMM kann selbstverst\u00e4ndlich auch auf die traditionelle Weise getafelt werden.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SOMM is an elegant wine bar and bistro, located in a historic 17th-century building. The sommelier carefully selects the wines. You can go there for a snack, have a traditional dinner or enjoy a food-sharing experience. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>SOMM\u2019s menu always offers 15 wines you can order by the glass.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They are carefully chosen in terms of quality and originality.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In addition to more traditional wines, you are also introduced to some less-known wines.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The menu some includes surprising dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Everything is homemade with fresh and local ingredients.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on food sharing.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At SOMM, each dish is available in a small portion and can be shared with your table companions, but you can also enjoy a traditional dinner.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un edificio hist\u00f3rico del siglo XVII alberga el elegante bistr\u00f3 y vinoteca SOMM. El sumiller elige los vinos con esmero. En SOMM podr\u00e1 disfrutar de peque\u00f1as tapas, una cena cl\u00e1sica o una comida compartida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>SOMM siempre pone a su disposici\u00f3n 15 vinos distintos disponibles en copa. Son seleccionados con mucho esmero teniendo en cuenta su calidad y originalidad. Adem\u00e1s de los cl\u00e1sicos, aqu\u00ed podr\u00e1 probar vinos menos conocidos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El men\u00fa incluye algunos platos sorprendentes, todos ellos elaborados con ingredientes frescos, artesanales y locales. El concepto se centra en las comidas compartidas. Todos los platos est\u00e1n disponibles en formato peque\u00f1o y se pueden compartir con los dem\u00e1s comensales, aunque tambi\u00e9n se puede optar perfectamente por una comida o cena cl\u00e1sica. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een historisch pand uit de 17de eeuw vind je de stijlvolle wijnbar en bistro SOMM. De sommelier kiest de wijnen met zorg. Je kan er terecht voor kleine gerechtjes, een klassiek diner of een foodsharing ervaring. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij SOMM vind je altijd 15 wijnen per glas op de kaart. Ze worden zorgvuldig geselecteerd op hun kwaliteit en originaliteit. Naast de klassiekers maak je hier ook kennis met minder bekende wijnen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Op het menu staan verrassende gerechten. Alles wordt gemaakt met marktverse, artisanale en lokale ingredi\u00ebnten. Foodsharing staat centraal. Elk gerecht is in klein formaat verkrijgbaar en kan gedeeld worden met de tafelgenoten, maar ook klassiek tafelen is bij SOMM perfect mogelijk.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SOMM est un \u00e9l\u00e9gant bistro et bar \u00e0 vins install\u00e9 dans un immeuble historique du 17e si\u00e8cle. Les vins sont choisis avec soin par le sommelier. Il s\u2019agit d\u2019une excellente adresse pour d\u00e9guster des plats en petites portions ou un d\u00eener classique, ou vivre une exp\u00e9rience de partage. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez SOMM, la carte des vins est toujours compos\u00e9e de 15 vins au verre soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour leur qualit\u00e9 et leur originalit\u00e9. Les classiques y c\u00f4toient des vins moins connus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Quant au menu, il propose des plats \u00e9tonnants. Tout est pr\u00e9par\u00e9 avec des ingr\u00e9dients locaux, artisanaux et frais du march\u00e9. L\u2019exp\u00e9rience du partage est primordiale chez SOMM. Chaque plat est disponible en petites portions et peut \u00eatre partag\u00e9 avec les convives, mais il est tout aussi possible de savourer un repas classique.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3144"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SOMM"
                ],
                "en": [
                    "SOMM"
                ],
                "es": [
                    "SOMM"
                ],
                "nl": [
                    "SOMM"
                ],
                "fr": [
                    "SOMM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Weinstube und Bistro"
                ],
                "en": [
                    "Trendy wine bar and bistro"
                ],
                "es": [
                    "Vinoteca y bistr\u00f3 contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse wijnbar en bistro"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro et bar \u00e0 vins contemporain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:24:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the wine bar",
                        "en": "Facade of the wine bar",
                        "es": "Facade of the wine bar",
                        "nl": "Facade of the wine bar",
                        "fr": "Facade of the wine bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-17T12:38:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                164
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/92b782a3-79f1-46c7-9059-8077aca18f58",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3144",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/somm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8669",
                    "RSSMD (SOMM)",
                    "1089",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 39 ",
                "created": "2018-08-31T08:14:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 88 25 18"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730375 51.057242)"
                },
                "email": [
                    "info@somm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9c55af19-356c-4a30-b196-502b1fea9558",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SOMM"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In einem historischen Geb\u00e4ude aus dem 17. Jahrhundert findet man die stilvolle Weinstube/Bistro SOMM. Der Sommelier w\u00e4hlt die Weine sorgf\u00e4ltig aus. Sie genie\u00dfen hier kleine Gerichte, ein klassisches Dinner oder eine Foodsharing-Erfahrung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei SOMM finden Sie immer 15 Weine, die pro Glas bestellt werden k\u00f6nnen, auf der Karte. Sie werden sorgf\u00e4ltig auf der Grundlage ihrer Qualit\u00e4t und Originalit\u00e4t ausgew\u00e4hlt. Neben den klassischen Weinen entdecken Sie hier auch weniger bekannte Weine.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Auf der Karte finden Sie \u00fcberraschende Gerichte. Alles wird mit marktfrischen, handwerklichen und lokalen Zutaten zubereitet. Foodsharing steht im Mittelpunkt. Jedes Gericht ist in kleinen Mengen erh\u00e4ltlich und kann mit den Tischgenossen geteilt werden, aber bei SOMM kann selbstverst\u00e4ndlich auch auf die traditionelle Weise getafelt werden.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SOMM is an elegant wine bar and bistro, located in a historic 17th-century building. The sommelier carefully selects the wines. You can go there for a snack, have a traditional dinner or enjoy a food-sharing experience. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>SOMM\u2019s menu always offers 15 wines you can order by the glass.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They are carefully chosen in terms of quality and originality.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In addition to more traditional wines, you are also introduced to some less-known wines.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The menu some includes surprising dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Everything is homemade with fresh and local ingredients.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on food sharing.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At SOMM, each dish is available in a small portion and can be shared with your table companions, but you can also enjoy a traditional dinner.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un edificio hist\u00f3rico del siglo XVII alberga el elegante bistr\u00f3 y vinoteca SOMM. El sumiller elige los vinos con esmero. En SOMM podr\u00e1 disfrutar de peque\u00f1as tapas, una cena cl\u00e1sica o una comida compartida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>SOMM siempre pone a su disposici\u00f3n 15 vinos distintos disponibles en copa. Son seleccionados con mucho esmero teniendo en cuenta su calidad y originalidad. Adem\u00e1s de los cl\u00e1sicos, aqu\u00ed podr\u00e1 probar vinos menos conocidos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El men\u00fa incluye algunos platos sorprendentes, todos ellos elaborados con ingredientes frescos, artesanales y locales. El concepto se centra en las comidas compartidas. Todos los platos est\u00e1n disponibles en formato peque\u00f1o y se pueden compartir con los dem\u00e1s comensales, aunque tambi\u00e9n se puede optar perfectamente por una comida o cena cl\u00e1sica. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een historisch pand uit de 17de eeuw vind je de stijlvolle wijnbar en bistro SOMM. De sommelier kiest de wijnen met zorg. Je kan er terecht voor kleine gerechtjes, een klassiek diner of een foodsharing ervaring. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij SOMM vind je altijd 15 wijnen per glas op de kaart. Ze worden zorgvuldig geselecteerd op hun kwaliteit en originaliteit. Naast de klassiekers maak je hier ook kennis met minder bekende wijnen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Op het menu staan verrassende gerechten. Alles wordt gemaakt met marktverse, artisanale en lokale ingredi\u00ebnten. Foodsharing staat centraal. Elk gerecht is in klein formaat verkrijgbaar en kan gedeeld worden met de tafelgenoten, maar ook klassiek tafelen is bij SOMM perfect mogelijk.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SOMM est un \u00e9l\u00e9gant bistro et bar \u00e0 vins install\u00e9 dans un immeuble historique du 17e si\u00e8cle. Les vins sont choisis avec soin par le sommelier. Il s\u2019agit d\u2019une excellente adresse pour d\u00e9guster des plats en petites portions ou un d\u00eener classique, ou vivre une exp\u00e9rience de partage. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez SOMM, la carte des vins est toujours compos\u00e9e de 15 vins au verre soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour leur qualit\u00e9 et leur originalit\u00e9. Les classiques y c\u00f4toient des vins moins connus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Quant au menu, il propose des plats \u00e9tonnants. Tout est pr\u00e9par\u00e9 avec des ingr\u00e9dients locaux, artisanaux et frais du march\u00e9. L\u2019exp\u00e9rience du partage est primordiale chez SOMM. Chaque plat est disponible en petites portions et peut \u00eatre partag\u00e9 avec les convives, mais il est tout aussi possible de savourer un repas classique.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3144"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SOMM"
                ],
                "en": [
                    "SOMM"
                ],
                "es": [
                    "SOMM"
                ],
                "nl": [
                    "SOMM"
                ],
                "fr": [
                    "SOMM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Weinstube und Bistro"
                ],
                "en": [
                    "Trendy wine bar and bistro"
                ],
                "es": [
                    "Vinoteca y bistr\u00f3 contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse wijnbar en bistro"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro et bar \u00e0 vins contemporain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:24:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Somm-DT007266.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the wine bar",
                        "en": "Facade of the wine bar",
                        "es": "Facade of the wine bar",
                        "nl": "Facade of the wine bar",
                        "fr": "Facade of the wine bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-17T12:38:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                164
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/92b782a3-79f1-46c7-9059-8077aca18f58",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3144",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/somm",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8669",
                    "RSSMD (SOMM)",
                    "1089",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 39 ",
                "created": "2018-08-31T08:14:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 88 25 18"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730375 51.057242)"
                },
                "email": [
                    "info@somm.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9c55af19-356c-4a30-b196-502b1fea9558",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SOMM"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In einem historischen Geb\u00e4ude aus dem 17. Jahrhundert findet man die stilvolle Weinstube/Bistro SOMM. Der Sommelier w\u00e4hlt die Weine sorgf\u00e4ltig aus. Sie genie\u00dfen hier kleine Gerichte, ein klassisches Dinner oder eine Foodsharing-Erfahrung. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei SOMM finden Sie immer 15 Weine, die pro Glas bestellt werden k\u00f6nnen, auf der Karte. Sie werden sorgf\u00e4ltig auf der Grundlage ihrer Qualit\u00e4t und Originalit\u00e4t ausgew\u00e4hlt. Neben den klassischen Weinen entdecken Sie hier auch weniger bekannte Weine.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Auf der Karte finden Sie \u00fcberraschende Gerichte. Alles wird mit marktfrischen, handwerklichen und lokalen Zutaten zubereitet. Foodsharing steht im Mittelpunkt. Jedes Gericht ist in kleinen Mengen erh\u00e4ltlich und kann mit den Tischgenossen geteilt werden, aber bei SOMM kann selbstverst\u00e4ndlich auch auf die traditionelle Weise getafelt werden.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SOMM is an elegant wine bar and bistro, located in a historic 17th-century building. The sommelier carefully selects the wines. You can go there for a snack, have a traditional dinner or enjoy a food-sharing experience. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>SOMM\u2019s menu always offers 15 wines you can order by the glass.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They are carefully chosen in terms of quality and originality.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In addition to more traditional wines, you are also introduced to some less-known wines.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The menu some includes surprising dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Everything is homemade with fresh and local ingredients.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on food sharing.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At SOMM, each dish is available in a small portion and can be shared with your table companions, but you can also enjoy a traditional dinner.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un edificio hist\u00f3rico del siglo XVII alberga el elegante bistr\u00f3 y vinoteca SOMM. El sumiller elige los vinos con esmero. En SOMM podr\u00e1 disfrutar de peque\u00f1as tapas, una cena cl\u00e1sica o una comida compartida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>SOMM siempre pone a su disposici\u00f3n 15 vinos distintos disponibles en copa. Son seleccionados con mucho esmero teniendo en cuenta su calidad y originalidad. Adem\u00e1s de los cl\u00e1sicos, aqu\u00ed podr\u00e1 probar vinos menos conocidos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El men\u00fa incluye algunos platos sorprendentes, todos ellos elaborados con ingredientes frescos, artesanales y locales. El concepto se centra en las comidas compartidas. Todos los platos est\u00e1n disponibles en formato peque\u00f1o y se pueden compartir con los dem\u00e1s comensales, aunque tambi\u00e9n se puede optar perfectamente por una comida o cena cl\u00e1sica. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In een historisch pand uit de 17de eeuw vind je de stijlvolle wijnbar en bistro SOMM. De sommelier kiest de wijnen met zorg. Je kan er terecht voor kleine gerechtjes, een klassiek diner of een foodsharing ervaring. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij SOMM vind je altijd 15 wijnen per glas op de kaart. Ze worden zorgvuldig geselecteerd op hun kwaliteit en originaliteit. Naast de klassiekers maak je hier ook kennis met minder bekende wijnen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Op het menu staan verrassende gerechten. Alles wordt gemaakt met marktverse, artisanale en lokale ingredi\u00ebnten. Foodsharing staat centraal. Elk gerecht is in klein formaat verkrijgbaar en kan gedeeld worden met de tafelgenoten, maar ook klassiek tafelen is bij SOMM perfect mogelijk.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SOMM est un \u00e9l\u00e9gant bistro et bar \u00e0 vins install\u00e9 dans un immeuble historique du 17e si\u00e8cle. Les vins sont choisis avec soin par le sommelier. Il s\u2019agit d\u2019une excellente adresse pour d\u00e9guster des plats en petites portions ou un d\u00eener classique, ou vivre une exp\u00e9rience de partage. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez SOMM, la carte des vins est toujours compos\u00e9e de 15 vins au verre soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour leur qualit\u00e9 et leur originalit\u00e9. Les classiques y c\u00f4toient des vins moins connus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Quant au menu, il propose des plats \u00e9tonnants. Tout est pr\u00e9par\u00e9 avec des ingr\u00e9dients locaux, artisanaux et frais du march\u00e9. L\u2019exp\u00e9rience du partage est primordiale chez SOMM. Chaque plat est disponible en petites portions et peut \u00eatre partag\u00e9 avec les convives, mais il est tout aussi possible de savourer un repas classique.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3144"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SOMM"
                ],
                "en": [
                    "SOMM"
                ],
                "es": [
                    "SOMM"
                ],
                "nl": [
                    "SOMM"
                ],
                "fr": [
                    "SOMM"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Moderne Weinstube und Bistro"
                ],
                "en": [
                    "Trendy wine bar and bistro"
                ],
                "es": [
                    "Vinoteca y bistr\u00f3 contempor\u00e1neo"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse wijnbar en bistro"
                ],
                "fr": [
                    "Bistro et bar \u00e0 vins contemporain"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:24:49+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - concert"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T07:19:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/101414ef-8a7d-427e-a27d-50424269cdc7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3104",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-de-loge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8647",
                    "LINKEROEVER (Caf\u00e9 De Loge)",
                    "966",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 5",
                "created": "2018-06-28T12:10:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 34 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716907 51.049966)"
                },
                "email": [
                    "cafe@deloge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/441fcf2d-83f1-49d7-b845-9e6210779f51",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 de Loge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 de Loge bietet Ihnen den ganzen Tag und Abend k\u00f6stliche Snacks und wunderbare Drinks. So haben Sie die Wahl aus 50 verschiedenen Biersorten. Bei sch\u00f6nem Wetter entspannen Sie sich drau\u00dfen auf der Terrasse. Spielt das Wetter einmal nicht mit, gibt es auch drinnen eine Terrasse. Mittwochs und sonntags gibt es abends Livekonzerte mit freiem Eintritt.",
                    "en": "The Caf\u00e9 de Loge is open for drinks and snacks throughout the day and evening. Among other things, you can choose from 50 varieties of beer here. In good weather, sit back and relax on the street terrace. You can also use the indoor terrace when the weather is less favourable. There are free live concerts on Wednesday and Sunday evenings.",
                    "es": "En el bar de Loge podr\u00e1 disfrutar durante el d\u00eda o por la noche de una tapa o una copa. Es m\u00e1s, podr\u00e1 elegir entre nada menos que 50 tipos de cerveza. Si hace buen tiempo podr\u00e1 relajarse tom\u00e1ndose algo en la terraza que da a la calle. Si hace mal tiempo hay una terraza en el interior a su disposici\u00f3n. Todos los mi\u00e9rcoles y domingos por la noche hay conciertos en directo gratuitos.",
                    "nl": "In Caf\u00e9 de Loge kun je de hele dag, en avond, terecht voor een hapje en een drankje. Je kunt er o.a. kiezen uit 50 soorten bier. Bij mooi weer ontspan je op het straatterras. Bij minder goed weer staat het binnenterras ter beschikking. Elke woensdag- en zondagavond zijn er gratis live concerten.",
                    "fr": "Caf\u00e9 de Loge vous accueille tout au long de la journ\u00e9e\u2026 et de la soir\u00e9e. Vous pourrez notamment y faire votre choix parmi 50 sortes de bi\u00e8res. Par beau temps, vous vous d\u00e9tendrez sur la terrasse de rue. Et si le soleil n\u2019est pas de la partie, c\u2019est la terrasse int\u00e9rieure qui vous tendra les bras. Chaque mercredi et dimanche soir, venez profiter des concerts gratuits."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3104"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73b06ef0-0e3f-43be-a26e-396fde192186",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beeindruckende Bierkarte und Konzerte"
                ],
                "en": [
                    "Impressive beer menu and concerts"
                ],
                "es": [
                    "Una impresionante carta de cervezas y conciertos"
                ],
                "nl": [
                    "Indrukwekkende bierkaart en concerten"
                ],
                "fr": [
                    "Impressionnante carte de bi\u00e8res et concerts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:02:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - concert"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T07:19:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/101414ef-8a7d-427e-a27d-50424269cdc7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3104",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-de-loge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8647",
                    "LINKEROEVER (Caf\u00e9 De Loge)",
                    "966",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 5",
                "created": "2018-06-28T12:10:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 34 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716907 51.049966)"
                },
                "email": [
                    "cafe@deloge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/441fcf2d-83f1-49d7-b845-9e6210779f51",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 de Loge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 de Loge bietet Ihnen den ganzen Tag und Abend k\u00f6stliche Snacks und wunderbare Drinks. So haben Sie die Wahl aus 50 verschiedenen Biersorten. Bei sch\u00f6nem Wetter entspannen Sie sich drau\u00dfen auf der Terrasse. Spielt das Wetter einmal nicht mit, gibt es auch drinnen eine Terrasse. Mittwochs und sonntags gibt es abends Livekonzerte mit freiem Eintritt.",
                    "en": "The Caf\u00e9 de Loge is open for drinks and snacks throughout the day and evening. Among other things, you can choose from 50 varieties of beer here. In good weather, sit back and relax on the street terrace. You can also use the indoor terrace when the weather is less favourable. There are free live concerts on Wednesday and Sunday evenings.",
                    "es": "En el bar de Loge podr\u00e1 disfrutar durante el d\u00eda o por la noche de una tapa o una copa. Es m\u00e1s, podr\u00e1 elegir entre nada menos que 50 tipos de cerveza. Si hace buen tiempo podr\u00e1 relajarse tom\u00e1ndose algo en la terraza que da a la calle. Si hace mal tiempo hay una terraza en el interior a su disposici\u00f3n. Todos los mi\u00e9rcoles y domingos por la noche hay conciertos en directo gratuitos.",
                    "nl": "In Caf\u00e9 de Loge kun je de hele dag, en avond, terecht voor een hapje en een drankje. Je kunt er o.a. kiezen uit 50 soorten bier. Bij mooi weer ontspan je op het straatterras. Bij minder goed weer staat het binnenterras ter beschikking. Elke woensdag- en zondagavond zijn er gratis live concerten.",
                    "fr": "Caf\u00e9 de Loge vous accueille tout au long de la journ\u00e9e\u2026 et de la soir\u00e9e. Vous pourrez notamment y faire votre choix parmi 50 sortes de bi\u00e8res. Par beau temps, vous vous d\u00e9tendrez sur la terrasse de rue. Et si le soleil n\u2019est pas de la partie, c\u2019est la terrasse int\u00e9rieure qui vous tendra les bras. Chaque mercredi et dimanche soir, venez profiter des concerts gratuits."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3104"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73b06ef0-0e3f-43be-a26e-396fde192186",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beeindruckende Bierkarte und Konzerte"
                ],
                "en": [
                    "Impressive beer menu and concerts"
                ],
                "es": [
                    "Una impresionante carta de cervezas y conciertos"
                ],
                "nl": [
                    "Indrukwekkende bierkaart en concerten"
                ],
                "fr": [
                    "Impressionnante carte de bi\u00e8res et concerts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:02:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - concert"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T07:19:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/101414ef-8a7d-427e-a27d-50424269cdc7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3104",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-de-loge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8647",
                    "LINKEROEVER (Caf\u00e9 De Loge)",
                    "966",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 5",
                "created": "2018-06-28T12:10:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 34 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716907 51.049966)"
                },
                "email": [
                    "cafe@deloge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/441fcf2d-83f1-49d7-b845-9e6210779f51",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 de Loge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 de Loge bietet Ihnen den ganzen Tag und Abend k\u00f6stliche Snacks und wunderbare Drinks. So haben Sie die Wahl aus 50 verschiedenen Biersorten. Bei sch\u00f6nem Wetter entspannen Sie sich drau\u00dfen auf der Terrasse. Spielt das Wetter einmal nicht mit, gibt es auch drinnen eine Terrasse. Mittwochs und sonntags gibt es abends Livekonzerte mit freiem Eintritt.",
                    "en": "The Caf\u00e9 de Loge is open for drinks and snacks throughout the day and evening. Among other things, you can choose from 50 varieties of beer here. In good weather, sit back and relax on the street terrace. You can also use the indoor terrace when the weather is less favourable. There are free live concerts on Wednesday and Sunday evenings.",
                    "es": "En el bar de Loge podr\u00e1 disfrutar durante el d\u00eda o por la noche de una tapa o una copa. Es m\u00e1s, podr\u00e1 elegir entre nada menos que 50 tipos de cerveza. Si hace buen tiempo podr\u00e1 relajarse tom\u00e1ndose algo en la terraza que da a la calle. Si hace mal tiempo hay una terraza en el interior a su disposici\u00f3n. Todos los mi\u00e9rcoles y domingos por la noche hay conciertos en directo gratuitos.",
                    "nl": "In Caf\u00e9 de Loge kun je de hele dag, en avond, terecht voor een hapje en een drankje. Je kunt er o.a. kiezen uit 50 soorten bier. Bij mooi weer ontspan je op het straatterras. Bij minder goed weer staat het binnenterras ter beschikking. Elke woensdag- en zondagavond zijn er gratis live concerten.",
                    "fr": "Caf\u00e9 de Loge vous accueille tout au long de la journ\u00e9e\u2026 et de la soir\u00e9e. Vous pourrez notamment y faire votre choix parmi 50 sortes de bi\u00e8res. Par beau temps, vous vous d\u00e9tendrez sur la terrasse de rue. Et si le soleil n\u2019est pas de la partie, c\u2019est la terrasse int\u00e9rieure qui vous tendra les bras. Chaque mercredi et dimanche soir, venez profiter des concerts gratuits."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3104"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73b06ef0-0e3f-43be-a26e-396fde192186",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beeindruckende Bierkarte und Konzerte"
                ],
                "en": [
                    "Impressive beer menu and concerts"
                ],
                "es": [
                    "Una impresionante carta de cervezas y conciertos"
                ],
                "nl": [
                    "Indrukwekkende bierkaart en concerten"
                ],
                "fr": [
                    "Impressionnante carte de bi\u00e8res et concerts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:02:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - concert"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T07:19:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/101414ef-8a7d-427e-a27d-50424269cdc7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3104",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-de-loge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8647",
                    "LINKEROEVER (Caf\u00e9 De Loge)",
                    "966",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 5",
                "created": "2018-06-28T12:10:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 34 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716907 51.049966)"
                },
                "email": [
                    "cafe@deloge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/441fcf2d-83f1-49d7-b845-9e6210779f51",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 de Loge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 de Loge bietet Ihnen den ganzen Tag und Abend k\u00f6stliche Snacks und wunderbare Drinks. So haben Sie die Wahl aus 50 verschiedenen Biersorten. Bei sch\u00f6nem Wetter entspannen Sie sich drau\u00dfen auf der Terrasse. Spielt das Wetter einmal nicht mit, gibt es auch drinnen eine Terrasse. Mittwochs und sonntags gibt es abends Livekonzerte mit freiem Eintritt.",
                    "en": "The Caf\u00e9 de Loge is open for drinks and snacks throughout the day and evening. Among other things, you can choose from 50 varieties of beer here. In good weather, sit back and relax on the street terrace. You can also use the indoor terrace when the weather is less favourable. There are free live concerts on Wednesday and Sunday evenings.",
                    "es": "En el bar de Loge podr\u00e1 disfrutar durante el d\u00eda o por la noche de una tapa o una copa. Es m\u00e1s, podr\u00e1 elegir entre nada menos que 50 tipos de cerveza. Si hace buen tiempo podr\u00e1 relajarse tom\u00e1ndose algo en la terraza que da a la calle. Si hace mal tiempo hay una terraza en el interior a su disposici\u00f3n. Todos los mi\u00e9rcoles y domingos por la noche hay conciertos en directo gratuitos.",
                    "nl": "In Caf\u00e9 de Loge kun je de hele dag, en avond, terecht voor een hapje en een drankje. Je kunt er o.a. kiezen uit 50 soorten bier. Bij mooi weer ontspan je op het straatterras. Bij minder goed weer staat het binnenterras ter beschikking. Elke woensdag- en zondagavond zijn er gratis live concerten.",
                    "fr": "Caf\u00e9 de Loge vous accueille tout au long de la journ\u00e9e\u2026 et de la soir\u00e9e. Vous pourrez notamment y faire votre choix parmi 50 sortes de bi\u00e8res. Par beau temps, vous vous d\u00e9tendrez sur la terrasse de rue. Et si le soleil n\u2019est pas de la partie, c\u2019est la terrasse int\u00e9rieure qui vous tendra les bras. Chaque mercredi et dimanche soir, venez profiter des concerts gratuits."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3104"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73b06ef0-0e3f-43be-a26e-396fde192186",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beeindruckende Bierkarte und Konzerte"
                ],
                "en": [
                    "Impressive beer menu and concerts"
                ],
                "es": [
                    "Una impresionante carta de cervezas y conciertos"
                ],
                "nl": [
                    "Indrukwekkende bierkaart en concerten"
                ],
                "fr": [
                    "Impressionnante carte de bi\u00e8res et concerts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:02:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/caf%C3%A9%20de%20loge3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - interieur",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/caf%C3%A9%20de%20loge1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "en": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "es": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "nl": "Caf\u00e9 de Loge - concert",
                        "fr": "Caf\u00e9 de Loge - concert"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T07:19:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -282
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/101414ef-8a7d-427e-a27d-50424269cdc7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3104",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-de-loge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8647",
                    "LINKEROEVER (Caf\u00e9 De Loge)",
                    "966",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 5",
                "created": "2018-06-28T12:10:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 34 38"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716907 51.049966)"
                },
                "email": [
                    "cafe@deloge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/441fcf2d-83f1-49d7-b845-9e6210779f51",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 de Loge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2975",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2975",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Caf\u00e9 de Loge bietet Ihnen den ganzen Tag und Abend k\u00f6stliche Snacks und wunderbare Drinks. So haben Sie die Wahl aus 50 verschiedenen Biersorten. Bei sch\u00f6nem Wetter entspannen Sie sich drau\u00dfen auf der Terrasse. Spielt das Wetter einmal nicht mit, gibt es auch drinnen eine Terrasse. Mittwochs und sonntags gibt es abends Livekonzerte mit freiem Eintritt.",
                    "en": "The Caf\u00e9 de Loge is open for drinks and snacks throughout the day and evening. Among other things, you can choose from 50 varieties of beer here. In good weather, sit back and relax on the street terrace. You can also use the indoor terrace when the weather is less favourable. There are free live concerts on Wednesday and Sunday evenings.",
                    "es": "En el bar de Loge podr\u00e1 disfrutar durante el d\u00eda o por la noche de una tapa o una copa. Es m\u00e1s, podr\u00e1 elegir entre nada menos que 50 tipos de cerveza. Si hace buen tiempo podr\u00e1 relajarse tom\u00e1ndose algo en la terraza que da a la calle. Si hace mal tiempo hay una terraza en el interior a su disposici\u00f3n. Todos los mi\u00e9rcoles y domingos por la noche hay conciertos en directo gratuitos.",
                    "nl": "In Caf\u00e9 de Loge kun je de hele dag, en avond, terecht voor een hapje en een drankje. Je kunt er o.a. kiezen uit 50 soorten bier. Bij mooi weer ontspan je op het straatterras. Bij minder goed weer staat het binnenterras ter beschikking. Elke woensdag- en zondagavond zijn er gratis live concerten.",
                    "fr": "Caf\u00e9 de Loge vous accueille tout au long de la journ\u00e9e\u2026 et de la soir\u00e9e. Vous pourrez notamment y faire votre choix parmi 50 sortes de bi\u00e8res. Par beau temps, vous vous d\u00e9tendrez sur la terrasse de rue. Et si le soleil n\u2019est pas de la partie, c\u2019est la terrasse int\u00e9rieure qui vous tendra les bras. Chaque mercredi et dimanche soir, venez profiter des concerts gratuits."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3104"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73b06ef0-0e3f-43be-a26e-396fde192186",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de Loge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beeindruckende Bierkarte und Konzerte"
                ],
                "en": [
                    "Impressive beer menu and concerts"
                ],
                "es": [
                    "Una impresionante carta de cervezas y conciertos"
                ],
                "nl": [
                    "Indrukwekkende bierkaart en concerten"
                ],
                "fr": [
                    "Impressionnante carte de bi\u00e8res et concerts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:02:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Frieten",
                        "en": "Frieten",
                        "es": "Frieten",
                        "nl": "Frieten",
                        "fr": "Frieten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T06:49:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                561
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/743929d2-ece6-4ee9-8f7d-98cdca662f78",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3103",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frituur-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8614",
                    "SYMPA (Frituur bij Sint Jacobs)",
                    "1094",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint Jacobs 16",
                "created": "2018-05-25T13:24:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7280320240741 51.056865046597)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7fdbcdd-26a9-48c2-8e08-d692b017dd19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Sint Jacobs (Sympa)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2891",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2891",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Genter haben ihr Handwerk bei pensionierten Frittenk\u00f6chen gelernt: Zweimal m\u00fcssen die Pommes frites bei der richtigen Temperatur goldgelb ausgebacken werden. Unbedingt die Spezialit\u00e4t des Hauses kosten, die Stoofvlees-Sauce (belgische Variante der Gulaschsauce).",
                    "en": "The Turkish Ghent family who run it learned their trade from retired chip shop owners and they fry them twice at the right temperature to get them golden yellow. Be sure to try the speciality of the house: beef stew sauce.",
                    "es": "Los due\u00f1os, turcoganteses, han aprendido el oficio de sus predecesores y las fr\u00eden dos veces con las temperaturas perfectas hasta que quedan doraditas. Y no se olvide de la especialidad de la casa: su salsa de estofado.",
                    "nl": "De Gents-Turkse uitbaters hebben de stiel geleerd van gepensioneerde frituuruitbaters, en ze bakken ze aan de juiste temperatuur in twee keer goudgeel. Probeer zeker de specialiteit van het huis: stoofvleessaus.",
                    "fr": "Les g\u00e9rants, des Gantois d\u2019origine turque, ont appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de frituristes retrait\u00e9s. Ils font dorer leurs frites \u00e0 la bonne temp\u00e9rature, dans deux bains. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 go\u00fbter la sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: la sauce carbonnade. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3103"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine Kleine mit Mayonnaise"
                ],
                "en": [
                    "A small order of frites with mayonnaise"
                ],
                "es": [
                    "Unas con mayonesa"
                ],
                "nl": [
                    "Een kleintje met mayonaise"
                ],
                "fr": [
                    "Une petite avec de la mayonnaise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Frieten",
                        "en": "Frieten",
                        "es": "Frieten",
                        "nl": "Frieten",
                        "fr": "Frieten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T06:49:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                561
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/743929d2-ece6-4ee9-8f7d-98cdca662f78",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3103",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frituur-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8614",
                    "SYMPA (Frituur bij Sint Jacobs)",
                    "1094",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint Jacobs 16",
                "created": "2018-05-25T13:24:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7280320240741 51.056865046597)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7fdbcdd-26a9-48c2-8e08-d692b017dd19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Sint Jacobs (Sympa)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2891",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2891",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Genter haben ihr Handwerk bei pensionierten Frittenk\u00f6chen gelernt: Zweimal m\u00fcssen die Pommes frites bei der richtigen Temperatur goldgelb ausgebacken werden. Unbedingt die Spezialit\u00e4t des Hauses kosten, die Stoofvlees-Sauce (belgische Variante der Gulaschsauce).",
                    "en": "The Turkish Ghent family who run it learned their trade from retired chip shop owners and they fry them twice at the right temperature to get them golden yellow. Be sure to try the speciality of the house: beef stew sauce.",
                    "es": "Los due\u00f1os, turcoganteses, han aprendido el oficio de sus predecesores y las fr\u00eden dos veces con las temperaturas perfectas hasta que quedan doraditas. Y no se olvide de la especialidad de la casa: su salsa de estofado.",
                    "nl": "De Gents-Turkse uitbaters hebben de stiel geleerd van gepensioneerde frituuruitbaters, en ze bakken ze aan de juiste temperatuur in twee keer goudgeel. Probeer zeker de specialiteit van het huis: stoofvleessaus.",
                    "fr": "Les g\u00e9rants, des Gantois d\u2019origine turque, ont appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de frituristes retrait\u00e9s. Ils font dorer leurs frites \u00e0 la bonne temp\u00e9rature, dans deux bains. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 go\u00fbter la sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: la sauce carbonnade. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3103"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine Kleine mit Mayonnaise"
                ],
                "en": [
                    "A small order of frites with mayonnaise"
                ],
                "es": [
                    "Unas con mayonesa"
                ],
                "nl": [
                    "Een kleintje met mayonaise"
                ],
                "fr": [
                    "Une petite avec de la mayonnaise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Frieten",
                        "en": "Frieten",
                        "es": "Frieten",
                        "nl": "Frieten",
                        "fr": "Frieten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T06:49:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                561
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/743929d2-ece6-4ee9-8f7d-98cdca662f78",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3103",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frituur-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8614",
                    "SYMPA (Frituur bij Sint Jacobs)",
                    "1094",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint Jacobs 16",
                "created": "2018-05-25T13:24:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7280320240741 51.056865046597)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7fdbcdd-26a9-48c2-8e08-d692b017dd19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Sint Jacobs (Sympa)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2891",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2891",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Genter haben ihr Handwerk bei pensionierten Frittenk\u00f6chen gelernt: Zweimal m\u00fcssen die Pommes frites bei der richtigen Temperatur goldgelb ausgebacken werden. Unbedingt die Spezialit\u00e4t des Hauses kosten, die Stoofvlees-Sauce (belgische Variante der Gulaschsauce).",
                    "en": "The Turkish Ghent family who run it learned their trade from retired chip shop owners and they fry them twice at the right temperature to get them golden yellow. Be sure to try the speciality of the house: beef stew sauce.",
                    "es": "Los due\u00f1os, turcoganteses, han aprendido el oficio de sus predecesores y las fr\u00eden dos veces con las temperaturas perfectas hasta que quedan doraditas. Y no se olvide de la especialidad de la casa: su salsa de estofado.",
                    "nl": "De Gents-Turkse uitbaters hebben de stiel geleerd van gepensioneerde frituuruitbaters, en ze bakken ze aan de juiste temperatuur in twee keer goudgeel. Probeer zeker de specialiteit van het huis: stoofvleessaus.",
                    "fr": "Les g\u00e9rants, des Gantois d\u2019origine turque, ont appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de frituristes retrait\u00e9s. Ils font dorer leurs frites \u00e0 la bonne temp\u00e9rature, dans deux bains. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 go\u00fbter la sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: la sauce carbonnade. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3103"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine Kleine mit Mayonnaise"
                ],
                "en": [
                    "A small order of frites with mayonnaise"
                ],
                "es": [
                    "Unas con mayonesa"
                ],
                "nl": [
                    "Een kleintje met mayonaise"
                ],
                "fr": [
                    "Une petite avec de la mayonnaise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Frieten",
                        "en": "Frieten",
                        "es": "Frieten",
                        "nl": "Frieten",
                        "fr": "Frieten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T06:49:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                561
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/743929d2-ece6-4ee9-8f7d-98cdca662f78",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3103",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frituur-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8614",
                    "SYMPA (Frituur bij Sint Jacobs)",
                    "1094",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint Jacobs 16",
                "created": "2018-05-25T13:24:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7280320240741 51.056865046597)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7fdbcdd-26a9-48c2-8e08-d692b017dd19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Sint Jacobs (Sympa)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2891",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2891",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Genter haben ihr Handwerk bei pensionierten Frittenk\u00f6chen gelernt: Zweimal m\u00fcssen die Pommes frites bei der richtigen Temperatur goldgelb ausgebacken werden. Unbedingt die Spezialit\u00e4t des Hauses kosten, die Stoofvlees-Sauce (belgische Variante der Gulaschsauce).",
                    "en": "The Turkish Ghent family who run it learned their trade from retired chip shop owners and they fry them twice at the right temperature to get them golden yellow. Be sure to try the speciality of the house: beef stew sauce.",
                    "es": "Los due\u00f1os, turcoganteses, han aprendido el oficio de sus predecesores y las fr\u00eden dos veces con las temperaturas perfectas hasta que quedan doraditas. Y no se olvide de la especialidad de la casa: su salsa de estofado.",
                    "nl": "De Gents-Turkse uitbaters hebben de stiel geleerd van gepensioneerde frituuruitbaters, en ze bakken ze aan de juiste temperatuur in twee keer goudgeel. Probeer zeker de specialiteit van het huis: stoofvleessaus.",
                    "fr": "Les g\u00e9rants, des Gantois d\u2019origine turque, ont appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de frituristes retrait\u00e9s. Ils font dorer leurs frites \u00e0 la bonne temp\u00e9rature, dans deux bains. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 go\u00fbter la sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: la sauce carbonnade. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3103"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine Kleine mit Mayonnaise"
                ],
                "en": [
                    "A small order of frites with mayonnaise"
                ],
                "es": [
                    "Unas con mayonesa"
                ],
                "nl": [
                    "Een kleintje met mayonaise"
                ],
                "fr": [
                    "Une petite avec de la mayonnaise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Frituren-DT006757.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Frieten",
                        "en": "Frieten",
                        "es": "Frieten",
                        "nl": "Frieten",
                        "fr": "Frieten"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-11T06:49:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                561
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/743929d2-ece6-4ee9-8f7d-98cdca662f78",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3103",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frituur-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8614",
                    "SYMPA (Frituur bij Sint Jacobs)",
                    "1094",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint Jacobs 16",
                "created": "2018-05-25T13:24:19+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7280320240741 51.056865046597)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a7fdbcdd-26a9-48c2-8e08-d692b017dd19",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frituur Bij Sint Jacobs (Sympa)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2891",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2891",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Genter haben ihr Handwerk bei pensionierten Frittenk\u00f6chen gelernt: Zweimal m\u00fcssen die Pommes frites bei der richtigen Temperatur goldgelb ausgebacken werden. Unbedingt die Spezialit\u00e4t des Hauses kosten, die Stoofvlees-Sauce (belgische Variante der Gulaschsauce).",
                    "en": "The Turkish Ghent family who run it learned their trade from retired chip shop owners and they fry them twice at the right temperature to get them golden yellow. Be sure to try the speciality of the house: beef stew sauce.",
                    "es": "Los due\u00f1os, turcoganteses, han aprendido el oficio de sus predecesores y las fr\u00eden dos veces con las temperaturas perfectas hasta que quedan doraditas. Y no se olvide de la especialidad de la casa: su salsa de estofado.",
                    "nl": "De Gents-Turkse uitbaters hebben de stiel geleerd van gepensioneerde frituuruitbaters, en ze bakken ze aan de juiste temperatuur in twee keer goudgeel. Probeer zeker de specialiteit van het huis: stoofvleessaus.",
                    "fr": "Les g\u00e9rants, des Gantois d\u2019origine turque, ont appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de frituristes retrait\u00e9s. Ils font dorer leurs frites \u00e0 la bonne temp\u00e9rature, dans deux bains. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 go\u00fbter la sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison: la sauce carbonnade. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3103"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/13b1266a-8e2c-4998-86a9-11fd634857ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7c907edb-c6cd-4f38-9dd2-bd3a400ea542",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "nl": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Frituur Bij Sint Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine Kleine mit Mayonnaise"
                ],
                "en": [
                    "A small order of frites with mayonnaise"
                ],
                "es": [
                    "Unas con mayonesa"
                ],
                "nl": [
                    "Een kleintje met mayonaise"
                ],
                "fr": [
                    "Une petite avec de la mayonnaise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:52:03+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage - terras",
                        "en": "Partage - terras",
                        "es": "Partage - terras",
                        "nl": "Partage - terras",
                        "fr": "Partage - terras"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:35:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -747
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/821f187d-f02b-42b7-aac7-7efad3f4142f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/partage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8686",
                    "Partage Belgium",
                    "1008",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 11A",
                "created": "2018-10-01T06:42:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 80 05 35"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722726 51.052124)"
                },
                "email": [
                    "marijn@partage-belgium.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/865b72ff-5e1c-4640-9145-86401c170491",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Partage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3085",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3085",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Partage befindet sich in der Genter Stadtmitte. In einem straffen, minimalistischen Interieur und auf der gro\u00dfz\u00fcgigen Terrasse genie\u00dfen Sie Gerichte auf der Grundlage von belgischen Waffeln. Auf der Karte stehen sowohl s\u00fc\u00dfe als herzhafte Varianten. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch oder das Abendessen genie\u00dfen. Im Wochenende bereitet der Chef Soul Food-Gerichte zu. Er verwendet lokale Produkte und tischt die Gerichte u.a. mit typischen Genter Bieren auf. ",
                    "en": "Partage is located in the centre of Ghent. You can enjoy a wide variety of dishes based on Belgian waffles, either in the modern minimalist interior or on the spacious terrace. The menu boasts both sweet and savoury dishes. You can go there for lunch or dinner. At the weekend, the chef prepares soul food using local products and served with typical Ghent beers and other drinks. ",
                    "es": "Partage se encuentra en el centro de Gante. En el interior elegante y minimalista y en la amplia terraza podr\u00e1 disfrutar de todo tipo de platos basados en gofres belgas. El men\u00fa contiene tanto platos dulces como salados, que podr\u00e1 degustar en sus comidas o cenas. Durante el fin de semana, nuestro chef prepara soul food. Siempre utiliza ingredientes locales para preparar estos platos, que sirve acompa\u00f1ados de cervezas t\u00edpicas de Gante. ",
                    "nl": "Partage ligt in het centrum van Gent. In een strak minimalistisch interieur en op het ruime terras geniet je van gerechten op basis van Belgische wafels. Zowel zoete als hartige varianten staan op de kaart. Je kunt er terecht voor lunch en avondeten. In het weekend maakt de chef soul food gerechten klaar. Hij maakt gebruik van locale producten en serveert het eten met o.a. typisch Gentse bieren. ",
                    "fr": "Partage est situ\u00e9 dans le centre de Gand. Des plats \u00e0 base de gaufres belges \u00e0 savourer dans un int\u00e9rieur sobre minimaliste ou sur la spacieuse terrasse. Des variantes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, lunch ou repas du soir. Le week-end, le chef concocte des repas Soul Food. Il utilise des produits du terroir et accompagne ses plats de bi\u00e8res typiquement gantoises. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Partage"
                ],
                "en": [
                    "Partage"
                ],
                "es": [
                    "Partage"
                ],
                "nl": [
                    "Partage"
                ],
                "fr": [
                    "Partage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Waffeln, Waffeln, Waffeln"
                ],
                "en": [
                    "Waffles, waffles, waffles"
                ],
                "es": [
                    "Gofres, gofres y m\u00e1s gofres"
                ],
                "nl": [
                    "Wafels, wafels, wafels"
                ],
                "fr": [
                    "Des gaufres, encore et toujours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/partagebelgium/?hl=en",
                    "Partage"
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage - terras",
                        "en": "Partage - terras",
                        "es": "Partage - terras",
                        "nl": "Partage - terras",
                        "fr": "Partage - terras"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:35:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -747
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/821f187d-f02b-42b7-aac7-7efad3f4142f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/partage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8686",
                    "Partage Belgium",
                    "1008",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 11A",
                "created": "2018-10-01T06:42:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 80 05 35"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722726 51.052124)"
                },
                "email": [
                    "marijn@partage-belgium.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/865b72ff-5e1c-4640-9145-86401c170491",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Partage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3085",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3085",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Partage befindet sich in der Genter Stadtmitte. In einem straffen, minimalistischen Interieur und auf der gro\u00dfz\u00fcgigen Terrasse genie\u00dfen Sie Gerichte auf der Grundlage von belgischen Waffeln. Auf der Karte stehen sowohl s\u00fc\u00dfe als herzhafte Varianten. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch oder das Abendessen genie\u00dfen. Im Wochenende bereitet der Chef Soul Food-Gerichte zu. Er verwendet lokale Produkte und tischt die Gerichte u.a. mit typischen Genter Bieren auf. ",
                    "en": "Partage is located in the centre of Ghent. You can enjoy a wide variety of dishes based on Belgian waffles, either in the modern minimalist interior or on the spacious terrace. The menu boasts both sweet and savoury dishes. You can go there for lunch or dinner. At the weekend, the chef prepares soul food using local products and served with typical Ghent beers and other drinks. ",
                    "es": "Partage se encuentra en el centro de Gante. En el interior elegante y minimalista y en la amplia terraza podr\u00e1 disfrutar de todo tipo de platos basados en gofres belgas. El men\u00fa contiene tanto platos dulces como salados, que podr\u00e1 degustar en sus comidas o cenas. Durante el fin de semana, nuestro chef prepara soul food. Siempre utiliza ingredientes locales para preparar estos platos, que sirve acompa\u00f1ados de cervezas t\u00edpicas de Gante. ",
                    "nl": "Partage ligt in het centrum van Gent. In een strak minimalistisch interieur en op het ruime terras geniet je van gerechten op basis van Belgische wafels. Zowel zoete als hartige varianten staan op de kaart. Je kunt er terecht voor lunch en avondeten. In het weekend maakt de chef soul food gerechten klaar. Hij maakt gebruik van locale producten en serveert het eten met o.a. typisch Gentse bieren. ",
                    "fr": "Partage est situ\u00e9 dans le centre de Gand. Des plats \u00e0 base de gaufres belges \u00e0 savourer dans un int\u00e9rieur sobre minimaliste ou sur la spacieuse terrasse. Des variantes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, lunch ou repas du soir. Le week-end, le chef concocte des repas Soul Food. Il utilise des produits du terroir et accompagne ses plats de bi\u00e8res typiquement gantoises. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Partage"
                ],
                "en": [
                    "Partage"
                ],
                "es": [
                    "Partage"
                ],
                "nl": [
                    "Partage"
                ],
                "fr": [
                    "Partage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Waffeln, Waffeln, Waffeln"
                ],
                "en": [
                    "Waffles, waffles, waffles"
                ],
                "es": [
                    "Gofres, gofres y m\u00e1s gofres"
                ],
                "nl": [
                    "Wafels, wafels, wafels"
                ],
                "fr": [
                    "Des gaufres, encore et toujours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/partagebelgium/?hl=en",
                    "Partage"
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage - terras",
                        "en": "Partage - terras",
                        "es": "Partage - terras",
                        "nl": "Partage - terras",
                        "fr": "Partage - terras"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:35:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -747
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/821f187d-f02b-42b7-aac7-7efad3f4142f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/partage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8686",
                    "Partage Belgium",
                    "1008",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 11A",
                "created": "2018-10-01T06:42:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 80 05 35"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722726 51.052124)"
                },
                "email": [
                    "marijn@partage-belgium.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/865b72ff-5e1c-4640-9145-86401c170491",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Partage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3085",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3085",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Partage befindet sich in der Genter Stadtmitte. In einem straffen, minimalistischen Interieur und auf der gro\u00dfz\u00fcgigen Terrasse genie\u00dfen Sie Gerichte auf der Grundlage von belgischen Waffeln. Auf der Karte stehen sowohl s\u00fc\u00dfe als herzhafte Varianten. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch oder das Abendessen genie\u00dfen. Im Wochenende bereitet der Chef Soul Food-Gerichte zu. Er verwendet lokale Produkte und tischt die Gerichte u.a. mit typischen Genter Bieren auf. ",
                    "en": "Partage is located in the centre of Ghent. You can enjoy a wide variety of dishes based on Belgian waffles, either in the modern minimalist interior or on the spacious terrace. The menu boasts both sweet and savoury dishes. You can go there for lunch or dinner. At the weekend, the chef prepares soul food using local products and served with typical Ghent beers and other drinks. ",
                    "es": "Partage se encuentra en el centro de Gante. En el interior elegante y minimalista y en la amplia terraza podr\u00e1 disfrutar de todo tipo de platos basados en gofres belgas. El men\u00fa contiene tanto platos dulces como salados, que podr\u00e1 degustar en sus comidas o cenas. Durante el fin de semana, nuestro chef prepara soul food. Siempre utiliza ingredientes locales para preparar estos platos, que sirve acompa\u00f1ados de cervezas t\u00edpicas de Gante. ",
                    "nl": "Partage ligt in het centrum van Gent. In een strak minimalistisch interieur en op het ruime terras geniet je van gerechten op basis van Belgische wafels. Zowel zoete als hartige varianten staan op de kaart. Je kunt er terecht voor lunch en avondeten. In het weekend maakt de chef soul food gerechten klaar. Hij maakt gebruik van locale producten en serveert het eten met o.a. typisch Gentse bieren. ",
                    "fr": "Partage est situ\u00e9 dans le centre de Gand. Des plats \u00e0 base de gaufres belges \u00e0 savourer dans un int\u00e9rieur sobre minimaliste ou sur la spacieuse terrasse. Des variantes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, lunch ou repas du soir. Le week-end, le chef concocte des repas Soul Food. Il utilise des produits du terroir et accompagne ses plats de bi\u00e8res typiquement gantoises. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Partage"
                ],
                "en": [
                    "Partage"
                ],
                "es": [
                    "Partage"
                ],
                "nl": [
                    "Partage"
                ],
                "fr": [
                    "Partage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Waffeln, Waffeln, Waffeln"
                ],
                "en": [
                    "Waffles, waffles, waffles"
                ],
                "es": [
                    "Gofres, gofres y m\u00e1s gofres"
                ],
                "nl": [
                    "Wafels, wafels, wafels"
                ],
                "fr": [
                    "Des gaufres, encore et toujours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/partagebelgium/?hl=en",
                    "Partage"
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage - terras",
                        "en": "Partage - terras",
                        "es": "Partage - terras",
                        "nl": "Partage - terras",
                        "fr": "Partage - terras"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:35:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -747
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/821f187d-f02b-42b7-aac7-7efad3f4142f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/partage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8686",
                    "Partage Belgium",
                    "1008",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 11A",
                "created": "2018-10-01T06:42:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 80 05 35"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722726 51.052124)"
                },
                "email": [
                    "marijn@partage-belgium.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/865b72ff-5e1c-4640-9145-86401c170491",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Partage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3085",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3085",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Partage befindet sich in der Genter Stadtmitte. In einem straffen, minimalistischen Interieur und auf der gro\u00dfz\u00fcgigen Terrasse genie\u00dfen Sie Gerichte auf der Grundlage von belgischen Waffeln. Auf der Karte stehen sowohl s\u00fc\u00dfe als herzhafte Varianten. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch oder das Abendessen genie\u00dfen. Im Wochenende bereitet der Chef Soul Food-Gerichte zu. Er verwendet lokale Produkte und tischt die Gerichte u.a. mit typischen Genter Bieren auf. ",
                    "en": "Partage is located in the centre of Ghent. You can enjoy a wide variety of dishes based on Belgian waffles, either in the modern minimalist interior or on the spacious terrace. The menu boasts both sweet and savoury dishes. You can go there for lunch or dinner. At the weekend, the chef prepares soul food using local products and served with typical Ghent beers and other drinks. ",
                    "es": "Partage se encuentra en el centro de Gante. En el interior elegante y minimalista y en la amplia terraza podr\u00e1 disfrutar de todo tipo de platos basados en gofres belgas. El men\u00fa contiene tanto platos dulces como salados, que podr\u00e1 degustar en sus comidas o cenas. Durante el fin de semana, nuestro chef prepara soul food. Siempre utiliza ingredientes locales para preparar estos platos, que sirve acompa\u00f1ados de cervezas t\u00edpicas de Gante. ",
                    "nl": "Partage ligt in het centrum van Gent. In een strak minimalistisch interieur en op het ruime terras geniet je van gerechten op basis van Belgische wafels. Zowel zoete als hartige varianten staan op de kaart. Je kunt er terecht voor lunch en avondeten. In het weekend maakt de chef soul food gerechten klaar. Hij maakt gebruik van locale producten en serveert het eten met o.a. typisch Gentse bieren. ",
                    "fr": "Partage est situ\u00e9 dans le centre de Gand. Des plats \u00e0 base de gaufres belges \u00e0 savourer dans un int\u00e9rieur sobre minimaliste ou sur la spacieuse terrasse. Des variantes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, lunch ou repas du soir. Le week-end, le chef concocte des repas Soul Food. Il utilise des produits du terroir et accompagne ses plats de bi\u00e8res typiquement gantoises. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Partage"
                ],
                "en": [
                    "Partage"
                ],
                "es": [
                    "Partage"
                ],
                "nl": [
                    "Partage"
                ],
                "fr": [
                    "Partage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Waffeln, Waffeln, Waffeln"
                ],
                "en": [
                    "Waffles, waffles, waffles"
                ],
                "es": [
                    "Gofres, gofres y m\u00e1s gofres"
                ],
                "nl": [
                    "Wafels, wafels, wafels"
                ],
                "fr": [
                    "Des gaufres, encore et toujours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/partagebelgium/?hl=en",
                    "Partage"
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/C.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/D.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/E.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/F.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/G.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage",
                        "en": "Partage",
                        "es": "Partage",
                        "nl": "Partage",
                        "fr": "Partage"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/B.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Partage - terras",
                        "en": "Partage - terras",
                        "es": "Partage - terras",
                        "nl": "Partage - terras",
                        "fr": "Partage - terras"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:35:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -747
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/821f187d-f02b-42b7-aac7-7efad3f4142f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3095",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/partage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8686",
                    "Partage Belgium",
                    "1008",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 11A",
                "created": "2018-10-01T06:42:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 80 05 35"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722726 51.052124)"
                },
                "email": [
                    "marijn@partage-belgium.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/865b72ff-5e1c-4640-9145-86401c170491",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Partage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3085",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3085",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Partage befindet sich in der Genter Stadtmitte. In einem straffen, minimalistischen Interieur und auf der gro\u00dfz\u00fcgigen Terrasse genie\u00dfen Sie Gerichte auf der Grundlage von belgischen Waffeln. Auf der Karte stehen sowohl s\u00fc\u00dfe als herzhafte Varianten. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch oder das Abendessen genie\u00dfen. Im Wochenende bereitet der Chef Soul Food-Gerichte zu. Er verwendet lokale Produkte und tischt die Gerichte u.a. mit typischen Genter Bieren auf. ",
                    "en": "Partage is located in the centre of Ghent. You can enjoy a wide variety of dishes based on Belgian waffles, either in the modern minimalist interior or on the spacious terrace. The menu boasts both sweet and savoury dishes. You can go there for lunch or dinner. At the weekend, the chef prepares soul food using local products and served with typical Ghent beers and other drinks. ",
                    "es": "Partage se encuentra en el centro de Gante. En el interior elegante y minimalista y en la amplia terraza podr\u00e1 disfrutar de todo tipo de platos basados en gofres belgas. El men\u00fa contiene tanto platos dulces como salados, que podr\u00e1 degustar en sus comidas o cenas. Durante el fin de semana, nuestro chef prepara soul food. Siempre utiliza ingredientes locales para preparar estos platos, que sirve acompa\u00f1ados de cervezas t\u00edpicas de Gante. ",
                    "nl": "Partage ligt in het centrum van Gent. In een strak minimalistisch interieur en op het ruime terras geniet je van gerechten op basis van Belgische wafels. Zowel zoete als hartige varianten staan op de kaart. Je kunt er terecht voor lunch en avondeten. In het weekend maakt de chef soul food gerechten klaar. Hij maakt gebruik van locale producten en serveert het eten met o.a. typisch Gentse bieren. ",
                    "fr": "Partage est situ\u00e9 dans le centre de Gand. Des plats \u00e0 base de gaufres belges \u00e0 savourer dans un int\u00e9rieur sobre minimaliste ou sur la spacieuse terrasse. Des variantes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, lunch ou repas du soir. Le week-end, le chef concocte des repas Soul Food. Il utilise des produits du terroir et accompagne ses plats de bi\u00e8res typiquement gantoises. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3095"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Partage"
                ],
                "en": [
                    "Partage"
                ],
                "es": [
                    "Partage"
                ],
                "nl": [
                    "Partage"
                ],
                "fr": [
                    "Partage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Waffeln, Waffeln, Waffeln"
                ],
                "en": [
                    "Waffles, waffles, waffles"
                ],
                "es": [
                    "Gofres, gofres y m\u00e1s gofres"
                ],
                "nl": [
                    "Wafels, wafels, wafels"
                ],
                "fr": [
                    "Des gaufres, encore et toujours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:58+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/partagebelgium/?hl=en",
                    "Partage"
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:21:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                772
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c113f9c6-affd-4dc9-8fa4-1a4520ca28f0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3094",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/moormoor",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8685",
                    "Moor & Moor",
                    "1007",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 7",
                "created": "2018-10-01T06:40:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 23 69 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719916 51.052132)"
                },
                "email": [
                    "info@moormoor.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/533d3908-3e55-47df-8948-a80d2a6bb446",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Moor&Moor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3084",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3084",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Moor&Moor in der Genter Stadtmitte stehen f\u00fcnf W\u00f6rter im Mittelpunkt: pur, lecker, organisch, fleischlos und \u00f6kologisch. Hier finden Sie Produkte mit einer Geschichte, die lokal im kleinen Umfang produziert werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor tischt pure und leckere Gerichte ohne unn\u00f6tigen Zusatzstoffe auf, die mit Leidenschaft und Verantwortlichkeit zubereitet wurden. Gesunde Ern\u00e4hrung, \u00fcber die nachgedacht wurde.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>In der modernen Auslegung eines Lebensmittelladens treffen Sie die Bewohner des Viertels und helfen die Moor&amp;Moor-Mitarbeiter Ihnen gerne, eine Wahl zu treffen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Vergessen Sie auch nicht, die Filiale am Botermarkt, gegen\u00fcber dem Rathaus, zu besuchen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Situated in the city centre, Moor&Moor can be described by five words: pure, tasty, organic, meatless and ecological. They serve authentic products, grown locally and on a small scale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>At Moor&amp;Moor you get pure and tasty food without unnecessary additions, made with passion and in a sustainable manner.</span></span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Healthy food given much thought and care.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>In the innovative grocery store, you can meet the local residents while shopping. The Moor&amp;Moor staff will gladly help you with your choice.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Make sure you visit the branch on Botermarkt square, in front of the town hall.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de Moor&Moor, situado en el centro de Gante, gira en torno a cinco palabras claves: puro, sabroso, ecol\u00f3gico, vegetariano y org\u00e1nico. Aqu\u00ed servimos productos con una historia, producidos de forma local y a peque\u00f1a escala. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor sirve comidas deliciosas sin a\u00f1adidos innecesarios, elaboradas con pasi\u00f3n y de manera sostenible. Comida sana y preparada con mucho esmero.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En nuestra nueva tienda de barrio, podr\u00e1 conocer a los vecinos y elegir los productos que mejor se adapten a sus necesidades con la ayuda de los colaboradores de Moor&amp;Moor.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Y no olvide visitar nuestra filial en la plaza Botermarkt, justo en frente del ayuntamiento.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Moor&Moor in het centrum van Gent staan vijf woorden centraal: puur, lekker, organisch, vleesvrij en ecologisch. Hier vind je producten met een echt verhaal, die lokaal op kleine schaal geproduceerd worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Moor&amp;Moor serveert puur en lekker eten zonder onnodige toevoegingen, gemaakt met passie en verantwoordelijkheid. Gezonde voeding waarover is nagedacht.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>In het vernieuwende kruideniersconcept ontmoet je de buurtbewoners en helpen de Moor&amp;Moor medewerkers je met veel plezier een keuze te maken.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bezoek zeker ook het filiaal aan de Botermarkt, tegenover het stadhuis.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Moor&Moor, dans le centre de Gand, mise sur cinq concepts cl\u00e9s : naturel, savoureux, bio, sans viande et \u00e9cologique. Les ingr\u00e9dients ont une histoire, sont produits localement et \u00e0 petite \u00e9chelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor propose des plats sains et savoureux naturels, pr\u00e9par\u00e9s avec passion et responsabilit\u00e9.</span></span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Une alimentation saine et r\u00e9fl\u00e9chie.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Dans le nouveau concept d'\u00e9picerie, vous rencontrez les habitants du quartier et les collaborateurs de Moor&amp;Moor vous aident \u00e0 faire un choix.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Ne manquez pas de visiter la filiale sur le Botermarkt, en face de l'h\u00f4tel de ville.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3094"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "en": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "es": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "nl": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "fr": [
                    "Moor&Moor"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Leckeres mit lokalen Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian delicacies with local products"
                ],
                "es": [
                    "Manjares vegetarianos a base de productos locales"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarische lekkernijen met lokale producten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens \u00e0 base de produits locaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:07:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:21:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                772
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c113f9c6-affd-4dc9-8fa4-1a4520ca28f0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3094",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/moormoor",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8685",
                    "Moor & Moor",
                    "1007",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 7",
                "created": "2018-10-01T06:40:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 23 69 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719916 51.052132)"
                },
                "email": [
                    "info@moormoor.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/533d3908-3e55-47df-8948-a80d2a6bb446",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Moor&Moor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3084",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3084",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Moor&Moor in der Genter Stadtmitte stehen f\u00fcnf W\u00f6rter im Mittelpunkt: pur, lecker, organisch, fleischlos und \u00f6kologisch. Hier finden Sie Produkte mit einer Geschichte, die lokal im kleinen Umfang produziert werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor tischt pure und leckere Gerichte ohne unn\u00f6tigen Zusatzstoffe auf, die mit Leidenschaft und Verantwortlichkeit zubereitet wurden. Gesunde Ern\u00e4hrung, \u00fcber die nachgedacht wurde.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>In der modernen Auslegung eines Lebensmittelladens treffen Sie die Bewohner des Viertels und helfen die Moor&amp;Moor-Mitarbeiter Ihnen gerne, eine Wahl zu treffen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Vergessen Sie auch nicht, die Filiale am Botermarkt, gegen\u00fcber dem Rathaus, zu besuchen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Situated in the city centre, Moor&Moor can be described by five words: pure, tasty, organic, meatless and ecological. They serve authentic products, grown locally and on a small scale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>At Moor&amp;Moor you get pure and tasty food without unnecessary additions, made with passion and in a sustainable manner.</span></span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Healthy food given much thought and care.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>In the innovative grocery store, you can meet the local residents while shopping. The Moor&amp;Moor staff will gladly help you with your choice.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Make sure you visit the branch on Botermarkt square, in front of the town hall.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de Moor&Moor, situado en el centro de Gante, gira en torno a cinco palabras claves: puro, sabroso, ecol\u00f3gico, vegetariano y org\u00e1nico. Aqu\u00ed servimos productos con una historia, producidos de forma local y a peque\u00f1a escala. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor sirve comidas deliciosas sin a\u00f1adidos innecesarios, elaboradas con pasi\u00f3n y de manera sostenible. Comida sana y preparada con mucho esmero.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En nuestra nueva tienda de barrio, podr\u00e1 conocer a los vecinos y elegir los productos que mejor se adapten a sus necesidades con la ayuda de los colaboradores de Moor&amp;Moor.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Y no olvide visitar nuestra filial en la plaza Botermarkt, justo en frente del ayuntamiento.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Moor&Moor in het centrum van Gent staan vijf woorden centraal: puur, lekker, organisch, vleesvrij en ecologisch. Hier vind je producten met een echt verhaal, die lokaal op kleine schaal geproduceerd worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Moor&amp;Moor serveert puur en lekker eten zonder onnodige toevoegingen, gemaakt met passie en verantwoordelijkheid. Gezonde voeding waarover is nagedacht.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>In het vernieuwende kruideniersconcept ontmoet je de buurtbewoners en helpen de Moor&amp;Moor medewerkers je met veel plezier een keuze te maken.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bezoek zeker ook het filiaal aan de Botermarkt, tegenover het stadhuis.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Moor&Moor, dans le centre de Gand, mise sur cinq concepts cl\u00e9s : naturel, savoureux, bio, sans viande et \u00e9cologique. Les ingr\u00e9dients ont une histoire, sont produits localement et \u00e0 petite \u00e9chelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor propose des plats sains et savoureux naturels, pr\u00e9par\u00e9s avec passion et responsabilit\u00e9.</span></span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Une alimentation saine et r\u00e9fl\u00e9chie.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Dans le nouveau concept d'\u00e9picerie, vous rencontrez les habitants du quartier et les collaborateurs de Moor&amp;Moor vous aident \u00e0 faire un choix.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Ne manquez pas de visiter la filiale sur le Botermarkt, en face de l'h\u00f4tel de ville.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3094"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "en": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "es": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "nl": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "fr": [
                    "Moor&Moor"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Leckeres mit lokalen Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian delicacies with local products"
                ],
                "es": [
                    "Manjares vegetarianos a base de productos locales"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarische lekkernijen met lokale producten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens \u00e0 base de produits locaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:07:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:21:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                772
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c113f9c6-affd-4dc9-8fa4-1a4520ca28f0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3094",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/moormoor",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8685",
                    "Moor & Moor",
                    "1007",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 7",
                "created": "2018-10-01T06:40:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 23 69 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719916 51.052132)"
                },
                "email": [
                    "info@moormoor.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/533d3908-3e55-47df-8948-a80d2a6bb446",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Moor&Moor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3084",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3084",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Moor&Moor in der Genter Stadtmitte stehen f\u00fcnf W\u00f6rter im Mittelpunkt: pur, lecker, organisch, fleischlos und \u00f6kologisch. Hier finden Sie Produkte mit einer Geschichte, die lokal im kleinen Umfang produziert werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor tischt pure und leckere Gerichte ohne unn\u00f6tigen Zusatzstoffe auf, die mit Leidenschaft und Verantwortlichkeit zubereitet wurden. Gesunde Ern\u00e4hrung, \u00fcber die nachgedacht wurde.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>In der modernen Auslegung eines Lebensmittelladens treffen Sie die Bewohner des Viertels und helfen die Moor&amp;Moor-Mitarbeiter Ihnen gerne, eine Wahl zu treffen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Vergessen Sie auch nicht, die Filiale am Botermarkt, gegen\u00fcber dem Rathaus, zu besuchen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Situated in the city centre, Moor&Moor can be described by five words: pure, tasty, organic, meatless and ecological. They serve authentic products, grown locally and on a small scale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>At Moor&amp;Moor you get pure and tasty food without unnecessary additions, made with passion and in a sustainable manner.</span></span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Healthy food given much thought and care.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>In the innovative grocery store, you can meet the local residents while shopping. The Moor&amp;Moor staff will gladly help you with your choice.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Make sure you visit the branch on Botermarkt square, in front of the town hall.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de Moor&Moor, situado en el centro de Gante, gira en torno a cinco palabras claves: puro, sabroso, ecol\u00f3gico, vegetariano y org\u00e1nico. Aqu\u00ed servimos productos con una historia, producidos de forma local y a peque\u00f1a escala. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor sirve comidas deliciosas sin a\u00f1adidos innecesarios, elaboradas con pasi\u00f3n y de manera sostenible. Comida sana y preparada con mucho esmero.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En nuestra nueva tienda de barrio, podr\u00e1 conocer a los vecinos y elegir los productos que mejor se adapten a sus necesidades con la ayuda de los colaboradores de Moor&amp;Moor.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Y no olvide visitar nuestra filial en la plaza Botermarkt, justo en frente del ayuntamiento.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Moor&Moor in het centrum van Gent staan vijf woorden centraal: puur, lekker, organisch, vleesvrij en ecologisch. Hier vind je producten met een echt verhaal, die lokaal op kleine schaal geproduceerd worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Moor&amp;Moor serveert puur en lekker eten zonder onnodige toevoegingen, gemaakt met passie en verantwoordelijkheid. Gezonde voeding waarover is nagedacht.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>In het vernieuwende kruideniersconcept ontmoet je de buurtbewoners en helpen de Moor&amp;Moor medewerkers je met veel plezier een keuze te maken.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bezoek zeker ook het filiaal aan de Botermarkt, tegenover het stadhuis.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Moor&Moor, dans le centre de Gand, mise sur cinq concepts cl\u00e9s : naturel, savoureux, bio, sans viande et \u00e9cologique. Les ingr\u00e9dients ont une histoire, sont produits localement et \u00e0 petite \u00e9chelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor propose des plats sains et savoureux naturels, pr\u00e9par\u00e9s avec passion et responsabilit\u00e9.</span></span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Une alimentation saine et r\u00e9fl\u00e9chie.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Dans le nouveau concept d'\u00e9picerie, vous rencontrez les habitants du quartier et les collaborateurs de Moor&amp;Moor vous aident \u00e0 faire un choix.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Ne manquez pas de visiter la filiale sur le Botermarkt, en face de l'h\u00f4tel de ville.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3094"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "en": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "es": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "nl": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "fr": [
                    "Moor&Moor"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Leckeres mit lokalen Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian delicacies with local products"
                ],
                "es": [
                    "Manjares vegetarianos a base de productos locales"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarische lekkernijen met lokale producten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens \u00e0 base de produits locaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:07:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:21:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                772
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c113f9c6-affd-4dc9-8fa4-1a4520ca28f0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3094",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/moormoor",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8685",
                    "Moor & Moor",
                    "1007",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 7",
                "created": "2018-10-01T06:40:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 23 69 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719916 51.052132)"
                },
                "email": [
                    "info@moormoor.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/533d3908-3e55-47df-8948-a80d2a6bb446",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Moor&Moor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3084",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3084",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Moor&Moor in der Genter Stadtmitte stehen f\u00fcnf W\u00f6rter im Mittelpunkt: pur, lecker, organisch, fleischlos und \u00f6kologisch. Hier finden Sie Produkte mit einer Geschichte, die lokal im kleinen Umfang produziert werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor tischt pure und leckere Gerichte ohne unn\u00f6tigen Zusatzstoffe auf, die mit Leidenschaft und Verantwortlichkeit zubereitet wurden. Gesunde Ern\u00e4hrung, \u00fcber die nachgedacht wurde.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>In der modernen Auslegung eines Lebensmittelladens treffen Sie die Bewohner des Viertels und helfen die Moor&amp;Moor-Mitarbeiter Ihnen gerne, eine Wahl zu treffen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Vergessen Sie auch nicht, die Filiale am Botermarkt, gegen\u00fcber dem Rathaus, zu besuchen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Situated in the city centre, Moor&Moor can be described by five words: pure, tasty, organic, meatless and ecological. They serve authentic products, grown locally and on a small scale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>At Moor&amp;Moor you get pure and tasty food without unnecessary additions, made with passion and in a sustainable manner.</span></span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Healthy food given much thought and care.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>In the innovative grocery store, you can meet the local residents while shopping. The Moor&amp;Moor staff will gladly help you with your choice.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Make sure you visit the branch on Botermarkt square, in front of the town hall.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de Moor&Moor, situado en el centro de Gante, gira en torno a cinco palabras claves: puro, sabroso, ecol\u00f3gico, vegetariano y org\u00e1nico. Aqu\u00ed servimos productos con una historia, producidos de forma local y a peque\u00f1a escala. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor sirve comidas deliciosas sin a\u00f1adidos innecesarios, elaboradas con pasi\u00f3n y de manera sostenible. Comida sana y preparada con mucho esmero.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En nuestra nueva tienda de barrio, podr\u00e1 conocer a los vecinos y elegir los productos que mejor se adapten a sus necesidades con la ayuda de los colaboradores de Moor&amp;Moor.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Y no olvide visitar nuestra filial en la plaza Botermarkt, justo en frente del ayuntamiento.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Moor&Moor in het centrum van Gent staan vijf woorden centraal: puur, lekker, organisch, vleesvrij en ecologisch. Hier vind je producten met een echt verhaal, die lokaal op kleine schaal geproduceerd worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Moor&amp;Moor serveert puur en lekker eten zonder onnodige toevoegingen, gemaakt met passie en verantwoordelijkheid. Gezonde voeding waarover is nagedacht.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>In het vernieuwende kruideniersconcept ontmoet je de buurtbewoners en helpen de Moor&amp;Moor medewerkers je met veel plezier een keuze te maken.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bezoek zeker ook het filiaal aan de Botermarkt, tegenover het stadhuis.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Moor&Moor, dans le centre de Gand, mise sur cinq concepts cl\u00e9s : naturel, savoureux, bio, sans viande et \u00e9cologique. Les ingr\u00e9dients ont une histoire, sont produits localement et \u00e0 petite \u00e9chelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor propose des plats sains et savoureux naturels, pr\u00e9par\u00e9s avec passion et responsabilit\u00e9.</span></span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Une alimentation saine et r\u00e9fl\u00e9chie.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Dans le nouveau concept d'\u00e9picerie, vous rencontrez les habitants du quartier et les collaborateurs de Moor&amp;Moor vous aident \u00e0 faire un choix.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Ne manquez pas de visiter la filiale sur le Botermarkt, en face de l'h\u00f4tel de ville.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3094"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "en": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "es": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "nl": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "fr": [
                    "Moor&Moor"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Leckeres mit lokalen Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian delicacies with local products"
                ],
                "es": [
                    "Manjares vegetarianos a base de productos locales"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarische lekkernijen met lokale producten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens \u00e0 base de produits locaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:07:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoy the sunny terrace",
                        "en": "People enjoy the sunny terrace",
                        "es": "People enjoy the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoy the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoy the sunny terrace"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:16:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -413
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f9c52380-d33e-4ce3-ba62-25e0d62114c8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/v-box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8693",
                    "V-box",
                    "1091",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7 bus 13",
                "created": "2018-10-01T11:02:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 72 56 59"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "streetfood@v-box.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b1be231-a62a-4990-bbdf-03dc9b763199",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "V-BOX"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3090",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3090",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "V-BOX ist ein Lunch- und Take Away-Gesch\u00e4ft, das sich auf dem Innenplatz von Dok Noord befindet. Veganismus und die internationale K\u00fcche bilden die zwei S\u00e4ulen der vollst\u00e4ndigen Men\u00fckarte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier finden Sie bunte Gerichte aus der ganzen Welt, alle 100% pflanzlich: Bagels, Wraps, herzhaft gef\u00fcllte Waffeln, Freakshakes, Pfannkuchen und vieles mehr. Ob Sie lieber S\u00fc\u00dfes oder \u00fcberraschend herzhafte Mahlzeiten genie\u00dfen: Hier gibt es f\u00fcr jeden etwas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "V-BOX es un restaurante abierto al mediod\u00eda donde tambi\u00e9n se puede pedir comida para llevar, situado en el patio interior de Dok Noord. El veganismo y la cocina internacional constituyen la base de nuestra carta. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed podr\u00e1 encontrar platos coloridos del mundo entero, todos ellos 100% vegetales: bagels, wraps, gofres con relleno salado, batidos extremos, crepes y mucho m\u00e1s. Tanto los golosos como los amantes de lo salado encontrar\u00e1n platos de su gusto.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "V-BOX is een lunchzaak en take-away, gelegen op het binnenplein van Dok Noord. Veganisme en de internationale keuken vormen de twee pijlers van de volledige menukaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Hier vind je kleurrijke gerechten van over de hele wereld, allemaal 100% plantaardig: bagels, wraps, hartig gevulde wafels, freakshakes, pannenkoeken en nog veel meer. Zowel zoetekauwen als fans van een verrassende hartige maaltijd komen hier aan hun trekken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "V-BOX"
                ],
                "en": [
                    "V-BOX"
                ],
                "es": [
                    "V-BOX"
                ],
                "nl": [
                    "V-BOX"
                ],
                "fr": [
                    "V-BOX"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier genie\u00dfen Sie einen veganen & leckeren Lunch"
                ],
                "en": [
                    "For a delicious vegan lunch"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de una deliciosa comida vegana"
                ],
                "nl": [
                    "Hier lunch je veganistisch & lekker"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux lunchs v\u00e9ganes "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T11:55:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoy the sunny terrace",
                        "en": "People enjoy the sunny terrace",
                        "es": "People enjoy the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoy the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoy the sunny terrace"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:16:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -413
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f9c52380-d33e-4ce3-ba62-25e0d62114c8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/v-box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8693",
                    "V-box",
                    "1091",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7 bus 13",
                "created": "2018-10-01T11:02:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 72 56 59"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "streetfood@v-box.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b1be231-a62a-4990-bbdf-03dc9b763199",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "V-BOX"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3090",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3090",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "V-BOX ist ein Lunch- und Take Away-Gesch\u00e4ft, das sich auf dem Innenplatz von Dok Noord befindet. Veganismus und die internationale K\u00fcche bilden die zwei S\u00e4ulen der vollst\u00e4ndigen Men\u00fckarte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier finden Sie bunte Gerichte aus der ganzen Welt, alle 100% pflanzlich: Bagels, Wraps, herzhaft gef\u00fcllte Waffeln, Freakshakes, Pfannkuchen und vieles mehr. Ob Sie lieber S\u00fc\u00dfes oder \u00fcberraschend herzhafte Mahlzeiten genie\u00dfen: Hier gibt es f\u00fcr jeden etwas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "V-BOX es un restaurante abierto al mediod\u00eda donde tambi\u00e9n se puede pedir comida para llevar, situado en el patio interior de Dok Noord. El veganismo y la cocina internacional constituyen la base de nuestra carta. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed podr\u00e1 encontrar platos coloridos del mundo entero, todos ellos 100% vegetales: bagels, wraps, gofres con relleno salado, batidos extremos, crepes y mucho m\u00e1s. Tanto los golosos como los amantes de lo salado encontrar\u00e1n platos de su gusto.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "V-BOX is een lunchzaak en take-away, gelegen op het binnenplein van Dok Noord. Veganisme en de internationale keuken vormen de twee pijlers van de volledige menukaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Hier vind je kleurrijke gerechten van over de hele wereld, allemaal 100% plantaardig: bagels, wraps, hartig gevulde wafels, freakshakes, pannenkoeken en nog veel meer. Zowel zoetekauwen als fans van een verrassende hartige maaltijd komen hier aan hun trekken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "V-BOX"
                ],
                "en": [
                    "V-BOX"
                ],
                "es": [
                    "V-BOX"
                ],
                "nl": [
                    "V-BOX"
                ],
                "fr": [
                    "V-BOX"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier genie\u00dfen Sie einen veganen & leckeren Lunch"
                ],
                "en": [
                    "For a delicious vegan lunch"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de una deliciosa comida vegana"
                ],
                "nl": [
                    "Hier lunch je veganistisch & lekker"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux lunchs v\u00e9ganes "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T11:55:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoy the sunny terrace",
                        "en": "People enjoy the sunny terrace",
                        "es": "People enjoy the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoy the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoy the sunny terrace"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:16:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -413
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f9c52380-d33e-4ce3-ba62-25e0d62114c8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/v-box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8693",
                    "V-box",
                    "1091",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7 bus 13",
                "created": "2018-10-01T11:02:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 72 56 59"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "streetfood@v-box.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b1be231-a62a-4990-bbdf-03dc9b763199",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "V-BOX"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3090",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3090",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "V-BOX ist ein Lunch- und Take Away-Gesch\u00e4ft, das sich auf dem Innenplatz von Dok Noord befindet. Veganismus und die internationale K\u00fcche bilden die zwei S\u00e4ulen der vollst\u00e4ndigen Men\u00fckarte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier finden Sie bunte Gerichte aus der ganzen Welt, alle 100% pflanzlich: Bagels, Wraps, herzhaft gef\u00fcllte Waffeln, Freakshakes, Pfannkuchen und vieles mehr. Ob Sie lieber S\u00fc\u00dfes oder \u00fcberraschend herzhafte Mahlzeiten genie\u00dfen: Hier gibt es f\u00fcr jeden etwas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "V-BOX es un restaurante abierto al mediod\u00eda donde tambi\u00e9n se puede pedir comida para llevar, situado en el patio interior de Dok Noord. El veganismo y la cocina internacional constituyen la base de nuestra carta. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed podr\u00e1 encontrar platos coloridos del mundo entero, todos ellos 100% vegetales: bagels, wraps, gofres con relleno salado, batidos extremos, crepes y mucho m\u00e1s. Tanto los golosos como los amantes de lo salado encontrar\u00e1n platos de su gusto.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "V-BOX is een lunchzaak en take-away, gelegen op het binnenplein van Dok Noord. Veganisme en de internationale keuken vormen de twee pijlers van de volledige menukaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Hier vind je kleurrijke gerechten van over de hele wereld, allemaal 100% plantaardig: bagels, wraps, hartig gevulde wafels, freakshakes, pannenkoeken en nog veel meer. Zowel zoetekauwen als fans van een verrassende hartige maaltijd komen hier aan hun trekken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "V-BOX"
                ],
                "en": [
                    "V-BOX"
                ],
                "es": [
                    "V-BOX"
                ],
                "nl": [
                    "V-BOX"
                ],
                "fr": [
                    "V-BOX"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier genie\u00dfen Sie einen veganen & leckeren Lunch"
                ],
                "en": [
                    "For a delicious vegan lunch"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de una deliciosa comida vegana"
                ],
                "nl": [
                    "Hier lunch je veganistisch & lekker"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux lunchs v\u00e9ganes "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T11:55:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-1%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-2%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-4%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-8%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/moor-moor-gent-photo-cafeine-be-7%20LowRes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Moor&Moor",
                        "en": "Moor&Moor",
                        "es": "Moor&Moor",
                        "nl": "Moor&Moor",
                        "fr": "Moor&Moor"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:21:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                772
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c113f9c6-affd-4dc9-8fa4-1a4520ca28f0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3094",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/moormoor",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8685",
                    "Moor & Moor",
                    "1007",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 7",
                "created": "2018-10-01T06:40:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 23 69 83"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719916 51.052132)"
                },
                "email": [
                    "info@moormoor.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/533d3908-3e55-47df-8948-a80d2a6bb446",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Moor&Moor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3084",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3084",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Moor&Moor in der Genter Stadtmitte stehen f\u00fcnf W\u00f6rter im Mittelpunkt: pur, lecker, organisch, fleischlos und \u00f6kologisch. Hier finden Sie Produkte mit einer Geschichte, die lokal im kleinen Umfang produziert werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor tischt pure und leckere Gerichte ohne unn\u00f6tigen Zusatzstoffe auf, die mit Leidenschaft und Verantwortlichkeit zubereitet wurden. Gesunde Ern\u00e4hrung, \u00fcber die nachgedacht wurde.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>In der modernen Auslegung eines Lebensmittelladens treffen Sie die Bewohner des Viertels und helfen die Moor&amp;Moor-Mitarbeiter Ihnen gerne, eine Wahl zu treffen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Vergessen Sie auch nicht, die Filiale am Botermarkt, gegen\u00fcber dem Rathaus, zu besuchen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Situated in the city centre, Moor&Moor can be described by five words: pure, tasty, organic, meatless and ecological. They serve authentic products, grown locally and on a small scale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>At Moor&amp;Moor you get pure and tasty food without unnecessary additions, made with passion and in a sustainable manner.</span></span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Healthy food given much thought and care.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>In the innovative grocery store, you can meet the local residents while shopping. The Moor&amp;Moor staff will gladly help you with your choice.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Make sure you visit the branch on Botermarkt square, in front of the town hall.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de Moor&Moor, situado en el centro de Gante, gira en torno a cinco palabras claves: puro, sabroso, ecol\u00f3gico, vegetariano y org\u00e1nico. Aqu\u00ed servimos productos con una historia, producidos de forma local y a peque\u00f1a escala. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor sirve comidas deliciosas sin a\u00f1adidos innecesarios, elaboradas con pasi\u00f3n y de manera sostenible. Comida sana y preparada con mucho esmero.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En nuestra nueva tienda de barrio, podr\u00e1 conocer a los vecinos y elegir los productos que mejor se adapten a sus necesidades con la ayuda de los colaboradores de Moor&amp;Moor.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>Y no olvide visitar nuestra filial en la plaza Botermarkt, justo en frente del ayuntamiento.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Moor&Moor in het centrum van Gent staan vijf woorden centraal: puur, lekker, organisch, vleesvrij en ecologisch. Hier vind je producten met een echt verhaal, die lokaal op kleine schaal geproduceerd worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span><span>Moor&amp;Moor serveert puur en lekker eten zonder onnodige toevoegingen, gemaakt met passie en verantwoordelijkheid. Gezonde voeding waarover is nagedacht.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>In het vernieuwende kruideniersconcept ontmoet je de buurtbewoners en helpen de Moor&amp;Moor medewerkers je met veel plezier een keuze te maken.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span><span>Bezoek zeker ook het filiaal aan de Botermarkt, tegenover het stadhuis.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Moor&Moor, dans le centre de Gand, mise sur cinq concepts cl\u00e9s : naturel, savoureux, bio, sans viande et \u00e9cologique. Les ingr\u00e9dients ont une histoire, sont produits localement et \u00e0 petite \u00e9chelle. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Moor&amp;Moor propose des plats sains et savoureux naturels, pr\u00e9par\u00e9s avec passion et responsabilit\u00e9.</span></span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Une alimentation saine et r\u00e9fl\u00e9chie.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Dans le nouveau concept d'\u00e9picerie, vous rencontrez les habitants du quartier et les collaborateurs de Moor&amp;Moor vous aident \u00e0 faire un choix.</span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>Ne manquez pas de visiter la filiale sur le Botermarkt, en face de l'h\u00f4tel de ville.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3094"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7791a018-e2eb-43c5-9ecb-674c48580455",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "en": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "es": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "nl": [
                    "Moor&Moor"
                ],
                "fr": [
                    "Moor&Moor"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vegetarisches Leckeres mit lokalen Produkten"
                ],
                "en": [
                    "Vegetarian delicacies with local products"
                ],
                "es": [
                    "Manjares vegetarianos a base de productos locales"
                ],
                "nl": [
                    "Vegetarische lekkernijen met lokale producten"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens \u00e0 base de produits locaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:07:17+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoy the sunny terrace",
                        "en": "People enjoy the sunny terrace",
                        "es": "People enjoy the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoy the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoy the sunny terrace"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:16:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -413
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f9c52380-d33e-4ce3-ba62-25e0d62114c8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/v-box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8693",
                    "V-box",
                    "1091",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7 bus 13",
                "created": "2018-10-01T11:02:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 72 56 59"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "streetfood@v-box.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b1be231-a62a-4990-bbdf-03dc9b763199",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "V-BOX"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3090",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3090",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "V-BOX ist ein Lunch- und Take Away-Gesch\u00e4ft, das sich auf dem Innenplatz von Dok Noord befindet. Veganismus und die internationale K\u00fcche bilden die zwei S\u00e4ulen der vollst\u00e4ndigen Men\u00fckarte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier finden Sie bunte Gerichte aus der ganzen Welt, alle 100% pflanzlich: Bagels, Wraps, herzhaft gef\u00fcllte Waffeln, Freakshakes, Pfannkuchen und vieles mehr. Ob Sie lieber S\u00fc\u00dfes oder \u00fcberraschend herzhafte Mahlzeiten genie\u00dfen: Hier gibt es f\u00fcr jeden etwas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "V-BOX es un restaurante abierto al mediod\u00eda donde tambi\u00e9n se puede pedir comida para llevar, situado en el patio interior de Dok Noord. El veganismo y la cocina internacional constituyen la base de nuestra carta. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed podr\u00e1 encontrar platos coloridos del mundo entero, todos ellos 100% vegetales: bagels, wraps, gofres con relleno salado, batidos extremos, crepes y mucho m\u00e1s. Tanto los golosos como los amantes de lo salado encontrar\u00e1n platos de su gusto.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "V-BOX is een lunchzaak en take-away, gelegen op het binnenplein van Dok Noord. Veganisme en de internationale keuken vormen de twee pijlers van de volledige menukaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Hier vind je kleurrijke gerechten van over de hele wereld, allemaal 100% plantaardig: bagels, wraps, hartig gevulde wafels, freakshakes, pannenkoeken en nog veel meer. Zowel zoetekauwen als fans van een verrassende hartige maaltijd komen hier aan hun trekken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "V-BOX"
                ],
                "en": [
                    "V-BOX"
                ],
                "es": [
                    "V-BOX"
                ],
                "nl": [
                    "V-BOX"
                ],
                "fr": [
                    "V-BOX"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier genie\u00dfen Sie einen veganen & leckeren Lunch"
                ],
                "en": [
                    "For a delicious vegan lunch"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de una deliciosa comida vegana"
                ],
                "nl": [
                    "Hier lunch je veganistisch & lekker"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux lunchs v\u00e9ganes "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T11:55:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:07:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                990
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31bffd0a-72ba-4f32-b3e9-ff145958507d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3092",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bar-mirwaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8684",
                    "Gin Joint (Bar Mirwaar)",
                    "1009",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 59",
                "created": "2018-10-01T06:37:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 478 20 95 50"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716998 51.056201)"
                },
                "email": [
                    "contact@barmirwaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/60f3094f-5c4a-44b3-ac06-37c85932cc28",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Mirwaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3083",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3083",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bar Mirwaar ist eine gem\u00fctliche und h\u00e4usliche Kneipe im Herzen von Gent. Auf der Karte steht ein umfangreiches Angebot von Genter handwerklichen Bieren, alkoholfreien Getr\u00e4nken, Wein, Spirituosen, leckeren H\u00e4ppchen und kleinen Gerichten. Musik aus der eigenen Vinyl-Sammlung, DJs und Bands k\u00fcmmern sich um eine musikalische Begleitung.",
                    "en": "Bar Mirwaar is a cosy and homely bar in the centre of Ghent. The menu features a large range of craft beers from Ghent, non-alcoholic drinks, wines, spirits, delicious bites and small dishes. There's a cheerful atmosphere with music from their own vinyl records, DJs and bands.",
                    "es": "Bar Mirwaar es un pub c\u00e1lido y acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. En la carta podr\u00e1 encontrar una gran variedad de cervezas artesanales de Gante, bebidas no alcoh\u00f3licas, vinos, bebidas espirituosas, deliciosas tapas y platos ligeros. La m\u00fasica de nuestra propia colecci\u00f3n de vinilos, y los numerosos DJ y grupos invitados se encargar\u00e1n de animar la velada.",
                    "nl": "Bar Mirwaar is een gezellig en huiselijk caf\u00e9 in hartje Gent. Op de kaart vind je een groot assortiment Gentse artisanale bieren, non-alcoholische dranken, wijn, sterke drank, lekkere hapjes en kleine gerechten. Muziek uit de eigen vinylcollectie, DJ\u2019s en bands zorgen voor de muzikale invulling.",
                    "fr": "Le Bar Mirwaar est un bar convivial et d\u00e9contract\u00e9 au c\u0153ur de Gand. Vous y trouverez un vaste assortiment de bi\u00e8res artisanales gantoises, de boissons non-alcoolis\u00e9es, de vins, d\u2019alcools, des en-cas savoureux et de la petite restauration. Sa propre collection de vinyles, des DJ et des groupes assurent l\u2019ambiance musicale."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3092"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "en": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "es": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "nl": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar Mirwaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00e4usliche Musikkneipe"
                ],
                "en": [
                    "Music bar with a homely feel"
                ],
                "es": [
                    "Pub de m\u00fasica acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Huiselijk muziekcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Bar musical cosy"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:03:05+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:07:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                990
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31bffd0a-72ba-4f32-b3e9-ff145958507d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3092",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bar-mirwaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8684",
                    "Gin Joint (Bar Mirwaar)",
                    "1009",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 59",
                "created": "2018-10-01T06:37:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 478 20 95 50"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716998 51.056201)"
                },
                "email": [
                    "contact@barmirwaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/60f3094f-5c4a-44b3-ac06-37c85932cc28",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Mirwaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3083",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3083",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bar Mirwaar ist eine gem\u00fctliche und h\u00e4usliche Kneipe im Herzen von Gent. Auf der Karte steht ein umfangreiches Angebot von Genter handwerklichen Bieren, alkoholfreien Getr\u00e4nken, Wein, Spirituosen, leckeren H\u00e4ppchen und kleinen Gerichten. Musik aus der eigenen Vinyl-Sammlung, DJs und Bands k\u00fcmmern sich um eine musikalische Begleitung.",
                    "en": "Bar Mirwaar is a cosy and homely bar in the centre of Ghent. The menu features a large range of craft beers from Ghent, non-alcoholic drinks, wines, spirits, delicious bites and small dishes. There's a cheerful atmosphere with music from their own vinyl records, DJs and bands.",
                    "es": "Bar Mirwaar es un pub c\u00e1lido y acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. En la carta podr\u00e1 encontrar una gran variedad de cervezas artesanales de Gante, bebidas no alcoh\u00f3licas, vinos, bebidas espirituosas, deliciosas tapas y platos ligeros. La m\u00fasica de nuestra propia colecci\u00f3n de vinilos, y los numerosos DJ y grupos invitados se encargar\u00e1n de animar la velada.",
                    "nl": "Bar Mirwaar is een gezellig en huiselijk caf\u00e9 in hartje Gent. Op de kaart vind je een groot assortiment Gentse artisanale bieren, non-alcoholische dranken, wijn, sterke drank, lekkere hapjes en kleine gerechten. Muziek uit de eigen vinylcollectie, DJ\u2019s en bands zorgen voor de muzikale invulling.",
                    "fr": "Le Bar Mirwaar est un bar convivial et d\u00e9contract\u00e9 au c\u0153ur de Gand. Vous y trouverez un vaste assortiment de bi\u00e8res artisanales gantoises, de boissons non-alcoolis\u00e9es, de vins, d\u2019alcools, des en-cas savoureux et de la petite restauration. Sa propre collection de vinyles, des DJ et des groupes assurent l\u2019ambiance musicale."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3092"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "en": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "es": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "nl": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar Mirwaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00e4usliche Musikkneipe"
                ],
                "en": [
                    "Music bar with a homely feel"
                ],
                "es": [
                    "Pub de m\u00fasica acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Huiselijk muziekcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Bar musical cosy"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:03:05+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:07:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                990
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31bffd0a-72ba-4f32-b3e9-ff145958507d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3092",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bar-mirwaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8684",
                    "Gin Joint (Bar Mirwaar)",
                    "1009",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 59",
                "created": "2018-10-01T06:37:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 478 20 95 50"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716998 51.056201)"
                },
                "email": [
                    "contact@barmirwaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/60f3094f-5c4a-44b3-ac06-37c85932cc28",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Mirwaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3083",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3083",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bar Mirwaar ist eine gem\u00fctliche und h\u00e4usliche Kneipe im Herzen von Gent. Auf der Karte steht ein umfangreiches Angebot von Genter handwerklichen Bieren, alkoholfreien Getr\u00e4nken, Wein, Spirituosen, leckeren H\u00e4ppchen und kleinen Gerichten. Musik aus der eigenen Vinyl-Sammlung, DJs und Bands k\u00fcmmern sich um eine musikalische Begleitung.",
                    "en": "Bar Mirwaar is a cosy and homely bar in the centre of Ghent. The menu features a large range of craft beers from Ghent, non-alcoholic drinks, wines, spirits, delicious bites and small dishes. There's a cheerful atmosphere with music from their own vinyl records, DJs and bands.",
                    "es": "Bar Mirwaar es un pub c\u00e1lido y acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. En la carta podr\u00e1 encontrar una gran variedad de cervezas artesanales de Gante, bebidas no alcoh\u00f3licas, vinos, bebidas espirituosas, deliciosas tapas y platos ligeros. La m\u00fasica de nuestra propia colecci\u00f3n de vinilos, y los numerosos DJ y grupos invitados se encargar\u00e1n de animar la velada.",
                    "nl": "Bar Mirwaar is een gezellig en huiselijk caf\u00e9 in hartje Gent. Op de kaart vind je een groot assortiment Gentse artisanale bieren, non-alcoholische dranken, wijn, sterke drank, lekkere hapjes en kleine gerechten. Muziek uit de eigen vinylcollectie, DJ\u2019s en bands zorgen voor de muzikale invulling.",
                    "fr": "Le Bar Mirwaar est un bar convivial et d\u00e9contract\u00e9 au c\u0153ur de Gand. Vous y trouverez un vaste assortiment de bi\u00e8res artisanales gantoises, de boissons non-alcoolis\u00e9es, de vins, d\u2019alcools, des en-cas savoureux et de la petite restauration. Sa propre collection de vinyles, des DJ et des groupes assurent l\u2019ambiance musicale."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3092"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "en": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "es": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "nl": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar Mirwaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00e4usliche Musikkneipe"
                ],
                "en": [
                    "Music bar with a homely feel"
                ],
                "es": [
                    "Pub de m\u00fasica acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Huiselijk muziekcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Bar musical cosy"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:03:05+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:07:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                990
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31bffd0a-72ba-4f32-b3e9-ff145958507d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3092",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bar-mirwaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8684",
                    "Gin Joint (Bar Mirwaar)",
                    "1009",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 59",
                "created": "2018-10-01T06:37:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 478 20 95 50"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716998 51.056201)"
                },
                "email": [
                    "contact@barmirwaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/60f3094f-5c4a-44b3-ac06-37c85932cc28",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Mirwaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3083",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3083",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bar Mirwaar ist eine gem\u00fctliche und h\u00e4usliche Kneipe im Herzen von Gent. Auf der Karte steht ein umfangreiches Angebot von Genter handwerklichen Bieren, alkoholfreien Getr\u00e4nken, Wein, Spirituosen, leckeren H\u00e4ppchen und kleinen Gerichten. Musik aus der eigenen Vinyl-Sammlung, DJs und Bands k\u00fcmmern sich um eine musikalische Begleitung.",
                    "en": "Bar Mirwaar is a cosy and homely bar in the centre of Ghent. The menu features a large range of craft beers from Ghent, non-alcoholic drinks, wines, spirits, delicious bites and small dishes. There's a cheerful atmosphere with music from their own vinyl records, DJs and bands.",
                    "es": "Bar Mirwaar es un pub c\u00e1lido y acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. En la carta podr\u00e1 encontrar una gran variedad de cervezas artesanales de Gante, bebidas no alcoh\u00f3licas, vinos, bebidas espirituosas, deliciosas tapas y platos ligeros. La m\u00fasica de nuestra propia colecci\u00f3n de vinilos, y los numerosos DJ y grupos invitados se encargar\u00e1n de animar la velada.",
                    "nl": "Bar Mirwaar is een gezellig en huiselijk caf\u00e9 in hartje Gent. Op de kaart vind je een groot assortiment Gentse artisanale bieren, non-alcoholische dranken, wijn, sterke drank, lekkere hapjes en kleine gerechten. Muziek uit de eigen vinylcollectie, DJ\u2019s en bands zorgen voor de muzikale invulling.",
                    "fr": "Le Bar Mirwaar est un bar convivial et d\u00e9contract\u00e9 au c\u0153ur de Gand. Vous y trouverez un vaste assortiment de bi\u00e8res artisanales gantoises, de boissons non-alcoolis\u00e9es, de vins, d\u2019alcools, des en-cas savoureux et de la petite restauration. Sa propre collection de vinyles, des DJ et des groupes assurent l\u2019ambiance musicale."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3092"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "en": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "es": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "nl": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar Mirwaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00e4usliche Musikkneipe"
                ],
                "en": [
                    "Music bar with a homely feel"
                ],
                "es": [
                    "Pub de m\u00fasica acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Huiselijk muziekcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Bar musical cosy"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:03:05+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f4ffecb1-2392-426e-a061-4b66ba483454",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/v-box%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch ",
                        "en": "People having lunch ",
                        "es": "People having lunch ",
                        "nl": "People having lunch ",
                        "fr": "People having lunch "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/v-box%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoy the sunny terrace",
                        "en": "People enjoy the sunny terrace",
                        "es": "People enjoy the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoy the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoy the sunny terrace"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:16:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -413
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f9c52380-d33e-4ce3-ba62-25e0d62114c8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/v-box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8693",
                    "V-box",
                    "1091",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7 bus 13",
                "created": "2018-10-01T11:02:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 72 56 59"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "streetfood@v-box.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b1be231-a62a-4990-bbdf-03dc9b763199",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "V-BOX"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3090",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3090",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "V-BOX ist ein Lunch- und Take Away-Gesch\u00e4ft, das sich auf dem Innenplatz von Dok Noord befindet. Veganismus und die internationale K\u00fcche bilden die zwei S\u00e4ulen der vollst\u00e4ndigen Men\u00fckarte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier finden Sie bunte Gerichte aus der ganzen Welt, alle 100% pflanzlich: Bagels, Wraps, herzhaft gef\u00fcllte Waffeln, Freakshakes, Pfannkuchen und vieles mehr. Ob Sie lieber S\u00fc\u00dfes oder \u00fcberraschend herzhafte Mahlzeiten genie\u00dfen: Hier gibt es f\u00fcr jeden etwas.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "V-BOX es un restaurante abierto al mediod\u00eda donde tambi\u00e9n se puede pedir comida para llevar, situado en el patio interior de Dok Noord. El veganismo y la cocina internacional constituyen la base de nuestra carta. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Aqu\u00ed podr\u00e1 encontrar platos coloridos del mundo entero, todos ellos 100% vegetales: bagels, wraps, gofres con relleno salado, batidos extremos, crepes y mucho m\u00e1s. Tanto los golosos como los amantes de lo salado encontrar\u00e1n platos de su gusto.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "V-BOX is een lunchzaak en take-away, gelegen op het binnenplein van Dok Noord. Veganisme en de internationale keuken vormen de twee pijlers van de volledige menukaart. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Hier vind je kleurrijke gerechten van over de hele wereld, allemaal 100% plantaardig: bagels, wraps, hartig gevulde wafels, freakshakes, pannenkoeken en nog veel meer. Zowel zoetekauwen als fans van een verrassende hartige maaltijd komen hier aan hun trekken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "V-BOX is a lunch and take-away restaurant, situated in the courtyard of Dok Noord. Veganism and international cuisine determine the menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features colourful dishes from across the globe, 100% vegan: bagels, wraps, stuffed savoury waffles, freakshakes, pancakes and so much more.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Whether you have a sweet tooth or prefer a surprising savoury lunch, you will certainly enjoy your meal.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "V-BOX"
                ],
                "en": [
                    "V-BOX"
                ],
                "es": [
                    "V-BOX"
                ],
                "nl": [
                    "V-BOX"
                ],
                "fr": [
                    "V-BOX"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier genie\u00dfen Sie einen veganen & leckeren Lunch"
                ],
                "en": [
                    "For a delicious vegan lunch"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de una deliciosa comida vegana"
                ],
                "nl": [
                    "Hier lunch je veganistisch & lekker"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux lunchs v\u00e9ganes "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T11:55:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful bowls with food",
                        "en": "Colourful bowls with food",
                        "es": "Colourful bowls with food",
                        "nl": "Colourful bowls with food",
                        "fr": "Colourful bowls with food"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:06:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                962
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d48b09ff-a647-4dbf-a4c5-bd1309ef9ae0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3091",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oh-my-poke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8688",
                    "ALX (Oh My Pok\u00e9)",
                    "1092",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 103A",
                "created": "2018-10-01T10:59:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 398 35 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730313 51.054551)"
                },
                "email": [
                    "info@ohmypoke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4386b375-b244-4196-9019-7a0baa68c9f3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oh My Pok\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3089",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3089",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oh My Pok\u00e9 befindet sich nur einen Steinwurf weit von der touristischen Stadtmitte von Gent entfernt. Frisch, gesund und lecker: Das sind die Merkmale der typischen Bowls, die Sie hier verkosten k\u00f6nnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Pok\u00e9 Bowls stammen aus Hawaii. \u201ePok\u00e9\u201c hei\u00dft buchst\u00e4blich \u201ein kleine St\u00fccke schneiden\u201c. Frischer Fisch und frisches Gem\u00fcse stehen im Mittelpunkt. Die ganz frischen Gerichte werden in einem tollen Rahmen serviert. Sie k\u00f6nnen die Pok\u00e9 Bowls nicht nur vor Ort genie\u00dfen, es gibt sie auch zum Mitnehmen. Oh My Pok\u00e9 befindet sich in der N\u00e4he von <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/de/staunen-erleben/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, dem perfekten Picknickort</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Oh My Pok\u00e9 is just a stone\u2019s throw away from the tourist centre of Ghent. Fresh, healthy and delicious. These words describe the typical bowls you can try here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke Bowls originated in Hawaii.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke literally means \u201ccut into pieces\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The dishes are made with fresh fish and vegetables and served in a nice setting.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can eat your bowl in the poke bar or take it out.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 is close to <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, the perfect place for a picnic.</a></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">\u00a0</a> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Oh My Pok\u00e9 est\u00e1 situado a un tiro de piedra del centro tur\u00edstico de Gante. Fresco, sano y delicioso. Son las palabras clave que describen los t\u00edpicos \u201cbowls\u201d que puede probar aqu\u00ed.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los Pok\u00e9 Bowls tienen su origen en Haw\u00e1i. \u201cPok\u00e9\u201d significa literalmente \u201ctroceado\u201d. Nuestros platos giran en torno al pescado y a las verduras frescas. Nuestros platos frescos se sirven en un marco original. Adem\u00e1s de comer en el pok\u00e9 bar, tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar. Oh My Pok\u00e9 se encuentra justo al lado de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/es/ver-y-hacer/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, el sitio perfecto para hacer un picnic</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oh My Pok\u00e9 ligt op een boogscheut van het toeristisch centrum van Gent. Vers, gezond en lekker kenmerken de typische bowls die je hier kan proeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Pok\u00e9 Bowls vinden hun oorsprong in Hawai. \u2018Pok\u00e9\u2019 betekent letterlijk \u2018in stukken gesneden\u2019. Verse vis en groenten staan hier centraal. De kraakverse gerechten worden geserveerd in een leuk kader. Naast eten in de pok\u00e9 bar, kan je de pok\u00e9 bowls ook afhalen. Oh My Pok\u00e9 ligt vlakbij <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/nl/zien-doen/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, de perfecte plaats om te picknicken</a>.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas du centre touristique de Gand. Des bowls gourmands et sains, \u00e0 base de produits frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les Poke Bowls viennent d\u2019Hawa\u00ef.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>\u2018Pok\u00e9\u2019 signifie litt\u00e9ralement \u2018d\u00e9s\u2019 en hawa\u00efen.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Le poisson frais et les l\u00e9gumes sont les ingr\u00e9dient principaux.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces plats ultrafrais sont servis dans un d\u00e9cor agr\u00e9able.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Vous pouvez d\u00e9guster les Poke Bowls au pok\u00e9 bar ou les emporter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/fr/voir-et-faire/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, l\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour pique-niquer</a>.</span></span></span>\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3091"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hawaiianische Bowls im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hawaiian bowls at the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pok\u00e9 bowls en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hawaiiaanse bowls in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Poke bowls hawa\u00efens au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful bowls with food",
                        "en": "Colourful bowls with food",
                        "es": "Colourful bowls with food",
                        "nl": "Colourful bowls with food",
                        "fr": "Colourful bowls with food"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:06:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                962
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d48b09ff-a647-4dbf-a4c5-bd1309ef9ae0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3091",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oh-my-poke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8688",
                    "ALX (Oh My Pok\u00e9)",
                    "1092",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 103A",
                "created": "2018-10-01T10:59:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 398 35 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730313 51.054551)"
                },
                "email": [
                    "info@ohmypoke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4386b375-b244-4196-9019-7a0baa68c9f3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oh My Pok\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3089",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3089",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oh My Pok\u00e9 befindet sich nur einen Steinwurf weit von der touristischen Stadtmitte von Gent entfernt. Frisch, gesund und lecker: Das sind die Merkmale der typischen Bowls, die Sie hier verkosten k\u00f6nnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Pok\u00e9 Bowls stammen aus Hawaii. \u201ePok\u00e9\u201c hei\u00dft buchst\u00e4blich \u201ein kleine St\u00fccke schneiden\u201c. Frischer Fisch und frisches Gem\u00fcse stehen im Mittelpunkt. Die ganz frischen Gerichte werden in einem tollen Rahmen serviert. Sie k\u00f6nnen die Pok\u00e9 Bowls nicht nur vor Ort genie\u00dfen, es gibt sie auch zum Mitnehmen. Oh My Pok\u00e9 befindet sich in der N\u00e4he von <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/de/staunen-erleben/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, dem perfekten Picknickort</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Oh My Pok\u00e9 is just a stone\u2019s throw away from the tourist centre of Ghent. Fresh, healthy and delicious. These words describe the typical bowls you can try here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke Bowls originated in Hawaii.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke literally means \u201ccut into pieces\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The dishes are made with fresh fish and vegetables and served in a nice setting.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can eat your bowl in the poke bar or take it out.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 is close to <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, the perfect place for a picnic.</a></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">\u00a0</a> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Oh My Pok\u00e9 est\u00e1 situado a un tiro de piedra del centro tur\u00edstico de Gante. Fresco, sano y delicioso. Son las palabras clave que describen los t\u00edpicos \u201cbowls\u201d que puede probar aqu\u00ed.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los Pok\u00e9 Bowls tienen su origen en Haw\u00e1i. \u201cPok\u00e9\u201d significa literalmente \u201ctroceado\u201d. Nuestros platos giran en torno al pescado y a las verduras frescas. Nuestros platos frescos se sirven en un marco original. Adem\u00e1s de comer en el pok\u00e9 bar, tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar. Oh My Pok\u00e9 se encuentra justo al lado de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/es/ver-y-hacer/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, el sitio perfecto para hacer un picnic</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oh My Pok\u00e9 ligt op een boogscheut van het toeristisch centrum van Gent. Vers, gezond en lekker kenmerken de typische bowls die je hier kan proeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Pok\u00e9 Bowls vinden hun oorsprong in Hawai. \u2018Pok\u00e9\u2019 betekent letterlijk \u2018in stukken gesneden\u2019. Verse vis en groenten staan hier centraal. De kraakverse gerechten worden geserveerd in een leuk kader. Naast eten in de pok\u00e9 bar, kan je de pok\u00e9 bowls ook afhalen. Oh My Pok\u00e9 ligt vlakbij <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/nl/zien-doen/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, de perfecte plaats om te picknicken</a>.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas du centre touristique de Gand. Des bowls gourmands et sains, \u00e0 base de produits frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les Poke Bowls viennent d\u2019Hawa\u00ef.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>\u2018Pok\u00e9\u2019 signifie litt\u00e9ralement \u2018d\u00e9s\u2019 en hawa\u00efen.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Le poisson frais et les l\u00e9gumes sont les ingr\u00e9dient principaux.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces plats ultrafrais sont servis dans un d\u00e9cor agr\u00e9able.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Vous pouvez d\u00e9guster les Poke Bowls au pok\u00e9 bar ou les emporter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/fr/voir-et-faire/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, l\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour pique-niquer</a>.</span></span></span>\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3091"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hawaiianische Bowls im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hawaiian bowls at the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pok\u00e9 bowls en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hawaiiaanse bowls in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Poke bowls hawa\u00efens au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful bowls with food",
                        "en": "Colourful bowls with food",
                        "es": "Colourful bowls with food",
                        "nl": "Colourful bowls with food",
                        "fr": "Colourful bowls with food"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:06:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                962
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d48b09ff-a647-4dbf-a4c5-bd1309ef9ae0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3091",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oh-my-poke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8688",
                    "ALX (Oh My Pok\u00e9)",
                    "1092",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 103A",
                "created": "2018-10-01T10:59:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 398 35 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730313 51.054551)"
                },
                "email": [
                    "info@ohmypoke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4386b375-b244-4196-9019-7a0baa68c9f3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oh My Pok\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3089",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3089",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oh My Pok\u00e9 befindet sich nur einen Steinwurf weit von der touristischen Stadtmitte von Gent entfernt. Frisch, gesund und lecker: Das sind die Merkmale der typischen Bowls, die Sie hier verkosten k\u00f6nnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Pok\u00e9 Bowls stammen aus Hawaii. \u201ePok\u00e9\u201c hei\u00dft buchst\u00e4blich \u201ein kleine St\u00fccke schneiden\u201c. Frischer Fisch und frisches Gem\u00fcse stehen im Mittelpunkt. Die ganz frischen Gerichte werden in einem tollen Rahmen serviert. Sie k\u00f6nnen die Pok\u00e9 Bowls nicht nur vor Ort genie\u00dfen, es gibt sie auch zum Mitnehmen. Oh My Pok\u00e9 befindet sich in der N\u00e4he von <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/de/staunen-erleben/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, dem perfekten Picknickort</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Oh My Pok\u00e9 is just a stone\u2019s throw away from the tourist centre of Ghent. Fresh, healthy and delicious. These words describe the typical bowls you can try here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke Bowls originated in Hawaii.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke literally means \u201ccut into pieces\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The dishes are made with fresh fish and vegetables and served in a nice setting.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can eat your bowl in the poke bar or take it out.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 is close to <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, the perfect place for a picnic.</a></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">\u00a0</a> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Oh My Pok\u00e9 est\u00e1 situado a un tiro de piedra del centro tur\u00edstico de Gante. Fresco, sano y delicioso. Son las palabras clave que describen los t\u00edpicos \u201cbowls\u201d que puede probar aqu\u00ed.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los Pok\u00e9 Bowls tienen su origen en Haw\u00e1i. \u201cPok\u00e9\u201d significa literalmente \u201ctroceado\u201d. Nuestros platos giran en torno al pescado y a las verduras frescas. Nuestros platos frescos se sirven en un marco original. Adem\u00e1s de comer en el pok\u00e9 bar, tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar. Oh My Pok\u00e9 se encuentra justo al lado de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/es/ver-y-hacer/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, el sitio perfecto para hacer un picnic</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oh My Pok\u00e9 ligt op een boogscheut van het toeristisch centrum van Gent. Vers, gezond en lekker kenmerken de typische bowls die je hier kan proeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Pok\u00e9 Bowls vinden hun oorsprong in Hawai. \u2018Pok\u00e9\u2019 betekent letterlijk \u2018in stukken gesneden\u2019. Verse vis en groenten staan hier centraal. De kraakverse gerechten worden geserveerd in een leuk kader. Naast eten in de pok\u00e9 bar, kan je de pok\u00e9 bowls ook afhalen. Oh My Pok\u00e9 ligt vlakbij <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/nl/zien-doen/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, de perfecte plaats om te picknicken</a>.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas du centre touristique de Gand. Des bowls gourmands et sains, \u00e0 base de produits frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les Poke Bowls viennent d\u2019Hawa\u00ef.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>\u2018Pok\u00e9\u2019 signifie litt\u00e9ralement \u2018d\u00e9s\u2019 en hawa\u00efen.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Le poisson frais et les l\u00e9gumes sont les ingr\u00e9dient principaux.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces plats ultrafrais sont servis dans un d\u00e9cor agr\u00e9able.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Vous pouvez d\u00e9guster les Poke Bowls au pok\u00e9 bar ou les emporter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/fr/voir-et-faire/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, l\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour pique-niquer</a>.</span></span></span>\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3091"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hawaiianische Bowls im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hawaiian bowls at the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pok\u00e9 bowls en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hawaiiaanse bowls in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Poke bowls hawa\u00efens au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful bowls with food",
                        "en": "Colourful bowls with food",
                        "es": "Colourful bowls with food",
                        "nl": "Colourful bowls with food",
                        "fr": "Colourful bowls with food"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:06:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                962
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d48b09ff-a647-4dbf-a4c5-bd1309ef9ae0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3091",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oh-my-poke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8688",
                    "ALX (Oh My Pok\u00e9)",
                    "1092",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 103A",
                "created": "2018-10-01T10:59:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 398 35 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730313 51.054551)"
                },
                "email": [
                    "info@ohmypoke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4386b375-b244-4196-9019-7a0baa68c9f3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oh My Pok\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3089",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3089",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oh My Pok\u00e9 befindet sich nur einen Steinwurf weit von der touristischen Stadtmitte von Gent entfernt. Frisch, gesund und lecker: Das sind die Merkmale der typischen Bowls, die Sie hier verkosten k\u00f6nnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Pok\u00e9 Bowls stammen aus Hawaii. \u201ePok\u00e9\u201c hei\u00dft buchst\u00e4blich \u201ein kleine St\u00fccke schneiden\u201c. Frischer Fisch und frisches Gem\u00fcse stehen im Mittelpunkt. Die ganz frischen Gerichte werden in einem tollen Rahmen serviert. Sie k\u00f6nnen die Pok\u00e9 Bowls nicht nur vor Ort genie\u00dfen, es gibt sie auch zum Mitnehmen. Oh My Pok\u00e9 befindet sich in der N\u00e4he von <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/de/staunen-erleben/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, dem perfekten Picknickort</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Oh My Pok\u00e9 is just a stone\u2019s throw away from the tourist centre of Ghent. Fresh, healthy and delicious. These words describe the typical bowls you can try here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke Bowls originated in Hawaii.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke literally means \u201ccut into pieces\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The dishes are made with fresh fish and vegetables and served in a nice setting.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can eat your bowl in the poke bar or take it out.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 is close to <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, the perfect place for a picnic.</a></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">\u00a0</a> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Oh My Pok\u00e9 est\u00e1 situado a un tiro de piedra del centro tur\u00edstico de Gante. Fresco, sano y delicioso. Son las palabras clave que describen los t\u00edpicos \u201cbowls\u201d que puede probar aqu\u00ed.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los Pok\u00e9 Bowls tienen su origen en Haw\u00e1i. \u201cPok\u00e9\u201d significa literalmente \u201ctroceado\u201d. Nuestros platos giran en torno al pescado y a las verduras frescas. Nuestros platos frescos se sirven en un marco original. Adem\u00e1s de comer en el pok\u00e9 bar, tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar. Oh My Pok\u00e9 se encuentra justo al lado de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/es/ver-y-hacer/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, el sitio perfecto para hacer un picnic</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oh My Pok\u00e9 ligt op een boogscheut van het toeristisch centrum van Gent. Vers, gezond en lekker kenmerken de typische bowls die je hier kan proeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Pok\u00e9 Bowls vinden hun oorsprong in Hawai. \u2018Pok\u00e9\u2019 betekent letterlijk \u2018in stukken gesneden\u2019. Verse vis en groenten staan hier centraal. De kraakverse gerechten worden geserveerd in een leuk kader. Naast eten in de pok\u00e9 bar, kan je de pok\u00e9 bowls ook afhalen. Oh My Pok\u00e9 ligt vlakbij <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/nl/zien-doen/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, de perfecte plaats om te picknicken</a>.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas du centre touristique de Gand. Des bowls gourmands et sains, \u00e0 base de produits frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les Poke Bowls viennent d\u2019Hawa\u00ef.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>\u2018Pok\u00e9\u2019 signifie litt\u00e9ralement \u2018d\u00e9s\u2019 en hawa\u00efen.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Le poisson frais et les l\u00e9gumes sont les ingr\u00e9dient principaux.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces plats ultrafrais sont servis dans un d\u00e9cor agr\u00e9able.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Vous pouvez d\u00e9guster les Poke Bowls au pok\u00e9 bar ou les emporter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/fr/voir-et-faire/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, l\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour pique-niquer</a>.</span></span></span>\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3091"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hawaiianische Bowls im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hawaiian bowls at the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pok\u00e9 bowls en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hawaiiaanse bowls in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Poke bowls hawa\u00efens au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:32+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/barmirwaar5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur met volk",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur met volk"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/barmirwaar4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "en": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "es": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "nl": "Bar Mirwaar - interieur",
                        "fr": "Bar Mirwaar - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:07:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                990
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31bffd0a-72ba-4f32-b3e9-ff145958507d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3092",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bar-mirwaar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8684",
                    "Gin Joint (Bar Mirwaar)",
                    "1009",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 59",
                "created": "2018-10-01T06:37:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 478 20 95 50"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716998 51.056201)"
                },
                "email": [
                    "contact@barmirwaar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/60f3094f-5c4a-44b3-ac06-37c85932cc28",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Mirwaar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3083",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3083",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bar Mirwaar ist eine gem\u00fctliche und h\u00e4usliche Kneipe im Herzen von Gent. Auf der Karte steht ein umfangreiches Angebot von Genter handwerklichen Bieren, alkoholfreien Getr\u00e4nken, Wein, Spirituosen, leckeren H\u00e4ppchen und kleinen Gerichten. Musik aus der eigenen Vinyl-Sammlung, DJs und Bands k\u00fcmmern sich um eine musikalische Begleitung.",
                    "en": "Bar Mirwaar is a cosy and homely bar in the centre of Ghent. The menu features a large range of craft beers from Ghent, non-alcoholic drinks, wines, spirits, delicious bites and small dishes. There's a cheerful atmosphere with music from their own vinyl records, DJs and bands.",
                    "es": "Bar Mirwaar es un pub c\u00e1lido y acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. En la carta podr\u00e1 encontrar una gran variedad de cervezas artesanales de Gante, bebidas no alcoh\u00f3licas, vinos, bebidas espirituosas, deliciosas tapas y platos ligeros. La m\u00fasica de nuestra propia colecci\u00f3n de vinilos, y los numerosos DJ y grupos invitados se encargar\u00e1n de animar la velada.",
                    "nl": "Bar Mirwaar is een gezellig en huiselijk caf\u00e9 in hartje Gent. Op de kaart vind je een groot assortiment Gentse artisanale bieren, non-alcoholische dranken, wijn, sterke drank, lekkere hapjes en kleine gerechten. Muziek uit de eigen vinylcollectie, DJ\u2019s en bands zorgen voor de muzikale invulling.",
                    "fr": "Le Bar Mirwaar est un bar convivial et d\u00e9contract\u00e9 au c\u0153ur de Gand. Vous y trouverez un vaste assortiment de bi\u00e8res artisanales gantoises, de boissons non-alcoolis\u00e9es, de vins, d\u2019alcools, des en-cas savoureux et de la petite restauration. Sa propre collection de vinyles, des DJ et des groupes assurent l\u2019ambiance musicale."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3092"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "en": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "es": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "nl": [
                    "Bar Mirwaar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar Mirwaar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00e4usliche Musikkneipe"
                ],
                "en": [
                    "Music bar with a homely feel"
                ],
                "es": [
                    "Pub de m\u00fasica acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Huiselijk muziekcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Bar musical cosy"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:03:05+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lunch for two",
                        "en": "Lunch for two",
                        "es": "Lunch for two",
                        "nl": "Lunch for two",
                        "fr": "Lunch for two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/afbeelding%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful bowls with food",
                        "en": "Colourful bowls with food",
                        "es": "Colourful bowls with food",
                        "nl": "Colourful bowls with food",
                        "fr": "Colourful bowls with food"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T11:06:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                962
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d48b09ff-a647-4dbf-a4c5-bd1309ef9ae0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3091",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/oh-my-poke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8688",
                    "ALX (Oh My Pok\u00e9)",
                    "1092",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobsnieuwstraat 103A",
                "created": "2018-10-01T10:59:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 398 35 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730313 51.054551)"
                },
                "email": [
                    "info@ohmypoke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4386b375-b244-4196-9019-7a0baa68c9f3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oh My Pok\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3089",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3089",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Oh My Pok\u00e9 befindet sich nur einen Steinwurf weit von der touristischen Stadtmitte von Gent entfernt. Frisch, gesund und lecker: Das sind die Merkmale der typischen Bowls, die Sie hier verkosten k\u00f6nnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Pok\u00e9 Bowls stammen aus Hawaii. \u201ePok\u00e9\u201c hei\u00dft buchst\u00e4blich \u201ein kleine St\u00fccke schneiden\u201c. Frischer Fisch und frisches Gem\u00fcse stehen im Mittelpunkt. Die ganz frischen Gerichte werden in einem tollen Rahmen serviert. Sie k\u00f6nnen die Pok\u00e9 Bowls nicht nur vor Ort genie\u00dfen, es gibt sie auch zum Mitnehmen. Oh My Pok\u00e9 befindet sich in der N\u00e4he von <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/de/staunen-erleben/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, dem perfekten Picknickort</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Oh My Pok\u00e9 is just a stone\u2019s throw away from the tourist centre of Ghent. Fresh, healthy and delicious. These words describe the typical bowls you can try here.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke Bowls originated in Hawaii.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Poke literally means \u201ccut into pieces\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The dishes are made with fresh fish and vegetables and served in a nice setting.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can eat your bowl in the poke bar or take it out.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 is close to <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, the perfect place for a picnic.</a></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/en/see-do/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">\u00a0</a> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Oh My Pok\u00e9 est\u00e1 situado a un tiro de piedra del centro tur\u00edstico de Gante. Fresco, sano y delicioso. Son las palabras clave que describen los t\u00edpicos \u201cbowls\u201d que puede probar aqu\u00ed.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los Pok\u00e9 Bowls tienen su origen en Haw\u00e1i. \u201cPok\u00e9\u201d significa literalmente \u201ctroceado\u201d. Nuestros platos giran en torno al pescado y a las verduras frescas. Nuestros platos frescos se sirven en un marco original. Adem\u00e1s de comer en el pok\u00e9 bar, tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar. Oh My Pok\u00e9 se encuentra justo al lado de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/es/ver-y-hacer/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, el sitio perfecto para hacer un picnic</a>.\u00a0 </span></span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oh My Pok\u00e9 ligt op een boogscheut van het toeristisch centrum van Gent. Vers, gezond en lekker kenmerken de typische bowls die je hier kan proeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Pok\u00e9 Bowls vinden hun oorsprong in Hawai. \u2018Pok\u00e9\u2019 betekent letterlijk \u2018in stukken gesneden\u2019. Verse vis en groenten staan hier centraal. De kraakverse gerechten worden geserveerd in een leuk kader. Naast eten in de pok\u00e9 bar, kan je de pok\u00e9 bowls ook afhalen. Oh My Pok\u00e9 ligt vlakbij <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/nl/zien-doen/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, de perfecte plaats om te picknicken</a>.\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas du centre touristique de Gand. Des bowls gourmands et sains, \u00e0 base de produits frais.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les Poke Bowls viennent d\u2019Hawa\u00ef.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>\u2018Pok\u00e9\u2019 signifie litt\u00e9ralement \u2018d\u00e9s\u2019 en hawa\u00efen.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Le poisson frais et les l\u00e9gumes sont les ingr\u00e9dient principaux.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces plats ultrafrais sont servis dans un d\u00e9cor agr\u00e9able.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Vous pouvez d\u00e9guster les Poke Bowls au pok\u00e9 bar ou les emporter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Oh My Pok\u00e9 se trouve \u00e0 deux pas de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b\" href=\"/fr/voir-et-faire/portus-ganda\" title=\"Portus Ganda\">Portus Ganda, l\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour pique-niquer</a>.</span></span></span>\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3091"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Oh My Pok\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hawaiianische Bowls im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hawaiian bowls at the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Pok\u00e9 bowls en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hawaiiaanse bowls in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Poke bowls hawa\u00efens au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:32+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=1",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=3",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=2",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}