{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                [
                    1992
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_trekkershutten_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_trekkershutten_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_tentenweide_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_tentenweide_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Gkern05%20Blaarmeersen%20Camping%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Gkern05%20Blaarmeersen%20Camping%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Topurlaub auf dem Campingplatz Blaarmeersen ",
                        "en": "Blaarmeersen Campsite ",
                        "es": "Blaarmeersen: un camping de primera",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Vacances au Camping Blaarmeersen "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-05T15:14:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                856
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e51b7f7-8ce2-41c2-a1c1-66963f1418e0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1993",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blaarmeersen-campsite",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "564",
                    "Sportdienst - Camping Blaarmeersen",
                    "23",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Campinglaan 16",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668160"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.680782 51.046351)"
                },
                "email": [
                    "camping.blaarmeersen@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6459a1a-493b-450b-b1c6-c8d386b15eec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Camping Blaarmeersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/155",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/155",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Campen im Gr\u00fcnen \u2013 kurz au\u00dferhalb Gents? Aber nat\u00fcrlich! Der Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen bietet alle Voraussetzungen f\u00fcr einen sonnigen Tag mit Sport und Erholung. Dieser gigantische kinderfreundliche Park hat aber noch sehr viel mehr! Er ist n\u00e4mlich auch ein zehn Hektar gro\u00dfer Viersterne-Campingplatz. Natur und Ruhe genie\u00dfen, also richtig Urlaub machen. Das alles ist nur 20 Minuten mit dem Auto von der Genter Innenstadt entfernt! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alle Sportarten und mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Segeln, Surfen, Kajakfahren, H\u00fcrdenlaufen, Angeln, P\u00e9tanque, Skaten, Fu\u00dfball, Schwimmen, (Beach-)Volleyball, Rollschuhlaufen, (Tisch-)Tennis, Squash, Tauchen, Golfspielen oder BMX-Radfahren?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das und noch viel mehr ist in De Blaarmeersen m\u00f6glich!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Sportangebot ist schier endlos und eins steht fest: Alles, was Sie im Zentrum von Gent nicht unternehmen k\u00f6nnen, k\u00f6nnen Sie hier auf jeden Fall!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Park ist <strong>der perfekte Ort f\u00fcr einen perfekten Urlaub.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Urlaub und mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen hat einen sehr sch\u00f6nen und weitl\u00e4ufigen, <strong>zehn Hektar gro\u00dfen Viersternecampingplatz.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Neben den zahlreichen, je 100 Quadratmater gro\u00dfen Stellpl\u00e4tzen, den Zeltpl\u00e4tzen und den Wanderh\u00fctten gibt es auch noch 38 teilweise befestigte Stellpl\u00e4tze f\u00fcr Wohnmobile.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein Aufenthalt in der Genter Gegend lohnt sich also immer!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In diesem St\u00fcckchen Natur erholen Sie sich bestimmt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach raus aus allem.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nach dem Rhythmus der Sonne leben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach nur die Schlichtheit des Campens genie\u00dfen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wohnmobile</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit seinen 38 Wohnmobil-Stellpl\u00e4tzen ist Camping Blaarmeersen genau der richtige Ort, um au\u00dferhalb von Gent zu \u00fcbernachten, wenn Sie eine der sch\u00f6nsten St\u00e4dte Belgiens besuchen m\u00f6chten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie k\u00f6nnen dort nur <strong>einen Tag oder aber genauso gut mehrere Tage </strong>bleiben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Genie\u00dfen Sie einfach die Ruhe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie k\u00f6nnen ganz bequem den Wasservorrat nachf\u00fcllen und das Reservoir leeren und reinigen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Campingplatz ist ein perfekter Ausgangspunkt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wussten Sie \u00fcbrigens, dass Sie in Belgien am Stra\u00dfenrand nur eine Nacht parken, aber nicht \u00fcbernachten d\u00fcrfen?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Keine Sorge: Auf dem Campinggel\u00e4nde von Camping Blaarmeersen sind Sie jederzeit mit Ihrem Wohnmobil willkommen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you want to camp in the green belt around Ghent? No problem! Blaarmeersen Sports and Recreation Park has everything you need for a sunny day of sports and relaxation. But the gigantic, child-friendly park has so much more to offer! It also has a 4-star holiday campsite on 10 hectares of land. A great place to enjoy nature and a peaceful holiday break. And it\u2019s only a 20-minute journey from the city centre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Sports and more</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Do you love sailing, surfing, kayaking, running, hurdles, angling, petanque, skating, football, five-a-side, swimming, volleyball, beach volleyball, roller skating, tennis, table tennis, squash, diving, golf or BMX? We\u2019re already out of breath, but if sports are your thing, Blaarmeersen is the place for you! There is an endless range of sports on offer. To list them all is a sport in its own right. But one thing is for sure: anything you can\u2019t do in the city centre you can do here! The park is a <strong>superb location for a fantastic holiday</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pure holiday pleasure</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Blaarmeersen Sports and Recreation Park has a lovely <strong>large four-star campsite </strong>covering a whopping <strong>10 hectares</strong>. As well as plenty of 100-m2 caravan pitches, tent pitches and chalets, it also has 38 spaces for motor homes. So be sure to stop near Ghent! Relax and unwind in this peaceful natural setting. Get away from it all. Live by nature\u2019s rhythms. And enjoy the simplicity of a camping holiday!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Motor homes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">With 38 spaces for motor homes, Blaarmeersen Campsite on the outskirts of Ghent is the best place to spend the night when you visit one of the most beautiful cities in Belgium. You can stay <strong>for one or more nights</strong>. Enjoy the peace and quiet. There are facilities where you can fill your water tank and empty and clean your waste reservoir. The campsite is the perfect base for exploring the city. By the way, did you know that you can only park on the public roads for one night, and that you are not allowed to sleep in your motor home at the roadside? Don\u2019t worry though: you and your motor home are always welcome at Blaarmeersen Campsite!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfIr de camping en las inmediaciones de Gante? \u00a1Sin problema! El parque recreativo y deportivo de Blaarmeersen cuenta con todas las instalaciones para un d\u00eda lleno de deporte y diversi\u00f3n, pero esta enorme zona verde es mucho m\u00e1s, ya que tambi\u00e9n dispone de un camping de 4 estrellas con 10 hect\u00e1reas de extensi\u00f3n. Naturaleza, descanso y vacaciones. \u00a1Y a s\u00f3lo 20 minutos en coche del centro!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Deportes en plural</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Vela, surf, pirag\u00fcismo, correr, pesca, petanca, skate, f\u00fatbol, nataci\u00f3n, voleibol, patinaje, tenis, ping-pong, squash, buceo, golf, BMX\u2026 Sea cual sea su modalidad preferida, en el Blaarmeersen estar\u00e1 a sus anchas. Las posibilidades no tienen fin y resumirlas todas ser\u00eda casi tambi\u00e9n un deporte, pero una cosa es segura: lo que no se pueda hacer en el centro de Gante s\u00ed se puede aqu\u00ed. El parque tiene <strong>instalaciones de primera para unas vacaciones de primera</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Disfrutar de lo sencillo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El parque recreativo y deportivo de Blaarmeersen tiene un estupendo y <strong>extenso camping de 4 estrellas</strong>, con una superficie de unas <strong>10 hect\u00e1reas</strong>. Adem\u00e1s de sus muchas parcelas para caravanas comunes, cada una de 100 m2, sus parcelas para tiendas y sus bungal\u00f3s, cuenta tambi\u00e9n con 38 parcelas para autocaravanas de gran tama\u00f1o. \u00a1Otro sitio donde quedarse en Gante! En este trozo de naturaleza se respira una calma total, aislada del ruido urbano. Una oportunidad perfecta para disfrutar de la vida al sol en medio del verdor.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Autocaravanas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Como espacio para autocaravanas, el camping Blaarmeersen es el lugar perfecto para hacer noche en Gante, mientras visita una de las ciudades m\u00e1s hermosas de B\u00e9lgica. Puede quedarse <strong>uno o m\u00e1s d\u00edas </strong>y disfrutar de la tranquilidad. Rellenar la reserva de agua, vaciar y limpiar el dep\u00f3sito\u2026 \u00a1todo es posible! Este lugar resulta as\u00ed una base de operaciones ideal. Sobre todo, sabiendo que la legislaci\u00f3n s\u00f3lo permite aparcar una noche en la v\u00eda p\u00fablica, y sin pernoctar all\u00ed. Por todo ello, el camping Blaarmeersen es la soluci\u00f3n \u00f3ptima para el campista.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kamperen in het groen vlak buiten Gent? Het kan makkelijk! Sport- en Recreatiepark Blaarmeersen heeft alle faciliteiten voor een zonnige dag vol sport en ontspanning. Maar het gigantische, kindvriendelijke park is nog z\u00f3 veel meer! Het is ook een 4-sterren vakantiecamping van 10 hectare. Waar je kan genieten van natuur, rust en vakantie. En dat op 20 minuten rijden van het stadcentrum! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Sporten is een meervoud</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Zeiler, surfer, kajakker, (horde)loper, hengelaar, petanquer, skater, (mini)voetballer, zwemmer, (beach)volleyballer, rolschaatser, (tafel)tennisser, squasher, duiker, golfer of BMX\u2019er? Wij zijn nu al buiten adem maar dan zit je goed in De Blaarmeersen! Het aanbod van de te beoefenen sporten is eindeloos \u2013 en het opsommen ervan misschien een sport op zich \u2013 maar \u00e9\u00e9n ding is zeker: alles wat je in centrum Gent niet kan, dat kan je hi\u00e9r! Het park is een <strong>toplocatie voor een topvakantie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Vakantie is genieten van eenvoud</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Sport- en Recreatiepark Blaarmeersen heeft een mooie, <strong>uitgestrekte 4-sterrencamping</strong> met een oppervlakte van maar liefst <strong>10 hectare</strong>. Naast de vele vaste standplaatsen op telkens 100 vierkante meter, de tentplaatsen en de trekkershutten zijn er ook 38 standplaatsen voor motorhomes voorzien. Dus hou zeker halt rond Gent! In dit stuk natuur kom je er helemaal tot rust. Even weg van alles. Leven op het ritme van de zon. En gewoon genieten van de eenvoud van kamperen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Motorhomes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met zijn 38 plaatsen voor motorhomes is Camping Blaarmeersen d\u00e9 stek buiten Gent om te overnachten bij je bezoek aan \u00e9\u00e9n van de mooiste steden van Belgi\u00eb. Je kan er terecht <strong>voor \u00e9\u00e9n of meerdere dagen</strong>. Even genieten van de rust. De watervoorraad bijtanken, het reservoir ledigen en reinigen, het kan allemaal perfect. Het kampeerterrein biedt de perfecte uitvalsbasis. Wist je overigens dat je langs de openbare weg slechts gedurende \u00e9\u00e9n nacht mag parkeren en dat je er ni\u00e9t mag overnachten? Maar wees gerust: op het camperterrein van Camping Blaarmeersen kan je altijd met je motorhome terecht!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Camper au vert \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur de Gand ? Facile ! Le Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen poss\u00e8de toutes les installations n\u00e9cessaires pour une journ\u00e9e ensoleill\u00e9e sous le signe du sport et de la d\u00e9tente. Mais ce gigantesque parc adapt\u00e9 aux enfants a bien d\u2019autres atouts ! Il compte notamment un site de camping 4 \u00e9toiles, qui s\u2019\u00e9tend sur 10 hectares. Vous pourrez y profiter de la nature, du calme et des vacances. Le tout \u00e0 seulement 20 minutes du centre-ville ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Sports en tous genres</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Voile, surf, kayak, course (d\u2019obstacles), p\u00eache, p\u00e9tanque, skateboard, (mini) foot, natation, (beach) volley, roller, tennis (de table), squash, plong\u00e9e, golf ou BMX\u00a0? On en oublie et des meilleurs, mais tous ces sports peuvent \u00eatre pratiqu\u00e9s au Blaarmeersen\u00a0! La liste est sans fin \u2013 et son \u00e9num\u00e9ration constitue sans doute un sport en soi \u2013 mais une chose est s\u00fbre\u00a0: tout ce que vous ne pouvez pas faire dans le centre de Gand devient possible ici\u00a0! Le parc est <strong>le lieu id\u00e9al pour des vacances inoubliables</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Profiter des choses simples</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen poss\u00e8de un atout de charme\u00a0: un <strong>vaste camping 4 \u00e9toiles</strong>, qui s\u2019\u00e9tend sur pas moins de 10 hectares. Outre les nombreux emplacements fixes de 100 m\u00e8tres carr\u00e9s chacun, emplacements pour tentes et bungalows, il compte \u00e9galement 38 emplacements pour mobil-homes. N\u2019h\u00e9sitez plus\u00a0: arr\u00eatez-vous aux abords de Gand\u00a0! Dans cet \u00e9crin de verdure, vous pourrez totalement d\u00e9compresser, \u00e0 l\u2019\u00e9cart de tout. Vivre au rythme du soleil... Et profiter des plaisirs simples du camping\u00a0! \u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mobil-homes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Avec ses 38 emplacements pour mobil-homes, le Camping Blaarmeersen est l\u2019endroit id\u00e9al o\u00f9 dormir lors de votre visite dans l\u2019une des plus belles villes de Belgique. Vous pourrez y passer <strong>un ou plusieurs jours</strong>. Profiter du calme. R\u00e9approvisionner la r\u00e9serve d\u2019eau, vider et nettoyer le r\u00e9servoir, tout cela est parfaitement possible. Le terrain de camping constitue une base id\u00e9ale. Saviez-vous, par ailleurs, qu\u2019il \u00e9tait interdit de stationner plus d\u2019une nuit \u2013 et de dormir \u2013 le long de la voie publique\u00a0? Mais soyez sans crainte\u00a0: au Camping Blaarmeersen, votre mobil-home est toujours le bienvenu\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1993"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fac9a73d-ce74-4c0f-b0a3-43409634ec7e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Topurlaub auf dem Campingplatz Blaarmeersen "
                ],
                "en": [
                    "Blaarmeersen Campsite "
                ],
                "es": [
                    "Blaarmeersen: un camping de primera"
                ],
                "nl": [
                    "Topvakantie op Camping Blaarmeersen "
                ],
                "fr": [
                    "Vacances au Camping Blaarmeersen "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Unter einem Viersternehimmel campen"
                ],
                "en": [
                    "Camp under a four-star sky"
                ],
                "es": [
                    "Campismo de 4 estrellas"
                ],
                "nl": [
                    "Kamperen onder een 4-sterrenhemel"
                ],
                "fr": [
                    "Camper sous un ciel 4 \u00e9toiles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2255d627-a247-42be-8304-eab885460b27"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-11T17:00:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/camping-blaarmeersen/4db335aa6a23c31a02fd5c9d",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Blaarmeersen/160535447341521",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d284045-Reviews-Camping_Blaarmeersen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Flea market at Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:06:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flea-market-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobs",
                "created": "2011-12-06T14:05:31+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72737 51.056739)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f989d80-265c-4f12-995f-fb7dfc01a14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jacobs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/213",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/213",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Platz voller Folklore. Von den Genter Festen im Sommer bis zum w\u00f6chentlichen Tr\u00f6delmarkt. Es herrscht immer Leben in der Bude. Am Wochenende ist das der Ort, an dem sich die Freunde von Kunst und Kitsch am wohlsten f\u00fchlen. Ab Mitte Juli ist es der absolute Mittelpunkt des Fests aller Feste. Die gro\u00dfe B\u00fchne der Genter Feste an der St.-Jakob-Kirche bringt dann die gesamte Innenstadt zum Tosen!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wer sucht, der findet \u2013 auf dem Tr\u00f6delmarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ohne die Genter Feste ist das gem\u00fctliche volkst\u00fcmliche Flair auf dem Platz Bij Sint-Jacobs nie ganz weg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freitags, samstags und sonntags herrscht dort n\u00e4mlich am Vormittag immer ein reges Treiben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann werden <strong>Nippes, Krimskrams, Kunst und Kitsch </strong>feilgeboten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Tr\u00f6delmarkt ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Markt ist so etabliert, dass sich in den Stra\u00dfen und Gassen um die romanische St.-Jakob-Kirche herum, neben der renommierten Antiquit\u00e4tengalerie St-John, verschiedene <strong>St\u00f6ber- und Kuriosit\u00e4tenl\u00e4den </strong>angesiedelt haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Platz Bij Sint-Jacobs ist f\u00fcr Sammler wirklich der <em>place</em> <em>to</em> <em>be</em>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eine ramponierte Burg</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mitten auf dem Platz steht <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/de/staunen-erleben/st-jakob-kirche\" title=\"St.-Jakob-Kirche\">die beeindruckende St.-Jacob-Kirche</a>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die robuste, romanische Gottesburg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der imposante, aus dem 12. Jahrhundert stammende Bau ist vielleicht auch der Grund, warum es diese alte Kirche noch gibt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlie\u00dflich hat sie mehrere Zerst\u00f6rungen und einen Bildersturm \u00fcberlebt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie wurde besch\u00e4digt, demoliert und immer wieder repariert, umgebaut und ausgebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf diese Weise ist auch eine <strong>interessante Stilmischung </strong>entstanden:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Romanik mit Gotik und Barock.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es ist damit ein wahrhaft eigenartiges St\u00fcck religi\u00f6ser Architektur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A square steeped in folklore. Whether you visit during the Ghent Festivities in the summer or come to the weekly flea market, there is always something going on here. It is a real hotspot for bargain hunters at the weekend. And in mid-July, it is the epicentre of the Festivities with a capital F. The main stage at St James\u2019 Church gets the whole city rocking!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flea market treasures</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Before and after the Ghent Festivities, the local atmosphere is never far away at Bij Sint-Jacobs. Every Friday, Saturday and Sunday morning, this lively square is taken over by <strong>trinkets, baubles, small antiques and old junk</strong>. The flea market is a real Ghent tradition. And the market is so firmly rooted in Ghent culture that a whole host of <strong>vintage and curiosity shops </strong>have moved into the streets around the Romanesque church of St James, beside the famous antiques gallery, Gallery St-John. Bij Sint-Jacobs is the absolute place to be for collectors!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A scarred fortress</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/en/see-do/st-james-church\" title=\"St James' Church\">The mighty St James\u2019 Church</a> stands in the middle of the square. A rough, Romanesque fortress of God. Its imposing architecture, dating back to the 12th century, may be the reason that this old church is still standing. It has survived desecrations and an iconoclasm. It has been damaged, scarred and then repaired, restored and extended time and again. That has led to an<strong> interesting mixture of styles</strong>. The architecture is Romanesque with Gothic and Baroque elements. It is a genuinely remarkable piece of religious architecture.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una plaza llena de tradici\u00f3n. Desde las fiestas en el verano hasta el rastrillo de cada semana. \u00a1Aqu\u00ed siempre hay vida! Los fines de semana atrae a amantes de las curiosidades y las antig\u00fcedades. Y a partir de mediados de julio es el epicentro de las Fiestas con may\u00fascula. El n\u00facleo original de las Fiestas de Gante, junto a la Iglesia de Santiago, hace vibrar todo el casco hist\u00f3rico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quien busca halla</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La atm\u00f3sfera popular permanece tambi\u00e9n antes y despu\u00e9s de las Fiestas de Gante, ya que cada viernes, s\u00e1bado y domingo por la ma\u00f1ana se llena de vida y animaci\u00f3n. Aqu\u00ed uno se mueve en medio del <strong>rastrillo, curiosidades y peque\u00f1as piezas de anticuario. </strong>El rastro es un valor fijo. Su presencia est\u00e1 tan arraigada que en las calles que rodean la iglesia rom\u00e1nica de Santiago, adem\u00e1s de la prestigiosa galer\u00eda de antig\u00fcedades St-John, se han instalado distintas <strong>tiendas de curiosidades y cosas de segunda mano</strong>. \u00a1Bij Sint-Jacobs es el lugar perfecto para coleccionistas!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las marcas de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En medio de la plaza est\u00e1 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-santiago\" title=\"Iglesia de Santiago\">la robusta Iglesia de Santiag</a>o, s\u00f3lida y rom\u00e1nica fortaleza de Dios. El consistente estilo constructivo del siglo XII es quiz\u00e1s el motivo por el que este antiguo templo sigue aqu\u00ed, ya que ha pasado por momentos de devastaci\u00f3n y por los ataques de los iconoclastas. Se ha visto da\u00f1ada, maltrecha y de nuevo restaurada, reformada y ampliada. Esto ha dado lugar a una <strong>interesante mezcla de estilos</strong>: rom\u00e1nico con trozos de g\u00f3tico y de barroco. Una muestra verdaderamente curiosa de arquitectura sacra.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een plein vol folklore. Van de Gentse Feesten in de zomer, tot de wekelijkse brocantemarkt. Er is altijd leven in de brouwerij. In het weekend een echte trekpleister voor liefhebbers van snuisterijen. En vanaf midden juli het epicentrum van Feest met de grote F. Het moederpodium van de Gentse Feesten aan de Sint-Jacobskerk doet de hele binnenstad daveren!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wie zoekt, die vindt het op de brocantemarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Voor en na de Gentse Feesten is de volkse sfeer nooit helemaal weg op Bij Sint-Jacobs. Want elke vrijdag-, zaterdag- \u00e9n zondagmorgen wordt het levendige plein opnieuw ingepalmd. Door <strong>snuisterijen, prullaria, kleine stukken antiek en oude rommel</strong>. De brocantemarkt is een vaste waarde. En de markt is z\u00f3 verankerd dat er zich in de straten rondom de romaanse kerk van Sint-Jacob \u2013 naast de gerenommeerde antiekgalerie\u00a0St-John \u2013 verschillende <strong>snuffel- en curiositeitenwinkeltjes</strong> genesteld hebben. Bij Sint-Jacobs is echt d\u00e9 <em>place to be </em>voor verzamelaars!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een gehavende burcht</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het midden van het plein staat <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/nl/zien-doen/sint-jacobskerk\" title=\"Sint-Jacobskerk\">de stoere Sint-Jacobskerk</a>. De ruwe, romaanse burcht van God. De statige bouwstijl uit de 12de eeuw is misschien wel de reden waarom de oude kerk er nog staat. Want ze heeft zware verwoestingen en een Beeldenstorm overleefd. Ze is beschadigd, gehavend en telkens terug hersteld, verbouwd en uitgebreid. Hierdoor is er ook een <strong>interessante mengeling aan stijlen</strong> ontstaan. Romaans met stukken gotiek en barok. Het is een oprecht merkwaardig stuk religieuze architectuur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Voil\u00e0 une place r\u00e9serv\u00e9e au folklore. Des F\u00eates de Gand en \u00e9t\u00e9 aux brocantes hebdomadaires, elle est constamment anim\u00e9e. Le week-end, elle devient le lieu de pr\u00e9dilection des amateurs d\u2019antiquit\u00e9s en tous genres et d\u00e8s la mi-juillet, elle devient l\u2019\u00e9picentre de la F\u00eate avec un grand F. La sc\u00e8ne principale des F\u00eates de Gand, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques, met le centre-ville sens dessus dessous !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le bonheur des brocanteurs </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En dehors des F\u00eates de Gand, l\u2019ambiance populaire ne quitte jamais totalement la place Bij Sint-Jacobs. Chaque vendredi, samedi et dimanche matin, la place est prise d\u2019assaut par les <strong>bibelots, breloques, petites antiquit\u00e9s et vieilleries en tous genres</strong>. Ce march\u00e9 aux puces est une valeur s\u00fbre, ancr\u00e9 dans le paysage \u00e0 tel point que, dans les rues qui entourent l\u2019\u00e9glise romane Saint-Jacques, outre la c\u00e9l\u00e8bre galerie d\u2019antiquit\u00e9s St-John, l\u2019on trouve toutes sortes de petites boutiques vendant <strong>breloques et curiosit\u00e9s</strong>. Bij Sint-Jacobs est le lieu de rendez-vous incontournable des collectionneurs\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une forteresse meurtrie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au beau milieu de la place tr\u00f4ne <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-jacques\" title=\"\u00c9glise Saint-Jacques\">la robuste \u00c9glise Saint-Jacques</a>. Sobre et de style roman, elle est la forteresse de Dieu. Ce style imposant datant du 12e si\u00e8cle est peut-\u00eatre la raison qui a valu \u00e0 cette ancienne \u00e9glise de toujours exister aujourd\u2019hui. Car elle a subi d\u2019importantes destructions et les assauts du mouvement iconoclaste. Elle a \u00e9t\u00e9 ab\u00eem\u00e9e, meurtrie, et syst\u00e9matiquement r\u00e9par\u00e9e, restaur\u00e9e et agrandie. Ce qui donne lieu \u00e0 un <strong>m\u00e9lange de styles</strong> des plus int\u00e9ressant, puisque l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques est aujourd\u2019hui un b\u00e2timent roman aux accents gothiques et baroques. Cet \u00e9l\u00e9ment d\u2019architecture religieuse est tout simplement hors du commun. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d8d8c4-6161-4ea7-b5ff-ab5b7a6a04c6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Flea market at Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo"
                ],
                "nl": [
                    "Brocantiek en feest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zehn Tage Fest zu zehn Jahrhunderten Geschichte"
                ],
                "en": [
                    "A ten-day party around ten centuries of history"
                ],
                "es": [
                    "Diez d\u00edas de fiesta, diez siglos de historia"
                ],
                "nl": [
                    "Tien dagen feest rond tien eeuwen geschiedenis"
                ],
                "fr": [
                    "Dix jours de f\u00eate et dix si\u00e8cles d\u2019histoire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:48:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Flea market at Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:06:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flea-market-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobs",
                "created": "2011-12-06T14:05:31+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72737 51.056739)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f989d80-265c-4f12-995f-fb7dfc01a14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jacobs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/213",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/213",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Platz voller Folklore. Von den Genter Festen im Sommer bis zum w\u00f6chentlichen Tr\u00f6delmarkt. Es herrscht immer Leben in der Bude. Am Wochenende ist das der Ort, an dem sich die Freunde von Kunst und Kitsch am wohlsten f\u00fchlen. Ab Mitte Juli ist es der absolute Mittelpunkt des Fests aller Feste. Die gro\u00dfe B\u00fchne der Genter Feste an der St.-Jakob-Kirche bringt dann die gesamte Innenstadt zum Tosen!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wer sucht, der findet \u2013 auf dem Tr\u00f6delmarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ohne die Genter Feste ist das gem\u00fctliche volkst\u00fcmliche Flair auf dem Platz Bij Sint-Jacobs nie ganz weg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freitags, samstags und sonntags herrscht dort n\u00e4mlich am Vormittag immer ein reges Treiben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann werden <strong>Nippes, Krimskrams, Kunst und Kitsch </strong>feilgeboten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Tr\u00f6delmarkt ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Markt ist so etabliert, dass sich in den Stra\u00dfen und Gassen um die romanische St.-Jakob-Kirche herum, neben der renommierten Antiquit\u00e4tengalerie St-John, verschiedene <strong>St\u00f6ber- und Kuriosit\u00e4tenl\u00e4den </strong>angesiedelt haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Platz Bij Sint-Jacobs ist f\u00fcr Sammler wirklich der <em>place</em> <em>to</em> <em>be</em>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eine ramponierte Burg</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mitten auf dem Platz steht <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/de/staunen-erleben/st-jakob-kirche\" title=\"St.-Jakob-Kirche\">die beeindruckende St.-Jacob-Kirche</a>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die robuste, romanische Gottesburg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der imposante, aus dem 12. Jahrhundert stammende Bau ist vielleicht auch der Grund, warum es diese alte Kirche noch gibt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlie\u00dflich hat sie mehrere Zerst\u00f6rungen und einen Bildersturm \u00fcberlebt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie wurde besch\u00e4digt, demoliert und immer wieder repariert, umgebaut und ausgebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf diese Weise ist auch eine <strong>interessante Stilmischung </strong>entstanden:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Romanik mit Gotik und Barock.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es ist damit ein wahrhaft eigenartiges St\u00fcck religi\u00f6ser Architektur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A square steeped in folklore. Whether you visit during the Ghent Festivities in the summer or come to the weekly flea market, there is always something going on here. It is a real hotspot for bargain hunters at the weekend. And in mid-July, it is the epicentre of the Festivities with a capital F. The main stage at St James\u2019 Church gets the whole city rocking!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flea market treasures</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Before and after the Ghent Festivities, the local atmosphere is never far away at Bij Sint-Jacobs. Every Friday, Saturday and Sunday morning, this lively square is taken over by <strong>trinkets, baubles, small antiques and old junk</strong>. The flea market is a real Ghent tradition. And the market is so firmly rooted in Ghent culture that a whole host of <strong>vintage and curiosity shops </strong>have moved into the streets around the Romanesque church of St James, beside the famous antiques gallery, Gallery St-John. Bij Sint-Jacobs is the absolute place to be for collectors!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A scarred fortress</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/en/see-do/st-james-church\" title=\"St James' Church\">The mighty St James\u2019 Church</a> stands in the middle of the square. A rough, Romanesque fortress of God. Its imposing architecture, dating back to the 12th century, may be the reason that this old church is still standing. It has survived desecrations and an iconoclasm. It has been damaged, scarred and then repaired, restored and extended time and again. That has led to an<strong> interesting mixture of styles</strong>. The architecture is Romanesque with Gothic and Baroque elements. It is a genuinely remarkable piece of religious architecture.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una plaza llena de tradici\u00f3n. Desde las fiestas en el verano hasta el rastrillo de cada semana. \u00a1Aqu\u00ed siempre hay vida! Los fines de semana atrae a amantes de las curiosidades y las antig\u00fcedades. Y a partir de mediados de julio es el epicentro de las Fiestas con may\u00fascula. El n\u00facleo original de las Fiestas de Gante, junto a la Iglesia de Santiago, hace vibrar todo el casco hist\u00f3rico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quien busca halla</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La atm\u00f3sfera popular permanece tambi\u00e9n antes y despu\u00e9s de las Fiestas de Gante, ya que cada viernes, s\u00e1bado y domingo por la ma\u00f1ana se llena de vida y animaci\u00f3n. Aqu\u00ed uno se mueve en medio del <strong>rastrillo, curiosidades y peque\u00f1as piezas de anticuario. </strong>El rastro es un valor fijo. Su presencia est\u00e1 tan arraigada que en las calles que rodean la iglesia rom\u00e1nica de Santiago, adem\u00e1s de la prestigiosa galer\u00eda de antig\u00fcedades St-John, se han instalado distintas <strong>tiendas de curiosidades y cosas de segunda mano</strong>. \u00a1Bij Sint-Jacobs es el lugar perfecto para coleccionistas!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las marcas de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En medio de la plaza est\u00e1 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-santiago\" title=\"Iglesia de Santiago\">la robusta Iglesia de Santiag</a>o, s\u00f3lida y rom\u00e1nica fortaleza de Dios. El consistente estilo constructivo del siglo XII es quiz\u00e1s el motivo por el que este antiguo templo sigue aqu\u00ed, ya que ha pasado por momentos de devastaci\u00f3n y por los ataques de los iconoclastas. Se ha visto da\u00f1ada, maltrecha y de nuevo restaurada, reformada y ampliada. Esto ha dado lugar a una <strong>interesante mezcla de estilos</strong>: rom\u00e1nico con trozos de g\u00f3tico y de barroco. Una muestra verdaderamente curiosa de arquitectura sacra.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een plein vol folklore. Van de Gentse Feesten in de zomer, tot de wekelijkse brocantemarkt. Er is altijd leven in de brouwerij. In het weekend een echte trekpleister voor liefhebbers van snuisterijen. En vanaf midden juli het epicentrum van Feest met de grote F. Het moederpodium van de Gentse Feesten aan de Sint-Jacobskerk doet de hele binnenstad daveren!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wie zoekt, die vindt het op de brocantemarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Voor en na de Gentse Feesten is de volkse sfeer nooit helemaal weg op Bij Sint-Jacobs. Want elke vrijdag-, zaterdag- \u00e9n zondagmorgen wordt het levendige plein opnieuw ingepalmd. Door <strong>snuisterijen, prullaria, kleine stukken antiek en oude rommel</strong>. De brocantemarkt is een vaste waarde. En de markt is z\u00f3 verankerd dat er zich in de straten rondom de romaanse kerk van Sint-Jacob \u2013 naast de gerenommeerde antiekgalerie\u00a0St-John \u2013 verschillende <strong>snuffel- en curiositeitenwinkeltjes</strong> genesteld hebben. Bij Sint-Jacobs is echt d\u00e9 <em>place to be </em>voor verzamelaars!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een gehavende burcht</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het midden van het plein staat <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/nl/zien-doen/sint-jacobskerk\" title=\"Sint-Jacobskerk\">de stoere Sint-Jacobskerk</a>. De ruwe, romaanse burcht van God. De statige bouwstijl uit de 12de eeuw is misschien wel de reden waarom de oude kerk er nog staat. Want ze heeft zware verwoestingen en een Beeldenstorm overleefd. Ze is beschadigd, gehavend en telkens terug hersteld, verbouwd en uitgebreid. Hierdoor is er ook een <strong>interessante mengeling aan stijlen</strong> ontstaan. Romaans met stukken gotiek en barok. Het is een oprecht merkwaardig stuk religieuze architectuur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Voil\u00e0 une place r\u00e9serv\u00e9e au folklore. Des F\u00eates de Gand en \u00e9t\u00e9 aux brocantes hebdomadaires, elle est constamment anim\u00e9e. Le week-end, elle devient le lieu de pr\u00e9dilection des amateurs d\u2019antiquit\u00e9s en tous genres et d\u00e8s la mi-juillet, elle devient l\u2019\u00e9picentre de la F\u00eate avec un grand F. La sc\u00e8ne principale des F\u00eates de Gand, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques, met le centre-ville sens dessus dessous !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le bonheur des brocanteurs </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En dehors des F\u00eates de Gand, l\u2019ambiance populaire ne quitte jamais totalement la place Bij Sint-Jacobs. Chaque vendredi, samedi et dimanche matin, la place est prise d\u2019assaut par les <strong>bibelots, breloques, petites antiquit\u00e9s et vieilleries en tous genres</strong>. Ce march\u00e9 aux puces est une valeur s\u00fbre, ancr\u00e9 dans le paysage \u00e0 tel point que, dans les rues qui entourent l\u2019\u00e9glise romane Saint-Jacques, outre la c\u00e9l\u00e8bre galerie d\u2019antiquit\u00e9s St-John, l\u2019on trouve toutes sortes de petites boutiques vendant <strong>breloques et curiosit\u00e9s</strong>. Bij Sint-Jacobs est le lieu de rendez-vous incontournable des collectionneurs\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une forteresse meurtrie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au beau milieu de la place tr\u00f4ne <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-jacques\" title=\"\u00c9glise Saint-Jacques\">la robuste \u00c9glise Saint-Jacques</a>. Sobre et de style roman, elle est la forteresse de Dieu. Ce style imposant datant du 12e si\u00e8cle est peut-\u00eatre la raison qui a valu \u00e0 cette ancienne \u00e9glise de toujours exister aujourd\u2019hui. Car elle a subi d\u2019importantes destructions et les assauts du mouvement iconoclaste. Elle a \u00e9t\u00e9 ab\u00eem\u00e9e, meurtrie, et syst\u00e9matiquement r\u00e9par\u00e9e, restaur\u00e9e et agrandie. Ce qui donne lieu \u00e0 un <strong>m\u00e9lange de styles</strong> des plus int\u00e9ressant, puisque l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques est aujourd\u2019hui un b\u00e2timent roman aux accents gothiques et baroques. Cet \u00e9l\u00e9ment d\u2019architecture religieuse est tout simplement hors du commun. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d8d8c4-6161-4ea7-b5ff-ab5b7a6a04c6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Flea market at Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo"
                ],
                "nl": [
                    "Brocantiek en feest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zehn Tage Fest zu zehn Jahrhunderten Geschichte"
                ],
                "en": [
                    "A ten-day party around ten centuries of history"
                ],
                "es": [
                    "Diez d\u00edas de fiesta, diez siglos de historia"
                ],
                "nl": [
                    "Tien dagen feest rond tien eeuwen geschiedenis"
                ],
                "fr": [
                    "Dix jours de f\u00eate et dix si\u00e8cles d\u2019histoire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:48:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Flea market at Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:06:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flea-market-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobs",
                "created": "2011-12-06T14:05:31+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72737 51.056739)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f989d80-265c-4f12-995f-fb7dfc01a14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jacobs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/213",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/213",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Platz voller Folklore. Von den Genter Festen im Sommer bis zum w\u00f6chentlichen Tr\u00f6delmarkt. Es herrscht immer Leben in der Bude. Am Wochenende ist das der Ort, an dem sich die Freunde von Kunst und Kitsch am wohlsten f\u00fchlen. Ab Mitte Juli ist es der absolute Mittelpunkt des Fests aller Feste. Die gro\u00dfe B\u00fchne der Genter Feste an der St.-Jakob-Kirche bringt dann die gesamte Innenstadt zum Tosen!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wer sucht, der findet \u2013 auf dem Tr\u00f6delmarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ohne die Genter Feste ist das gem\u00fctliche volkst\u00fcmliche Flair auf dem Platz Bij Sint-Jacobs nie ganz weg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freitags, samstags und sonntags herrscht dort n\u00e4mlich am Vormittag immer ein reges Treiben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann werden <strong>Nippes, Krimskrams, Kunst und Kitsch </strong>feilgeboten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Tr\u00f6delmarkt ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Markt ist so etabliert, dass sich in den Stra\u00dfen und Gassen um die romanische St.-Jakob-Kirche herum, neben der renommierten Antiquit\u00e4tengalerie St-John, verschiedene <strong>St\u00f6ber- und Kuriosit\u00e4tenl\u00e4den </strong>angesiedelt haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Platz Bij Sint-Jacobs ist f\u00fcr Sammler wirklich der <em>place</em> <em>to</em> <em>be</em>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eine ramponierte Burg</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mitten auf dem Platz steht <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/de/staunen-erleben/st-jakob-kirche\" title=\"St.-Jakob-Kirche\">die beeindruckende St.-Jacob-Kirche</a>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die robuste, romanische Gottesburg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der imposante, aus dem 12. Jahrhundert stammende Bau ist vielleicht auch der Grund, warum es diese alte Kirche noch gibt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlie\u00dflich hat sie mehrere Zerst\u00f6rungen und einen Bildersturm \u00fcberlebt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie wurde besch\u00e4digt, demoliert und immer wieder repariert, umgebaut und ausgebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf diese Weise ist auch eine <strong>interessante Stilmischung </strong>entstanden:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Romanik mit Gotik und Barock.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es ist damit ein wahrhaft eigenartiges St\u00fcck religi\u00f6ser Architektur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A square steeped in folklore. Whether you visit during the Ghent Festivities in the summer or come to the weekly flea market, there is always something going on here. It is a real hotspot for bargain hunters at the weekend. And in mid-July, it is the epicentre of the Festivities with a capital F. The main stage at St James\u2019 Church gets the whole city rocking!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flea market treasures</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Before and after the Ghent Festivities, the local atmosphere is never far away at Bij Sint-Jacobs. Every Friday, Saturday and Sunday morning, this lively square is taken over by <strong>trinkets, baubles, small antiques and old junk</strong>. The flea market is a real Ghent tradition. And the market is so firmly rooted in Ghent culture that a whole host of <strong>vintage and curiosity shops </strong>have moved into the streets around the Romanesque church of St James, beside the famous antiques gallery, Gallery St-John. Bij Sint-Jacobs is the absolute place to be for collectors!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A scarred fortress</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/en/see-do/st-james-church\" title=\"St James' Church\">The mighty St James\u2019 Church</a> stands in the middle of the square. A rough, Romanesque fortress of God. Its imposing architecture, dating back to the 12th century, may be the reason that this old church is still standing. It has survived desecrations and an iconoclasm. It has been damaged, scarred and then repaired, restored and extended time and again. That has led to an<strong> interesting mixture of styles</strong>. The architecture is Romanesque with Gothic and Baroque elements. It is a genuinely remarkable piece of religious architecture.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una plaza llena de tradici\u00f3n. Desde las fiestas en el verano hasta el rastrillo de cada semana. \u00a1Aqu\u00ed siempre hay vida! Los fines de semana atrae a amantes de las curiosidades y las antig\u00fcedades. Y a partir de mediados de julio es el epicentro de las Fiestas con may\u00fascula. El n\u00facleo original de las Fiestas de Gante, junto a la Iglesia de Santiago, hace vibrar todo el casco hist\u00f3rico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quien busca halla</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La atm\u00f3sfera popular permanece tambi\u00e9n antes y despu\u00e9s de las Fiestas de Gante, ya que cada viernes, s\u00e1bado y domingo por la ma\u00f1ana se llena de vida y animaci\u00f3n. Aqu\u00ed uno se mueve en medio del <strong>rastrillo, curiosidades y peque\u00f1as piezas de anticuario. </strong>El rastro es un valor fijo. Su presencia est\u00e1 tan arraigada que en las calles que rodean la iglesia rom\u00e1nica de Santiago, adem\u00e1s de la prestigiosa galer\u00eda de antig\u00fcedades St-John, se han instalado distintas <strong>tiendas de curiosidades y cosas de segunda mano</strong>. \u00a1Bij Sint-Jacobs es el lugar perfecto para coleccionistas!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las marcas de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En medio de la plaza est\u00e1 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-santiago\" title=\"Iglesia de Santiago\">la robusta Iglesia de Santiag</a>o, s\u00f3lida y rom\u00e1nica fortaleza de Dios. El consistente estilo constructivo del siglo XII es quiz\u00e1s el motivo por el que este antiguo templo sigue aqu\u00ed, ya que ha pasado por momentos de devastaci\u00f3n y por los ataques de los iconoclastas. Se ha visto da\u00f1ada, maltrecha y de nuevo restaurada, reformada y ampliada. Esto ha dado lugar a una <strong>interesante mezcla de estilos</strong>: rom\u00e1nico con trozos de g\u00f3tico y de barroco. Una muestra verdaderamente curiosa de arquitectura sacra.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een plein vol folklore. Van de Gentse Feesten in de zomer, tot de wekelijkse brocantemarkt. Er is altijd leven in de brouwerij. In het weekend een echte trekpleister voor liefhebbers van snuisterijen. En vanaf midden juli het epicentrum van Feest met de grote F. Het moederpodium van de Gentse Feesten aan de Sint-Jacobskerk doet de hele binnenstad daveren!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wie zoekt, die vindt het op de brocantemarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Voor en na de Gentse Feesten is de volkse sfeer nooit helemaal weg op Bij Sint-Jacobs. Want elke vrijdag-, zaterdag- \u00e9n zondagmorgen wordt het levendige plein opnieuw ingepalmd. Door <strong>snuisterijen, prullaria, kleine stukken antiek en oude rommel</strong>. De brocantemarkt is een vaste waarde. En de markt is z\u00f3 verankerd dat er zich in de straten rondom de romaanse kerk van Sint-Jacob \u2013 naast de gerenommeerde antiekgalerie\u00a0St-John \u2013 verschillende <strong>snuffel- en curiositeitenwinkeltjes</strong> genesteld hebben. Bij Sint-Jacobs is echt d\u00e9 <em>place to be </em>voor verzamelaars!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een gehavende burcht</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het midden van het plein staat <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/nl/zien-doen/sint-jacobskerk\" title=\"Sint-Jacobskerk\">de stoere Sint-Jacobskerk</a>. De ruwe, romaanse burcht van God. De statige bouwstijl uit de 12de eeuw is misschien wel de reden waarom de oude kerk er nog staat. Want ze heeft zware verwoestingen en een Beeldenstorm overleefd. Ze is beschadigd, gehavend en telkens terug hersteld, verbouwd en uitgebreid. Hierdoor is er ook een <strong>interessante mengeling aan stijlen</strong> ontstaan. Romaans met stukken gotiek en barok. Het is een oprecht merkwaardig stuk religieuze architectuur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Voil\u00e0 une place r\u00e9serv\u00e9e au folklore. Des F\u00eates de Gand en \u00e9t\u00e9 aux brocantes hebdomadaires, elle est constamment anim\u00e9e. Le week-end, elle devient le lieu de pr\u00e9dilection des amateurs d\u2019antiquit\u00e9s en tous genres et d\u00e8s la mi-juillet, elle devient l\u2019\u00e9picentre de la F\u00eate avec un grand F. La sc\u00e8ne principale des F\u00eates de Gand, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques, met le centre-ville sens dessus dessous !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le bonheur des brocanteurs </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En dehors des F\u00eates de Gand, l\u2019ambiance populaire ne quitte jamais totalement la place Bij Sint-Jacobs. Chaque vendredi, samedi et dimanche matin, la place est prise d\u2019assaut par les <strong>bibelots, breloques, petites antiquit\u00e9s et vieilleries en tous genres</strong>. Ce march\u00e9 aux puces est une valeur s\u00fbre, ancr\u00e9 dans le paysage \u00e0 tel point que, dans les rues qui entourent l\u2019\u00e9glise romane Saint-Jacques, outre la c\u00e9l\u00e8bre galerie d\u2019antiquit\u00e9s St-John, l\u2019on trouve toutes sortes de petites boutiques vendant <strong>breloques et curiosit\u00e9s</strong>. Bij Sint-Jacobs est le lieu de rendez-vous incontournable des collectionneurs\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une forteresse meurtrie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au beau milieu de la place tr\u00f4ne <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-jacques\" title=\"\u00c9glise Saint-Jacques\">la robuste \u00c9glise Saint-Jacques</a>. Sobre et de style roman, elle est la forteresse de Dieu. Ce style imposant datant du 12e si\u00e8cle est peut-\u00eatre la raison qui a valu \u00e0 cette ancienne \u00e9glise de toujours exister aujourd\u2019hui. Car elle a subi d\u2019importantes destructions et les assauts du mouvement iconoclaste. Elle a \u00e9t\u00e9 ab\u00eem\u00e9e, meurtrie, et syst\u00e9matiquement r\u00e9par\u00e9e, restaur\u00e9e et agrandie. Ce qui donne lieu \u00e0 un <strong>m\u00e9lange de styles</strong> des plus int\u00e9ressant, puisque l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques est aujourd\u2019hui un b\u00e2timent roman aux accents gothiques et baroques. Cet \u00e9l\u00e9ment d\u2019architecture religieuse est tout simplement hors du commun. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d8d8c4-6161-4ea7-b5ff-ab5b7a6a04c6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Flea market at Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo"
                ],
                "nl": [
                    "Brocantiek en feest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zehn Tage Fest zu zehn Jahrhunderten Geschichte"
                ],
                "en": [
                    "A ten-day party around ten centuries of history"
                ],
                "es": [
                    "Diez d\u00edas de fiesta, diez siglos de historia"
                ],
                "nl": [
                    "Tien dagen feest rond tien eeuwen geschiedenis"
                ],
                "fr": [
                    "Dix jours de f\u00eate et dix si\u00e8cles d\u2019histoire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:48:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Flea market at Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:06:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flea-market-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobs",
                "created": "2011-12-06T14:05:31+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72737 51.056739)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f989d80-265c-4f12-995f-fb7dfc01a14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jacobs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/213",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/213",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Platz voller Folklore. Von den Genter Festen im Sommer bis zum w\u00f6chentlichen Tr\u00f6delmarkt. Es herrscht immer Leben in der Bude. Am Wochenende ist das der Ort, an dem sich die Freunde von Kunst und Kitsch am wohlsten f\u00fchlen. Ab Mitte Juli ist es der absolute Mittelpunkt des Fests aller Feste. Die gro\u00dfe B\u00fchne der Genter Feste an der St.-Jakob-Kirche bringt dann die gesamte Innenstadt zum Tosen!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wer sucht, der findet \u2013 auf dem Tr\u00f6delmarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ohne die Genter Feste ist das gem\u00fctliche volkst\u00fcmliche Flair auf dem Platz Bij Sint-Jacobs nie ganz weg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freitags, samstags und sonntags herrscht dort n\u00e4mlich am Vormittag immer ein reges Treiben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann werden <strong>Nippes, Krimskrams, Kunst und Kitsch </strong>feilgeboten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Tr\u00f6delmarkt ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Markt ist so etabliert, dass sich in den Stra\u00dfen und Gassen um die romanische St.-Jakob-Kirche herum, neben der renommierten Antiquit\u00e4tengalerie St-John, verschiedene <strong>St\u00f6ber- und Kuriosit\u00e4tenl\u00e4den </strong>angesiedelt haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Platz Bij Sint-Jacobs ist f\u00fcr Sammler wirklich der <em>place</em> <em>to</em> <em>be</em>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eine ramponierte Burg</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mitten auf dem Platz steht <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/de/staunen-erleben/st-jakob-kirche\" title=\"St.-Jakob-Kirche\">die beeindruckende St.-Jacob-Kirche</a>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die robuste, romanische Gottesburg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der imposante, aus dem 12. Jahrhundert stammende Bau ist vielleicht auch der Grund, warum es diese alte Kirche noch gibt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlie\u00dflich hat sie mehrere Zerst\u00f6rungen und einen Bildersturm \u00fcberlebt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie wurde besch\u00e4digt, demoliert und immer wieder repariert, umgebaut und ausgebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf diese Weise ist auch eine <strong>interessante Stilmischung </strong>entstanden:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Romanik mit Gotik und Barock.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es ist damit ein wahrhaft eigenartiges St\u00fcck religi\u00f6ser Architektur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A square steeped in folklore. Whether you visit during the Ghent Festivities in the summer or come to the weekly flea market, there is always something going on here. It is a real hotspot for bargain hunters at the weekend. And in mid-July, it is the epicentre of the Festivities with a capital F. The main stage at St James\u2019 Church gets the whole city rocking!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flea market treasures</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Before and after the Ghent Festivities, the local atmosphere is never far away at Bij Sint-Jacobs. Every Friday, Saturday and Sunday morning, this lively square is taken over by <strong>trinkets, baubles, small antiques and old junk</strong>. The flea market is a real Ghent tradition. And the market is so firmly rooted in Ghent culture that a whole host of <strong>vintage and curiosity shops </strong>have moved into the streets around the Romanesque church of St James, beside the famous antiques gallery, Gallery St-John. Bij Sint-Jacobs is the absolute place to be for collectors!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A scarred fortress</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/en/see-do/st-james-church\" title=\"St James' Church\">The mighty St James\u2019 Church</a> stands in the middle of the square. A rough, Romanesque fortress of God. Its imposing architecture, dating back to the 12th century, may be the reason that this old church is still standing. It has survived desecrations and an iconoclasm. It has been damaged, scarred and then repaired, restored and extended time and again. That has led to an<strong> interesting mixture of styles</strong>. The architecture is Romanesque with Gothic and Baroque elements. It is a genuinely remarkable piece of religious architecture.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una plaza llena de tradici\u00f3n. Desde las fiestas en el verano hasta el rastrillo de cada semana. \u00a1Aqu\u00ed siempre hay vida! Los fines de semana atrae a amantes de las curiosidades y las antig\u00fcedades. Y a partir de mediados de julio es el epicentro de las Fiestas con may\u00fascula. El n\u00facleo original de las Fiestas de Gante, junto a la Iglesia de Santiago, hace vibrar todo el casco hist\u00f3rico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quien busca halla</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La atm\u00f3sfera popular permanece tambi\u00e9n antes y despu\u00e9s de las Fiestas de Gante, ya que cada viernes, s\u00e1bado y domingo por la ma\u00f1ana se llena de vida y animaci\u00f3n. Aqu\u00ed uno se mueve en medio del <strong>rastrillo, curiosidades y peque\u00f1as piezas de anticuario. </strong>El rastro es un valor fijo. Su presencia est\u00e1 tan arraigada que en las calles que rodean la iglesia rom\u00e1nica de Santiago, adem\u00e1s de la prestigiosa galer\u00eda de antig\u00fcedades St-John, se han instalado distintas <strong>tiendas de curiosidades y cosas de segunda mano</strong>. \u00a1Bij Sint-Jacobs es el lugar perfecto para coleccionistas!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las marcas de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En medio de la plaza est\u00e1 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-santiago\" title=\"Iglesia de Santiago\">la robusta Iglesia de Santiag</a>o, s\u00f3lida y rom\u00e1nica fortaleza de Dios. El consistente estilo constructivo del siglo XII es quiz\u00e1s el motivo por el que este antiguo templo sigue aqu\u00ed, ya que ha pasado por momentos de devastaci\u00f3n y por los ataques de los iconoclastas. Se ha visto da\u00f1ada, maltrecha y de nuevo restaurada, reformada y ampliada. Esto ha dado lugar a una <strong>interesante mezcla de estilos</strong>: rom\u00e1nico con trozos de g\u00f3tico y de barroco. Una muestra verdaderamente curiosa de arquitectura sacra.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een plein vol folklore. Van de Gentse Feesten in de zomer, tot de wekelijkse brocantemarkt. Er is altijd leven in de brouwerij. In het weekend een echte trekpleister voor liefhebbers van snuisterijen. En vanaf midden juli het epicentrum van Feest met de grote F. Het moederpodium van de Gentse Feesten aan de Sint-Jacobskerk doet de hele binnenstad daveren!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wie zoekt, die vindt het op de brocantemarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Voor en na de Gentse Feesten is de volkse sfeer nooit helemaal weg op Bij Sint-Jacobs. Want elke vrijdag-, zaterdag- \u00e9n zondagmorgen wordt het levendige plein opnieuw ingepalmd. Door <strong>snuisterijen, prullaria, kleine stukken antiek en oude rommel</strong>. De brocantemarkt is een vaste waarde. En de markt is z\u00f3 verankerd dat er zich in de straten rondom de romaanse kerk van Sint-Jacob \u2013 naast de gerenommeerde antiekgalerie\u00a0St-John \u2013 verschillende <strong>snuffel- en curiositeitenwinkeltjes</strong> genesteld hebben. Bij Sint-Jacobs is echt d\u00e9 <em>place to be </em>voor verzamelaars!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een gehavende burcht</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het midden van het plein staat <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/nl/zien-doen/sint-jacobskerk\" title=\"Sint-Jacobskerk\">de stoere Sint-Jacobskerk</a>. De ruwe, romaanse burcht van God. De statige bouwstijl uit de 12de eeuw is misschien wel de reden waarom de oude kerk er nog staat. Want ze heeft zware verwoestingen en een Beeldenstorm overleefd. Ze is beschadigd, gehavend en telkens terug hersteld, verbouwd en uitgebreid. Hierdoor is er ook een <strong>interessante mengeling aan stijlen</strong> ontstaan. Romaans met stukken gotiek en barok. Het is een oprecht merkwaardig stuk religieuze architectuur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Voil\u00e0 une place r\u00e9serv\u00e9e au folklore. Des F\u00eates de Gand en \u00e9t\u00e9 aux brocantes hebdomadaires, elle est constamment anim\u00e9e. Le week-end, elle devient le lieu de pr\u00e9dilection des amateurs d\u2019antiquit\u00e9s en tous genres et d\u00e8s la mi-juillet, elle devient l\u2019\u00e9picentre de la F\u00eate avec un grand F. La sc\u00e8ne principale des F\u00eates de Gand, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques, met le centre-ville sens dessus dessous !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le bonheur des brocanteurs </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En dehors des F\u00eates de Gand, l\u2019ambiance populaire ne quitte jamais totalement la place Bij Sint-Jacobs. Chaque vendredi, samedi et dimanche matin, la place est prise d\u2019assaut par les <strong>bibelots, breloques, petites antiquit\u00e9s et vieilleries en tous genres</strong>. Ce march\u00e9 aux puces est une valeur s\u00fbre, ancr\u00e9 dans le paysage \u00e0 tel point que, dans les rues qui entourent l\u2019\u00e9glise romane Saint-Jacques, outre la c\u00e9l\u00e8bre galerie d\u2019antiquit\u00e9s St-John, l\u2019on trouve toutes sortes de petites boutiques vendant <strong>breloques et curiosit\u00e9s</strong>. Bij Sint-Jacobs est le lieu de rendez-vous incontournable des collectionneurs\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une forteresse meurtrie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au beau milieu de la place tr\u00f4ne <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-jacques\" title=\"\u00c9glise Saint-Jacques\">la robuste \u00c9glise Saint-Jacques</a>. Sobre et de style roman, elle est la forteresse de Dieu. Ce style imposant datant du 12e si\u00e8cle est peut-\u00eatre la raison qui a valu \u00e0 cette ancienne \u00e9glise de toujours exister aujourd\u2019hui. Car elle a subi d\u2019importantes destructions et les assauts du mouvement iconoclaste. Elle a \u00e9t\u00e9 ab\u00eem\u00e9e, meurtrie, et syst\u00e9matiquement r\u00e9par\u00e9e, restaur\u00e9e et agrandie. Ce qui donne lieu \u00e0 un <strong>m\u00e9lange de styles</strong> des plus int\u00e9ressant, puisque l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques est aujourd\u2019hui un b\u00e2timent roman aux accents gothiques et baroques. Cet \u00e9l\u00e9ment d\u2019architecture religieuse est tout simplement hors du commun. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d8d8c4-6161-4ea7-b5ff-ab5b7a6a04c6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Flea market at Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo"
                ],
                "nl": [
                    "Brocantiek en feest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zehn Tage Fest zu zehn Jahrhunderten Geschichte"
                ],
                "en": [
                    "A ten-day party around ten centuries of history"
                ],
                "es": [
                    "Diez d\u00edas de fiesta, diez siglos de historia"
                ],
                "nl": [
                    "Tien dagen feest rond tien eeuwen geschiedenis"
                ],
                "fr": [
                    "Dix jours de f\u00eate et dix si\u00e8cles d\u2019histoire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:48:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/027e3e43-d3e2-46f8-b309-8b3db385349f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt  Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:03:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cd7d451e-0c65-49b3-afd3-0f96611dedbe",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1997",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/book-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei",
                "created": "2011-12-06T14:00:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720324 51.051415)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3c5bd64c-44cf-4648-82d9-2c2376269d23",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ajuinlei"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/212",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/212",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "B\u00fccherst\u00e4nde am Wasser entlang. Nein, Sie sind nicht pl\u00f6tzlich in Paris. Von Blumen zu B\u00fcchern ist in Gent am Sonntagmorgen nur ein kleiner Schritt. ",
                    "en": "Book stalls along the water\u2026 For a minute, you probably thought you were in Paris! Admire lovely flowers and browse interesting books on a Sunday morning\u2026 Ghent has it all! ",
                    "es": "Puestos con libros a lo largo de la orilla. No, no es que de repente est\u00e9 en Par\u00eds, es que los domingos por la ma\u00f1ana tambi\u00e9n en Gante solo hay que dar un paso para ir de las flores a los libros.",
                    "nl": "Boekenkraampjes langs het water. Neen, je bent niet plots in Parijs beland. Van de bloemen naar de boeken is in Gent maar een kleine stap op zondagochtend.",
                    "fr": "De petits bouquinistes le long de l\u2019eau. Mais non, vous n\u2019\u00eates pas \u00e0 Paris! Des fleurs aux livres, il n\u2019y a \u00e0 Gand qu\u2019un pas \u00e0 faire le dimanche matin."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1997"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "B\u00fcchermarkt "
                ],
                "en": [
                    "Book market"
                ],
                "es": [
                    "El mercado de los libros"
                ],
                "nl": [
                    "Boekenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 aux livres"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sonntags ein bisschen st\u00f6bern"
                ],
                "en": [
                    "Browse books on a Sunday"
                ],
                "es": [
                    "Domingos de fisgoneo"
                ],
                "nl": [
                    "Snuisterplezier op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs nostalgiques du dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-08T11:30:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/027e3e43-d3e2-46f8-b309-8b3db385349f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt  Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:03:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cd7d451e-0c65-49b3-afd3-0f96611dedbe",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1997",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/book-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei",
                "created": "2011-12-06T14:00:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720324 51.051415)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3c5bd64c-44cf-4648-82d9-2c2376269d23",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ajuinlei"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/212",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/212",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "B\u00fccherst\u00e4nde am Wasser entlang. Nein, Sie sind nicht pl\u00f6tzlich in Paris. Von Blumen zu B\u00fcchern ist in Gent am Sonntagmorgen nur ein kleiner Schritt. ",
                    "en": "Book stalls along the water\u2026 For a minute, you probably thought you were in Paris! Admire lovely flowers and browse interesting books on a Sunday morning\u2026 Ghent has it all! ",
                    "es": "Puestos con libros a lo largo de la orilla. No, no es que de repente est\u00e9 en Par\u00eds, es que los domingos por la ma\u00f1ana tambi\u00e9n en Gante solo hay que dar un paso para ir de las flores a los libros.",
                    "nl": "Boekenkraampjes langs het water. Neen, je bent niet plots in Parijs beland. Van de bloemen naar de boeken is in Gent maar een kleine stap op zondagochtend.",
                    "fr": "De petits bouquinistes le long de l\u2019eau. Mais non, vous n\u2019\u00eates pas \u00e0 Paris! Des fleurs aux livres, il n\u2019y a \u00e0 Gand qu\u2019un pas \u00e0 faire le dimanche matin."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1997"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "B\u00fcchermarkt "
                ],
                "en": [
                    "Book market"
                ],
                "es": [
                    "El mercado de los libros"
                ],
                "nl": [
                    "Boekenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 aux livres"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sonntags ein bisschen st\u00f6bern"
                ],
                "en": [
                    "Browse books on a Sunday"
                ],
                "es": [
                    "Domingos de fisgoneo"
                ],
                "nl": [
                    "Snuisterplezier op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs nostalgiques du dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-08T11:30:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/027e3e43-d3e2-46f8-b309-8b3db385349f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt  Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:03:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cd7d451e-0c65-49b3-afd3-0f96611dedbe",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1997",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/book-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei",
                "created": "2011-12-06T14:00:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720324 51.051415)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3c5bd64c-44cf-4648-82d9-2c2376269d23",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ajuinlei"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/212",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/212",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "B\u00fccherst\u00e4nde am Wasser entlang. Nein, Sie sind nicht pl\u00f6tzlich in Paris. Von Blumen zu B\u00fcchern ist in Gent am Sonntagmorgen nur ein kleiner Schritt. ",
                    "en": "Book stalls along the water\u2026 For a minute, you probably thought you were in Paris! Admire lovely flowers and browse interesting books on a Sunday morning\u2026 Ghent has it all! ",
                    "es": "Puestos con libros a lo largo de la orilla. No, no es que de repente est\u00e9 en Par\u00eds, es que los domingos por la ma\u00f1ana tambi\u00e9n en Gante solo hay que dar un paso para ir de las flores a los libros.",
                    "nl": "Boekenkraampjes langs het water. Neen, je bent niet plots in Parijs beland. Van de bloemen naar de boeken is in Gent maar een kleine stap op zondagochtend.",
                    "fr": "De petits bouquinistes le long de l\u2019eau. Mais non, vous n\u2019\u00eates pas \u00e0 Paris! Des fleurs aux livres, il n\u2019y a \u00e0 Gand qu\u2019un pas \u00e0 faire le dimanche matin."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1997"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "B\u00fcchermarkt "
                ],
                "en": [
                    "Book market"
                ],
                "es": [
                    "El mercado de los libros"
                ],
                "nl": [
                    "Boekenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 aux livres"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sonntags ein bisschen st\u00f6bern"
                ],
                "en": [
                    "Browse books on a Sunday"
                ],
                "es": [
                    "Domingos de fisgoneo"
                ],
                "nl": [
                    "Snuisterplezier op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs nostalgiques du dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-08T11:30:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/027e3e43-d3e2-46f8-b309-8b3db385349f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt  Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:03:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cd7d451e-0c65-49b3-afd3-0f96611dedbe",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1997",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/book-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei",
                "created": "2011-12-06T14:00:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720324 51.051415)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3c5bd64c-44cf-4648-82d9-2c2376269d23",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ajuinlei"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/212",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/212",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "B\u00fccherst\u00e4nde am Wasser entlang. Nein, Sie sind nicht pl\u00f6tzlich in Paris. Von Blumen zu B\u00fcchern ist in Gent am Sonntagmorgen nur ein kleiner Schritt. ",
                    "en": "Book stalls along the water\u2026 For a minute, you probably thought you were in Paris! Admire lovely flowers and browse interesting books on a Sunday morning\u2026 Ghent has it all! ",
                    "es": "Puestos con libros a lo largo de la orilla. No, no es que de repente est\u00e9 en Par\u00eds, es que los domingos por la ma\u00f1ana tambi\u00e9n en Gante solo hay que dar un paso para ir de las flores a los libros.",
                    "nl": "Boekenkraampjes langs het water. Neen, je bent niet plots in Parijs beland. Van de bloemen naar de boeken is in Gent maar een kleine stap op zondagochtend.",
                    "fr": "De petits bouquinistes le long de l\u2019eau. Mais non, vous n\u2019\u00eates pas \u00e0 Paris! Des fleurs aux livres, il n\u2019y a \u00e0 Gand qu\u2019un pas \u00e0 faire le dimanche matin."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1997"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "B\u00fcchermarkt "
                ],
                "en": [
                    "Book market"
                ],
                "es": [
                    "El mercado de los libros"
                ],
                "nl": [
                    "Boekenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 aux livres"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sonntags ein bisschen st\u00f6bern"
                ],
                "en": [
                    "Browse books on a Sunday"
                ],
                "es": [
                    "Domingos de fisgoneo"
                ],
                "nl": [
                    "Snuisterplezier op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs nostalgiques du dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-08T11:30:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d89ea8a4-81a4-4a7f-ad12-9a3cd64547e6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cafeparti_gent1.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Parti Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Parti Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-08T07:40:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                716
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1494",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-parti",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "935",
                    "CAFE PARTI (Caf\u00e9 Parti)",
                    "121",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koningin Maria Hendrikaplein 65a",
                "created": "2012-02-15T15:00:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292423291"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.710214 51.037273)"
                },
                "email": [
                    "resto@cafeparti.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cf8af74e-56ea-4016-aea6-1d7065faa6bd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cafe Parti"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/316",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/316",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Slowfood-Restaurant mit gesunder, internationaler Fusion-K\u00fcche. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Restaurant wird auch an Allergiker gedacht; daher werden zus\u00e4tzlich gluten- und laktosefreie Gerichte serviert.</p>\n\n<p>Einer der sch\u00f6nsten und gr\u00f6\u00dften Gartenterrassen von Gent, nahe dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Am Sonntag sind Sie hier von 11.00 bis 15.00 Uhr f\u00fcr einen umfangreichen Brunch willkommen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Slow food restaurant serving healthy international fusion cuisine.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant is suitable for customers with allergies, as it also serves gluten-free and lactose-free dishes.</p>\n\n<p>One of the prettiest and largest garden terraces in Ghent, near Sint-Pieters Station.</p>\n\n<p>On Sundays they also serve a nice brunch from 11 a.m. until 3 p.m.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante de comida lenta con una sana cocina de fusi\u00f3n internacional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El restaurante tambi\u00e9n se adapta a clientes con alergias y sirve platos sin gluten ni lactosa.</p>\n\n<p>Una de las mayores y m\u00e1s bonitas terrazas ajardinadas de Gante, al lado de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Los domingos se ofrece de 11 a 15 horas un variado brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Slowfood restaurant met een gezonde, international fusion-keuken.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Speelt ook in op allergie\u00ebn en serveert gluten- en lactosevrije gerechten.\u00a0</p>\n\n<p>E\u00e9n van de mooiste en grootste tuinterrassen van Gent, vlakbij het Sint-Pietersstation.\u00a0</p>\n\n<p>Op zondag kun je hier van 11 tot 15 uur terecht voor een uitgebreide brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant slowfood proposant une cuisine fusion saine et internationale.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant anticipe aussi les allergies et sert des plats sans gluten et lactose.</p>\n\n<p>L\u2019une des plus grandes et belles terrasses-jardins de Gand, \u00e0 deux pas de la gare Gent-Sint-Pieters.</p>\n\n<p>Le dimanche, entre 11 et 15 heures, venez profiter d\u2019un lunch tr\u00e8s \u00e9labor\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1494"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Menu 15 - 25\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Parti"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auch Allergiker werden hier verw\u00f6hnt"
                ],
                "en": [
                    "Allergies? No worries, plenty of treats here!"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed las personas con alergias podr\u00e1n disfrutar"
                ],
                "nl": [
                    "Hier worden ook mensen met allergie\u00ebn verwend"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, on g\u00e2te aussi les personnes allergiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:38:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafe.parti/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-parti/4bc8bf88af07a593af91812d",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d806734-Reviews-Cafe_Parti-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005068_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005068_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "en": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "es": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "nl": "Nachtleven op de Oude Beestenmarkt",
                        "fr": "Oude beestenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006187.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006187.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "en": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "es": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "nl": "Nachtleven op de Oude Beestenmarkt",
                        "fr": "Oude beestenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006205.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006205.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "en": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "es": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "nl": "Nachtleven op de Oude Beestenmarkt",
                        "fr": "Oude beestenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006191.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks27-DT006191.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "en": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "es": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "nl": "Nachtleven op de Oude Beestenmarkt",
                        "fr": "Oude beestenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks27-DT006206.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks27-DT006206.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oude Beestenmarkt. Tierisch gut!",
                        "en": "Oude Beestenmarkt for party animals",
                        "es": "Oude beestenmarkt Gent",
                        "nl": "Beestenmarkt in Gent",
                        "fr": "Oude beestenmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:44:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1998",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oude-beestenmarkt-party-animals",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude beestenmarkt",
                "created": "2011-12-06T14:44:18+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731212 51.054298)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bdbaca68-ab67-420e-92b8-52a27faa5be2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oude beestenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/215",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/215",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wenn die letzten Nachteulen am Sonntagmorgen vom Tageslicht scheu gemacht den Oude Beestenmarkt verlassen, fahren schon die ersten Tierh\u00e4ndler auf den Platz vor. Ein seltener Moment, an dem sich zwei komplett unterschiedliche Kulturen kurz ber\u00fchren. Wo sich am Sonntagmorgen das Gackern und Schnattern des Federviehs mit dem Palaver der Fr\u00fchaufsteher vermischt, herrscht nachts das Genter Nachtleben. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Musik und vieles mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Lokalen am Oude Beestenmarkt floss schon immer reichlich Bier aus den Zapfh\u00e4hnen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber sie haben ebenso die Musikszene gepr\u00e4gt!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Club 69 ist <strong>eines der coolsten Tanzlokale</strong> in der Stadt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dort treten eigentlich nur gute DJs auf.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach hinein, umschalten und sich <strong>mit den Beats</strong> <strong>mitrei\u00dfen </strong>lassen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein Kaffee und ein Imbiss</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es dreht sich nat\u00fcrlich nicht alles um das Genter <em>Nightlife.</em></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Tags\u00fcber l\u00e4sst es sich bei sch\u00f6nem Wetter in einem der vielen Stra\u00dfencaf\u00e9s sehr gut aushalten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wird es Zeit f\u00fcr den n\u00f6tigen Koffeinnachschub?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Am besten gleich die Stra\u00dfe \u00fcberqueren und in die Bar Bidon gehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In dieser <strong>eigenwilligen Fahrradbar</strong> bekommen Sie immer Kaffee oder einen leichten Lunch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>What\u2019s in a name</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">So sehr man sich auch hier nachts richtig ausleben kann, so ruhig und gem\u00fctlich ist es am Sonntagmorgen.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Kleine Kinder suchen mit Mama und Papa das allerliebste Kaninchen aus.</span></strong><strong> </strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">H\u00fchner scharren.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Andere kleine Haustiere warten auf ein neues Frauchen oder Herrchen.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Oude Beestenmarkt ist immer noch ein Tiermarkt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch wenn man dort gebrauchte Fahrr\u00e4der kaufen kann.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "When the last of the party people leave the Oude Beestenmarkt (the old animal market), startled by the daylight, the first bird sellers are already setting up their stalls. This is a curious moment when two completely different ways of life briefly brush shoulders. In the place where the clucking of chickens blends with the voices of early birds on a Sunday morning, you will find a vibrant club scene by night. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Music and more</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Many a pint has flowed from the taps on the Oude Beestenmarkt. But there is a thriving music scene as well. Club 69 is <strong>one of the coolest dance clubs</strong> in the city. There is always a great DJ at the decks. Just step inside and let yourself <strong>be moved by the beat</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Coffee and a quick snack</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Yet of course, the place doesn\u2019t shut down in the daytime. It\u2019s a great place to sit in the sun as well! Or do you need a shot of caffeine? Cross the road to Bar Bidon. This <strong>trendy cycling bar</strong> is always open for coffee or a light lunch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>What\u2019s in a name?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">At night, it\u2019s a hubbub of people, but in the daytime it is quiet and peaceful. <strong>Little children come here with their parents to look at the baby rabbits, s</strong>cratching chickens and other small animals looking for a home.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Oude Beestenmarkt continues to be a market where pets are sold, but you can also buy a second-hand bike here.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En la plaza Oude Beestenmarkt, el amanecer del domingo muestra a los \u00faltimos noct\u00e1mbulos que se van mientras llegan los primeros vendedores del mercado de animales. Un peculiar momento en el que coinciden en el mismo sitio dos mundos totalmente distintos: el diurno de gallinas, canarios o patos con el nocturno de marcha y animaci\u00f3n.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>M\u00fasica y mucho m\u00e1s</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los caf\u00e9s de la Oude Beestenmarkt no s\u00f3lo sirven estupendas copas y cervezas, sino que tambi\u00e9n han dejado huella en la escena musical. El Club 69 es <strong>uno de los sitios de baile m\u00e1s vibrantes </strong>de la ciudad. Siempre tienen a los mandos a alg\u00fan buen DJ. S\u00f3lo con entrar, es imposible resistirse al <strong>impulso del ritmo</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un caf\u00e9 y algo para comer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Por supuesto, no va a ser s\u00f3lo vida nocturna. Durante el d\u00eda, este tambi\u00e9n es un sitio perfecto para el terraceo. \u00bfNecesita una dosis de cafe\u00edna? Pues basta con cruzar la calle para ir al Bar Bidon. En este original<strong> bar para amantes del caf\u00e9 y de la bici </strong>siempre se puede tomar un buen expreso o un almuerzo ligero.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>El nombre sigue v\u00e1lido</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La desbordante vida nocturna contrasta con la tranquila y tierna estampa del domingo por la ma\u00f1ana, cuando vemos a <strong>peques con sus pap\u00e1s eligiendo un conejito de mascota</strong>. Gallinas que cacarean. Otros animales de compa\u00f1\u00eda esperando un nuevo hogar. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Oude Beestenmarkt sigue manteniendo la validez de su nombre: \u201cantiguo mercado de animales\u201d. S\u00f3lo que ahora tambi\u00e9n se puede comprar aqu\u00ed una bicicleta de segunda mano.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wanneer op zondagochtend de laatste nachtraven, opgeschrikt door het daglicht, de Oude Beestenmarkt verlaten, dan rijden de eerste beestenmarchands het plein al op. Een zeldzaam moment waarop twee totaal andere culturen elkaar even aanroeren. Want waar op zondagmorgen het gekakel van het pluimvee zich vermengt met het palaver van de ochtendmens, daar heerst \u2019s nachts een scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Muziek en veel meer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de caf\u00e9s op de Oude Beestenmarkt is al aardig wat bier uit de tapkranen gevloeid. Maar ze hebben evenzeer hun stempel gedrukt op de muziekscene! Club 69 is <strong>\u00e9\u00e9n van de coolste dancetenten</strong> van de stad. En er is altijd wel een goeie dj aan het werk. Gewoon binnenstappen, de knop omdraaien en je laten <strong>meedrijven op de beats</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een koffie en een snelle hap</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het is natuurlijk niet allemaal <em>nightlife</em> wat de klok slaat. Je kan er overdag bij goed weer perfect een terrasje doen! En heb je nood aan een caffe\u00efneboost? Steek dan vlug eens de straat over naar Bar Bidon. In deze <strong>hippe koersbar</strong> kan je altijd terecht voor een koffie of een lichte lunch.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>What\u2019s in a name</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Hoe hip en uitbundig het er \u2019s nachts aan toe gaat, zo rustig en aandoenlijk is het beeld soms op zondagmorgen. <strong>Kleine kinderen met mama en papa op zoek naar het allermooiste konijntje. </strong>Scharrelende kippen. En andere kleine huisdieren op zoek naar een nieuw baasje.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De Oude Beestenmarkt is nog steeds een markt waar dieren verhandeld worden. Al kan je er ook wel nog terecht voor een tweedehandsfiets.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le dimanche matin, tandis que les derniers f\u00eatards quittent le Oude Beestenmarkt, fuyant la lumi\u00e8re du jour, les premiers marchands d\u2019animaux s\u2019installent sur la place. Ce spectacle rare marque la br\u00e8ve rencontre entre deux univers diam\u00e9tralement oppos\u00e9s. Car si au lever du jour, le caqu\u00e8tement de la volaille se m\u00e9lange aux conversations des badauds, la nuit, l\u2019ambiance y est nettement plus festive !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De la musique, mais pas seulement</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si une quantit\u00e9 incalculable de bi\u00e8re est d\u00e9j\u00e0 sortie des tireuses des bars du Oude Beestenmarkt, ces \u00e9tablissements ont \u00e9galement laiss\u00e9 leur empreinte sur la sc\u00e8ne musicale\u00a0! Le Club 69 est l\u2019un des <strong>bars dansants les plus cool</strong> de la ville. On y trouve toujours un bon DJ derri\u00e8re les platines. Poussez la porte, d\u00e9connectez et laissez-vous <strong>porter par le son\u00a0</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un caf\u00e9 et un lunch</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Mais cette place ne fait pas uniquement le bonheur des noctambules. Ses terrasses vous accueillent \u00e9galement en journ\u00e9e\u00a0! Pour une dose de caf\u00e9ine, traversez la rue jusqu\u2019au Bar Bidon. Dans ce <strong>bar cycliste branch\u00e9, </strong>vous serez toujours le bienvenu pour un caf\u00e9 ou un lunch l\u00e9ger.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>What\u2019s in a name</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Moderne et exub\u00e9rante la nuit, cette place devient paisible et touchante le dimanche matin. <strong>De petites t\u00eates blondes s\u2019y rendent avec leurs parents \u00e0 la recherche du plus beau des lapins</strong>,<strong> </strong>les poules picorent, et d\u2019autres animaux domestiques attendent leurs nouveaux petits ma\u00eetres.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si le Oude Beestenmarkt est avant tout un march\u00e9 o\u00f9 l\u2019on vend des animaux, c\u2019est \u00e9galement une bonne adresse si vous cherchez un v\u00e9lo d\u2019occasion.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1998"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oude Beestenmarkt. Tierisch gut!"
                ],
                "en": [
                    "Oude Beestenmarkt. For party animals"
                ],
                "es": [
                    "Oude Beestenmarkt. \u00a1Siempre bestial!"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Beestenmarkt. Altijd beestig!"
                ],
                "fr": [
                    "Oude Beestenmarkt. B\u00eates en folie!"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feiern wie die Tiere und ein tierisches Fest"
                ],
                "en": [
                    "A whole different beast"
                ],
                "es": [
                    "Fiesteros de noche, animales de d\u00eda"
                ],
                "nl": [
                    "Feesten als de beesten en een beestjesfestijn"
                ],
                "fr": [
                    "Noctambules et animaux domestiques "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-13T12:11:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oude-beestenmarkt/4d60e21114963704d15eeb94",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/428eb3de-0100-4697-8cde-eb37e65f4e12"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galgenhuis-DT002063.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galgenhuis-DT002063.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT003999.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004010.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004010.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004610_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004610_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004612.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004612.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004623.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cuberdons Gent",
                        "en": "Cuberdons Gent",
                        "es": "Cuberdons Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Cuberdons Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004623.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Groentenmarkt Gent",
                        "en": "Groentenmarkt Gent",
                        "es": "Groentenmarkt Gent",
                        "nl": "Groentenmarkt Gent",
                        "fr": "Groentenmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:34:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -357
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f4d6496-c344-47ce-bc2e-03882142ec9c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1830",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/groentenmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt",
                "created": "2011-12-06T14:33:38+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722073 51.055957)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6e814125-3f99-4ca9-bca1-375449dec739",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groentenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/214",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/214",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nur der Name des kleinsten Genter Caf\u00e9s erinnert noch an den fr\u00fcheren Exekutionsplatz: 't Galgenhuise. Heute herrscht auf dem Groentenmarkt ein gem\u00fctlicher Betrieb. Hier findet man Genter Delikatessen, himmlische S\u00fc\u00dfigkeiten oder k\u00f6stliche regionale Produkte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der Mitte des Groentenmarkts befindet sich eine Pumpe aus dem Anfang des 19. Jahrhunderts. </span></span></span></span></span></span>Sie \u00e4hnelt einem gro\u00dfen Obelisk, der auf einem quadratischen Sockel steht, und hat zwei halbkreisf\u00f6rmige Wasserbecken. Diese beiden Becken fingen das Wasser auf, das man mit Handpumpen heraufpumpen konnte. Die Pumpe wurde f\u00fcr die Gem\u00fcseverk\u00e4ufer aufgestellt, die ihr Gem\u00fcse hier auf dem Markt verkauften. <span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Aus diesem Grund ist dies der \"Groentenmarkt\u201c (Gem\u00fcsemarkt).\u00a0</span></span></span></span></span></span>Sie ist immer noch funktionst\u00fcchtig, bietet jetzt aber Leitungswasser.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Platz f\u00fcr Feinschmecker und Schlemmer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heute kommt man hier, um sich mit Leckerbissen einzudecken. Herrlich s\u00fc\u00dfe\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ea02b924-51d7-450d-ae34-c4f6c3955f70\" href=\"/de/cuberdons\" title=\"Cuberdons\">Cuberdons\u00a0</a>oder w\u00fcrzigen\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1\" href=\"/de/staunen-erleben/tierenteyn\" title=\"Tierenteyn\">Tierentynsenf\u00a0</a>beispielsweise. In der\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c\" href=\"/de/gastronomie/kleines-glueck-grosse-fleischerhalle\" title=\"Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle\">gro\u00dfen Fleischerhalle\u00a0</a>befindet sich das Werbe- und Verkostungszentrum f\u00fcr ostfl\u00e4mische regionale Produkte.\u00a0<span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Etwas weiter von der Br\u00fccke entfernt findet man \u2013 an der Ecke \u2013 The Candy Corner, ein kleines S\u00fc\u00dfwaren- und Schokoladengesch\u00e4ft. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Der Groentenmarkt ist auch die Adresse von\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6\" href=\"/de/staunen-erleben/oud-huis-himschoot\" title=\"Oud Huis Himschoot\">Oud Huis Himschoot</a>, der \u00e4ltesten B\u00e4ckerei in Gent. Etwas weiter auf dem Platz finden Sie lokale K\u00f6stlichkeiten in BAM!, dem\u00a0Belgian Artisanal Market.\u00a0Starkoch Sergio Herman verkauft hier Pommes frites in seinem Frites Atelier und auch \u201eK\u00e4se\u201c-Weltmeister Joris Callebaut er\u00f6ffnete hier ein Gesch\u00e4ft.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gem\u00fctliche M\u00e4rkte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f54bddde-025c-46fe-8230-ef2a296eda8b\" href=\"/de/staunen-erleben/biomarkt-auf-dem-groentenmarkt\" title=\"Biomarkt auf dem Groentenmarkt\">Freitagvormittags gibt es hier einen Biomarkt. </a>Von Anfang April bis Ende September bummeln Sie hier samstags und sonntags Buden mit Juwelen und Keramik entlang. Sie sehen K\u00fcnstler bei der Arbeit und genie\u00dfen Austern mit einem Glas Sekt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Only the name of the smallest pub in Ghent is a reminder of the former role of this square as an execution yard: 't Galgenhuisje. There\u2019s a cheerful buzz at Groentenmarkt square; the place to be for Ghent delicatessen, sweet treats or delicious regional products.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>At the heart of Groentenmarkt square there's an early 19th-century water pump.\u00a0</span></span></span></span></span></span>It is shaped like a high obelisk on a square pedestal and has two semi-circular water reservoirs which used to hold the water that was pumped up via manual pumps. The pump was placed on the square for the vegetable hawkers who sold their goods here. Hence the name \"Groentenmarkt\", that c<span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>an be translated as \"Vegetable market\".\u00a0</span></span></span></span></span></span>The pump is still operational and is supplied with tap water.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Square for foodies and gourmands</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Today it\u2019s the place to be if you\u2019re looking to buy delicious products like sweet\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ea02b924-51d7-450d-ae34-c4f6c3955f70\" href=\"/en/cuberdons\" title=\"Cuberdons\">cuberdons\u00a0</a>or tangy\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1\" href=\"/en/see-do/tierenteyn\" title=\"Tierenteyn\">Tierentyn\u00a0</a>mustard.\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c\" href=\"/en/eat-drink/great-butchers-hall-delicious\" title=\"Great Butchers' Hall: delicious!\">The Great Butchers\u2019 Hall</a>\u00a0houses the centre for the promotion of local East Flemish products.\u00a0<span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Located a bit further across the bridge, on the corner - where else? - The Candy Corner is a small candy and chocolate shop. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Groentenmarkt is the place where\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6\" href=\"/en/see-do/oud-huis-himschoot\" title=\"Oud Huis Himschoot\">Oud Huis Himschoot</a>\u00a0is located, the oldest bakery of Ghent.\u00a0A bit further on the same square you can buy local sweets in BAM!, the\u00a0Belgian Artisanal Market.\u00a0The square also boasts Frites Atelier with French fries prepared by star chef Sergio Herman and the shop of world champion cheesemaker Joris Callebaut.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cheerful markets</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f54bddde-025c-46fe-8230-ef2a296eda8b\" href=\"/en/see-do/organic-market-groentenmarkt\" title=\"Organic market at Groentenmarkt\">Every Friday morning there is an organic market.\u00a0</a>From the beginning of April until the end of September, the square hosts a jewellery and ceramics market on Saturday and Sunday.\u00a0You can see the artists at work while enjoying oysters and a glass of bubbly.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "S\u00f3lo queda el nombre del bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante (\u201cla casita del pat\u00edbulo\u201d) para recordar que esto antes era la plaza de las ejecuciones.  En la plaza Groentenmarkt siempre reina un bullicio agradable. Esta plaza es el lugar por excelencia para probar algunos delicatessen t\u00edpicos de Gante, para tomar alg\u00fan dulce o disfrutar de un delicioso producto local.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Una bomba de agua de principios del siglo XIX ocupa un lugar central en la plaza Groentenmarkt.</span></span></span> </span></span></span>Tiene forma de un obelisco elevado sobre un pie cuadrado y posee dos pilas semicirculares, en las que se recog\u00eda el agua que sal\u00eda de las bombas manuales. La bomba se instal\u00f3 para los vendedores de hortalizas (groenten) que ofrec\u00edan aqu\u00ed sus productos y dieron as\u00ed nombre a la plaza. <span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El nombre \u201cGroentenmarkt\u201d puede traducirse como \u201cmercado de verduras\u201d.\u00a0</span></span></span></span></span></span>Sigue en funcionamiento, pero con agua de la red.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La plaza preferida de los amantes de la comida</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hoy en d\u00eda la gente viene aqu\u00ed a comprar delicias, como por ejemplo los dulces\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ea02b924-51d7-450d-ae34-c4f6c3955f70\" href=\"/es/cuberdons\" title=\"Cuberdons\">cuberdons\u00a0</a>o la picante mostaza\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1\" href=\"/es/ver-y-hacer/tierenteyn\" title=\"Tierenteyn\">Tierenteyn</a>. El centro de promoci\u00f3n y degustaci\u00f3n de productos de la regi\u00f3n de Flandes Oriental, ubicado en la\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c\" href=\"/es/comida-bebida/la-lonja-de-la-carne-para-gourmets\" title=\"La Lonja de la Carne: para gourmets\">Lonja de la Carne</a>, es el sitio por excelencia para descubrir la cocina de Flandes Oriental desde el aperitivo hasta el postre.\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un poco m\u00e1s lejos, al cruzar el puente, en una esquina, se encuentra The Candy Corner, una peque\u00f1a tienda de chucher\u00edas y chocolate.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>En la plaza Groentemarkt se encuentra tambi\u00e9n\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6\" href=\"/es/ver-y-hacer/oud-huis-himschoot\" title=\"Oud Huis Himschoot\">Oud Huis Himschoot</a>, la panader\u00eda m\u00e1s antigua de Gante.\u00a0A unos pasos de la panader\u00eda, en la misma plaza, se encuentra BAM!, el Belgian Artisanal Market, donde podr\u00e1 degustar todo tipo de delicias locales.\u00a0La Groentenmarkt alberga adem\u00e1s el \u201cFrites Atelier\u201d, lugar donde el chef Sergio Herman\u00a0vende sus patatas fritas, y una tienda del campe\u00f3n mundial de los quesos, Joris Callebaut.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mercados agradables</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f54bddde-025c-46fe-8230-ef2a296eda8b\" href=\"/es/ver-y-hacer/mercado-ecologico-en-el-groentenmarkt\" title=\"Mercado ecol\u00f3gico en el Groentenmarkt\">Todos los viernes por la ma\u00f1ana hay un mercado ecol\u00f3gico</a>.\u00a0Desde principios de abril hasta finales de septiembre podr\u00e1 pasearse todos los s\u00e1bados y domingos entre los puestos de joyas y cer\u00e1mica.\u00a0Observe a artistas en pleno proceso de creaci\u00f3n y disfrute de unas ostras con una copita de champ\u00e1n.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Alleen de naam van het kleinste cafeetje van Gent herinnert nog aan het vroegere executieplein: 't Galgenhuisje. Vandaag vind je op de Groentenmarkt een gezellig drukte. Hier moet je zijn voor een Gentse delicatesse, een zoete zonde of heerlijk streekproduct.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Centraal op de Groentenmarkt staat een pomp uit het begin van de 19de eeuw. <span><span>Ze heeft de vorm van een hoge obelisk op een vierkant voetstuk, met twee halfcirkelvormige waterbekkens. Die bekkens vingen het water op dat via handpompen kon worden opgepompt. De pomp is hier geplaatst voor de groenteverkopers die op dit plein hun waren aan de man brachten. </span></span>Vandaar de naam \u2018Groentenmarkt\u2019.\u00a0<span><span>De pomp werkt nog en werkt op leidingwater.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Plein voor foodies en lekkerbekken</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vandaag kom je hier vooral om lekkernijen in te slaan. Zalig zoete <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ea02b924-51d7-450d-ae34-c4f6c3955f70\" href=\"/nl/cuberdons\" title=\"Cuberdons\">cuberdons </a>of pittig pikante <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1\" href=\"/nl/zien-doen/tierenteyn-mosterd\" title=\"Tierenteyn mosterd\">Tierenteynmosterd</a>, bijvoorbeeld. In het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c\" href=\"/nl/eten-drinken/t-klein-geluk-t-groot-vleeshuis\" title=\"\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis\">Groot Vleeshuis bevindt zich het promotie- en degustatiecentrum voor Oost-Vlaamse streekproducten</a>. </span></span>Iets verderop over de brug vind je \u2013 jawel, op de hoek \u2013 The Candy Corner, een klein snoep- en chocoladewinkeltje.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>De Groentenmarkt is ook het adres van <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6\" href=\"/nl/zien-doen/oud-huis-himschoot\" title=\"Oud Huis Himschoot\">Oud Huis Himschoot</a>, de oudste bakkerij van Gent. Iets verder op het plein vind je lokale lekkernijen in BAM</span></span></span><span><span><span><span>!, het Belgian Artisanal Center. Sterrenchef Sergio Herman verkoopt hier zijn frieten in zijn Frites Atelier en ook wereldkampioen 'kaas' Joris Callebaut opende er een winkel.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Gezellige markten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f54bddde-025c-46fe-8230-ef2a296eda8b\" href=\"/nl/zien-doen/biomarkt-op-de-groentenmarkt\" title=\"Biomarkt op de Groentenmarkt\">Elke vrijdagochtend vind je hier een gezellige biomarkt</a>.\u00a0</span></span></span></span><span><span><span><span><span><span>Van begin april tot eind september slenter je hier op zaterdag en zondag langs kraampjes met juwelen en keramiek. Je kan dan kunstenaars aan het werk zien en genieten van oesters met een glaasje bubbels.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Seul le nom du plus petit caf\u00e9 de Gand rappelle encore cette ancienne place d\u2019ex\u00e9cution: 't Galgenhuisje. Le Groentenmarkt est une petite place agr\u00e9able et anim\u00e9e. C\u2019est le lieu id\u00e9al si vous \u00eates \u00e0 la recherche d'un mets gantois d\u00e9licat, d'un p\u00each\u00e9 mignon ou d'un savoureux produit r\u00e9gional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Au centre du Groentenmarkt se trouve une pompe \u00e0 eau datant du d\u00e9but du 19e si\u00e8cle.</span></span></span> </span></span></span>lle a la forme d\u2019un grand ob\u00e9lisque sur un socle carr\u00e9, avec deux bassins d\u2019eau en demi-cercle. Ces bassins recueillaient l\u2019eau qui pouvait \u00eatre pomp\u00e9e \u00e0 l\u2019aide de pompes manuelles. La pompe avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e ici pour les marchands de l\u00e9gumes qui \u00e9coulaient leurs marchandises sur cette place,\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>ce qui explique le nom de la place (Groentenmarkt signifie \u00ab\u00a0march\u00e9 aux l\u00e9gumes\u00a0\u00bb).</span></span></span></span></span></span>La pompe fonctionne toujours aujourd\u2019hui.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La place des gourmets</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aujourd\u2019hui, on y vient surtout pour y d\u00e9guster des gourmandises. Des\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ea02b924-51d7-450d-ae34-c4f6c3955f70\" href=\"/fr/cuberdons\" title=\"Cuberdons\">cuberdons\u00a0</a>d\u00e9licieusement sucr\u00e9s ou de la moutarde\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1\" href=\"/fr/voir-et-faire/tierenteyn\" title=\"Tierenteyn\">Tierentyn\u00a0</a>ultra piquante, par exemple. Dans la\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c\" href=\"/fr/boire-manger/la-grande-boucherie\" title=\"La Grande Boucherie\">Grande Boucherie</a>\u00a0trouve le centre de promotion et de d\u00e9gustation d\u00e9di\u00e9 aux produits du terroir de Flandre-Orientale.\u00a0<span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Un peu plus loin sur le pont, \u00e0 l\u2019angle, vous trouverez The Candy Corner, une petite boutique de bonbons et chocolats.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>La Groentenmarkt abrite aussi\u00a0<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6\" href=\"/fr/voir-et-faire/oud-huis-himschoot\" title=\"Oud Huis Himschoot\">l\u2019Oud Huis Himschoot</a>, la boulangerie la plus ancienne de Gand.\u00a0Un peu plus loin sur la place, les d\u00e9licieux produits du terroir au BAM!, le Belgian Artisanal Market.\u00a0Le chef \u00e9toil\u00e9 Sergio Herman y vend ses frites dans son\u00a0<em>Frites Atelier,\u00a0</em>non loin de la boutique de Joris Callebaut, le meilleur fromager du monde.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>March\u00e9s agr\u00e9ables</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f54bddde-025c-46fe-8230-ef2a296eda8b\" href=\"/fr/voir-et-faire/marche-bio-sur-le-groentenmarkt\" title=\"March\u00e9 bio sur le Groentenmarkt\">Chaque vendredi matin il y a un march\u00e9 bio</a>.\u00a0Les samedis et dimanches de d\u00e9but avril \u00e0 fin septembre, venez fl\u00e2ner entre les stands de bijoux et de c\u00e9ramique.\u00a0Vous pourrez y voir des artistes \u00e0 l\u2019\u0153uvre et d\u00e9guster des hu\u00eetres avec un verre de bulles.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1830"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Groentenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Groentenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Groentenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Groentenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Groentenmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Historischer Platz und quirliger Treffpunkt "
                ],
                "en": [
                    "Historical square and lively meeting spot"
                ],
                "es": [
                    "Plaza hist\u00f3rica y lugar de encuentro popular "
                ],
                "nl": [
                    "Historisch plein en levendige ontmoetingsplaats "
                ],
                "fr": [
                    "Place historique et lieu de rencontre anim\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-08T15:52:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groentenmarkt/4c4481acdcd61b8d956a7b56",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10172646-Reviews-Groentenmarkt-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003706_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003711_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003835_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003836.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003837.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Antiques Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "El rastrillo Bij Sint-Jacobs",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante Bij Sint-Jacobs"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003705_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs",
                        "en": "Flea market at Bij Sint-Jacobs",
                        "es": "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo",
                        "nl": "Brocantemarkt Bij Sint-Jacobs",
                        "fr": "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:06:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                25
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1928",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flea-market-bij-sint-jacobs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Jacobs",
                "created": "2011-12-06T14:05:31+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72737 51.056739)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1f989d80-265c-4f12-995f-fb7dfc01a14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Jacobs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/213",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/213",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Platz voller Folklore. Von den Genter Festen im Sommer bis zum w\u00f6chentlichen Tr\u00f6delmarkt. Es herrscht immer Leben in der Bude. Am Wochenende ist das der Ort, an dem sich die Freunde von Kunst und Kitsch am wohlsten f\u00fchlen. Ab Mitte Juli ist es der absolute Mittelpunkt des Fests aller Feste. Die gro\u00dfe B\u00fchne der Genter Feste an der St.-Jakob-Kirche bringt dann die gesamte Innenstadt zum Tosen!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wer sucht, der findet \u2013 auf dem Tr\u00f6delmarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auch ohne die Genter Feste ist das gem\u00fctliche volkst\u00fcmliche Flair auf dem Platz Bij Sint-Jacobs nie ganz weg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Freitags, samstags und sonntags herrscht dort n\u00e4mlich am Vormittag immer ein reges Treiben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann werden <strong>Nippes, Krimskrams, Kunst und Kitsch </strong>feilgeboten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Tr\u00f6delmarkt ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Markt ist so etabliert, dass sich in den Stra\u00dfen und Gassen um die romanische St.-Jakob-Kirche herum, neben der renommierten Antiquit\u00e4tengalerie St-John, verschiedene <strong>St\u00f6ber- und Kuriosit\u00e4tenl\u00e4den </strong>angesiedelt haben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Platz Bij Sint-Jacobs ist f\u00fcr Sammler wirklich der <em>place</em> <em>to</em> <em>be</em>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eine ramponierte Burg</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mitten auf dem Platz steht <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/de/staunen-erleben/st-jakob-kirche\" title=\"St.-Jakob-Kirche\">die beeindruckende St.-Jacob-Kirche</a>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die robuste, romanische Gottesburg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der imposante, aus dem 12. Jahrhundert stammende Bau ist vielleicht auch der Grund, warum es diese alte Kirche noch gibt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlie\u00dflich hat sie mehrere Zerst\u00f6rungen und einen Bildersturm \u00fcberlebt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie wurde besch\u00e4digt, demoliert und immer wieder repariert, umgebaut und ausgebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf diese Weise ist auch eine <strong>interessante Stilmischung </strong>entstanden:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Romanik mit Gotik und Barock.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es ist damit ein wahrhaft eigenartiges St\u00fcck religi\u00f6ser Architektur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A square steeped in folklore. Whether you visit during the Ghent Festivities in the summer or come to the weekly flea market, there is always something going on here. It is a real hotspot for bargain hunters at the weekend. And in mid-July, it is the epicentre of the Festivities with a capital F. The main stage at St James\u2019 Church gets the whole city rocking!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Flea market treasures</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Before and after the Ghent Festivities, the local atmosphere is never far away at Bij Sint-Jacobs. Every Friday, Saturday and Sunday morning, this lively square is taken over by <strong>trinkets, baubles, small antiques and old junk</strong>. The flea market is a real Ghent tradition. And the market is so firmly rooted in Ghent culture that a whole host of <strong>vintage and curiosity shops </strong>have moved into the streets around the Romanesque church of St James, beside the famous antiques gallery, Gallery St-John. Bij Sint-Jacobs is the absolute place to be for collectors!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A scarred fortress</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/en/see-do/st-james-church\" title=\"St James' Church\">The mighty St James\u2019 Church</a> stands in the middle of the square. A rough, Romanesque fortress of God. Its imposing architecture, dating back to the 12th century, may be the reason that this old church is still standing. It has survived desecrations and an iconoclasm. It has been damaged, scarred and then repaired, restored and extended time and again. That has led to an<strong> interesting mixture of styles</strong>. The architecture is Romanesque with Gothic and Baroque elements. It is a genuinely remarkable piece of religious architecture.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una plaza llena de tradici\u00f3n. Desde las fiestas en el verano hasta el rastrillo de cada semana. \u00a1Aqu\u00ed siempre hay vida! Los fines de semana atrae a amantes de las curiosidades y las antig\u00fcedades. Y a partir de mediados de julio es el epicentro de las Fiestas con may\u00fascula. El n\u00facleo original de las Fiestas de Gante, junto a la Iglesia de Santiago, hace vibrar todo el casco hist\u00f3rico.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quien busca halla</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La atm\u00f3sfera popular permanece tambi\u00e9n antes y despu\u00e9s de las Fiestas de Gante, ya que cada viernes, s\u00e1bado y domingo por la ma\u00f1ana se llena de vida y animaci\u00f3n. Aqu\u00ed uno se mueve en medio del <strong>rastrillo, curiosidades y peque\u00f1as piezas de anticuario. </strong>El rastro es un valor fijo. Su presencia est\u00e1 tan arraigada que en las calles que rodean la iglesia rom\u00e1nica de Santiago, adem\u00e1s de la prestigiosa galer\u00eda de antig\u00fcedades St-John, se han instalado distintas <strong>tiendas de curiosidades y cosas de segunda mano</strong>. \u00a1Bij Sint-Jacobs es el lugar perfecto para coleccionistas!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las marcas de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En medio de la plaza est\u00e1 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-santiago\" title=\"Iglesia de Santiago\">la robusta Iglesia de Santiag</a>o, s\u00f3lida y rom\u00e1nica fortaleza de Dios. El consistente estilo constructivo del siglo XII es quiz\u00e1s el motivo por el que este antiguo templo sigue aqu\u00ed, ya que ha pasado por momentos de devastaci\u00f3n y por los ataques de los iconoclastas. Se ha visto da\u00f1ada, maltrecha y de nuevo restaurada, reformada y ampliada. Esto ha dado lugar a una <strong>interesante mezcla de estilos</strong>: rom\u00e1nico con trozos de g\u00f3tico y de barroco. Una muestra verdaderamente curiosa de arquitectura sacra.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een plein vol folklore. Van de Gentse Feesten in de zomer, tot de wekelijkse brocantemarkt. Er is altijd leven in de brouwerij. In het weekend een echte trekpleister voor liefhebbers van snuisterijen. En vanaf midden juli het epicentrum van Feest met de grote F. Het moederpodium van de Gentse Feesten aan de Sint-Jacobskerk doet de hele binnenstad daveren!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wie zoekt, die vindt het op de brocantemarkt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Voor en na de Gentse Feesten is de volkse sfeer nooit helemaal weg op Bij Sint-Jacobs. Want elke vrijdag-, zaterdag- \u00e9n zondagmorgen wordt het levendige plein opnieuw ingepalmd. Door <strong>snuisterijen, prullaria, kleine stukken antiek en oude rommel</strong>. De brocantemarkt is een vaste waarde. En de markt is z\u00f3 verankerd dat er zich in de straten rondom de romaanse kerk van Sint-Jacob \u2013 naast de gerenommeerde antiekgalerie\u00a0St-John \u2013 verschillende <strong>snuffel- en curiositeitenwinkeltjes</strong> genesteld hebben. Bij Sint-Jacobs is echt d\u00e9 <em>place to be </em>voor verzamelaars!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een gehavende burcht</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In het midden van het plein staat <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/nl/zien-doen/sint-jacobskerk\" title=\"Sint-Jacobskerk\">de stoere Sint-Jacobskerk</a>. De ruwe, romaanse burcht van God. De statige bouwstijl uit de 12de eeuw is misschien wel de reden waarom de oude kerk er nog staat. Want ze heeft zware verwoestingen en een Beeldenstorm overleefd. Ze is beschadigd, gehavend en telkens terug hersteld, verbouwd en uitgebreid. Hierdoor is er ook een <strong>interessante mengeling aan stijlen</strong> ontstaan. Romaans met stukken gotiek en barok. Het is een oprecht merkwaardig stuk religieuze architectuur.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Voil\u00e0 une place r\u00e9serv\u00e9e au folklore. Des F\u00eates de Gand en \u00e9t\u00e9 aux brocantes hebdomadaires, elle est constamment anim\u00e9e. Le week-end, elle devient le lieu de pr\u00e9dilection des amateurs d\u2019antiquit\u00e9s en tous genres et d\u00e8s la mi-juillet, elle devient l\u2019\u00e9picentre de la F\u00eate avec un grand F. La sc\u00e8ne principale des F\u00eates de Gand, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques, met le centre-ville sens dessus dessous !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Le bonheur des brocanteurs </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">En dehors des F\u00eates de Gand, l\u2019ambiance populaire ne quitte jamais totalement la place Bij Sint-Jacobs. Chaque vendredi, samedi et dimanche matin, la place est prise d\u2019assaut par les <strong>bibelots, breloques, petites antiquit\u00e9s et vieilleries en tous genres</strong>. Ce march\u00e9 aux puces est une valeur s\u00fbre, ancr\u00e9 dans le paysage \u00e0 tel point que, dans les rues qui entourent l\u2019\u00e9glise romane Saint-Jacques, outre la c\u00e9l\u00e8bre galerie d\u2019antiquit\u00e9s St-John, l\u2019on trouve toutes sortes de petites boutiques vendant <strong>breloques et curiosit\u00e9s</strong>. Bij Sint-Jacobs est le lieu de rendez-vous incontournable des collectionneurs\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une forteresse meurtrie</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au beau milieu de la place tr\u00f4ne <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-jacques\" title=\"\u00c9glise Saint-Jacques\">la robuste \u00c9glise Saint-Jacques</a>. Sobre et de style roman, elle est la forteresse de Dieu. Ce style imposant datant du 12e si\u00e8cle est peut-\u00eatre la raison qui a valu \u00e0 cette ancienne \u00e9glise de toujours exister aujourd\u2019hui. Car elle a subi d\u2019importantes destructions et les assauts du mouvement iconoclaste. Elle a \u00e9t\u00e9 ab\u00eem\u00e9e, meurtrie, et syst\u00e9matiquement r\u00e9par\u00e9e, restaur\u00e9e et agrandie. Ce qui donne lieu \u00e0 un <strong>m\u00e9lange de styles</strong> des plus int\u00e9ressant, puisque l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques est aujourd\u2019hui un b\u00e2timent roman aux accents gothiques et baroques. Cet \u00e9l\u00e9ment d\u2019architecture religieuse est tout simplement hors du commun. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1928"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d8d8c4-6161-4ea7-b5ff-ab5b7a6a04c6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tr\u00f6delmarkt und Fest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "en": [
                    "Flea market at Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "es": [
                    "Bij Sint-Jacobs: fiesta y rastrillo"
                ],
                "nl": [
                    "Brocantiek en feest Bij Sint-Jacobs"
                ],
                "fr": [
                    "Brocante et f\u00eate \u00e0 Bij Sint-Jacobs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zehn Tage Fest zu zehn Jahrhunderten Geschichte"
                ],
                "en": [
                    "A ten-day party around ten centuries of history"
                ],
                "es": [
                    "Diez d\u00edas de fiesta, diez siglos de historia"
                ],
                "nl": [
                    "Tien dagen feest rond tien eeuwen geschiedenis"
                ],
                "fr": [
                    "Dix jours de f\u00eate et dix si\u00e8cles d\u2019histoire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:48:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/027e3e43-d3e2-46f8-b309-8b3db385349f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/BrocantemarktSint-Jacobs-DT000752.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/boekenmarkt_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Ajuinlei Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "B\u00fcchermarkt  Ajuinlei Gent",
                        "en": "Book market Ajuinlei Gent",
                        "es": "El mercado de los libros Ajuinlei Gent",
                        "nl": "Boekenmarkt Gent",
                        "fr": "March\u00e9 aux livres Ajuinlei Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T14:03:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                766
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cd7d451e-0c65-49b3-afd3-0f96611dedbe",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1997",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/book-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei",
                "created": "2011-12-06T14:00:53+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720324 51.051415)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3c5bd64c-44cf-4648-82d9-2c2376269d23",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ajuinlei"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/212",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/212",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "B\u00fccherst\u00e4nde am Wasser entlang. Nein, Sie sind nicht pl\u00f6tzlich in Paris. Von Blumen zu B\u00fcchern ist in Gent am Sonntagmorgen nur ein kleiner Schritt. ",
                    "en": "Book stalls along the water\u2026 For a minute, you probably thought you were in Paris! Admire lovely flowers and browse interesting books on a Sunday morning\u2026 Ghent has it all! ",
                    "es": "Puestos con libros a lo largo de la orilla. No, no es que de repente est\u00e9 en Par\u00eds, es que los domingos por la ma\u00f1ana tambi\u00e9n en Gante solo hay que dar un paso para ir de las flores a los libros.",
                    "nl": "Boekenkraampjes langs het water. Neen, je bent niet plots in Parijs beland. Van de bloemen naar de boeken is in Gent maar een kleine stap op zondagochtend.",
                    "fr": "De petits bouquinistes le long de l\u2019eau. Mais non, vous n\u2019\u00eates pas \u00e0 Paris! Des fleurs aux livres, il n\u2019y a \u00e0 Gand qu\u2019un pas \u00e0 faire le dimanche matin."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1997"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "B\u00fcchermarkt "
                ],
                "en": [
                    "Book market"
                ],
                "es": [
                    "El mercado de los libros"
                ],
                "nl": [
                    "Boekenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 aux livres"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sonntags ein bisschen st\u00f6bern"
                ],
                "en": [
                    "Browse books on a Sunday"
                ],
                "es": [
                    "Domingos de fisgoneo"
                ],
                "nl": [
                    "Snuisterplezier op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs nostalgiques du dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-08T11:30:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei, Gr\u00fcnoase in Gent",
                        "en": "St Peter\u2019s Abbey, a quiet garden",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro: oasis en Gante",
                        "nl": "Binnentuin St.-Pietersabdij",
                        "fr": "Abbaye St-Pierre, \u00e9crin de verdure"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -704
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1824",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/garden-st-peters-abbey",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "612",
                    "Sint-Pietersabdij",
                    "27",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "sintpietersabdij@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/38",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/38",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie brauchen Gent nicht zu verlassen, um sich wie in S\u00fcdfrankreich zu f\u00fchlen. Hier befinden Sie sich zwischen Lavendel und Weinst\u00f6cken. Der Innengarten ist eine historischen Vorbildern nachempfundene Rekonstruktion, auf einem Terrassengarten gebaut, den ein prunks\u00fcchtiger Abt im 18. Jahrhundert bauen lie\u00df.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Suchen Sie an Ihrem Wochenendtrip in Gent doch einmal diesen gut versteckten Abteigarten auf. In dieser gr\u00fcnen Ruheoase, wo fr\u00fcher M\u00f6nche murmelnd beteten und ihre G\u00e4nsekiele \u00fcber das Papier kratzten, stecken heute in den Sommermonaten flei\u00dfige Genter Studenten die Nase in ihre B\u00fccher. Auf dem Abhang zur Schelde hin haben schon die M\u00f6nche Wein angebaut, und auch heute noch stehen hier Weinst\u00f6cke. Ihr idealer Picknickplatz unter der Sonne von Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You don\u2019t need to leave Ghent to imagine you\u2019re in the South of France. Linger a while among the lavender and vines. The inner courtyard is a reconstruction based on historical examples, set on the terraced garden that a luxury-loving abbot had made for him in the 18th century.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Wander into this well-hidden abbey garden during your weekend getaway in Ghent. Students in Ghent revise during the summer months in this quiet spot where monks once prayed and goose quill pens could be heard scratching over parchment. The monks cultivated grapes on the slope down to the Scheldt behind the abbey, and there are still vines there today. It is an ideal sunny picnic spot in Ghent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "No hace falta salir de Gante para sentirse en paisajes m\u00e1s meridionales, andando tranquilamente entre la lavanda y las vides. El jard\u00edn interior es una reconstrucci\u00f3n seg\u00fan modelos hist\u00f3ricos y se encuentra donde ya hab\u00eda un parque, obra de un abad del siglo XVIII con miras de grandeza.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En su fin de semana en Gante no puede perderse un paseo por este lugar oculto. En este oasis verde, en el que en su \u00e9poca se escuchaban las oraciones y el sonido de las plumas de ganso de los monjes, estudian durante los meses de verano los aplicados estudiantes de Gante. En la cuesta que baja el Escalda, tras la abad\u00eda, los monjes cultivaban vides, que hoy en d\u00eda siguen all\u00ed. \u00a1Un sitio perfecto para picnics al sol!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft Gent niet te verlaten om je in Zuid-Frankrijk te wanen. Hier vertoef je tussen de lavendel en de wijnranken. De binnentuin is een reconstructie naar historische voorbeelden, aangelegd op de terrastuin die een praalzuchtige abt in de 18e eeuw liet realiseren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Loop tijdens je weekendje weg in Gent eens binnen in deze goed verborgen abdijtuin. In dit groene rustpunt, waar ooit monniken prevelden en ganzenveren krasten, studeren tijdens de zomermaanden de vlijtige Gentse studenten. Op de helling naar de Schelde achter de abdij verbouwden de monniken al druiven en ook nu nog staan er wijnranken. Je ideale picknickplek onder de zon in Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Inutile de quitter Gand pour aller dans le Sud de la France. Offrez-vous une promenade bucolique entre les buissons de lavande et les vignes. Le jardin int\u00e9rieur est une reconstruction historique, am\u00e9nag\u00e9e sur le jardin en terrasse imagin\u00e9 par un abb\u00e9 du 18e si\u00e8cle f\u00e9ru de luxe et de raffinement.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Pendant votre week-end \u00e0 Gand, allez donc vous balader dans ce jardin cach\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019abbaye. Dans cette oasis de verdure, o\u00f9 autrefois les moines pr\u00eachaient et faisaient crisser leurs plumes d\u2019oie, ce sont aujourd\u2019hui les \u00e9tudiants gantois qui viennent potasser quand il fait beau. Sur le coteau menant \u00e0 l\u2019Escaut derri\u00e8re l\u2019abbaye, on trouve encore des pampres l\u00e0 o\u00f9 les moines cultivaient d\u00e9j\u00e0 des raisins. L\u2019endroit id\u00e9al pour un pique-nique sous le soleil gantois.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1824"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Innengarten St.-Peter-Abtei"
                ],
                "en": [
                    "Garden St Peter\u2019s Abbey"
                ],
                "es": [
                    "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "Binnentuin St.-Pietersabdij"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin de l'Abbaye St-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcnoase und Picknickplatz in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Bring a blanket and picnic "
                ],
                "es": [
                    "Con pan y vino\u2026 Oasis en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Groene oase en picknickplek in Gent "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9crin de verdure \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T14:39:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tuin-sintpietersabdij/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse",
                        "en": "Street art and graffiti in Ghent",
                        "es": "La calle de los grafitis de Gante",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "La ruelle aux Graffitis "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -290
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1821",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/street-art-and-graffiti-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Werregarenstraat",
                "created": "2011-11-15T12:14:30+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724648 51.055518)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f6b5d75-ed98-4f14-afbf-8aeeff25f01c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Graffitistraatje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/184",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/184",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Manchmal sagt man, dass man die Lebendigkeit einer Stadt an ihrer Streetart erkennen k\u00f6nne. Gent ist eine aufgeschlossene und trendige Kulturstadt. In dem vor Leben spr\u00fchenden Gent ist jeder willkommen. Ein Ort, der allen gef\u00e4llt. Die Werregarenstraatje in Gent ist die offene Leinwand f\u00fcr junge Stra\u00dfenk\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wandelbare farbenfrohe Gasse</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In der Graffiti-Gasse schaffen Stra\u00dfenk\u00fcnstler beeindruckende \u201eSpr\u00fchdosenkunst\u201c. So pr\u00e4sentiert sich die Graffiti-Gasse Gents immer wieder anders. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Streetart-Erlebnis bei Stadtf\u00fchrung durch Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ausgetretene Pfade sind nicht Ihr Ding? Diese Gasse sollte auf Ihrem Citytrip einen kleinen Umweg wert sein. Eine Gasse voller bunter Instagram-Snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Gent hat sich zu einer graffitifreundlichen Stadt entwickelt. Hier gibt es zahlreiche Arbeiten von K\u00fcnstlern wie Roa oder Bu\u00e9 The Warrior zu sehen. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Lust auf mehr Graffiti-Hotspots? Dann k\u00f6nnen Sie Gent einmal ganz anders erkunden, und zwar mit dem \"Sorry, not sorry Streetart\"-Plan von Gent\", einer Stadttour, die Sie zu Fu\u00df oder mit dem Rad machen k\u00f6nnen und die Sie an der bunten Graffiti-Kunst vorbeif\u00fchrt. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Streetart-Fan? <span>St\u00f6bern Sie dann durch das umfangreiche Angebot von gef\u00fchrten Stadtspazierg\u00e4ngen <span>entlang Dutzenden von Graffitiwerken in Gent</span>. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "People sometimes say you can recognise a vibrant city by its street art. Ghent is a hip and free-thinking cultural city where everyone is welcome and free to do their thing. Werregarenstraatje in Ghent is a public canvas for young street artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colourful, ever-changing alley </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>In Graffiti Street, street artists create striking spray-can art to their heart\u2019s content. This means that Graffiti Street in Ghent never looks the same from one week to the next. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Crazy about street art? Do the Ghent city walk! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Do you like to explore off the beaten track? This alleyway is worth a detour during your weekend getaway. An alley full of colourful Instagram shots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent today is a graffiti-friendly city, with many works by artists such as Roa and Bu\u00e9 the Warrior. </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Want to see more graffiti hotspots? Why not discover a different side of Ghent with the \u2018Sorry, not sorry\u2019 street art plan of Ghent, a tour by bike or on foot of the city\u2019s colourful graffiti. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Are you a street art fan? <span>Be sure to take a look at the <span>different guided tours on offer in Ghent that take you past dozens of graffiti works</span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Se ha comentado muchas veces que una ciudad viva se reconoce por su arte callejero. Gante es una urbe moderna y contempor\u00e1nea. Aqu\u00ed todo el mundo es bienvenido y puede expresarse como quiera. Por eso, la calle Werregarenstraatje es un lienzo al aire libre para los artistas del grafiti.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colorida y cambiante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta \u201ccalle de los grafitis\u201d, los artistas del spray plasman intensas obras dando rienda suelta a su creatividad. L\u00f3gicamente, el aspecto de este espacio cambia constantemente.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ruta del street art por Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfQuiere salirse de los caminos trillados? Pues entonces merece la pena dedicarle un rato de su escapada. \u00a1Aqu\u00ed hay material de sobra para vistosas tomas para Instagram! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gante se ha labrado una reputaci\u00f3n como ciudad respetuosa con el grafiti, con cantidad de obras de nombres como Roa o Bu\u00e9 The Warrior. </span>\u00bfQuiere ver m\u00e1s puntos de encuentro grafiteros? <span>Pues entonces puede explorar la ciudad de forma alternativa con el mapa \u201c<span>Sorry, not sorry streetart</span>\u201d, con una ruta a pie o en bici por los grafitis m\u00e1s impactantes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfLo suyo es el street art? Pues eche un vistazo a la oferta de <span>rutas con gu\u00eda por decenas de obras grafiteras en Gante</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het wordt weleens gezegd, een levendige stad herken je aan zijn streetart. Gent is een ruimdenkende en hippe cultuurstad. Iedereen is welkom in levendig Gent. Hier heeft iedereen het naar zijn zin. Het Werregarenstraatje in Gent is het open canvas voor jonge straatkunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Veranderlijk kleurrijk steegje</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het Graffitistraatje cre\u00ebren straatkunstenaars pittige \u2018spuitbuskunst\u2019 naar hartenlust. Het graffitistraatje van Gent verandert dan ook voortdurend van uiterlijk.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Zot van streetart? Doe de stadswandeling in Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Wijk jij graag af van platgetreden paden? Dit steegje is de omweg tijdens je citytrip waard. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Een steegje vol kleurrijke Instagram-snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Gent is uitgegroeid tot een graffitivriendelijke stad, met heel wat werken van o.a. Roa en Bu\u00e9 the warrior. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Zin in meer graffiti-hotspots? Dan kan je Gent net even \u2018anders\u2019 ontdekken met het 'Sorry, not sorry streetart\u2019-plan van Gent', een fiets- of wandelroute langs de kleurrijke graffiti-kunst in de stad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Fan van streetart? </span></span><span><span>Snuister zeker ook in het aanbod van <span>begeleide stadswandelingen in Gent langs tientallen graffitiwerken</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "On dit parfois que la vivacit\u00e9 d\u2019une ville se reconna\u00eet \u00e0 son art de rue. Gand est une ville culturelle, ouverte d\u2019esprit et dans l\u2019air du temps. Tout le monde est le bienvenu \u00e0 Gand, et chacun y passe de bons moments. D\u00e9couvrez \u00e9galement la Werregarenstraatje, v\u00e9ritable toile de fond des jeunes artistes de rue.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une toile color\u00e9e en perp\u00e9tuelle \u00e9volution</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Arm\u00e9s d\u2019une bombe de peinture, les artistes de rue cr\u00e9ent dans la ruelle aux Graffitis des \u0153uvres dynamiques au gr\u00e9 de leurs envies. Cette ruelle change donc r\u00e9guli\u00e8rement d\u2019aspect. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mordu de street art ? Vous allez adorer Gand ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Vous souhaitez sortir des sentiers battus\u00a0? Pendant votre citytrip, cette ruelle ne manquera pas de vous \u00e9pater avec ses murs multicolores dignes des plus beaux clich\u00e9s Instagram. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Au fil du temps, Gand s\u2019est prise d\u2019affection pour les graffitis. En t\u00e9moignent les nombreuses \u0153uvres de Roa et Bu\u00e9 the Warrior, entre autres. Si vous avez envie d\u2019en voir d\u2019autres, pourquoi ne pas visiter Gand autrement, gr\u00e2ce au plan street art </span></span><span><span>Sorry, not sorry</span></span>\u00a0<span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>? Ce parcours vous fera d\u00e9couvrir, \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo, les graffitis bigarr\u00e9s de la ville. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Fan de street art\u00a0? Choisissez parmi les diff\u00e9rentes <span>visites guid\u00e9es au fil de dizaines d\u2019\u0153uvres</span><span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1821"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse"
                ],
                "en": [
                    "Street art and graffiti in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La calle de los grafitis de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Streetart Gent, het Graffitistraatje"
                ],
                "fr": [
                    "La ruelle aux Graffitis "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leinwand f\u00fcr Stra\u00dfenk\u00fcnstler, gastfreundliches Gent"
                ],
                "en": [
                    "Canvas for street artists: anything goes in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un gran lienzo para los artistas de calle"
                ],
                "nl": [
                    "Canvas voor straatkunstenaars, gastvrij Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Une toile pour les graffeurs \u00e0 Gand l\u2019accueillante "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T14:30:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/graffitistraatjegent",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8423023-Reviews-Graffiti_Street-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                529
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1818",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/appelbrugparkje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Appelbrugparkje, Jan Breydelstraat",
                "created": "2011-11-14T10:57:12+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720404 51.056003)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2e1d18e0-7c89-4fe0-b3ba-7f6e4462c08e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Appelbrugparkje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/172",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/172",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lassen Sie sich auf der Bank an der Leie nieder und genie\u00dfen Sie den \u00fcberw\u00e4ltigenden Blick auf die Gro\u00dfe Fleischerhalle und den renovierten Alten Fischmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Park hei\u00dft schon l\u00e4nger so, die Br\u00fccke aus Glasfaser ist aber ganz neu. Der Park liegt gegen\u00fcber Design museum Gent in der Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy up on the bench along the Lys and enjoy the marvellous view of the Great Butchers\u2019 Hall and the renovated Old Fish Market.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The park has existed for a long time but the Appelbrugje, a glass fibre bridge, is brand-new. Facing it is the Design museum Gent in the Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acom\u00f3dese en un banco al lado del r\u00edo Lys y disfrute de unas hermosas vistas sobre la Lonja de la Carne y la renovada Lonja del Pescado.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El parque tiene este nombre desde hace tiempo pero el puente Appelbrug (\u201cpuente de la manzana\u201d), de fibra de vidrio, es nuevo. Se encuentra justo al otro lado del Design museum Gent en la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Nestel je op het bankje langs de Leie en geniet van het prachtige zicht op het Groot Vleeshuis en de gerenoveerde Vismijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam heeft het parkje al langer, het Appelbrugje in glasvezel is gloednieuw. Tegenover het Design museum Gent in de Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Installez-vous sur un banc le long de la Lys pour savourer la vue magnifique sur la Grande Boucherie et le March\u00e9 aux Poissons r\u00e9nov\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le parc a re\u00e7u son nom il y a longtemps mais le pont de l\u2019Appelbrug, en fibre de verre, est flambant neuf. Il fait face au Design museum Gent dans la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1818"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "en": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "es": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "nl": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "fr": [
                    "Appelbrugparkje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Verborgener Park mit einmaligem Ausblick"
                ],
                "en": [
                    "Hidden park with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Un parque escondido con vistas \u00fanicas"
                ],
                "nl": [
                    "Verborgen parkje met uniek uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Petit parc cach\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:29:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                908
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8d58673-fc55-4d3e-a0b6-d1ce7ba16e6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1815",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Januar, Februar und Dezember: bei vorheriger Reservierung</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>January, February and December: booking required</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Enero, febrero y diciembre: con reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Januari, februari en december: enkel mits reservatie</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Janvier, f\u00e9vrier et d\u00e9cembre: sur r\u00e9servation</span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/carriage-rides",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "638",
                    "Koetsen van Gent",
                    "15",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt ",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475821620"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725128 51.054051)"
                },
                "email": [
                    "info@koetsenvangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d20f0c5-17eb-4051-abd4-eeb39dd0cb16",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koetsen van Gent Botermakrt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/150",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/150",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Gent braucht man kein blaues Blut zu haben, um f\u00fcrstlich behandelt zu werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sobald das Wetter es erlaubt, laden Pferd und Kutsche am Emile Braunplein zu einer halbst\u00fcndigen besonderen Rundfahrt entlang der wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten der Stadt ein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "No need to be a royal to be treated like one! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Weather permitting, horse carriages leaving from Emile Braunplein will take you for a half-hour ride along the city\u2019s main attractions.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Gante no hace falta tener sangre azul para ser tratado como un miembro de la monarqu\u00eda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando el tiempo lo permite, los coches de caballos salen desde la Emile Braunplein para un paseo de media hora pasando por las atracciones m\u00e1s importantes de la ciudad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft geen blauw bloed te hebben om in Gent als vorsten behandeld te worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gewoon instappen op het Emile Braunplein en genieten van het rustgevende tempo van de edele viervoeters.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 Gand, pas besoin d\u2019avoir du sang bleu pour \u00eatre trait\u00e9 comme un roi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e8s que le temps le permet, cheval et cal\u00e8che partent de la Emile Braunplein pour un circuit solennel d\u2019une demi-heure le long des principales curiosit\u00e9s de la ville.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1815"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs per koets",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e0bc748f-6ab0-486a-a1db-19cd84eb8d72",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kutschen"
                ],
                "en": [
                    "Carriage Rides"
                ],
                "es": [
                    "Coches de caballos"
                ],
                "nl": [
                    "Per koets"
                ],
                "fr": [
                    "Cal\u00e8ches"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6nigliche Fahrt durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Royal tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo real por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Koninklijke rit door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenade royale \u00e0 travers la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c3d29455-b987-4c47-ab2e-202a75b168ee"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:21:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Koetsen-Van-Gent-107280629329008/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_team.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004228.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent Authentic ",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ghent-authentic_brug.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ghent Authentic ",
                        "en": "Ghent Authentic ",
                        "es": "Ghent Authentic ",
                        "nl": "Ghent-Authentic",
                        "fr": "Ghent Authentic "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-06T09:10:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -510
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4a41a938-b8df-4d6e-93a7-62abf539023e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1994",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-authentic",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ajuinlei 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292695218"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.052082)"
                },
                "email": [
                    "info@ghent-authentic.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a91582cb-d281-4bb0-bf6d-963d8259f4ca",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ghent-Authentic"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/121",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/121",
                "modified": "2018-02-28T09:28:54+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Machen Sie sich lieber mit einer eigenen Gruppe mit einem Reisef\u00fchrer auf den Weg, und bestimmen Sie gerne selber, was Sie sich zu welchem Zeitpunkt ansehen? Dann ist Ghent-Authentic das Richtige f\u00fcr Sie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic hat sich auf kundenspezifische Rundfahrten spezialisiert. Die Rundfahrt wird komplett auf Ihre W\u00fcnsche abgestimmt. Einen privaten G\u00e4stef\u00fchrer? Viel einfacher als Sie glauben!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Sprachen: Niederl\u00e4ndisch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Deutsch, Spanisch, Polnisch, Russisch, Chinesisch\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen.\u00a0 Dieser G\u00e4stef\u00fchrerverein k\u00fcmmert sich um Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Informationen bis hin zu Ratschl\u00e4gen und Reservierungen von Restaurants, Booten, Museen usw.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Das sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardprogramm.</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eGenter Altar\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eNie Pleuje\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eAuf Flirt-Tour\u201c </span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eBei Nacht\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eUnesco\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>\u201eKaffee, Shopping &amp; Schokolade\u201c</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Would you prefer to explore the city at your own pace with a group of friends and a guide? Then Ghent-Authentic has just what you\u2019re looking for! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic is specialised in customised tours. Everything is arranged exactly as you want it. A private guide? More feasible than you think!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Languages: Dutch, French, English, German, Spanish, Polish, Russian, Chinese\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent-Authentic offers tailored packages to and also for groups and businesses. This guides' association takes care of all aspects of your visit to Ghent: from practical info to advice about and reservations for restaurants, boats, museums, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Our most popular standard tours are:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018The Ghent Altarpiece\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Nie Pleuje\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Tour of Decorative Ghent\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018By night\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolade\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Besides this,\u00a0Ghent-Authentic is specialised in customised tours and programmes.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfPrefiere disponer de un gu\u00eda para un grupo propio y determinar usted mismo qu\u00e9 ver y cu\u00e1ndo? Pues entonces su opci\u00f3n es Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic est\u00e1 especializada en visitas guiadas a medida. Todo se organizar\u00e1 como usted quiera. \u00bfUn gu\u00eda privado? \u00a1Todo es posible!</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Idiomas: neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, polaco, ruso, chino\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas organizar\u00e1 su visita a Gante en el m\u00e1s m\u00ednimo detalle: desde la informaci\u00f3n pr\u00e1ctica a consejos y reservas de restaurantes, barcos, museos, etc.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Estas vistitas son las m\u00e1s demandadas de nuestra oferta est\u00e1ndar:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Ghent-Authentic Cl\u00e1sico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018El Cordero M\u00edstico\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018No hay que rendirse\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De ligoteo\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018De noche\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Unesco\u2019</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u2018Caf\u00e9, tiendas &amp; chocolate</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>A parte de esto, Ghent-Authentic tambi\u00e9n est\u00e1 especializada en visitas guiadas y programas a medida.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ga je liever met een eigen groepje op pad met een gids en bepaal je graag zelf wanneer je wat bekijkt? Dan is Ghent-Authentic iets voor jou. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ghent-Authentic is gespecialiseerd in rondleidingen op maat. Alles wordt volledig naar jouw wens georganiseerd. Een priv\u00e9 gids? Haalbaarder dan je denkt!\u00a0</p>\n\n<p>Nederlands, Frans, Engels, Duits, Spaans, Chinees, Russisch, Pools\u00a0</p>\n\n<p>Ghent-Authentic biedt pakketten op maat aan, ook voor groepen en bedrijven. Deze gidsenvereniging verzorgt je bezoek aan Gent van a tot z: van praktische info tot advies over en reservatie van restaurants, bootjes, musea\u2026</p>\n\n<p>Dit zijn de meest gevraagde rondleidingen uit het standaardaanbod.</p>\n\n<ul><li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\n\t<li>\u2018Lam Gods\u2019</li>\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019</li>\n\t<li>\u2018Op de versiertoer\u2019</li>\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\n\t<li>\u2018Unesco\u2019</li>\n\t<li>\u2018Koffie shopping &amp; chocolade\u2019</li>\n</ul><p>Daarnaast\u00a0is Ghent-Authentic gespecialiseerd in rondleidingen en programma\u2019s op maat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous pr\u00e9f\u00e9rez vous balader avec votre propre groupe et un guide, et d\u00e9cider vous-m\u00eame ce que vous voulez voir et quand? Dans ce cas, faites confiance \u00e0 Ghent-Authentic. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es \u00e0 la carte. Tout est enti\u00e8rement organis\u00e9 selon vos d\u00e9sirs. Un guide priv\u00e9? C\u2019est plus simple que vous ne le pensez!\u00a0</span></span></span></span></span></p>\n\n<p>Langues : n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, polonais, russe, chinois\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides pr\u00e9pare de A \u00e0 Z votre visite de Gand: des infos pratiques aux conseils, en passant par la r\u00e9servation des restaurants, bateaux, mus\u00e9es,\u2026</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Voici les visites guid\u00e9es les plus pris\u00e9es parmi l\u2019offre de base:</span></span></span></span></span></p>\n\n<ul><li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGhent-Authentic Classic\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abAgneau Mystique\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abNie Pleuje\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abGand Garnie\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abBy night\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abUnesco\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>\u00abCaf\u00e9, shopping &amp; chocolat\u00bb</span></span></span></span></span></span></li>\n</ul><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ghent-Authentic est \u00e9galement sp\u00e9cialis\u00e9e dans les visites guid\u00e9es et les programmes \u00e0 la carte.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1994"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen",
                        "en": "Reduction groups",
                        "es": "Reducci\u00f3n grupos",
                        "nl": "Reductietarief groepen",
                        "fr": "R\u00e9duction groupes"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "170",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Minimum forfait voor groepen",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>Ghent-Authentic bietet Packages nach Ma\u00df an, auch f\u00fcr Gruppen und Firmen. Dieser Stadtf\u00fchrerverein regelt Ihren Besuch in Gent von A bis Z: von praktischen Infos bis zur Beratung zu und Buchung von Restaurants, Booten, Museen usw.,</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201eGhent-Authentic Classic\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eGenter Altar\u201c, \u201eNie Pleuje\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eSchmuckes Gent\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eBy night\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eUnesco\u201c</li>\r\n\t<li>\u201eKaffee Shopping &amp; Schokolade\u201c</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sind die beliebtesten F\u00fchrungen aus dem Standardangebot. Au\u00dferdem hat sich Ghent-Authentic auf F\u00fchrungen und Programme nach Ma\u00df spezialisiert.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Ghent-Authentic offers custom packages, also for groups and companies. This guides\u2019 association will organise your visit to Ghent from A to Z: from practical information to advice on and reservation of restaurants, boat tours, museum visits etc.</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u2018Ghent-Authentic Classic\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018The Mystic Lamb\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Nie Pleuje\u2019 (a walk illustrating how rebellious the inhabitants of the city truly were)</li>\r\n\t<li>\u2018Charming decorations tour\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018By night\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018UNESCO\u2019</li>\r\n\t<li>\u2018Coffee, shopping &amp; chocolate\u2019&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>are the most requested tours from the standard selection. Moreover, Ghent-Authentic specialises in custom tours and programmes.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Ghent-Authentic ofrece paquetes a medida, tambi\u00e9n para grupos y empresas. Esta asociaci\u00f3n de gu\u00edas cuida su visita a Gante desde la a hasta la z: desde informaci\u00f3n pr\u00e1ctica hasta asesoramiento y reservas de restaurantes, barcos, museos...</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u201cGhent-Authentic Classic\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cAdoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cNie Pleuje\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cRuta del ornamento\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cBy night\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cUNESCO\u201d</li>\r\n\t<li>\u201cCaf\u00e9, tiendas y chocolate\u201d</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>son las rutas m\u00e1s solicitadas de entre las propuestas est\u00e1ndar. Adem\u00e1s de ello, Ghent-Authentic se especializa en visitas guiadas y programas a medida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Ghent-Authentic propose des formules sur mesure, y compris pour les groupes et les entreprises. Cette association de guides organise votre visite de Gand de A \u00e0 Z : des infos pratiques aux recommandations et r\u00e9servations de restaurants, bateaux, mus\u00e9es, \u2026</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>\u00ab Ghent-Authentic Classic \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Agneau Mystique \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Nie Pleuje \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Gand garnie \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab By night \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Unesco \u00bb</li>\r\n\t<li>\u00ab Caf\u00e9, Shopping et Chocolat \u00bb&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>sont les visites guid\u00e9es les plus demand\u00e9es parmi l\u2019offre de base. En outre, Ghent-Authentic est le sp\u00e9cialiste des visites guid\u00e9es et programmes sur mesure.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "en": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "es": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "nl": [
                    "Ghent-Authentic"
                ],
                "fr": [
                    "Ghent-Authentic"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fchrungen mit pers\u00f6nlichem Stadtf\u00fchrer"
                ],
                "en": [
                    "Custom guided tours"
                ],
                "es": [
                    "Visitas con gu\u00eda a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Rondleidingen op maat met een gids"
                ],
                "fr": [
                    "Visites guid\u00e9es personnalis\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:19:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ghent-Authentic-177727365601173/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ghentauthentic/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse",
                        "en": "Street art and graffiti in Ghent",
                        "es": "La calle de los grafitis de Gante",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "La ruelle aux Graffitis "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -290
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1821",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/street-art-and-graffiti-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Werregarenstraat",
                "created": "2011-11-15T12:14:30+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724648 51.055518)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f6b5d75-ed98-4f14-afbf-8aeeff25f01c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Graffitistraatje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/184",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/184",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Manchmal sagt man, dass man die Lebendigkeit einer Stadt an ihrer Streetart erkennen k\u00f6nne. Gent ist eine aufgeschlossene und trendige Kulturstadt. In dem vor Leben spr\u00fchenden Gent ist jeder willkommen. Ein Ort, der allen gef\u00e4llt. Die Werregarenstraatje in Gent ist die offene Leinwand f\u00fcr junge Stra\u00dfenk\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wandelbare farbenfrohe Gasse</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In der Graffiti-Gasse schaffen Stra\u00dfenk\u00fcnstler beeindruckende \u201eSpr\u00fchdosenkunst\u201c. So pr\u00e4sentiert sich die Graffiti-Gasse Gents immer wieder anders. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Streetart-Erlebnis bei Stadtf\u00fchrung durch Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ausgetretene Pfade sind nicht Ihr Ding? Diese Gasse sollte auf Ihrem Citytrip einen kleinen Umweg wert sein. Eine Gasse voller bunter Instagram-Snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Gent hat sich zu einer graffitifreundlichen Stadt entwickelt. Hier gibt es zahlreiche Arbeiten von K\u00fcnstlern wie Roa oder Bu\u00e9 The Warrior zu sehen. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Lust auf mehr Graffiti-Hotspots? Dann k\u00f6nnen Sie Gent einmal ganz anders erkunden, und zwar mit dem \"Sorry, not sorry Streetart\"-Plan von Gent\", einer Stadttour, die Sie zu Fu\u00df oder mit dem Rad machen k\u00f6nnen und die Sie an der bunten Graffiti-Kunst vorbeif\u00fchrt. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Streetart-Fan? <span>St\u00f6bern Sie dann durch das umfangreiche Angebot von gef\u00fchrten Stadtspazierg\u00e4ngen <span>entlang Dutzenden von Graffitiwerken in Gent</span>. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "People sometimes say you can recognise a vibrant city by its street art. Ghent is a hip and free-thinking cultural city where everyone is welcome and free to do their thing. Werregarenstraatje in Ghent is a public canvas for young street artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colourful, ever-changing alley </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>In Graffiti Street, street artists create striking spray-can art to their heart\u2019s content. This means that Graffiti Street in Ghent never looks the same from one week to the next. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Crazy about street art? Do the Ghent city walk! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Do you like to explore off the beaten track? This alleyway is worth a detour during your weekend getaway. An alley full of colourful Instagram shots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent today is a graffiti-friendly city, with many works by artists such as Roa and Bu\u00e9 the Warrior. </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Want to see more graffiti hotspots? Why not discover a different side of Ghent with the \u2018Sorry, not sorry\u2019 street art plan of Ghent, a tour by bike or on foot of the city\u2019s colourful graffiti. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Are you a street art fan? <span>Be sure to take a look at the <span>different guided tours on offer in Ghent that take you past dozens of graffiti works</span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Se ha comentado muchas veces que una ciudad viva se reconoce por su arte callejero. Gante es una urbe moderna y contempor\u00e1nea. Aqu\u00ed todo el mundo es bienvenido y puede expresarse como quiera. Por eso, la calle Werregarenstraatje es un lienzo al aire libre para los artistas del grafiti.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colorida y cambiante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta \u201ccalle de los grafitis\u201d, los artistas del spray plasman intensas obras dando rienda suelta a su creatividad. L\u00f3gicamente, el aspecto de este espacio cambia constantemente.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ruta del street art por Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfQuiere salirse de los caminos trillados? Pues entonces merece la pena dedicarle un rato de su escapada. \u00a1Aqu\u00ed hay material de sobra para vistosas tomas para Instagram! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gante se ha labrado una reputaci\u00f3n como ciudad respetuosa con el grafiti, con cantidad de obras de nombres como Roa o Bu\u00e9 The Warrior. </span>\u00bfQuiere ver m\u00e1s puntos de encuentro grafiteros? <span>Pues entonces puede explorar la ciudad de forma alternativa con el mapa \u201c<span>Sorry, not sorry streetart</span>\u201d, con una ruta a pie o en bici por los grafitis m\u00e1s impactantes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfLo suyo es el street art? Pues eche un vistazo a la oferta de <span>rutas con gu\u00eda por decenas de obras grafiteras en Gante</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het wordt weleens gezegd, een levendige stad herken je aan zijn streetart. Gent is een ruimdenkende en hippe cultuurstad. Iedereen is welkom in levendig Gent. Hier heeft iedereen het naar zijn zin. Het Werregarenstraatje in Gent is het open canvas voor jonge straatkunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Veranderlijk kleurrijk steegje</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het Graffitistraatje cre\u00ebren straatkunstenaars pittige \u2018spuitbuskunst\u2019 naar hartenlust. Het graffitistraatje van Gent verandert dan ook voortdurend van uiterlijk.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Zot van streetart? Doe de stadswandeling in Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Wijk jij graag af van platgetreden paden? Dit steegje is de omweg tijdens je citytrip waard. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Een steegje vol kleurrijke Instagram-snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Gent is uitgegroeid tot een graffitivriendelijke stad, met heel wat werken van o.a. Roa en Bu\u00e9 the warrior. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Zin in meer graffiti-hotspots? Dan kan je Gent net even \u2018anders\u2019 ontdekken met het 'Sorry, not sorry streetart\u2019-plan van Gent', een fiets- of wandelroute langs de kleurrijke graffiti-kunst in de stad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Fan van streetart? </span></span><span><span>Snuister zeker ook in het aanbod van <span>begeleide stadswandelingen in Gent langs tientallen graffitiwerken</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "On dit parfois que la vivacit\u00e9 d\u2019une ville se reconna\u00eet \u00e0 son art de rue. Gand est une ville culturelle, ouverte d\u2019esprit et dans l\u2019air du temps. Tout le monde est le bienvenu \u00e0 Gand, et chacun y passe de bons moments. D\u00e9couvrez \u00e9galement la Werregarenstraatje, v\u00e9ritable toile de fond des jeunes artistes de rue.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une toile color\u00e9e en perp\u00e9tuelle \u00e9volution</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Arm\u00e9s d\u2019une bombe de peinture, les artistes de rue cr\u00e9ent dans la ruelle aux Graffitis des \u0153uvres dynamiques au gr\u00e9 de leurs envies. Cette ruelle change donc r\u00e9guli\u00e8rement d\u2019aspect. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mordu de street art ? Vous allez adorer Gand ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Vous souhaitez sortir des sentiers battus\u00a0? Pendant votre citytrip, cette ruelle ne manquera pas de vous \u00e9pater avec ses murs multicolores dignes des plus beaux clich\u00e9s Instagram. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Au fil du temps, Gand s\u2019est prise d\u2019affection pour les graffitis. En t\u00e9moignent les nombreuses \u0153uvres de Roa et Bu\u00e9 the Warrior, entre autres. Si vous avez envie d\u2019en voir d\u2019autres, pourquoi ne pas visiter Gand autrement, gr\u00e2ce au plan street art </span></span><span><span>Sorry, not sorry</span></span>\u00a0<span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>? Ce parcours vous fera d\u00e9couvrir, \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo, les graffitis bigarr\u00e9s de la ville. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Fan de street art\u00a0? Choisissez parmi les diff\u00e9rentes <span>visites guid\u00e9es au fil de dizaines d\u2019\u0153uvres</span><span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1821"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse"
                ],
                "en": [
                    "Street art and graffiti in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La calle de los grafitis de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Streetart Gent, het Graffitistraatje"
                ],
                "fr": [
                    "La ruelle aux Graffitis "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leinwand f\u00fcr Stra\u00dfenk\u00fcnstler, gastfreundliches Gent"
                ],
                "en": [
                    "Canvas for street artists: anything goes in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un gran lienzo para los artistas de calle"
                ],
                "nl": [
                    "Canvas voor straatkunstenaars, gastvrij Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Une toile pour les graffeurs \u00e0 Gand l\u2019accueillante "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T14:30:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/graffitistraatjegent",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8423023-Reviews-Graffiti_Street-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei, Gr\u00fcnoase in Gent",
                        "en": "St Peter\u2019s Abbey, a quiet garden",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro: oasis en Gante",
                        "nl": "Binnentuin St.-Pietersabdij",
                        "fr": "Abbaye St-Pierre, \u00e9crin de verdure"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -704
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1824",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/garden-st-peters-abbey",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "612",
                    "Sint-Pietersabdij",
                    "27",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "sintpietersabdij@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/38",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/38",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie brauchen Gent nicht zu verlassen, um sich wie in S\u00fcdfrankreich zu f\u00fchlen. Hier befinden Sie sich zwischen Lavendel und Weinst\u00f6cken. Der Innengarten ist eine historischen Vorbildern nachempfundene Rekonstruktion, auf einem Terrassengarten gebaut, den ein prunks\u00fcchtiger Abt im 18. Jahrhundert bauen lie\u00df.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Suchen Sie an Ihrem Wochenendtrip in Gent doch einmal diesen gut versteckten Abteigarten auf. In dieser gr\u00fcnen Ruheoase, wo fr\u00fcher M\u00f6nche murmelnd beteten und ihre G\u00e4nsekiele \u00fcber das Papier kratzten, stecken heute in den Sommermonaten flei\u00dfige Genter Studenten die Nase in ihre B\u00fccher. Auf dem Abhang zur Schelde hin haben schon die M\u00f6nche Wein angebaut, und auch heute noch stehen hier Weinst\u00f6cke. Ihr idealer Picknickplatz unter der Sonne von Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You don\u2019t need to leave Ghent to imagine you\u2019re in the South of France. Linger a while among the lavender and vines. The inner courtyard is a reconstruction based on historical examples, set on the terraced garden that a luxury-loving abbot had made for him in the 18th century.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Wander into this well-hidden abbey garden during your weekend getaway in Ghent. Students in Ghent revise during the summer months in this quiet spot where monks once prayed and goose quill pens could be heard scratching over parchment. The monks cultivated grapes on the slope down to the Scheldt behind the abbey, and there are still vines there today. It is an ideal sunny picnic spot in Ghent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "No hace falta salir de Gante para sentirse en paisajes m\u00e1s meridionales, andando tranquilamente entre la lavanda y las vides. El jard\u00edn interior es una reconstrucci\u00f3n seg\u00fan modelos hist\u00f3ricos y se encuentra donde ya hab\u00eda un parque, obra de un abad del siglo XVIII con miras de grandeza.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En su fin de semana en Gante no puede perderse un paseo por este lugar oculto. En este oasis verde, en el que en su \u00e9poca se escuchaban las oraciones y el sonido de las plumas de ganso de los monjes, estudian durante los meses de verano los aplicados estudiantes de Gante. En la cuesta que baja el Escalda, tras la abad\u00eda, los monjes cultivaban vides, que hoy en d\u00eda siguen all\u00ed. \u00a1Un sitio perfecto para picnics al sol!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft Gent niet te verlaten om je in Zuid-Frankrijk te wanen. Hier vertoef je tussen de lavendel en de wijnranken. De binnentuin is een reconstructie naar historische voorbeelden, aangelegd op de terrastuin die een praalzuchtige abt in de 18e eeuw liet realiseren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Loop tijdens je weekendje weg in Gent eens binnen in deze goed verborgen abdijtuin. In dit groene rustpunt, waar ooit monniken prevelden en ganzenveren krasten, studeren tijdens de zomermaanden de vlijtige Gentse studenten. Op de helling naar de Schelde achter de abdij verbouwden de monniken al druiven en ook nu nog staan er wijnranken. Je ideale picknickplek onder de zon in Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Inutile de quitter Gand pour aller dans le Sud de la France. Offrez-vous une promenade bucolique entre les buissons de lavande et les vignes. Le jardin int\u00e9rieur est une reconstruction historique, am\u00e9nag\u00e9e sur le jardin en terrasse imagin\u00e9 par un abb\u00e9 du 18e si\u00e8cle f\u00e9ru de luxe et de raffinement.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Pendant votre week-end \u00e0 Gand, allez donc vous balader dans ce jardin cach\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019abbaye. Dans cette oasis de verdure, o\u00f9 autrefois les moines pr\u00eachaient et faisaient crisser leurs plumes d\u2019oie, ce sont aujourd\u2019hui les \u00e9tudiants gantois qui viennent potasser quand il fait beau. Sur le coteau menant \u00e0 l\u2019Escaut derri\u00e8re l\u2019abbaye, on trouve encore des pampres l\u00e0 o\u00f9 les moines cultivaient d\u00e9j\u00e0 des raisins. L\u2019endroit id\u00e9al pour un pique-nique sous le soleil gantois.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1824"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Innengarten St.-Peter-Abtei"
                ],
                "en": [
                    "Garden St Peter\u2019s Abbey"
                ],
                "es": [
                    "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "Binnentuin St.-Pietersabdij"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin de l'Abbaye St-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcnoase und Picknickplatz in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Bring a blanket and picnic "
                ],
                "es": [
                    "Con pan y vino\u2026 Oasis en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Groene oase en picknickplek in Gent "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9crin de verdure \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T14:39:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tuin-sintpietersabdij/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                908
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8d58673-fc55-4d3e-a0b6-d1ce7ba16e6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1815",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Januar, Februar und Dezember: bei vorheriger Reservierung</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>January, February and December: booking required</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Enero, febrero y diciembre: con reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Januari, februari en december: enkel mits reservatie</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Janvier, f\u00e9vrier et d\u00e9cembre: sur r\u00e9servation</span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/carriage-rides",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "638",
                    "Koetsen van Gent",
                    "15",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt ",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475821620"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725128 51.054051)"
                },
                "email": [
                    "info@koetsenvangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d20f0c5-17eb-4051-abd4-eeb39dd0cb16",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koetsen van Gent Botermakrt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/150",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/150",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Gent braucht man kein blaues Blut zu haben, um f\u00fcrstlich behandelt zu werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sobald das Wetter es erlaubt, laden Pferd und Kutsche am Emile Braunplein zu einer halbst\u00fcndigen besonderen Rundfahrt entlang der wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten der Stadt ein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "No need to be a royal to be treated like one! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Weather permitting, horse carriages leaving from Emile Braunplein will take you for a half-hour ride along the city\u2019s main attractions.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Gante no hace falta tener sangre azul para ser tratado como un miembro de la monarqu\u00eda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando el tiempo lo permite, los coches de caballos salen desde la Emile Braunplein para un paseo de media hora pasando por las atracciones m\u00e1s importantes de la ciudad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft geen blauw bloed te hebben om in Gent als vorsten behandeld te worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gewoon instappen op het Emile Braunplein en genieten van het rustgevende tempo van de edele viervoeters.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 Gand, pas besoin d\u2019avoir du sang bleu pour \u00eatre trait\u00e9 comme un roi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e8s que le temps le permet, cheval et cal\u00e8che partent de la Emile Braunplein pour un circuit solennel d\u2019une demi-heure le long des principales curiosit\u00e9s de la ville.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1815"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs per koets",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e0bc748f-6ab0-486a-a1db-19cd84eb8d72",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kutschen"
                ],
                "en": [
                    "Carriage Rides"
                ],
                "es": [
                    "Coches de caballos"
                ],
                "nl": [
                    "Per koets"
                ],
                "fr": [
                    "Cal\u00e8ches"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6nigliche Fahrt durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Royal tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo real por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Koninklijke rit door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenade royale \u00e0 travers la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c3d29455-b987-4c47-ab2e-202a75b168ee"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:21:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Koetsen-Van-Gent-107280629329008/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                908
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8d58673-fc55-4d3e-a0b6-d1ce7ba16e6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1815",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Januar, Februar und Dezember: bei vorheriger Reservierung</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>January, February and December: booking required</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Enero, febrero y diciembre: con reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Januari, februari en december: enkel mits reservatie</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Janvier, f\u00e9vrier et d\u00e9cembre: sur r\u00e9servation</span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/carriage-rides",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "638",
                    "Koetsen van Gent",
                    "15",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt ",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475821620"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725128 51.054051)"
                },
                "email": [
                    "info@koetsenvangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d20f0c5-17eb-4051-abd4-eeb39dd0cb16",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koetsen van Gent Botermakrt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/150",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/150",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Gent braucht man kein blaues Blut zu haben, um f\u00fcrstlich behandelt zu werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sobald das Wetter es erlaubt, laden Pferd und Kutsche am Emile Braunplein zu einer halbst\u00fcndigen besonderen Rundfahrt entlang der wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten der Stadt ein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "No need to be a royal to be treated like one! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Weather permitting, horse carriages leaving from Emile Braunplein will take you for a half-hour ride along the city\u2019s main attractions.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Gante no hace falta tener sangre azul para ser tratado como un miembro de la monarqu\u00eda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando el tiempo lo permite, los coches de caballos salen desde la Emile Braunplein para un paseo de media hora pasando por las atracciones m\u00e1s importantes de la ciudad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft geen blauw bloed te hebben om in Gent als vorsten behandeld te worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gewoon instappen op het Emile Braunplein en genieten van het rustgevende tempo van de edele viervoeters.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 Gand, pas besoin d\u2019avoir du sang bleu pour \u00eatre trait\u00e9 comme un roi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e8s que le temps le permet, cheval et cal\u00e8che partent de la Emile Braunplein pour un circuit solennel d\u2019une demi-heure le long des principales curiosit\u00e9s de la ville.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1815"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs per koets",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e0bc748f-6ab0-486a-a1db-19cd84eb8d72",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kutschen"
                ],
                "en": [
                    "Carriage Rides"
                ],
                "es": [
                    "Coches de caballos"
                ],
                "nl": [
                    "Per koets"
                ],
                "fr": [
                    "Cal\u00e8ches"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6nigliche Fahrt durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Royal tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo real por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Koninklijke rit door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenade royale \u00e0 travers la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c3d29455-b987-4c47-ab2e-202a75b168ee"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:21:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Koetsen-Van-Gent-107280629329008/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koetsen2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koets_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003603.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003601.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kutschen",
                        "en": "Carriage Rides",
                        "es": "Coches de caballos",
                        "nl": "Koetsen Gent",
                        "fr": "Cal\u00e8ches"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                908
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8d58673-fc55-4d3e-a0b6-d1ce7ba16e6c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1815",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>Januar, Februar und Dezember: bei vorheriger Reservierung</span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>January, February and December: booking required</span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>Enero, febrero y diciembre: con reserva</span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>Januari, februari en december: enkel mits reservatie</span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>Janvier, f\u00e9vrier et d\u00e9cembre: sur r\u00e9servation</span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/carriage-rides",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "638",
                    "Koetsen van Gent",
                    "15",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt ",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475821620"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725128 51.054051)"
                },
                "email": [
                    "info@koetsenvangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9d20f0c5-17eb-4051-abd4-eeb39dd0cb16",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koetsen van Gent Botermakrt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/150",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/150",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Gent braucht man kein blaues Blut zu haben, um f\u00fcrstlich behandelt zu werden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sobald das Wetter es erlaubt, laden Pferd und Kutsche am Emile Braunplein zu einer halbst\u00fcndigen besonderen Rundfahrt entlang der wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten der Stadt ein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "No need to be a royal to be treated like one! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Weather permitting, horse carriages leaving from Emile Braunplein will take you for a half-hour ride along the city\u2019s main attractions.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Gante no hace falta tener sangre azul para ser tratado como un miembro de la monarqu\u00eda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando el tiempo lo permite, los coches de caballos salen desde la Emile Braunplein para un paseo de media hora pasando por las atracciones m\u00e1s importantes de la ciudad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft geen blauw bloed te hebben om in Gent als vorsten behandeld te worden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gewoon instappen op het Emile Braunplein en genieten van het rustgevende tempo van de edele viervoeters.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00c0 Gand, pas besoin d\u2019avoir du sang bleu pour \u00eatre trait\u00e9 comme un roi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>D\u00e8s que le temps le permet, cheval et cal\u00e8che partent de la Emile Braunplein pour un circuit solennel d\u2019une demi-heure le long des principales curiosit\u00e9s de la ville.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1815"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "35",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": null,
                        "en": null,
                        "es": null,
                        "nl": "Basisprijs per koets",
                        "fr": null
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e0bc748f-6ab0-486a-a1db-19cd84eb8d72",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kutschen"
                ],
                "en": [
                    "Carriage Rides"
                ],
                "es": [
                    "Coches de caballos"
                ],
                "nl": [
                    "Per koets"
                ],
                "fr": [
                    "Cal\u00e8ches"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "K\u00f6nigliche Fahrt durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Royal tour of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un paseo real por Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Koninklijke rit door Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Promenade royale \u00e0 travers la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c3d29455-b987-4c47-ab2e-202a75b168ee"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:21:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Koetsen-Van-Gent-107280629329008/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                [
                    1992
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_trekkershutten_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_trekkershutten_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_tentenweide_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/CampingBlaarmeersen_tentenweide_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Gkern05%20Blaarmeersen%20Camping%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Gkern05%20Blaarmeersen%20Camping%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "en": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "es": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Camping Blaarmeersen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/camping1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Topurlaub auf dem Campingplatz Blaarmeersen ",
                        "en": "Blaarmeersen Campsite ",
                        "es": "Blaarmeersen: un camping de primera",
                        "nl": "Camping Blaarmeersen Gent",
                        "fr": "Vacances au Camping Blaarmeersen "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-12-05T15:14:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                856
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9e51b7f7-8ce2-41c2-a1c1-66963f1418e0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1993",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/blaarmeersen-campsite",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "564",
                    "Sportdienst - Camping Blaarmeersen",
                    "23",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Campinglaan 16",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668160"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.680782 51.046351)"
                },
                "email": [
                    "camping.blaarmeersen@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b6459a1a-493b-450b-b1c6-c8d386b15eec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Camping Blaarmeersen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/155",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/155",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Campen im Gr\u00fcnen \u2013 kurz au\u00dferhalb Gents? Aber nat\u00fcrlich! Der Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen bietet alle Voraussetzungen f\u00fcr einen sonnigen Tag mit Sport und Erholung. Dieser gigantische kinderfreundliche Park hat aber noch sehr viel mehr! Er ist n\u00e4mlich auch ein zehn Hektar gro\u00dfer Viersterne-Campingplatz. Natur und Ruhe genie\u00dfen, also richtig Urlaub machen. Das alles ist nur 20 Minuten mit dem Auto von der Genter Innenstadt entfernt! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Alle Sportarten und mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Segeln, Surfen, Kajakfahren, H\u00fcrdenlaufen, Angeln, P\u00e9tanque, Skaten, Fu\u00dfball, Schwimmen, (Beach-)Volleyball, Rollschuhlaufen, (Tisch-)Tennis, Squash, Tauchen, Golfspielen oder BMX-Radfahren?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das und noch viel mehr ist in De Blaarmeersen m\u00f6glich!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Sportangebot ist schier endlos und eins steht fest: Alles, was Sie im Zentrum von Gent nicht unternehmen k\u00f6nnen, k\u00f6nnen Sie hier auf jeden Fall!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Park ist <strong>der perfekte Ort f\u00fcr einen perfekten Urlaub.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Urlaub und mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Sport- und Freizeitpark Blaarmeersen hat einen sehr sch\u00f6nen und weitl\u00e4ufigen, <strong>zehn Hektar gro\u00dfen Viersternecampingplatz.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Neben den zahlreichen, je 100 Quadratmater gro\u00dfen Stellpl\u00e4tzen, den Zeltpl\u00e4tzen und den Wanderh\u00fctten gibt es auch noch 38 teilweise befestigte Stellpl\u00e4tze f\u00fcr Wohnmobile.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein Aufenthalt in der Genter Gegend lohnt sich also immer!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In diesem St\u00fcckchen Natur erholen Sie sich bestimmt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach raus aus allem.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nach dem Rhythmus der Sonne leben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einfach nur die Schlichtheit des Campens genie\u00dfen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wohnmobile</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit seinen 38 Wohnmobil-Stellpl\u00e4tzen ist Camping Blaarmeersen genau der richtige Ort, um au\u00dferhalb von Gent zu \u00fcbernachten, wenn Sie eine der sch\u00f6nsten St\u00e4dte Belgiens besuchen m\u00f6chten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie k\u00f6nnen dort nur <strong>einen Tag oder aber genauso gut mehrere Tage </strong>bleiben.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Genie\u00dfen Sie einfach die Ruhe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie k\u00f6nnen ganz bequem den Wasservorrat nachf\u00fcllen und das Reservoir leeren und reinigen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Campingplatz ist ein perfekter Ausgangspunkt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wussten Sie \u00fcbrigens, dass Sie in Belgien am Stra\u00dfenrand nur eine Nacht parken, aber nicht \u00fcbernachten d\u00fcrfen?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Keine Sorge: Auf dem Campinggel\u00e4nde von Camping Blaarmeersen sind Sie jederzeit mit Ihrem Wohnmobil willkommen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you want to camp in the green belt around Ghent? No problem! Blaarmeersen Sports and Recreation Park has everything you need for a sunny day of sports and relaxation. But the gigantic, child-friendly park has so much more to offer! It also has a 4-star holiday campsite on 10 hectares of land. A great place to enjoy nature and a peaceful holiday break. And it\u2019s only a 20-minute journey from the city centre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Sports and more</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Do you love sailing, surfing, kayaking, running, hurdles, angling, petanque, skating, football, five-a-side, swimming, volleyball, beach volleyball, roller skating, tennis, table tennis, squash, diving, golf or BMX? We\u2019re already out of breath, but if sports are your thing, Blaarmeersen is the place for you! There is an endless range of sports on offer. To list them all is a sport in its own right. But one thing is for sure: anything you can\u2019t do in the city centre you can do here! The park is a <strong>superb location for a fantastic holiday</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Pure holiday pleasure</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Blaarmeersen Sports and Recreation Park has a lovely <strong>large four-star campsite </strong>covering a whopping <strong>10 hectares</strong>. As well as plenty of 100-m2 caravan pitches, tent pitches and chalets, it also has 38 spaces for motor homes. So be sure to stop near Ghent! Relax and unwind in this peaceful natural setting. Get away from it all. Live by nature\u2019s rhythms. And enjoy the simplicity of a camping holiday!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Motor homes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">With 38 spaces for motor homes, Blaarmeersen Campsite on the outskirts of Ghent is the best place to spend the night when you visit one of the most beautiful cities in Belgium. You can stay <strong>for one or more nights</strong>. Enjoy the peace and quiet. There are facilities where you can fill your water tank and empty and clean your waste reservoir. The campsite is the perfect base for exploring the city. By the way, did you know that you can only park on the public roads for one night, and that you are not allowed to sleep in your motor home at the roadside? Don\u2019t worry though: you and your motor home are always welcome at Blaarmeersen Campsite!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfIr de camping en las inmediaciones de Gante? \u00a1Sin problema! El parque recreativo y deportivo de Blaarmeersen cuenta con todas las instalaciones para un d\u00eda lleno de deporte y diversi\u00f3n, pero esta enorme zona verde es mucho m\u00e1s, ya que tambi\u00e9n dispone de un camping de 4 estrellas con 10 hect\u00e1reas de extensi\u00f3n. Naturaleza, descanso y vacaciones. \u00a1Y a s\u00f3lo 20 minutos en coche del centro!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Deportes en plural</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Vela, surf, pirag\u00fcismo, correr, pesca, petanca, skate, f\u00fatbol, nataci\u00f3n, voleibol, patinaje, tenis, ping-pong, squash, buceo, golf, BMX\u2026 Sea cual sea su modalidad preferida, en el Blaarmeersen estar\u00e1 a sus anchas. Las posibilidades no tienen fin y resumirlas todas ser\u00eda casi tambi\u00e9n un deporte, pero una cosa es segura: lo que no se pueda hacer en el centro de Gante s\u00ed se puede aqu\u00ed. El parque tiene <strong>instalaciones de primera para unas vacaciones de primera</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Disfrutar de lo sencillo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">El parque recreativo y deportivo de Blaarmeersen tiene un estupendo y <strong>extenso camping de 4 estrellas</strong>, con una superficie de unas <strong>10 hect\u00e1reas</strong>. Adem\u00e1s de sus muchas parcelas para caravanas comunes, cada una de 100 m2, sus parcelas para tiendas y sus bungal\u00f3s, cuenta tambi\u00e9n con 38 parcelas para autocaravanas de gran tama\u00f1o. \u00a1Otro sitio donde quedarse en Gante! En este trozo de naturaleza se respira una calma total, aislada del ruido urbano. Una oportunidad perfecta para disfrutar de la vida al sol en medio del verdor.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Autocaravanas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Como espacio para autocaravanas, el camping Blaarmeersen es el lugar perfecto para hacer noche en Gante, mientras visita una de las ciudades m\u00e1s hermosas de B\u00e9lgica. Puede quedarse <strong>uno o m\u00e1s d\u00edas </strong>y disfrutar de la tranquilidad. Rellenar la reserva de agua, vaciar y limpiar el dep\u00f3sito\u2026 \u00a1todo es posible! Este lugar resulta as\u00ed una base de operaciones ideal. Sobre todo, sabiendo que la legislaci\u00f3n s\u00f3lo permite aparcar una noche en la v\u00eda p\u00fablica, y sin pernoctar all\u00ed. Por todo ello, el camping Blaarmeersen es la soluci\u00f3n \u00f3ptima para el campista.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Kamperen in het groen vlak buiten Gent? Het kan makkelijk! Sport- en Recreatiepark Blaarmeersen heeft alle faciliteiten voor een zonnige dag vol sport en ontspanning. Maar het gigantische, kindvriendelijke park is nog z\u00f3 veel meer! Het is ook een 4-sterren vakantiecamping van 10 hectare. Waar je kan genieten van natuur, rust en vakantie. En dat op 20 minuten rijden van het stadcentrum! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Sporten is een meervoud</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Zeiler, surfer, kajakker, (horde)loper, hengelaar, petanquer, skater, (mini)voetballer, zwemmer, (beach)volleyballer, rolschaatser, (tafel)tennisser, squasher, duiker, golfer of BMX\u2019er? Wij zijn nu al buiten adem maar dan zit je goed in De Blaarmeersen! Het aanbod van de te beoefenen sporten is eindeloos \u2013 en het opsommen ervan misschien een sport op zich \u2013 maar \u00e9\u00e9n ding is zeker: alles wat je in centrum Gent niet kan, dat kan je hi\u00e9r! Het park is een <strong>toplocatie voor een topvakantie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Vakantie is genieten van eenvoud</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Sport- en Recreatiepark Blaarmeersen heeft een mooie, <strong>uitgestrekte 4-sterrencamping</strong> met een oppervlakte van maar liefst <strong>10 hectare</strong>. Naast de vele vaste standplaatsen op telkens 100 vierkante meter, de tentplaatsen en de trekkershutten zijn er ook 38 standplaatsen voor motorhomes voorzien. Dus hou zeker halt rond Gent! In dit stuk natuur kom je er helemaal tot rust. Even weg van alles. Leven op het ritme van de zon. En gewoon genieten van de eenvoud van kamperen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Motorhomes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Met zijn 38 plaatsen voor motorhomes is Camping Blaarmeersen d\u00e9 stek buiten Gent om te overnachten bij je bezoek aan \u00e9\u00e9n van de mooiste steden van Belgi\u00eb. Je kan er terecht <strong>voor \u00e9\u00e9n of meerdere dagen</strong>. Even genieten van de rust. De watervoorraad bijtanken, het reservoir ledigen en reinigen, het kan allemaal perfect. Het kampeerterrein biedt de perfecte uitvalsbasis. Wist je overigens dat je langs de openbare weg slechts gedurende \u00e9\u00e9n nacht mag parkeren en dat je er ni\u00e9t mag overnachten? Maar wees gerust: op het camperterrein van Camping Blaarmeersen kan je altijd met je motorhome terecht!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Camper au vert \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur de Gand ? Facile ! Le Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen poss\u00e8de toutes les installations n\u00e9cessaires pour une journ\u00e9e ensoleill\u00e9e sous le signe du sport et de la d\u00e9tente. Mais ce gigantesque parc adapt\u00e9 aux enfants a bien d\u2019autres atouts ! Il compte notamment un site de camping 4 \u00e9toiles, qui s\u2019\u00e9tend sur 10 hectares. Vous pourrez y profiter de la nature, du calme et des vacances. Le tout \u00e0 seulement 20 minutes du centre-ville ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Sports en tous genres</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Voile, surf, kayak, course (d\u2019obstacles), p\u00eache, p\u00e9tanque, skateboard, (mini) foot, natation, (beach) volley, roller, tennis (de table), squash, plong\u00e9e, golf ou BMX\u00a0? On en oublie et des meilleurs, mais tous ces sports peuvent \u00eatre pratiqu\u00e9s au Blaarmeersen\u00a0! La liste est sans fin \u2013 et son \u00e9num\u00e9ration constitue sans doute un sport en soi \u2013 mais une chose est s\u00fbre\u00a0: tout ce que vous ne pouvez pas faire dans le centre de Gand devient possible ici\u00a0! Le parc est <strong>le lieu id\u00e9al pour des vacances inoubliables</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Profiter des choses simples</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Parc des Sports et de R\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen poss\u00e8de un atout de charme\u00a0: un <strong>vaste camping 4 \u00e9toiles</strong>, qui s\u2019\u00e9tend sur pas moins de 10 hectares. Outre les nombreux emplacements fixes de 100 m\u00e8tres carr\u00e9s chacun, emplacements pour tentes et bungalows, il compte \u00e9galement 38 emplacements pour mobil-homes. N\u2019h\u00e9sitez plus\u00a0: arr\u00eatez-vous aux abords de Gand\u00a0! Dans cet \u00e9crin de verdure, vous pourrez totalement d\u00e9compresser, \u00e0 l\u2019\u00e9cart de tout. Vivre au rythme du soleil... Et profiter des plaisirs simples du camping\u00a0! \u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mobil-homes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Avec ses 38 emplacements pour mobil-homes, le Camping Blaarmeersen est l\u2019endroit id\u00e9al o\u00f9 dormir lors de votre visite dans l\u2019une des plus belles villes de Belgique. Vous pourrez y passer <strong>un ou plusieurs jours</strong>. Profiter du calme. R\u00e9approvisionner la r\u00e9serve d\u2019eau, vider et nettoyer le r\u00e9servoir, tout cela est parfaitement possible. Le terrain de camping constitue une base id\u00e9ale. Saviez-vous, par ailleurs, qu\u2019il \u00e9tait interdit de stationner plus d\u2019une nuit \u2013 et de dormir \u2013 le long de la voie publique\u00a0? Mais soyez sans crainte\u00a0: au Camping Blaarmeersen, votre mobil-home est toujours le bienvenu\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1993"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fac9a73d-ce74-4c0f-b0a3-43409634ec7e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Topurlaub auf dem Campingplatz Blaarmeersen "
                ],
                "en": [
                    "Blaarmeersen Campsite "
                ],
                "es": [
                    "Blaarmeersen: un camping de primera"
                ],
                "nl": [
                    "Topvakantie op Camping Blaarmeersen "
                ],
                "fr": [
                    "Vacances au Camping Blaarmeersen "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Unter einem Viersternehimmel campen"
                ],
                "en": [
                    "Camp under a four-star sky"
                ],
                "es": [
                    "Campismo de 4 estrellas"
                ],
                "nl": [
                    "Kamperen onder een 4-sterrenhemel"
                ],
                "fr": [
                    "Camper sous un ciel 4 \u00e9toiles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2255d627-a247-42be-8304-eab885460b27"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-11T17:00:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/camping-blaarmeersen/4db335aa6a23c31a02fd5c9d",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Blaarmeersen/160535447341521",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d284045-Reviews-Camping_Blaarmeersen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                529
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1818",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/appelbrugparkje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Appelbrugparkje, Jan Breydelstraat",
                "created": "2011-11-14T10:57:12+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720404 51.056003)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2e1d18e0-7c89-4fe0-b3ba-7f6e4462c08e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Appelbrugparkje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/172",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/172",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lassen Sie sich auf der Bank an der Leie nieder und genie\u00dfen Sie den \u00fcberw\u00e4ltigenden Blick auf die Gro\u00dfe Fleischerhalle und den renovierten Alten Fischmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Park hei\u00dft schon l\u00e4nger so, die Br\u00fccke aus Glasfaser ist aber ganz neu. Der Park liegt gegen\u00fcber Design museum Gent in der Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy up on the bench along the Lys and enjoy the marvellous view of the Great Butchers\u2019 Hall and the renovated Old Fish Market.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The park has existed for a long time but the Appelbrugje, a glass fibre bridge, is brand-new. Facing it is the Design museum Gent in the Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acom\u00f3dese en un banco al lado del r\u00edo Lys y disfrute de unas hermosas vistas sobre la Lonja de la Carne y la renovada Lonja del Pescado.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El parque tiene este nombre desde hace tiempo pero el puente Appelbrug (\u201cpuente de la manzana\u201d), de fibra de vidrio, es nuevo. Se encuentra justo al otro lado del Design museum Gent en la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Nestel je op het bankje langs de Leie en geniet van het prachtige zicht op het Groot Vleeshuis en de gerenoveerde Vismijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam heeft het parkje al langer, het Appelbrugje in glasvezel is gloednieuw. Tegenover het Design museum Gent in de Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Installez-vous sur un banc le long de la Lys pour savourer la vue magnifique sur la Grande Boucherie et le March\u00e9 aux Poissons r\u00e9nov\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le parc a re\u00e7u son nom il y a longtemps mais le pont de l\u2019Appelbrug, en fibre de verre, est flambant neuf. Il fait face au Design museum Gent dans la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1818"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "en": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "es": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "nl": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "fr": [
                    "Appelbrugparkje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Verborgener Park mit einmaligem Ausblick"
                ],
                "en": [
                    "Hidden park with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Un parque escondido con vistas \u00fanicas"
                ],
                "nl": [
                    "Verborgen parkje met uniek uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Petit parc cach\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:29:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bisch\u00f6fliches Palais",
                        "en": "Episcopal Palace",
                        "es": "Palacio Episcopal",
                        "nl": "Bisschoppelijk Paleis Gent",
                        "fr": "Palais \u00e9piscopal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bisch\u00f6fliches Palais",
                        "en": "Episcopal Palace",
                        "es": "Palacio Episcopal",
                        "nl": "Bisschoppelijk Paleis Gent",
                        "fr": "Palais \u00e9piscopal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-17T20:44:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                251
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1982",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/episcopal-palace",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bisdomplein 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251626"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728607 51.052772)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7b02758e-fd40-40ea-9bf3-3ee9d4dab37b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bisschoppelijk Paleis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/47",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/47",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hinter dem Schloss von Geeraard dem Teufel erhebt sich die imposante Kuppel der Nationalbank. Gegen\u00fcber davon liegt das strahlend weisse Bisch\u00f6fliche Palais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die neue Wijdenaard-Br\u00fccke verbindet die Ufer der Niederschelde. Vor Jahren war sie zugesch\u00fcttet worden, und wird ungef\u00e4hr 2018 im Originalzustand wiederhergestellt sein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Behind the Castle of Gerald the Devil looms the imposing dome of the National Bank. Opposite is the dazzlingly white Episcopal Palace. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The new Wijdenaard Bridge connects the banks of the Lower Scheldt which was filled in years ago and and by the end of 2018 it will be restored to its original glory.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Detr\u00e1s del Castillo de Gerardo el Diablo, destaca la impresionante c\u00fapula del Banco Nacional de B\u00e9lgica. Enfrente, est\u00e1 situado el Palacio Episcopal con su reluciente fachada blanca. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El nuevo puente Wijdenaardbrug une las orillas del Bajo Escalda, que fue cegado con tierra en otros tiempos y se restaurar\u00e1 en su estado original para 2018.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Achter het Duivelsteen doemt de imposante koepel van de Nationale Bank op. Er tegenover ligt het stralend witte Bisschoppelijk Paleis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De nieuwe Wijdenaardbrug verbindt de oevers van de Nederschelde, die jaren geleden werd gedempt en tegen eind 2018 in de oorspronkelijke staat zal worden hersteld.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Derri\u00e8re le Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable se profile l'imposant d\u00f4me de la Banque nationale. Le Palais \u00e9piscopal, d'un blanc \u00e9clatant, se trouve juste en face. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le nouveau pont Wijdenaard relie les berges du Bas-Escaut, combl\u00e9 il y a des ann\u00e9es et sera remis dans son \u00e9tat d'origine d'ici fin 2018.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1982"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bisch\u00f6fliches Palais"
                ],
                "en": [
                    "Episcopal Palace"
                ],
                "es": [
                    "Palacio Episcopal"
                ],
                "nl": [
                    "Bisschoppelijk Paleis"
                ],
                "fr": [
                    "Palais \u00e9piscopal"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Geb\u00e4ude und Garten stehen unter Denkmalschutz"
                ],
                "en": [
                    "Protected building and garden"
                ],
                "es": [
                    "El edificio y su jard\u00edn es un monumento protegido"
                ],
                "nl": [
                    "De administratieve zetel van het bisdom Gent en de verblijfplaats van de bisschop."
                ],
                "fr": [
                    "B\u00e2timent & jardin sont des monuments prot\u00e9g\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T20:38:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/bisschoppelijk-paleis/4f705d91bb3d8e65c287ac0b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse",
                        "en": "Street art and graffiti in Ghent",
                        "es": "La calle de los grafitis de Gante",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "La ruelle aux Graffitis "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -290
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1821",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/street-art-and-graffiti-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Werregarenstraat",
                "created": "2011-11-15T12:14:30+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724648 51.055518)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f6b5d75-ed98-4f14-afbf-8aeeff25f01c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Graffitistraatje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/184",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/184",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Manchmal sagt man, dass man die Lebendigkeit einer Stadt an ihrer Streetart erkennen k\u00f6nne. Gent ist eine aufgeschlossene und trendige Kulturstadt. In dem vor Leben spr\u00fchenden Gent ist jeder willkommen. Ein Ort, der allen gef\u00e4llt. Die Werregarenstraatje in Gent ist die offene Leinwand f\u00fcr junge Stra\u00dfenk\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wandelbare farbenfrohe Gasse</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In der Graffiti-Gasse schaffen Stra\u00dfenk\u00fcnstler beeindruckende \u201eSpr\u00fchdosenkunst\u201c. So pr\u00e4sentiert sich die Graffiti-Gasse Gents immer wieder anders. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Streetart-Erlebnis bei Stadtf\u00fchrung durch Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ausgetretene Pfade sind nicht Ihr Ding? Diese Gasse sollte auf Ihrem Citytrip einen kleinen Umweg wert sein. Eine Gasse voller bunter Instagram-Snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Gent hat sich zu einer graffitifreundlichen Stadt entwickelt. Hier gibt es zahlreiche Arbeiten von K\u00fcnstlern wie Roa oder Bu\u00e9 The Warrior zu sehen. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Lust auf mehr Graffiti-Hotspots? Dann k\u00f6nnen Sie Gent einmal ganz anders erkunden, und zwar mit dem \"Sorry, not sorry Streetart\"-Plan von Gent\", einer Stadttour, die Sie zu Fu\u00df oder mit dem Rad machen k\u00f6nnen und die Sie an der bunten Graffiti-Kunst vorbeif\u00fchrt. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Streetart-Fan? <span>St\u00f6bern Sie dann durch das umfangreiche Angebot von gef\u00fchrten Stadtspazierg\u00e4ngen <span>entlang Dutzenden von Graffitiwerken in Gent</span>. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "People sometimes say you can recognise a vibrant city by its street art. Ghent is a hip and free-thinking cultural city where everyone is welcome and free to do their thing. Werregarenstraatje in Ghent is a public canvas for young street artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colourful, ever-changing alley </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>In Graffiti Street, street artists create striking spray-can art to their heart\u2019s content. This means that Graffiti Street in Ghent never looks the same from one week to the next. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Crazy about street art? Do the Ghent city walk! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Do you like to explore off the beaten track? This alleyway is worth a detour during your weekend getaway. An alley full of colourful Instagram shots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent today is a graffiti-friendly city, with many works by artists such as Roa and Bu\u00e9 the Warrior. </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Want to see more graffiti hotspots? Why not discover a different side of Ghent with the \u2018Sorry, not sorry\u2019 street art plan of Ghent, a tour by bike or on foot of the city\u2019s colourful graffiti. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Are you a street art fan? <span>Be sure to take a look at the <span>different guided tours on offer in Ghent that take you past dozens of graffiti works</span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Se ha comentado muchas veces que una ciudad viva se reconoce por su arte callejero. Gante es una urbe moderna y contempor\u00e1nea. Aqu\u00ed todo el mundo es bienvenido y puede expresarse como quiera. Por eso, la calle Werregarenstraatje es un lienzo al aire libre para los artistas del grafiti.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colorida y cambiante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta \u201ccalle de los grafitis\u201d, los artistas del spray plasman intensas obras dando rienda suelta a su creatividad. L\u00f3gicamente, el aspecto de este espacio cambia constantemente.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ruta del street art por Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfQuiere salirse de los caminos trillados? Pues entonces merece la pena dedicarle un rato de su escapada. \u00a1Aqu\u00ed hay material de sobra para vistosas tomas para Instagram! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gante se ha labrado una reputaci\u00f3n como ciudad respetuosa con el grafiti, con cantidad de obras de nombres como Roa o Bu\u00e9 The Warrior. </span>\u00bfQuiere ver m\u00e1s puntos de encuentro grafiteros? <span>Pues entonces puede explorar la ciudad de forma alternativa con el mapa \u201c<span>Sorry, not sorry streetart</span>\u201d, con una ruta a pie o en bici por los grafitis m\u00e1s impactantes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfLo suyo es el street art? Pues eche un vistazo a la oferta de <span>rutas con gu\u00eda por decenas de obras grafiteras en Gante</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het wordt weleens gezegd, een levendige stad herken je aan zijn streetart. Gent is een ruimdenkende en hippe cultuurstad. Iedereen is welkom in levendig Gent. Hier heeft iedereen het naar zijn zin. Het Werregarenstraatje in Gent is het open canvas voor jonge straatkunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Veranderlijk kleurrijk steegje</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het Graffitistraatje cre\u00ebren straatkunstenaars pittige \u2018spuitbuskunst\u2019 naar hartenlust. Het graffitistraatje van Gent verandert dan ook voortdurend van uiterlijk.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Zot van streetart? Doe de stadswandeling in Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Wijk jij graag af van platgetreden paden? Dit steegje is de omweg tijdens je citytrip waard. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Een steegje vol kleurrijke Instagram-snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Gent is uitgegroeid tot een graffitivriendelijke stad, met heel wat werken van o.a. Roa en Bu\u00e9 the warrior. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Zin in meer graffiti-hotspots? Dan kan je Gent net even \u2018anders\u2019 ontdekken met het 'Sorry, not sorry streetart\u2019-plan van Gent', een fiets- of wandelroute langs de kleurrijke graffiti-kunst in de stad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Fan van streetart? </span></span><span><span>Snuister zeker ook in het aanbod van <span>begeleide stadswandelingen in Gent langs tientallen graffitiwerken</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "On dit parfois que la vivacit\u00e9 d\u2019une ville se reconna\u00eet \u00e0 son art de rue. Gand est une ville culturelle, ouverte d\u2019esprit et dans l\u2019air du temps. Tout le monde est le bienvenu \u00e0 Gand, et chacun y passe de bons moments. D\u00e9couvrez \u00e9galement la Werregarenstraatje, v\u00e9ritable toile de fond des jeunes artistes de rue.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une toile color\u00e9e en perp\u00e9tuelle \u00e9volution</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Arm\u00e9s d\u2019une bombe de peinture, les artistes de rue cr\u00e9ent dans la ruelle aux Graffitis des \u0153uvres dynamiques au gr\u00e9 de leurs envies. Cette ruelle change donc r\u00e9guli\u00e8rement d\u2019aspect. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mordu de street art ? Vous allez adorer Gand ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Vous souhaitez sortir des sentiers battus\u00a0? Pendant votre citytrip, cette ruelle ne manquera pas de vous \u00e9pater avec ses murs multicolores dignes des plus beaux clich\u00e9s Instagram. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Au fil du temps, Gand s\u2019est prise d\u2019affection pour les graffitis. En t\u00e9moignent les nombreuses \u0153uvres de Roa et Bu\u00e9 the Warrior, entre autres. Si vous avez envie d\u2019en voir d\u2019autres, pourquoi ne pas visiter Gand autrement, gr\u00e2ce au plan street art </span></span><span><span>Sorry, not sorry</span></span>\u00a0<span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>? Ce parcours vous fera d\u00e9couvrir, \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo, les graffitis bigarr\u00e9s de la ville. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Fan de street art\u00a0? Choisissez parmi les diff\u00e9rentes <span>visites guid\u00e9es au fil de dizaines d\u2019\u0153uvres</span><span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1821"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse"
                ],
                "en": [
                    "Street art and graffiti in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La calle de los grafitis de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Streetart Gent, het Graffitistraatje"
                ],
                "fr": [
                    "La ruelle aux Graffitis "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leinwand f\u00fcr Stra\u00dfenk\u00fcnstler, gastfreundliches Gent"
                ],
                "en": [
                    "Canvas for street artists: anything goes in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un gran lienzo para los artistas de calle"
                ],
                "nl": [
                    "Canvas voor straatkunstenaars, gastvrij Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Une toile pour les graffeurs \u00e0 Gand l\u2019accueillante "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T14:30:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/graffitistraatjegent",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8423023-Reviews-Graffiti_Street-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei, Gr\u00fcnoase in Gent",
                        "en": "St Peter\u2019s Abbey, a quiet garden",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro: oasis en Gante",
                        "nl": "Binnentuin St.-Pietersabdij",
                        "fr": "Abbaye St-Pierre, \u00e9crin de verdure"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -704
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1824",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/garden-st-peters-abbey",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "612",
                    "Sint-Pietersabdij",
                    "27",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "sintpietersabdij@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/38",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/38",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie brauchen Gent nicht zu verlassen, um sich wie in S\u00fcdfrankreich zu f\u00fchlen. Hier befinden Sie sich zwischen Lavendel und Weinst\u00f6cken. Der Innengarten ist eine historischen Vorbildern nachempfundene Rekonstruktion, auf einem Terrassengarten gebaut, den ein prunks\u00fcchtiger Abt im 18. Jahrhundert bauen lie\u00df.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Suchen Sie an Ihrem Wochenendtrip in Gent doch einmal diesen gut versteckten Abteigarten auf. In dieser gr\u00fcnen Ruheoase, wo fr\u00fcher M\u00f6nche murmelnd beteten und ihre G\u00e4nsekiele \u00fcber das Papier kratzten, stecken heute in den Sommermonaten flei\u00dfige Genter Studenten die Nase in ihre B\u00fccher. Auf dem Abhang zur Schelde hin haben schon die M\u00f6nche Wein angebaut, und auch heute noch stehen hier Weinst\u00f6cke. Ihr idealer Picknickplatz unter der Sonne von Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You don\u2019t need to leave Ghent to imagine you\u2019re in the South of France. Linger a while among the lavender and vines. The inner courtyard is a reconstruction based on historical examples, set on the terraced garden that a luxury-loving abbot had made for him in the 18th century.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Wander into this well-hidden abbey garden during your weekend getaway in Ghent. Students in Ghent revise during the summer months in this quiet spot where monks once prayed and goose quill pens could be heard scratching over parchment. The monks cultivated grapes on the slope down to the Scheldt behind the abbey, and there are still vines there today. It is an ideal sunny picnic spot in Ghent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "No hace falta salir de Gante para sentirse en paisajes m\u00e1s meridionales, andando tranquilamente entre la lavanda y las vides. El jard\u00edn interior es una reconstrucci\u00f3n seg\u00fan modelos hist\u00f3ricos y se encuentra donde ya hab\u00eda un parque, obra de un abad del siglo XVIII con miras de grandeza.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En su fin de semana en Gante no puede perderse un paseo por este lugar oculto. En este oasis verde, en el que en su \u00e9poca se escuchaban las oraciones y el sonido de las plumas de ganso de los monjes, estudian durante los meses de verano los aplicados estudiantes de Gante. En la cuesta que baja el Escalda, tras la abad\u00eda, los monjes cultivaban vides, que hoy en d\u00eda siguen all\u00ed. \u00a1Un sitio perfecto para picnics al sol!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft Gent niet te verlaten om je in Zuid-Frankrijk te wanen. Hier vertoef je tussen de lavendel en de wijnranken. De binnentuin is een reconstructie naar historische voorbeelden, aangelegd op de terrastuin die een praalzuchtige abt in de 18e eeuw liet realiseren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Loop tijdens je weekendje weg in Gent eens binnen in deze goed verborgen abdijtuin. In dit groene rustpunt, waar ooit monniken prevelden en ganzenveren krasten, studeren tijdens de zomermaanden de vlijtige Gentse studenten. Op de helling naar de Schelde achter de abdij verbouwden de monniken al druiven en ook nu nog staan er wijnranken. Je ideale picknickplek onder de zon in Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Inutile de quitter Gand pour aller dans le Sud de la France. Offrez-vous une promenade bucolique entre les buissons de lavande et les vignes. Le jardin int\u00e9rieur est une reconstruction historique, am\u00e9nag\u00e9e sur le jardin en terrasse imagin\u00e9 par un abb\u00e9 du 18e si\u00e8cle f\u00e9ru de luxe et de raffinement.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Pendant votre week-end \u00e0 Gand, allez donc vous balader dans ce jardin cach\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019abbaye. Dans cette oasis de verdure, o\u00f9 autrefois les moines pr\u00eachaient et faisaient crisser leurs plumes d\u2019oie, ce sont aujourd\u2019hui les \u00e9tudiants gantois qui viennent potasser quand il fait beau. Sur le coteau menant \u00e0 l\u2019Escaut derri\u00e8re l\u2019abbaye, on trouve encore des pampres l\u00e0 o\u00f9 les moines cultivaient d\u00e9j\u00e0 des raisins. L\u2019endroit id\u00e9al pour un pique-nique sous le soleil gantois.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1824"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Innengarten St.-Peter-Abtei"
                ],
                "en": [
                    "Garden St Peter\u2019s Abbey"
                ],
                "es": [
                    "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "Binnentuin St.-Pietersabdij"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin de l'Abbaye St-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcnoase und Picknickplatz in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Bring a blanket and picnic "
                ],
                "es": [
                    "Con pan y vino\u2026 Oasis en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Groene oase en picknickplek in Gent "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9crin de verdure \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T14:39:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tuin-sintpietersabdij/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                529
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1818",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/appelbrugparkje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Appelbrugparkje, Jan Breydelstraat",
                "created": "2011-11-14T10:57:12+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720404 51.056003)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2e1d18e0-7c89-4fe0-b3ba-7f6e4462c08e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Appelbrugparkje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/172",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/172",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lassen Sie sich auf der Bank an der Leie nieder und genie\u00dfen Sie den \u00fcberw\u00e4ltigenden Blick auf die Gro\u00dfe Fleischerhalle und den renovierten Alten Fischmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Park hei\u00dft schon l\u00e4nger so, die Br\u00fccke aus Glasfaser ist aber ganz neu. Der Park liegt gegen\u00fcber Design museum Gent in der Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy up on the bench along the Lys and enjoy the marvellous view of the Great Butchers\u2019 Hall and the renovated Old Fish Market.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The park has existed for a long time but the Appelbrugje, a glass fibre bridge, is brand-new. Facing it is the Design museum Gent in the Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acom\u00f3dese en un banco al lado del r\u00edo Lys y disfrute de unas hermosas vistas sobre la Lonja de la Carne y la renovada Lonja del Pescado.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El parque tiene este nombre desde hace tiempo pero el puente Appelbrug (\u201cpuente de la manzana\u201d), de fibra de vidrio, es nuevo. Se encuentra justo al otro lado del Design museum Gent en la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Nestel je op het bankje langs de Leie en geniet van het prachtige zicht op het Groot Vleeshuis en de gerenoveerde Vismijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam heeft het parkje al langer, het Appelbrugje in glasvezel is gloednieuw. Tegenover het Design museum Gent in de Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Installez-vous sur un banc le long de la Lys pour savourer la vue magnifique sur la Grande Boucherie et le March\u00e9 aux Poissons r\u00e9nov\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le parc a re\u00e7u son nom il y a longtemps mais le pont de l\u2019Appelbrug, en fibre de verre, est flambant neuf. Il fait face au Design museum Gent dans la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1818"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "en": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "es": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "nl": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "fr": [
                    "Appelbrugparkje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Verborgener Park mit einmaligem Ausblick"
                ],
                "en": [
                    "Hidden park with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Un parque escondido con vistas \u00fanicas"
                ],
                "nl": [
                    "Verborgen parkje met uniek uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Petit parc cach\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:29:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/graffiti_gent5_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003718.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003719.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent6_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/graffiti_gent7_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Graffitigasse",
                        "en": "Graffiti Street",
                        "es": "La calle de los grafitis",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "Ruelle aux graffitis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003721.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse",
                        "en": "Street art and graffiti in Ghent",
                        "es": "La calle de los grafitis de Gante",
                        "nl": "Graffitistraatje Gent",
                        "fr": "La ruelle aux Graffitis "
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -290
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1821",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/street-art-and-graffiti-ghent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Werregarenstraat",
                "created": "2011-11-15T12:14:30+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724648 51.055518)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f6b5d75-ed98-4f14-afbf-8aeeff25f01c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Graffitistraatje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/184",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/184",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Manchmal sagt man, dass man die Lebendigkeit einer Stadt an ihrer Streetart erkennen k\u00f6nne. Gent ist eine aufgeschlossene und trendige Kulturstadt. In dem vor Leben spr\u00fchenden Gent ist jeder willkommen. Ein Ort, der allen gef\u00e4llt. Die Werregarenstraatje in Gent ist die offene Leinwand f\u00fcr junge Stra\u00dfenk\u00fcnstler.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Wandelbare farbenfrohe Gasse</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In der Graffiti-Gasse schaffen Stra\u00dfenk\u00fcnstler beeindruckende \u201eSpr\u00fchdosenkunst\u201c. So pr\u00e4sentiert sich die Graffiti-Gasse Gents immer wieder anders. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Streetart-Erlebnis bei Stadtf\u00fchrung durch Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Ausgetretene Pfade sind nicht Ihr Ding? Diese Gasse sollte auf Ihrem Citytrip einen kleinen Umweg wert sein. Eine Gasse voller bunter Instagram-Snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Gent hat sich zu einer graffitifreundlichen Stadt entwickelt. Hier gibt es zahlreiche Arbeiten von K\u00fcnstlern wie Roa oder Bu\u00e9 The Warrior zu sehen. </span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Lust auf mehr Graffiti-Hotspots? Dann k\u00f6nnen Sie Gent einmal ganz anders erkunden, und zwar mit dem \"Sorry, not sorry Streetart\"-Plan von Gent\", einer Stadttour, die Sie zu Fu\u00df oder mit dem Rad machen k\u00f6nnen und die Sie an der bunten Graffiti-Kunst vorbeif\u00fchrt. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Streetart-Fan? <span>St\u00f6bern Sie dann durch das umfangreiche Angebot von gef\u00fchrten Stadtspazierg\u00e4ngen <span>entlang Dutzenden von Graffitiwerken in Gent</span>. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "People sometimes say you can recognise a vibrant city by its street art. Ghent is a hip and free-thinking cultural city where everyone is welcome and free to do their thing. Werregarenstraatje in Ghent is a public canvas for young street artists.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colourful, ever-changing alley </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>In Graffiti Street, street artists create striking spray-can art to their heart\u2019s content. This means that Graffiti Street in Ghent never looks the same from one week to the next. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Crazy about street art? Do the Ghent city walk! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Do you like to explore off the beaten track? This alleyway is worth a detour during your weekend getaway. An alley full of colourful Instagram shots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Ghent today is a graffiti-friendly city, with many works by artists such as Roa and Bu\u00e9 the Warrior. </span></span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Want to see more graffiti hotspots? Why not discover a different side of Ghent with the \u2018Sorry, not sorry\u2019 street art plan of Ghent, a tour by bike or on foot of the city\u2019s colourful graffiti. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Are you a street art fan? <span>Be sure to take a look at the <span>different guided tours on offer in Ghent that take you past dozens of graffiti works</span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Se ha comentado muchas veces que una ciudad viva se reconoce por su arte callejero. Gante es una urbe moderna y contempor\u00e1nea. Aqu\u00ed todo el mundo es bienvenido y puede expresarse como quiera. Por eso, la calle Werregarenstraatje es un lienzo al aire libre para los artistas del grafiti.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Colorida y cambiante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta \u201ccalle de los grafitis\u201d, los artistas del spray plasman intensas obras dando rienda suelta a su creatividad. L\u00f3gicamente, el aspecto de este espacio cambia constantemente.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ruta del street art por Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfQuiere salirse de los caminos trillados? Pues entonces merece la pena dedicarle un rato de su escapada. \u00a1Aqu\u00ed hay material de sobra para vistosas tomas para Instagram! </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Gante se ha labrado una reputaci\u00f3n como ciudad respetuosa con el grafiti, con cantidad de obras de nombres como Roa o Bu\u00e9 The Warrior. </span>\u00bfQuiere ver m\u00e1s puntos de encuentro grafiteros? <span>Pues entonces puede explorar la ciudad de forma alternativa con el mapa \u201c<span>Sorry, not sorry streetart</span>\u201d, con una ruta a pie o en bici por los grafitis m\u00e1s impactantes.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>\u00bfLo suyo es el street art? Pues eche un vistazo a la oferta de <span>rutas con gu\u00eda por decenas de obras grafiteras en Gante</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het wordt weleens gezegd, een levendige stad herken je aan zijn streetart. Gent is een ruimdenkende en hippe cultuurstad. Iedereen is welkom in levendig Gent. Hier heeft iedereen het naar zijn zin. Het Werregarenstraatje in Gent is het open canvas voor jonge straatkunstenaars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Veranderlijk kleurrijk steegje</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In het Graffitistraatje cre\u00ebren straatkunstenaars pittige \u2018spuitbuskunst\u2019 naar hartenlust. Het graffitistraatje van Gent verandert dan ook voortdurend van uiterlijk.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Zot van streetart? Doe de stadswandeling in Gent!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Wijk jij graag af van platgetreden paden? Dit steegje is de omweg tijdens je citytrip waard. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Een steegje vol kleurrijke Instagram-snapshots. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Gent is uitgegroeid tot een graffitivriendelijke stad, met heel wat werken van o.a. Roa en Bu\u00e9 the warrior. </span></span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Zin in meer graffiti-hotspots? Dan kan je Gent net even \u2018anders\u2019 ontdekken met het 'Sorry, not sorry streetart\u2019-plan van Gent', een fiets- of wandelroute langs de kleurrijke graffiti-kunst in de stad. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Fan van streetart? </span></span><span><span>Snuister zeker ook in het aanbod van <span>begeleide stadswandelingen in Gent langs tientallen graffitiwerken</span>.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "On dit parfois que la vivacit\u00e9 d\u2019une ville se reconna\u00eet \u00e0 son art de rue. Gand est une ville culturelle, ouverte d\u2019esprit et dans l\u2019air du temps. Tout le monde est le bienvenu \u00e0 Gand, et chacun y passe de bons moments. D\u00e9couvrez \u00e9galement la Werregarenstraatje, v\u00e9ritable toile de fond des jeunes artistes de rue.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une toile color\u00e9e en perp\u00e9tuelle \u00e9volution</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Arm\u00e9s d\u2019une bombe de peinture, les artistes de rue cr\u00e9ent dans la ruelle aux Graffitis des \u0153uvres dynamiques au gr\u00e9 de leurs envies. Cette ruelle change donc r\u00e9guli\u00e8rement d\u2019aspect. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mordu de street art ? Vous allez adorer Gand ! </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Vous souhaitez sortir des sentiers battus\u00a0? Pendant votre citytrip, cette ruelle ne manquera pas de vous \u00e9pater avec ses murs multicolores dignes des plus beaux clich\u00e9s Instagram. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Au fil du temps, Gand s\u2019est prise d\u2019affection pour les graffitis. En t\u00e9moignent les nombreuses \u0153uvres de Roa et Bu\u00e9 the Warrior, entre autres. Si vous avez envie d\u2019en voir d\u2019autres, pourquoi ne pas visiter Gand autrement, gr\u00e2ce au plan street art </span></span><span><span>Sorry, not sorry</span></span>\u00a0<span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>? Ce parcours vous fera d\u00e9couvrir, \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo, les graffitis bigarr\u00e9s de la ville. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Fan de street art\u00a0? Choisissez parmi les diff\u00e9rentes <span>visites guid\u00e9es au fil de dizaines d\u2019\u0153uvres</span><span>.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2321\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/SNS_DEC_1.jpg\" width=\"1501\" height=\"602\" alt=\"Sorry, Not Sorry Street Art plan Gent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Sorry, Not Sorry Street Art Map Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The artistic value of graffiti and street art as an art form is increasingly being recognised.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\" type=\"application/pdf; length=1596235\" title=\"SNS_MAP_EN_Map_DEC.pdf\">Download the Sorry, Not Sorry Street Art Map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1821"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Streetart Gent, die Graffiti-Gasse"
                ],
                "en": [
                    "Street art and graffiti in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "La calle de los grafitis de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Streetart Gent, het Graffitistraatje"
                ],
                "fr": [
                    "La ruelle aux Graffitis "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leinwand f\u00fcr Stra\u00dfenk\u00fcnstler, gastfreundliches Gent"
                ],
                "en": [
                    "Canvas for street artists: anything goes in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un gran lienzo para los artistas de calle"
                ],
                "nl": [
                    "Canvas voor straatkunstenaars, gastvrij Gent "
                ],
                "fr": [
                    "Une toile pour les graffeurs \u00e0 Gand l\u2019accueillante "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T14:30:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/graffitistraatjegent",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8423023-Reviews-Graffiti_Street-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Innengarten St.-Peter-Abtei",
                        "en": "Garden and vineyard at St Peter\u2019s Abbey",
                        "es": "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro",
                        "nl": "Binnentuin Sint-Pietersabdij Gent",
                        "fr": "Jardin Int\u00e9rieur de L\u2019abbaye Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks19-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Abtei, Gr\u00fcnoase in Gent",
                        "en": "St Peter\u2019s Abbey, a quiet garden",
                        "es": "Abad\u00eda de San Pedro: oasis en Gante",
                        "nl": "Binnentuin St.-Pietersabdij",
                        "fr": "Abbaye St-Pierre, \u00e9crin de verdure"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -704
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1824",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/garden-st-peters-abbey",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "612",
                    "Sint-Pietersabdij",
                    "27",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein 9",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292668500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727039 51.041933)"
                },
                "email": [
                    "sintpietersabdij@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Pietersabdij"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/38",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/38",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie brauchen Gent nicht zu verlassen, um sich wie in S\u00fcdfrankreich zu f\u00fchlen. Hier befinden Sie sich zwischen Lavendel und Weinst\u00f6cken. Der Innengarten ist eine historischen Vorbildern nachempfundene Rekonstruktion, auf einem Terrassengarten gebaut, den ein prunks\u00fcchtiger Abt im 18. Jahrhundert bauen lie\u00df.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Suchen Sie an Ihrem Wochenendtrip in Gent doch einmal diesen gut versteckten Abteigarten auf. In dieser gr\u00fcnen Ruheoase, wo fr\u00fcher M\u00f6nche murmelnd beteten und ihre G\u00e4nsekiele \u00fcber das Papier kratzten, stecken heute in den Sommermonaten flei\u00dfige Genter Studenten die Nase in ihre B\u00fccher. Auf dem Abhang zur Schelde hin haben schon die M\u00f6nche Wein angebaut, und auch heute noch stehen hier Weinst\u00f6cke. Ihr idealer Picknickplatz unter der Sonne von Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You don\u2019t need to leave Ghent to imagine you\u2019re in the South of France. Linger a while among the lavender and vines. The inner courtyard is a reconstruction based on historical examples, set on the terraced garden that a luxury-loving abbot had made for him in the 18th century.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Wander into this well-hidden abbey garden during your weekend getaway in Ghent. Students in Ghent revise during the summer months in this quiet spot where monks once prayed and goose quill pens could be heard scratching over parchment. The monks cultivated grapes on the slope down to the Scheldt behind the abbey, and there are still vines there today. It is an ideal sunny picnic spot in Ghent.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "No hace falta salir de Gante para sentirse en paisajes m\u00e1s meridionales, andando tranquilamente entre la lavanda y las vides. El jard\u00edn interior es una reconstrucci\u00f3n seg\u00fan modelos hist\u00f3ricos y se encuentra donde ya hab\u00eda un parque, obra de un abad del siglo XVIII con miras de grandeza.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>En su fin de semana en Gante no puede perderse un paseo por este lugar oculto. En este oasis verde, en el que en su \u00e9poca se escuchaban las oraciones y el sonido de las plumas de ganso de los monjes, estudian durante los meses de verano los aplicados estudiantes de Gante. En la cuesta que baja el Escalda, tras la abad\u00eda, los monjes cultivaban vides, que hoy en d\u00eda siguen all\u00ed. \u00a1Un sitio perfecto para picnics al sol!</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Je hoeft Gent niet te verlaten om je in Zuid-Frankrijk te wanen. Hier vertoef je tussen de lavendel en de wijnranken. De binnentuin is een reconstructie naar historische voorbeelden, aangelegd op de terrastuin die een praalzuchtige abt in de 18e eeuw liet realiseren.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Loop tijdens je weekendje weg in Gent eens binnen in deze goed verborgen abdijtuin. In dit groene rustpunt, waar ooit monniken prevelden en ganzenveren krasten, studeren tijdens de zomermaanden de vlijtige Gentse studenten. Op de helling naar de Schelde achter de abdij verbouwden de monniken al druiven en ook nu nog staan er wijnranken. Je ideale picknickplek onder de zon in Gent.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Inutile de quitter Gand pour aller dans le Sud de la France. Offrez-vous une promenade bucolique entre les buissons de lavande et les vignes. Le jardin int\u00e9rieur est une reconstruction historique, am\u00e9nag\u00e9e sur le jardin en terrasse imagin\u00e9 par un abb\u00e9 du 18e si\u00e8cle f\u00e9ru de luxe et de raffinement.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Pendant votre week-end \u00e0 Gand, allez donc vous balader dans ce jardin cach\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019abbaye. Dans cette oasis de verdure, o\u00f9 autrefois les moines pr\u00eachaient et faisaient crisser leurs plumes d\u2019oie, ce sont aujourd\u2019hui les \u00e9tudiants gantois qui viennent potasser quand il fait beau. Sur le coteau menant \u00e0 l\u2019Escaut derri\u00e8re l\u2019abbaye, on trouve encore des pampres l\u00e0 o\u00f9 les moines cultivaient d\u00e9j\u00e0 des raisins. L\u2019endroit id\u00e9al pour un pique-nique sous le soleil gantois.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1824"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Innengarten St.-Peter-Abtei"
                ],
                "en": [
                    "Garden St Peter\u2019s Abbey"
                ],
                "es": [
                    "El jard\u00edn interior de la Abad\u00eda de San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "Binnentuin St.-Pietersabdij"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin de l'Abbaye St-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gr\u00fcnoase und Picknickplatz in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Bring a blanket and picnic "
                ],
                "es": [
                    "Con pan y vino\u2026 Oasis en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Groene oase en picknickplek in Gent "
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9crin de verdure \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-04T14:39:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tuin-sintpietersabdij/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001073.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001074.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kinderen-DT003090.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003742.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje Gent",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Appelbrugparkje Gent",
                        "en": "Appelbrugparkje Gent",
                        "es": "Appelbrugparkje Gent",
                        "nl": "Appelbrugparkje",
                        "fr": "Appelbrugparkje Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                529
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1818",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/appelbrugparkje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Appelbrugparkje, Jan Breydelstraat",
                "created": "2011-11-14T10:57:12+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720404 51.056003)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2e1d18e0-7c89-4fe0-b3ba-7f6e4462c08e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Appelbrugparkje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/172",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/172",
                "modified": "2018-02-28T09:29:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Lassen Sie sich auf der Bank an der Leie nieder und genie\u00dfen Sie den \u00fcberw\u00e4ltigenden Blick auf die Gro\u00dfe Fleischerhalle und den renovierten Alten Fischmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Park hei\u00dft schon l\u00e4nger so, die Br\u00fccke aus Glasfaser ist aber ganz neu. Der Park liegt gegen\u00fcber Design museum Gent in der Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy up on the bench along the Lys and enjoy the marvellous view of the Great Butchers\u2019 Hall and the renovated Old Fish Market.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The park has existed for a long time but the Appelbrugje, a glass fibre bridge, is brand-new. Facing it is the Design museum Gent in the Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acom\u00f3dese en un banco al lado del r\u00edo Lys y disfrute de unas hermosas vistas sobre la Lonja de la Carne y la renovada Lonja del Pescado.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El parque tiene este nombre desde hace tiempo pero el puente Appelbrug (\u201cpuente de la manzana\u201d), de fibra de vidrio, es nuevo. Se encuentra justo al otro lado del Design museum Gent en la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Nestel je op het bankje langs de Leie en geniet van het prachtige zicht op het Groot Vleeshuis en de gerenoveerde Vismijn. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De naam heeft het parkje al langer, het Appelbrugje in glasvezel is gloednieuw. Tegenover het Design museum Gent in de Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Installez-vous sur un banc le long de la Lys pour savourer la vue magnifique sur la Grande Boucherie et le March\u00e9 aux Poissons r\u00e9nov\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le parc a re\u00e7u son nom il y a longtemps mais le pont de l\u2019Appelbrug, en fibre de verre, est flambant neuf. Il fait face au Design museum Gent dans la Jan Breydelstraat.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1818"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "en": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "es": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "nl": [
                    "Appelbrugparkje"
                ],
                "fr": [
                    "Appelbrugparkje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Verborgener Park mit einmaligem Ausblick"
                ],
                "en": [
                    "Hidden park with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Un parque escondido con vistas \u00fanicas"
                ],
                "nl": [
                    "Verborgen parkje met uniek uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Petit parc cach\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:29:12+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bisch\u00f6fliches Palais",
                        "en": "Episcopal Palace",
                        "es": "Palacio Episcopal",
                        "nl": "Bisschoppelijk Paleis Gent",
                        "fr": "Palais \u00e9piscopal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bisch\u00f6fliches Palais",
                        "en": "Episcopal Palace",
                        "es": "Palacio Episcopal",
                        "nl": "Bisschoppelijk Paleis Gent",
                        "fr": "Palais \u00e9piscopal"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-17T20:44:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                251
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1982",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/episcopal-palace",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bisdomplein 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251626"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728607 51.052772)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7b02758e-fd40-40ea-9bf3-3ee9d4dab37b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bisschoppelijk Paleis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/47",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/47",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hinter dem Schloss von Geeraard dem Teufel erhebt sich die imposante Kuppel der Nationalbank. Gegen\u00fcber davon liegt das strahlend weisse Bisch\u00f6fliche Palais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die neue Wijdenaard-Br\u00fccke verbindet die Ufer der Niederschelde. Vor Jahren war sie zugesch\u00fcttet worden, und wird ungef\u00e4hr 2018 im Originalzustand wiederhergestellt sein.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Behind the Castle of Gerald the Devil looms the imposing dome of the National Bank. Opposite is the dazzlingly white Episcopal Palace. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The new Wijdenaard Bridge connects the banks of the Lower Scheldt which was filled in years ago and and by the end of 2018 it will be restored to its original glory.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Detr\u00e1s del Castillo de Gerardo el Diablo, destaca la impresionante c\u00fapula del Banco Nacional de B\u00e9lgica. Enfrente, est\u00e1 situado el Palacio Episcopal con su reluciente fachada blanca. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El nuevo puente Wijdenaardbrug une las orillas del Bajo Escalda, que fue cegado con tierra en otros tiempos y se restaurar\u00e1 en su estado original para 2018.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Achter het Duivelsteen doemt de imposante koepel van de Nationale Bank op. Er tegenover ligt het stralend witte Bisschoppelijk Paleis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De nieuwe Wijdenaardbrug verbindt de oevers van de Nederschelde, die jaren geleden werd gedempt en tegen eind 2018 in de oorspronkelijke staat zal worden hersteld.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Derri\u00e8re le Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable se profile l'imposant d\u00f4me de la Banque nationale. Le Palais \u00e9piscopal, d'un blanc \u00e9clatant, se trouve juste en face. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le nouveau pont Wijdenaard relie les berges du Bas-Escaut, combl\u00e9 il y a des ann\u00e9es et sera remis dans son \u00e9tat d'origine d'ici fin 2018.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1982"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bisch\u00f6fliches Palais"
                ],
                "en": [
                    "Episcopal Palace"
                ],
                "es": [
                    "Palacio Episcopal"
                ],
                "nl": [
                    "Bisschoppelijk Paleis"
                ],
                "fr": [
                    "Palais \u00e9piscopal"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Geb\u00e4ude und Garten stehen unter Denkmalschutz"
                ],
                "en": [
                    "Protected building and garden"
                ],
                "es": [
                    "El edificio y su jard\u00edn es un monumento protegido"
                ],
                "nl": [
                    "De administratieve zetel van het bisdom Gent en de verblijfplaats van de bisschop."
                ],
                "fr": [
                    "B\u00e2timent & jardin sont des monuments prot\u00e9g\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T20:38:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/bisschoppelijk-paleis/4f705d91bb3d8e65c287ac0b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddbd9b38-1e05-4cc6-be0f-54930eec05bb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                [
                    2186
                ]
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004733.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004733.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "en": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "es": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "nl": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "fr": "Vrijdagmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003714.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003714.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "en": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "es": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "nl": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "fr": "Vrijdagmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004738_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004738_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "en": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "es": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "nl": "Vrijdagmarkt Gent",
                        "fr": "Vrijdagmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004735.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004735.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ihr Antrittsbesuch am Vrijdagmarkt",
                        "en": "A royal welcome to the Vrijdagmarkt",
                        "es": "Entrando en la Vrijdagmarkt",
                        "nl": "Blijde Intrede op de Vrijdagmarkt",
                        "fr": "Joyeuse Entr\u00e9e sur le Vrijdagmarkt"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                948
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1952",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/royal-welcome-vrijdagmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725446 51.056665)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vrijdagmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/66",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/66",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Van Artevelde. Dort steht er und zeigt mit ausgestrecktem Arm nach England. Mitten auf dem Vrijdagmarkt. Eine Reminiszenz an vergangene grandiose Zeiten. Man m\u00f6chte fast meinen, er zeige den Leuten auf dem Markt den Weg zu Wohlstand. Mit nur einer Vierteldrehung w\u00fcrde er den Besuchern den Weg zu den vielen Restaurants, Lokalen, Kneipen und Caf\u00e9s am Platz weisen. Dann w\u00fcrde er wohl meinen: \u201eDort k\u00f6nnt ihr einen trinken gehen!\u201c\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein Regionalbier am Markt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Vrijdagmarkt und seine unmittelbare Umgebung sind wirklich einen Besuch wert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An diesem Platz k\u00f6nnen Sie sich stundenlang aufhalten, ohne sich auch nur eine Minute zu langweilen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Am Freitag oder Samstag ist Marktzeit.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Schlendern Sie durch <strong>die stimmungsvollen umliegenden Gassen und </strong>entlang der vielen wundersch\u00f6nen Hausfassaden.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Als Belohnung darf es nachher in einem der einladenden Bierlokale wie Dulle Griet ein sch\u00f6nes Regionalbier sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ein Bierlokal, das man wegen des ber\u00fchmten Schuhpfandrituals nicht so leicht vergessen wird.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Entdecken Sie doch gleich selbst einmal, was dahinter steckt!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Tipp: Gut aufpassen, dass das Glas nicht zerbricht.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shop-Hopping</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Shoppen bis zum Gehtnichtmehr, das geht in der Serpentstraat oder Baudelostraat.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">St\u00f6bern Sie in den reichen Sch\u00e4tzen alter Schallplatten und B\u00fccher.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Suchen Sie sich </span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">in den zahlreichen trendigen Model\u00e4den <strong>das perfekte Outfit aus.</strong></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Legen Sie zwischendurch eine kurze entspannende Teepause ein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie sich von den kreativen Ideen in den vielen originellen Geschenkel\u00e4den mitrei\u00dfen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einige dieser L\u00e4den sind wahre Schmuckst\u00fccke.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Meldet sich gerade der kleine Hunger?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Den k\u00f6nnen Sie jederzeit in den Restaurants am Vrijdagmarkt stillen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Gesch\u00e4fte in Oudburg sind nur einen Katzensprung von Patershol, dem kulinarischen Mittelpunkt Gents entfernt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein St\u00fcck Geschichte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Geschichte des Vrijdagmarkts ist zwar sch\u00f6n, hat aber auch eine Kehrseite.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Laufe der Jahrhunderte wurden auf dem Platz sch\u00f6ne Feste gefeiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcrsten wurde <strong>bei ihrem Antrittsbesuch</strong> ein festlicher Empfang bereitet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Allerdings fanden dort auch Hinrichtungen statt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Nur keine Angst. Scheiterhaufen und Fallbeile geh\u00f6ren l\u00e4ngst der Vergangenheit an.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die letzte \u00f6ffentliche Hinrichtung fand 1863 statt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Toreken, das T\u00fcrmchen, gibt es bereits seit dem 15. Jahrhundert und ist das einzige Geb\u00e4ude, das noch von diesen Gr\u00e4ueltaten zeugt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die anderen Geb\u00e4ude wurden im 19. Jahrhundert errichtet.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das markante Volkshaus, auf dessen Fassade noch immer der Namenszug <em>Bond Moyson</em> zu lesen ist, stammt aus den Anfangsjahren des 20. Jahrhunderts.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Standbild von Jacob van Artevelde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Jacob van Artevelde gelang es, den Boykott der englischen Wolleinfuhren w\u00e4hrend des Hundertj\u00e4hrigen Kriegs im 14. Jahrhundert aufzuheben. Die Genter Tuchindustrie konnte wieder aufatmen und Van Artevelde wurde zum Helden. 1345 wurde er w\u00e4hrend eines Volksaufstands ermordet. Seit 1863 zeigt er auf dem Vrijdagmarkt in Richtung England.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Vergangenheit erleben</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Geschichten aus dem Mittelalter haben es Ihnen angetan?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann auf zum Hof van Rijhove.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist ein authentisches Genter Patrizierhaus, dessen Geschichte bis ins 12. Jahrhundert zur\u00fcckreicht.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder reicht Ihnen die j\u00fcngste Vergangenheit?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dann sollten Sie sich nach<strong> Patershol</strong> aufmachen.</span> <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587\" href=\"/de/staunen-erleben/haus-von-alijn-der-zeit-entfliehen\" title=\"Haus von Alijn, der Zeit entfliehen \"><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das malerische Haus von Alijn am Wasser ist mehr als empfehlenswert!</span> </a><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das k\u00fcrzlich neu gestaltete Museum, zu dem eine gem\u00fctliche Volkskneipe geh\u00f6rt, ist eine nostalgische Erkundungstour f\u00fcr s\u00e4mtliche Sinne durch den fl\u00e4mischen Alltag mit seinen so typischen Eigenheiten.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Jacob van Artevelde: there he stands, with his arm outstretched towards England. The statue in the middle of the Vrijdagmarkt is a reminder of a grandiose age gone by. It is almost as though he were pointing the market stallholders in the direction of prosperity. If he were to spin a quarter-turn to the right, he would be showing visitors the way to all the caf\u00e9s and restaurants on the square, pointing out where they can go for their favourite tipple.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Local beer in the market square</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Vrijdagmarkt and surrounding area are well worth a visit. You can spend hours and hours on and around the square. On Fridays and Saturdays, visit the market that gave the square its name. Soak in the atmosphere in the <strong>alleyways </strong>that surround the square and admire the magnificent fa\u00e7ades. Then, go and enjoy a local beer at one of the cosy pubs such as the Dulle Griet. It is a place you won\u2019t easily forget with its famous shoe-for-a-glass ritual. Find out for yourself how it works! Just be careful not to break the glass... although if the worst comes to the worst, there are plenty of shoe shops nearby.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shopaholic</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Alternatively, shop \u2018til you drop in the Serpentstraat and Baudelostraat. Browse through a treasure trove of vintage books and LPs. <strong>Put together the perfect outfit</strong> at one of the many trendy fashion stores. And why not stop somewhere for a cup of tea? Let yourself be captivated by creative ideas at the many original gift shops. Believe us, there are some real gems to be found. Getting hungry? The restaurants on the Vrijdagmarkt are always close by. Follow the row of shops in Oudburg into the Patershol, the culinary heart of Ghent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Piece of history</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Vrijdagmarkt has a rich history, but there is a dark side to the story. Celebrations have been held on the square throughout the centuries. It is here that royalty were officially received at the ceremonies known as <strong>Joyous Entries</strong>. And, sadly, where people were also executed. No need to panic though: it is a long time since anyone has been guillotined or burned at the stake. The last public execution was in 1863. The Little Tower, which was already here in the 15th century, is pretty much the only remaining building to have witnessed these gruesome practices. The others were built in the 19th century. The imposing building belonging to the socialist movement, with the words <em>Bond Moyson </em>on the fa\u00e7ade, was only built at the beginning of the 20th century.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Statue of Jacob van Artevelde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Jacob van Artevelde managed to undo the boycott of English wool imports during the Hundred Years\u2019 War between England and France in the 14th century. The textiles industry in Ghent was revived and Artevelde was hailed a hero. In 1345 he was murdered during a riot. Since 1863 his statue at Vrijdagmarkt has been pointing to England.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Travel back in time</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Can\u2019t get enough of tales of the Middle Ages? Visit the Hof van Rijhove nearby. It is an authentic Ghent patrician mansion with a history dating back to the 12th century. Or do you prefer the atmosphere of the recent past? Be sure to <strong>cross the river to the Patershol</strong>. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587\" href=\"/en/see-do/house-alijn-escaping-time\" title=\"House of Alijn, escaping time \">The picturesque Huis van Alijn just across the water is really worth seeing</a>. This recently renovated museum, with its own cosy local pub, is a nostalgic nod to our Flemish customs and traditional rituals. Take a trip down memory lane with all five senses!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Ah\u00ed est\u00e1 Artevelde, se\u00f1alando con el brazo hacia Inglaterra desde el centro de la plaza Vrijdagmarkt. Parece un recuerdo de grandiosos tiempos, mostrando a los ganteses el camino de la prosperidad. Si diera un cuarto de giro hacia la derecha, estar\u00eda indicando d\u00f3nde comer y beber bien, con la gran cantidad de buenos caf\u00e9s y restaurantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Cerveza regional</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Vrijdagmarkt y su entorno inmediato merecen una visita. Se pueden pasar horas paseando por la plaza y sus alrededores, cosa que hacen los ganteses, especialmente los viernes y s\u00e1bados. Deambular por las <strong>encantadoras callejuelas vecinas</strong> pasando por magn\u00edficas fachadas. Y luego disfrutar de una cerveza regional en una de las acogedoras cervecer\u00edas, como el Dulle Griet, un local dif\u00edcil de olvidar, con su peculiar ritual de dejar el zapato en prenda por el vaso. \u00a1Descubra usted mismo c\u00f3mo funciona! Con tal que el vaso no se le caiga\u2026 ;-)</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De tienda en tienda</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Si le gusta recorrer escaparates, tiene las calles Serpentstraat y Baudelostraat. Curiosee entre montones de LP y libros vintage. <strong>Monte el estilismo perfecto</strong> en las numerosas tiendas de moda. T\u00f3mese una pausa con un t\u00e9 para reponer fuerzas. Y d\u00e9jese llevar por las creativas ideas de las muchas tiendas de regalos originales. \u00a1Algunas son aut\u00e9nticas joyas! Y si esto le abre el apetito, siempre tiene al lado los restaurantes de la Vrijdagmarkt. Por otra calle de tiendas, la Oudburg, entra en el barrio de Patershol, el epicentro gastron\u00f3mico de Gante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un trozo de historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La historia de la Vrijdagmarkt est\u00e1 llena de luces y de alguna sombra. A lo largo de los siglos este ha sido un lugar de celebraci\u00f3n de fiestas y de recepci\u00f3n solemne de soberanos en sus entradas triunfales. Sin embargo, tambi\u00e9n se han realizado aqu\u00ed ejecuciones. Pero que no cunda el p\u00e1nico: el cadalso y la guillotina son cosa del pasado y la \u00faltima ejecuci\u00f3n p\u00fablica fue en 1863. La Toreken (el edificio de la torrecilla), que ya estaba aqu\u00ed en el siglo XV, es casi la \u00fanica construcci\u00f3n que a\u00fan fue testimonio de tales pr\u00e1cticas. El resto se construy\u00f3 en el siglo XIX o m\u00e1s tarde, como la imponente Casa del Pueblo socialista (la de la inscripci\u00f3n <em>Bond Moyson </em>en la fachada), de principios del XX.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Esculture de Jacob van Artevelde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Jacob van Artevelde logr\u00f3 anular el boicot a la importaci\u00f3n de lana inglesa en la Guerra de los Cien A\u00f1os entre Inglaterra y Francia en el siglo XIV. La industria textil gantesa pudo as\u00ed continuar con vida y Van Artevelde se convirti\u00f3 en un h\u00e9roe. En 1345 fue asesinado durante un alzamiento popular. Desde 1863 est\u00e1 en la Vrijdagmarkt se\u00f1alando hacia Inglaterra.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Vivir el pasado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfQuiere todav\u00eda m\u00e1s experiencias medievales? Aqu\u00ed al lado puede hacer una visita a la Hof van Rijhove, una aut\u00e9ntica casa se\u00f1orial gantesa con una historia que se remonta al siglo XII. \u00bfPrefiere el ambiente de un pasado m\u00e1s pr\u00f3ximo? Pues cruce el r\u00edo para ir al <strong>Patershol</strong>. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587\" href=\"/es/ver-y-hacer/casa-de-alijn-mas-alla-del-tiempo\" title=\"Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo\">En la otra orilla, la pintoresca Casa de Alijn merece la pena. </a>Este museo recientemente renovado, con su hogare\u00f1a taberna popular, es un nost\u00e1lgico viaje para todos los sentidos por los h\u00e1bitos de vida y rituales tradicionales de Flandes.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Van Artevelde. Daar staat hij met uitgestrekte arm wijzend naar Engeland. Midden op de Vrijdagmarkt. Een herinnering aan grootse tijden. Het lijkt wel of hij de vrijdagmarkters het pad van de welvaart toont. Maar stond hij een kwartslag meer naar rechts gedraaid, dan wees hij bezoekers de weg naar de vele caf\u00e9s en restaurants op het plein. En betekende de arm: \u201cDaar kunt ge \u00e9\u00e9nen drinken!\u201d\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een streekbier op de markt</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Vrijdagmarkt en zijn directe omgeving zijn echt een bezoek waard. Je kan je echt \u00faren bezighouden op en rond het plein. Op vrijdag of zaterdag gewoon <em>de markt doen</em>. Slenteren doorheen <strong>de sfeervolle, omliggende steegjes</strong> en langs de prachtige gevels. En achteraf een streekbier drinken in \u00e9\u00e9n van de gezellige bierhuizen, zoals de Dulle Griet. Een etablissement dat je niet snel zal vergeten dankzij zijn befaamde schoen-tegen-glasritueel. Ontdek voor jezelf hoe het werkt! Let gewoon op dat je het glas niet breekt, het is maar een tip.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Shophopping</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Of shop je gewoon suf in de winkels in de Serpentstraat of in de Baudelostraat. Snuister tussen de schat aan vintage lp\u2019s en boeken. <strong>Puzzel de perfecte outfit bijeen</strong> in de vele hippe fashionstores. Hou even halt voor een verkwikkende thee. En laat je overspoelen door creatieve idee\u00ebn in de vele originele geschenkwinkels. Sommige zaakjes zijn echte juweeltjes, geloof ons. En krijg je trek? De restaurants op de Vrijdagmarkt zijn altijd vlakbij. En via de winkels in Oudburg wandel je het Patershol binnen, het culinaire hart van Gent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een stukje geschiedenis</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De geschiedenis van de Vrijdagmarkt is een glanzende medaille met donkere keerzijde. Op het plein werden doorheen de eeuwen feesten gevierd. Vorsten plechtig ontvangen tijdens <strong>Blijde Inkomsten</strong>. En helaas ook executies uitgevoerd. Maar geen paniek, de brandstapels en guillotines zijn lang verleden tijd. De laatste openbare terechtstelling dateert van 1863. Het Toreken, dat er al stond in de 15de eeuw, is vrijwel het enige gebouw dat nog getuige was van gruwelpraktijken. De rest werd gebouwd in de negentiende eeuw. Het imposante socialistische volkshuis, dat <em>Bond Moyson </em>bloklettert op de gevel, werd zelfs pas begin 20ste eeuw opgetrokken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Standbeeld Jacob van Artevelde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Jacob van Artevelde slaagde erin de boycot van de Engelse wolinvoer ongedaan te maken tijdens de 100-jarige oorlog tussen Engeland en Frankrijk in de 14de eeuw. De Gentse lakennijverheid kon herademen en van Artevelde werd een held. In 1345 werd hij tijdens een volksopstand vermoord. Sinds 1863 wijst hij op de Vrijdagmarkt richting Engeland.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Beleef het verleden</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Kan je maar niet genoeg krijgen van middeleeuwse verhalen? Vlakbij kan je een bezoekje brengen aan het Hof van Rijhove. Een authentieke Gentse patrici\u00ebrswoning met een geschiedenis die teruggaat tot de 12de eeuw. Blijf je liever in de sfeer van het nabije verleden? Maak dan zeker <strong>de oversteek naar het Patershol</strong>. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587\" href=\"/nl/zien-doen/huis-van-alijn-de-tijd-ontvluchten\" title=\"Huis van Alijn, de tijd ontvluchten\">Het pittoreske Huis van Alijn over het water is echt de moeite!</a> Dit pas vernieuwde museum \u2013 met zijn sfeervolle bijhorende volkscafeetje \u2013 is een nostalgische ontdekkingstocht voor alle zintuigen doorheen onze Vlaamse leefgewoontes en traditionele rituelen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Van Artevelde se tient au centre du Vrijdagmarkt, le bras tendu vers l\u2019Angleterre. Souvenir d\u2019une grande \u00e9poque, la statue semble presque indiquer aux passants le chemin de la prosp\u00e9rit\u00e9. Mais un quart de tour vers la droite, et elle montrerait aux visiteurs la voie des nombreux bars et restaurants qui bordent la place. Et son bras tendu signifierait : \u00ab Allez donc prendre un petit verre par l\u00e0 ! \u00bb\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une bi\u00e8re r\u00e9gionale </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Vrijdagmarkt et ses environs valent r\u00e9ellement le d\u00e9tour. Il est possible d\u2019y passer des heures enti\u00e8res. Au march\u00e9, le vendredi ou le samedi. En s\u2019impr\u00e9gnant de l\u2019atmosph\u00e8re <strong>anim\u00e9e des</strong> <strong>all\u00e9es avoisinantes</strong> et en fl\u00e2nant le long des somptueuses fa\u00e7ades. En buvant ensuite une bi\u00e8re locale dans une brasserie typique telle que Dulle Griet \u2013 un \u00e9tablissement que vous n\u2019oublierez pas de sit\u00f4t, puisque votre chaussure y servira de caution. D\u00e9couvrez par vous-m\u00eame ce c\u00e9l\u00e8bre rituel, en prenant bien garde de ne pas casser votre verre\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Une s\u00e9ance de l\u00e8che-vitrine</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">D\u00e9valisez les magasins de la Serpentstraat ou de la Baudelostraat. D\u00e9couvrez un nombre incalculable de vinyles et de livres. <strong>D\u00e9nichez la tenue de vos r\u00eaves</strong> dans une des nombreuses boutiques branch\u00e9es. Arr\u00eatez-vous le temps d\u2019un th\u00e9 revigorant. Et laissez-vous inspirer par les id\u00e9es cr\u00e9atives que vous trouverez dans les nombreuses boutiques de cadeaux. Vous pouvez nous croire\u00a0: certaines d\u2019entre elles sont de petits bijoux. Cette marche vous a ouvert l\u2019app\u00e9tit\u00a0? Les restaurants du Vrijdagmarkt ne sont jamais tr\u00e8s loin. Et la suite de boutiques de Oudburg vous m\u00e8nera dans le quartier de Patershol, le c\u0153ur gastronomique de Gand.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un pan d\u2019histoire</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Telle une m\u00e9daille scintillante, l\u2019histoire du Vrijdagmarkt poss\u00e8de aussi un sombre revers. Au fil des si\u00e8cles, d\u2019innombrables f\u00eates y ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es, des monarques y ont \u00e9t\u00e9 accueillis solennellement lors de <strong>Joyeuses Entr\u00e9es</strong> et, malheureusement, des ex\u00e9cutions y ont \u00e9galement eu lieu. Mais rassurez-vous\u00a0: b\u00fbchers et guillotines appartiennent \u00e0 un lointain pass\u00e9. La derni\u00e8re ex\u00e9cution publique remonte \u00e0 1863. Le Toreken, qui date du 15e si\u00e8cle, est le dernier t\u00e9moin de ces pratiques barbares. Le reste de la place a \u00e9t\u00e9 construit au 19e si\u00e8cle. \u00a0L\u2019imposante maison socialiste du peuple, ou <em>Bond Moyson </em>comme l\u2019indique sa fa\u00e7ade, date m\u00eame du d\u00e9but du 20e si\u00e8cle. \u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Statue de Jacob van Artevelde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Jacob van Artevelde a r\u00e9ussi \u00e0 lever l\u2019embargo sur l\u2019importation des laines anglaises durant la guerre de Cent Ans qui opposait l\u2019Angleterre et la France au 14e si\u00e8cle. L\u2019industrie drapi\u00e8re de Gand a pu retrouver un second souffle et van Artevelde est devenu un h\u00e9ros. Il a trouv\u00e9 la mort en 1345 lors d\u2019une r\u00e9volte populaire. Depuis 1863, il indique la direction de l\u2019Angleterre sur le Vrijdagmarkt.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Revivez le pass\u00e9</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">L\u2019histoire m\u00e9di\u00e9vale vous passionne\u00a0? \u00c0 quelques pas de l\u00e0 se dresse la Hof van Rijhove, une demeure patricienne typiquement gantoise dont l\u2019histoire remonte au 12e si\u00e8cle. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez un pass\u00e9 plus proche, <strong>rejoignez plut\u00f4t le</strong> <strong>Patershol</strong>. <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587\" href=\"/fr/voir-et-faire/la-maison-dalijn-au-temps-suspendu\" title=\"La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu \">Au bord de l\u2019eau, la pittoresque Maison d\u2019Alijn vaut le d\u00e9tour\u00a0!</a> Ce mus\u00e9e r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 et son caf\u00e9 populaire anim\u00e9 \u00e9veilleront vos sens et vous emm\u00e8neront \u00e0 la d\u00e9couverte des us et coutumes de Flandre dans une exp\u00e9rience empreinte de nostalgie.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1952"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ihr Antrittsbesuch am Vrijdagmarkt"
                ],
                "en": [
                    "A royal welcome to the Vrijdagmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Entrando en la Vrijdagmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Blijde Intrede op de Vrijdagmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Joyeuse Entr\u00e9e sur le Vrijdagmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "So beginnt das Wochenende perfekt"
                ],
                "en": [
                    "The perfect start to your weekend"
                ],
                "es": [
                    "Todo para un comienzo perfecto"
                ],
                "nl": [
                    "Alles voor een perfecte weekendstart"
                ],
                "fr": [
                    "Premi\u00e8re \u00e9tape d\u2019un week-end parfait"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T13:06:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Veldstraat Gent",
                        "en": "Veldstraat Gent",
                        "es": "Veldstraat Gent",
                        "nl": "Veldstraat Gent",
                        "fr": "Veldstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004800.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004800.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Veldstraat Gent",
                        "en": "Veldstraat Gent",
                        "es": "Veldstraat Gent",
                        "nl": "Veldstraat Gent",
                        "fr": "Veldstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004794.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004794.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Veldstraat Gent",
                        "en": "Veldstraat Gent",
                        "es": "Veldstraat Gent",
                        "nl": "Veldstraat Gent",
                        "fr": "Veldstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004813.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004813.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Veldstraat Gent",
                        "en": "Veldstraat Gent",
                        "es": "Veldstraat Gent",
                        "nl": "Veldstraat Gent",
                        "fr": "Veldstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004824.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004824.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Veldstraat Gent",
                        "en": "Veldstraat Gent",
                        "es": "Veldstraat Gent",
                        "nl": "Veldstraat Gent",
                        "fr": "Veldstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004846.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004846.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Veldstraat Gent",
                        "en": "Veldstraat Gent",
                        "es": "Veldstraat Gent",
                        "nl": "Veldstraat Gent",
                        "fr": "Veldstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004793.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004793.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Veldstraat Gent",
                        "en": "Veldstraat Gent",
                        "es": "Veldstraat Gent",
                        "nl": "Veldstraat Gent",
                        "fr": "Veldstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                180
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1949",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/langemunt-veldstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Veldstraat",
                "created": "2011-11-16T09:31:27+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721821 51.05213)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e60f66e-81ec-4d8f-b244-60fe3c4e7646",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Veldstraat"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/201",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/201",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Veldstraat ist die zentrale Einkaufsstrasse in der Fussg\u00e4ngerzone von Gent. Alle grossen Gesch\u00e4ftsketten sind hier vertreten. Wer seinen Blick jedoch kurz von dem einladenden Warenangebot l\u00f6sen kann und nach oben schweifen l\u00e4sst, kann einige pr\u00e4chtige und authentische Fassaden bewundern.",
                    "en": "Veldstraat is Ghent\u2019s central pedestrian shopping street. Here you\u2019ll find all the main retail chains. However, those who can tear their eyes away from the inviting shop windows and look up will see a number of splendid authentic fa\u00e7ades.",
                    "es": "La Veldstraat es la principal calle peatonal comercial de Gante. Acoge las m\u00e1s importantes cadenas de tiendas. Quien aparte los ojos de los atractivos escaparates y mire hacia arriba, descubrir\u00e1 varias magn\u00edficas y aut\u00e9nticas fachadas.",
                    "nl": "Van oudsher d\u00e9 winkelstraten van Gent met vestigingen van grote en kleine winkelketens. In de Langemunt zijn de schoenwinkels en juweliers prominent aanwezig, de Veldstraat grossiert in traditionele modezaken en parfumerie\u00ebn. In de Hoogpoort die de Langemunt dwarst, zetten interieurzaken de toon. ",
                    "fr": "La Veldstraat est la principale rue commer\u00e7ante pi\u00e9tonne de Gand. Vous y trouverez toutes les cha\u00eenes de magasins importantes. Ceux qui quittent un moment des yeux les \u00e9talages tentants pour les lever vers le ciel d\u00e9couvriront plusieurs magnifiques fa\u00e7ades authentiques."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1949"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Langemunt \u2013 Veldstraat"
                ],
                "en": [
                    "Langemunt \u2013 Veldstraat"
                ],
                "es": [
                    "Langemunt \u2013 Veldstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Langemunt \u2013 Veldstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Langemunt \u2013 Veldstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bekanntestes Einkaufsviertel in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent's best-known shopping area!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Irse de tiendas en el barrio m\u00e1s famoso de Gante!"
                ],
                "nl": [
                    "Meest bekende winkelbuurt van Gent!"
                ],
                "fr": [
                    "Le quartier commercial le plus c\u00e9l\u00e8bre de Gand!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:25:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/tinnenpot_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/tinnenpot_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tinnenpot Gent",
                        "en": "Tinnenpot Gent",
                        "es": "Tinnenpot Gent",
                        "nl": "Tinnenpot Gent",
                        "fr": "Tinnenpot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-040-bewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-040-bewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tinnenpot Gent",
                        "en": "Tinnenpot Gent",
                        "es": "Tinnenpot Gent",
                        "nl": "Tinnenpot Gent",
                        "fr": "Tinnenpot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-063-bewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-063-bewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tinnenpot Gent",
                        "en": "Tinnenpot Gent",
                        "es": "Tinnenpot Gent",
                        "nl": "Tinnenpot Gent",
                        "fr": "Tinnenpot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-073-bewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-073-bewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tinnenpot Gent",
                        "en": "Tinnenpot Gent",
                        "es": "Tinnenpot Gent",
                        "nl": "Tinnenpot Gent",
                        "fr": "Tinnenpot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tinnenpot Gent",
                        "en": "Tinnenpot Gent",
                        "es": "Tinnenpot Gent",
                        "nl": "Tinnenpot Gent",
                        "fr": "Tinnenpot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-089-bewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131226-Visit%20Gent-089-bewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tinnenpot Gent",
                        "en": "Tinnenpot Gent",
                        "es": "Tinnenpot Gent",
                        "nl": "Tinnenpot Gent",
                        "fr": "Tinnenpot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tinnenpot Gent",
                        "en": "Tinnenpot Gent",
                        "es": "Tinnenpot Gent",
                        "nl": "Tinnenpot Gent",
                        "fr": "Tinnenpot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1948",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/tinnenpot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Tinnenpotstraat 21",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292251860"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718095 51.058377)"
                },
                "email": [
                    "info@tinnenpot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d33aeafa-b886-48e5-8d63-5fb4861409cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tinnenpot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/12",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/12",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Noch mehr altmodisches Theatervergn\u00fcgen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In einem der sieben stimmungsvoll eingerichteten R\u00e4ume des Geb\u00e4udes sind junge und etablierte B\u00fchnentalente mit ihren Kreationen an der richtigen Adresse.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Yet more traditional theatre pleasure. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Young and established performing artists will find the perfect location for their creation in one of the building's seven attractively designed auditoria.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Teatro al estilo de anta\u00f1o. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>J\u00f3venes o renombrados artistas encuentran aqu\u00ed el lugar ideal para interpretar sus creaciones, en cualquiera de las siete salas que cuenta este edificio, destinadas a este fin.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Nog meer ouderwets theaterplezier.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jonge en gevestigde podiumbeesten vinden de perfecte locatie voor hun creatie in \u00e9\u00e9n van de zeven sfeervol ingerichte ruimtes die het gebouw telt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous reprendrez bien un peu de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l'ancienne'.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De nouvelles b\u00eates de sc\u00e8ne et des professionnels confirm\u00e9s trouvent l'endroit parfait pour leur cr\u00e9ation dans l'un des sept espaces am\u00e9nag\u00e9s \u00e0 cet effet dans le b\u00e2timent.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1948"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                [
                    446
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tinnenpot"
                ],
                "en": [
                    "Tinnenpot"
                ],
                "es": [
                    "Tinnenpot"
                ],
                "nl": [
                    "Tinnenpot"
                ],
                "fr": [
                    "Tinnenpot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Selbst\u00e4ndiges Theater im Prinsenhof"
                ],
                "en": [
                    "Independent theatre at Prinsenhof"
                ],
                "es": [
                    "Casa teatral independiente en el Prinsenhof"
                ],
                "nl": [
                    "Zelfstandig theaterhuis in het Prinsenhof"
                ],
                "fr": [
                    "Th\u00e9\u00e2tre ind\u00e9pendant dans le quartier Prinsenhof"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T22:58:00+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/tinnenpot/4c4b1ff846240f476a70e6f2",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-40.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks16-40.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004423.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004423.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005054_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004422.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks14-DT004422.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005083.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005083.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000632.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000632.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000634.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000634.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000639.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000639.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000650_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadhuis-DT000650_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rathaus",
                        "en": "Town Hall",
                        "es": "Ayuntamiento",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "H\u00f4tel de Ville"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks16-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das Genter Rathaus",
                        "en": "Ghent Town Hall",
                        "es": "El Ayuntamiento de Gante",
                        "nl": "Stadhuis van Gent",
                        "fr": "L\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -503
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1947",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-town-hall",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725285 51.054481)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bfd603d9-5d1b-4f31-9387-732ce1f2f578",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/53",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/53",
                "modified": "2018-02-28T09:28:46+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses ambivalente Geb\u00e4ude setzt sich aus zwei Teilen zusammen. Und das kann man sehen: eine eindrucksvolle Sehensw\u00fcrdigkeit im politischen Gent. Die Fassade an der Hoogpoort-Seite zeigt sich in der flamboyanten Sp\u00e4tgotik vom Beginn des 16. Jahrhunderts. Dieser Stil steht in starkem Kontrast zur Renaissance der Fassade zum Botermarkt hin. In diesem j\u00fcngeren Fl\u00fcgel (1559\u20131618) sind dorische, ionische und korinthische Dreiviertels\u00e4ulen und Pilaster zu sehen, f\u00fcr die man sich von den italienischen Palazzi inspirieren lie\u00df. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein Labyrinth hinter den Grafen von Flandern</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In den Fassadennischen des Genter Rathauses sind, auch wenn sie erst Anfang des 20. Jahrhunderts hinzugef\u00fcgt wurden, die Grafen von Flandern zu sehen. Hinter dieser Fassade verbergen sich nicht weniger als 51 S\u00e4le, auch die Trouwkapel. In dieser Hochzeitskapelle geben sich Genter gern das Jawort. Schon manche Braut ist beim Anblick der prachtvollen romantischen Glasfenster ins Tr\u00e4umen geraten oder hat sich im Labyrinth der vielen G\u00e4nge und R\u00e4ume des Geb\u00e4udes verirrt. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>H\u00e4tten Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise gern eine F\u00fchrung durch das Genter Rathaus?\u00a0</span></span></span></span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/de/staunen-erleben/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">Nur in Begleitung eines Stadtf\u00fchrers zu besuchen.<span><span><span><span>\u00a0 </span></span></span></span></a></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Sie m\u00f6chten sich am liebsten gleich jetzt die historischen Fassaden von Gent ansehen? <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Holen Sie sich das Genter Rathaus n\u00e4her heran</span>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This schizophrenic building is in two parts, as you can clearly see, making it a fascinating sight in political Ghent. The fa\u00e7ade on the Hoogpoort side shows you the flamboyant Late Gothic style that dates from the early 16th century. This style is in sharp contrast to the Renaissance style on the Botermarkt side. In this later wing (1559 -1618), you will see three-quarter Doric, Ionic and Corinthian columns and pilasters inspired by Italian palazzi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Labyrinth behind the Counts of Flanders</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">In the niches in the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall, you will see the Counts of Flanders, although they were only added in the early 1900s. Behind this fa\u00e7ade are no less than 51 rooms, including the Wedding Chapel, where Ghent residents make their wedding vows. Many a bride has been captivated by the beautiful, romantic stained-glass windows or got lost in the labyrinth of corridors and chambers inside the building. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Would you like a tour of Ghent Town Hall during your city trip? <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/en/see-do/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">Tours are only available with a guide</a>. </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Can\u2019t wait to see Ghent\u2019s historic fa\u00e7ades? <span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Zoom in now on the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall</span>. \u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este edificio de doble personalidad, y de importancia art\u00edstica adem\u00e1s de administrativa, se compone de dos partes que saltan a la vista. La fachada del lado de la Hoogpoort muestra el tard\u00edo g\u00f3tico flam\u00edgero de principios del siglo XVI, que contrasta fuertemente con el estilo renacentista de la fachada de la Botermarkt. En esta ala m\u00e1s reciente (1559-1618) se ven columnas de tres cuartos y pilastras d\u00f3ricas, j\u00f3nicas y corintias, inspiradas en los palacios italianos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un laberinto tras los Condes de Flandes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En los nichos de las fachadas del Ayuntamiento de Gante ver\u00e1 a los Condes de Flandes, si bien no fueron a\u00f1adidos hasta los primeros a\u00f1os del siglo XX. Tras ellos se esconden nada menos que 51 salas, entre ellas la Capilla Nupcial, en la que se dan el rotundo \u201cs\u00ed quiero\u201d los ganteses. No son pocos los novios que se han rezagado en enso\u00f1aciones con las magn\u00edficas vidrieras rom\u00e1nticas o se han perdido en el laberinto de pasillos y estancias.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>\u00bfEn su escapada a Gante quiere <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/es/ver-y-hacer/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">visitar este consistorio con gu\u00eda</a>? Pues tiene esa posibilidad<span>.</span> </span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Si no es capaz de esperar y quiere ver ya estas fachadas hist\u00f3ricas, <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">puede verlas en l\u00ednea, con zoom si quiere</span>. \u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit schizofrene gebouw bestaat uit twee delen en dat is er aan te zien, een boeiende bezienswaardigheid in politiek Gent. De gevel aan kant van de Hoogpoort toont je de flamboyante laatgotische stijl van begin 16de eeuw. Deze stijl contrasteert fel met de renaissancestijl van de gevel aan de Botermarkt. In deze jongere vleugel (1559 -1618) zie je Dorische, Ionische en Korinthische driekwartzuilen en pilasters, ge\u00efnspireerd op de Italiaanse palazzi. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een doolhof achter de Graven van Vlaanderen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">In de nissen van de gevels van het stadhuis van Gent zie je de Graven van Vlaanderen, al zijn die pas in de vroege jaren 1900 toegevoegd. Achter deze gevel schuilen niet minder dan 51 zalen, waaronder de Trouwkapel, waar de Gentenaars vol overtuiging elkaar hun jawoord geven. Menig bruidje droomde al weg bij de prachtige romantische glasramen of verdwaalde in het doolhof van gangen en kamers in het gebouw. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Wil je tijdens je stedentrip het stadhuis van Gent bezoeken?\u00a0 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/nl/zien-doen/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">Dat kan met een gids</a>.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geen geduld, en goesting in deze historische gevels van Gent? Zoom alvast in op de gevels van het stadhuis in Gent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce b\u00e2timent d\u00e9concertant, attraction touristique fascinante au c\u0153ur d\u2019une ville politique, se compose de deux parties bien distinctes. Le c\u00f4t\u00e9 de la Hoogpoort affiche le style gothique tardif flamboyant du d\u00e9but du 16e si\u00e8cle, qui contraste fortement avec le style renaissance de la fa\u00e7ade c\u00f4t\u00e9 Botermarkt. Dans cette aile plus r\u00e9cente (1559 -1618), vous trouverez des colonnes trois-quarts et des pilastres doriques, ioniques et corinthiens inspir\u00e9s des palais de la Renaissance italienne. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un labyrinthe derri\u00e8re les Comtes de Flandre</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Les niches de la fa\u00e7ade de l\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand abritent les Comtes de Flandre, bien qu\u2019ils n\u2019aient \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s qu\u2019au d\u00e9but des ann\u00e9es 1900. Derri\u00e8re cette fa\u00e7ade s\u2019\u00e9gr\u00e8nent pas moins de 51 salles, dont la Chapelle nuptiale o\u00f9 les Gantois \u00e9changent leurs v\u0153ux. Nombre de jeunes mari\u00e9es ont r\u00eavass\u00e9 au pied des magnifiques vitraux romantiques ou se sont \u00e9gar\u00e9es dans ce d\u00e9dale de couloirs et de pi\u00e8ces. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Envie de visiter l\u2019H\u00f4tel de Ville pendant votre citytrip\u00a0? <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"14719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\" href=\"/fr/voir-et-faire/gentse-gidsen-itours\" title=\"Gentse Gidsen / iTours\">C\u2019est possible\u00a0en compagnie d\u2019un guide.</a></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span>Si vous \u00eates trop impatient\u00a0 de d\u00e9couvrir ces fa\u00e7ades historiques, <span>zoomez sans plus attendre sur les d\u00e9tails de l'H\u00f4tel de Ville de Gand</span>. \u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1947"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das Genter Rathaus"
                ],
                "en": [
                    "Ghent Town Hall"
                ],
                "es": [
                    "El Ayuntamiento de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Stadhuis van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schillernd extravagant, politisches Gent"
                ],
                "en": [
                    "Schizophrenic flamboyance: political Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un consistorio con doble personalidad"
                ],
                "nl": [
                    "Schizofreen flamboyant, politiek Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Gand, ville schizophr\u00e8ne, flamboyante et politique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-29T10:08:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stadhuis/4c0d3364d64c0f471c5a265d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/EmileBraunplein-DT000994.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/EmileBraunplein-DT000994.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000585.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Niklaaskerk-DT000585.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003580.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003580.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003583.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003583.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004117_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004679.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004679.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Nikolaus-Kirche",
                        "en": "St Nicholas' Church",
                        "es": "Iglesia de San Nicol\u00e1s",
                        "nl": "Sint-Niklaaskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -102
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1945",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-nicholas-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4354",
                    "Sint-Niklaaskerk",
                    "55",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Cataloni\u00ebstraat",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342869"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722729 51.053742)"
                },
                "email": [
                    "info@stniklaas.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/85321ab4-60c9-42e4-931c-a3587b6b6087",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Niklaaskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/52",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/52",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese aus Blaustein aus dem Tournaisis erbaute Kirche z\u00e4hlt zu den sch\u00f6nsten Beispielen der Scheldegotik. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einzigartig ist der so genannte Laternenturm, der sich nicht \u00fcber dem Eingang, sondern \u00fcber der Kreuzung zwischen dem Hauptschiff und den Seitenschiffen befindet. Er fungiert als eine Art nat\u00fcrliche Laterne, da das Licht \u00fcber den Turm in das Querschiff einf\u00e4llt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This church in Tournai bluestone is one of the most beautiful examples of the Scheldt Gothic style. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>One of its unique elements is that the tower is not above the entrance but above the crossing of the nave and transepts. It functions as a sort of natural lantern as the light shines into the transept from the tower.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Es la que completa la famosa fila de torres. Construida con piedra azul calc\u00e1rea de Tournai, es uno de los m\u00e1s bellos ejemplos del g\u00f3tico escaldiano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La torre del crucero es \u00fanica. Act\u00faa como una linterna natural, dejando penetrar los rayos de luz e iluminando el centro de la iglesia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze in Doornikse blauwe steen opgetrokken kerk is \u00e9\u00e9n van de mooiste voorbeelden van de Scheldegotiek. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uniek is de zogenaamde vieringtoren die niet boven de ingang, maar boven de kruising van hoofd- en zijbeuken staat. Hij fungeert als een soort natuurlijke lantaarn, omdat het licht via de toren de dwarsbeuk binnenvalt.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "B\u00e2tie en pierres bleues de Tournai, cette \u00e9glise est l\u2019un des plus beaux exemples de gothique scaldien. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa tour quadrangulaire, qui surplombe non pas l\u2019entr\u00e9e mais la crois\u00e9e de la nef principale et des nefs lat\u00e9rales, est tout simplement unique. Elle fait office de lanterne naturelle car la lumi\u00e8re p\u00e9n\u00e8tre directement dans le transept.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1945"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Nikolaus-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Nicholas' Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de San Nicol\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Niklaaskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Nicolas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Imposante Kirche am Korenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Impressive church at Korenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Imponente iglesia en el Korenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Imposante kerk aan de Korenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Imposante \u00e9glise sur le Korenmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:36:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sint-Niklaaskerk/470815783024302?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintniklaaskerk/4bcb1af20687ef3be8fedccc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003587.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003587.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004151.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004151.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks01-DT003589.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Michael-Kirche",
                        "en": "St Michael's Church",
                        "es": "Iglesia de San Miguel",
                        "nl": "Sint-Michielskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Saint-Michel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -957
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1944",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-michaels-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4352",
                    "Sint-Michielskerk",
                    "53",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342869"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718971 51.053461)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/71410196-f4d4-4ef8-a575-d7d5beb6fc07",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Michielskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/24",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/24",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigentlich sollte die Spitze der St. Michaelkirche alle anderen \u00fcberragen, die Geschichte hat es jedoch anders gewollt: das geplante 134 Meter hohe \"Triumphdenkmal\" hat es nicht \u00fcber d\u00fcrftige 24 Meter hinaus geschafft. 1828 hat der unvollendete Turm endg\u00fcltig ein Flachdach erhalten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In der Kirche befinden sich zahlreiche Gem\u00e4lde und Bilder bekannter Meister, u.a. 'Christus am Kreuz' von Antoon Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The steeple of St Michael\u2019s Church should have stood out above all the others but history decided otherwise: the 134 metre high planned \u2018monument of triumph\u2019, has remained at a paltry 24 metres. In 1828, the unfinished tower finally acquired a closed roof. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The church contains numerous paintings and sculptures by famous masters, including \u2018Christ on the Cross\u2019 by Anthony Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La torre de la Iglesia de San Miguel ten\u00eda que alzarse sobre las otras, pero la historia decidi\u00f3 lo contrario: este \"monumento de la victoria\" que ten\u00eda que haber alcanzado una altura de 134 metros se qued\u00f3 en unos escasos 24. En 1828, la torre inacabada recibi\u00f3 una terminaci\u00f3n plana. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La iglesia posee numerosos cuadros y esculturas; entre ellos destaca el Cristo en la Cruz de Antonio Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De spits van de Sint-Michielskerk had hoog boven alle andere moeten uitsteken, maar de geschiedenis heeft er anders over beslist: het geplande 134 meter hoge 'monument van de zegepraal' is op een schamele 24 meter blijven steken. In 1828 kreeg de onafgewerkte toren definitief een plat dak.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de kerk bevinden zich talrijke schilderijen en beelden van bekende meesters, onder meer 'Christus aan het kruis' van Antoon Van Dyck.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La fl\u00e8che de l\u2019\u00e9glise Saint-Michel aurait d\u00fb d\u00e9passer toutes les autres, mais l\u2019histoire en a d\u00e9cid\u00e9 autrement: c\u2019est en effet le pr\u00e9tendu \u2018monument de la victoire\u2019 de 134 m\u00e8tres qui culmine, \u00e0 24 m\u00e8tres seulement. En 1828, la tour inachev\u00e9e a h\u00e9rit\u00e9 d\u00e9finitivement d\u2019un toit plat. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9glise abrite de nombreuses \u0153uvres de ma\u00eetres connus, dont \u2018Le Christ en croix\u2019 d\u2019Antoon Van Dyck.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1944"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Michael-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Michael's Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de San Miguel"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Michielskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Saint-Michel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kirche mit Ursprung im 11. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Church with 11th-century roots"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia fundada en el siglo XI"
                ],
                "nl": [
                    "Kerk met wortels in de 11de eeuw"
                ],
                "fr": [
                    "Une \u00e9glise du 11\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-20T07:27:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintmichielskerk/4e8b92e29adf4a7ef2cda872",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004601.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004601.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Anna-Kirche",
                        "en": "St Anne's Church",
                        "es": "Iglesia de Santa Ana",
                        "nl": "Sint-Annakerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Sainte-Anne"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Anna-Kirche",
                        "en": "St Anne's Church",
                        "es": "Iglesia de Santa Ana",
                        "nl": "Sint-Annakerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Sainte-Anne"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004637.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Anna-Kirche",
                        "en": "St Anne's Church",
                        "es": "Iglesia de Santa Ana",
                        "nl": "Sint-Annakerk",
                        "fr": "\u00c9glise Sainte-Anne"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -768
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/edfe7ccb-08e6-48cd-a94c-8deef205f6a9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1940",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/st-annes-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 269 14 82"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.734329 51.049579)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4261181a-0fdb-49df-952d-777de3a6522e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Annakerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/74",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/74",
                "modified": "2019-01-15T08:33:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jahrelang verbarg sie sich hinter Ger\u00fcsten, aber heute k\u00f6nnen Sie sie w\u00e4hrend der Gottesdienste oder zu besonderen Anl\u00e4ssen in voller Pracht bewundern. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die monumentalen Wandmalereien verleihen dem Innenbereich eine einzigartige \u00f6stlich-byzantinische Note.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "For years it remained hidden behind scaffolding but you can now - during the services or on special occasions - admire it in its full glory. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The monumental murals inside the church give the interior a unique eastern or Byzantine ambience.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante a\u00f1os ha estado oculta detr\u00e1s de los andamios, pero ahora se puede admirar en su totalidad durante los servicios religiosos u ocasiones especiales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Las pinturas murales monumentales dan al interior, un ambiente oriental bizantino excepcional.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Jarenlang stond ze verborgen achter stellingen, maar vandaag kun je haar - tijdens de erediensten of bijzondere gelegenheden - in volle glorie bewonderen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De monumentale muurschilderingen binnenin geven het interieur een unieke oosters-Byzantijnse sfeer.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Apr\u00e8s \u00eatre rest\u00e9e cach\u00e9e derri\u00e8re des \u00e9chafaudages pendant des ann\u00e9es, elle peut aujourd\u2019hui \u00eatre admir\u00e9e dans toute sa gloire lors des services religieux ou d\u2019occasions particuli\u00e8res. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les fresques monumentales donnent \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur une ambiance byzantine orientale unique.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1940"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Anna-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "St Anne's Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de Santa Ana"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Annakerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Sainte-Anne"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Denkmalgesch\u00fctzte Kirche am Sint-Annaplein"
                ],
                "en": [
                    "Protected church at Sint-Annaplein"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia protegida en la plaza Sint-Annaplein"
                ],
                "nl": [
                    "Beschermde kerk aan het Sint-Annaplein"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise prot\u00e9g\u00e9e sur la place Saint-Anne"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-30T10:28:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintannakerk/4d81e8177465cbffd986c8ed",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schule von anno dazumal",
                        "en": "The School of Yesteryear",
                        "es": "La Escuela de Anta\u00f1o",
                        "nl": "School van Toen Gent",
                        "fr": "L'Ecole d'Antan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_telraam.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_telraam.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schule von anno dazumal",
                        "en": "The School of Yesteryear",
                        "es": "La Escuela de Anta\u00f1o",
                        "nl": "School van Toen Gent",
                        "fr": "L'Ecole d'Antan"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/school-van-toen_klas.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Schule von anno dazumal",
                        "en": "The School of Yesteryear",
                        "es": "La Escuela de Anta\u00f1o",
                        "nl": "School van Toen Gent",
                        "fr": "L'Ecole d'Antan"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                190
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/43273d85-385c-4a26-a862-e6391efd1bdc",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1939",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/school-yesteryear",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "365",
                    "De School van Toen",
                    "16",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Klein Raamhof 8",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 29 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.717197 51.055428)"
                },
                "email": [
                    "schoolvantoen@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/809221f7-24de-4050-b4e5-428d8630774b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "School van Toen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/23",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/23",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zur\u00fcck auf die Schulbank? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Schule von anno dazumal (De School van Toen) ist in einem typischen Schulgeb\u00e4ude aus dem Jahre 1901 untergebracht.</p>\n\n<p>Die st\u00e4ndige Sammlung zeigt, wie der Unterricht vor mehr als 100 Jahren erlebt wurde.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Back to the old school benches?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The School of Yesteryear is housed in a typical school building from 1901.</p>\n\n<p>The permanent collection illustrates how education and teaching was experienced more than 100 years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfNos sentamos de nuevo en los pupitres? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La Escuela de Anta\u00f1o est\u00e1 ubicada en un edificio t\u00edpico de 1901.</p>\n\n<p>La colecci\u00f3n permanente ilustra c\u00f3mo se conceb\u00edan la ense\u00f1anza y la educaci\u00f3n hace m\u00e1s de 100 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Terug in de schoolbanken? \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De School van Toen is gevestigd in een typisch schoolgebouw uit 1901.\u00a0</p>\n\n<p>De permanente collectie illustreert hoe onderwijs en opvoeding meer dan 100 jaar geleden werden beleefd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De retour sur les bancs d\u2019\u00e9cole?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L'\u00e9cole d'Antan\u00a0occupe un b\u00e2timent scolaire typique de 1901.</p>\n\n<p>Sa collection permanente nous permet de d\u00e9couvrir l\u2019enseignement et l\u2019\u00e9ducation tels qu\u2019ils \u00e9taient v\u00e9cus il y a plus de 100 ans.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1939"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Schule von anno dazumal"
                ],
                "en": [
                    "The School of Yesteryear"
                ],
                "es": [
                    "La Escuela de Anta\u00f1o"
                ],
                "nl": [
                    "School van Toen"
                ],
                "fr": [
                    "L'Ecole d'Antan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erleben Sie die Geschichte der Schule"
                ],
                "en": [
                    "Discover education through the ages"
                ],
                "es": [
                    "Reviva la historia de la ense\u00f1anza"
                ],
                "nl": [
                    "Herbeleef de geschiedenis van het onderwijs"
                ],
                "fr": [
                    "Revivez l'histoire de l'enseignement"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T12:42:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000470.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000470.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131216-Visit%20Gent-033.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20131216-Visit%20Gent-033.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000318.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Donkere_poort.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Donkere_poort.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000472_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000472_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000473_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000473_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breistertje.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Breistertje.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai Gent",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Prinsenhof Gent",
                        "en": "Prinsenhof Gent",
                        "es": "Prinsenhof Gent",
                        "nl": "Prinsenhof & Lievekaai",
                        "fr": "Prinsenhof Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                185
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1938",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/prinsenhof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Prinsenhof",
                "created": "2011-11-16T09:11:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71627 51.05862)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Prinsenhof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/195",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 14. Jahrhundert eignete sich die Grafenburg nicht mehr als Wohnung f\u00fcr den Grafen von Flandern. Ludwig von Male zog in den \u201eHof ten Walle\u201c, ein Herrenhaus im selben Umkreis, um. Im Jahr 1500 erblickt dort Kaiser Karl das Licht der Welt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Prinsenhof, wie dieses Gut ab damals genannt wurde, war ca. 2 ha gross und vollst\u00e4ndig ummauert. Es war ein riesenhafter, von einem Wall umgebenen Hof mit \u00fcber 300 Zimmern, einem Tierpark und einem Lustgarten (!).<br />\nDie Residenz begann im 17. Jahrhundert zu verfallen und wurde schlie\u00dflich verkauft. Im sp\u00e4ten 18. Jahrhundert ereilte den Prinsenhof dasselbe Schicksal wie die Grafenburg: Auf den Ruinen entstanden eine Zuckerraffinierie und eine Seifensiederei, sp\u00e4ter kam noch eine Baumwollspinnerei hinzu.</span></span></span><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Vom Prinsenhof gibt es heute nur noch das <strong>Donkere Poort</strong> (dunkle Portal), das man im 19. Jahrhundert so nannte, weil es von den Fabriken so stark verschmutzt wurde.</span></span></span><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dennoch sollten Sie dieses Viertel nicht ausser Acht lassen: es z\u00e4hlt zu den zahlreichen verborgenen Perlen der Stadt.<br />\nAm ersten Septemberwochenende finden hier die <strong>Prinsenhoffeste</strong>, u.a. mit dem gr\u00f6ssten Tr\u00f6delmarkt Gents statt.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kaiser Karl und der Stricktr\u00e4ger</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die ganze Gegend um den Prinzenhof ist erf\u00fcllt von der Geschichte Kaiser Karls, der in der Geschichte Gents und f\u00fcr die Einwohner der Stadt einen besonderen Platz einnimmt. Er war es, der anl\u00e4sslich des Aufstands der Genter B\u00fcrger gegen die von Karl ergriffenen Ma\u00dfnahmen in seine Geburtsstadt zur\u00fcckkehrte, die Verwalter der Stadt mehrmals im Prinzenhof empfing und Gent schlie\u00dflich im Jahr 1540 die \u201eConcessio Carolina\u201c auferlegte, die die Freiheiten der Stadt stark einschr\u00e4nkte. Dutzende angesehene Genter wurden in einem B\u00fc\u00dferhemd auf die Knie gezwungen und mussten einen Strick um den Hals tragen. Siebzehn von ihnen wurden enthauptet, 1 einer kam auf den Scheiterhaufen. Heute ist der Genter stolz auf seinen Spitznamen \u201eStricktr\u00e4ger\u201c, aber damals war das nat\u00fcrlich anders.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit erhobenem Haupt und einem Strick um den Hals blickt der <strong>Stroppendrager</strong> (Stricktr\u00e2ger) zum Prinsenhof, dem Geburtsort Kaiser Karls V. und zum Standbild Karls auf dem Prinsenhofplein. Dieser Mann kniet nicht dem\u00fctig, sondern tr\u00e4gt den Strick ganz stolz.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die <strong>Statue Kaiser Karls V.</strong> ist ein Geschenk der spanischen Kaiserstadt Toledo an den Geburtsort Karls V. 1966 wurde sie auf dem Prinsenhofplein eingeweiht.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Strickerin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An der Ecke des Zilverhof und der Pluimstraat befindet sich die Statue \u201eDie Strickerin\u201c.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der franz\u00f6sische Bildhauer Jean-Pierre Clemencon schuf diese Bronzestatue 1976 f\u00fcr die Ausstellung \u201eFormes Humaines\u201c im Rodin Museum in Paris. Nach der Ausstellung fand die Statue ein Zuhause an der damaligen Wohnung des K\u00fcnstlers.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the 14th century, the Castle of the Counts was no longer a suitable residence for the Count of Flanders. Lodewijk van Male, moved to Hof ten Walle, a town house in this neighbourhood. It was here that Charles V was born in 1500.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Prinsenhof, as it was called from then on, was around 2 hectares in size and fully walled. It was a gigantic, walled complex with more than 300 rooms, a zoo and a pleasure garden (!).<br />\nThe residence fell into disrepair in the 17th century and was ultimately sold. In the late 18th century, Prinsenhof suffered the same fate as the Castle of the Counts. A sugar refinery, soap factory and later a steam-powered cotton mill arose from the ruins.</span></span></span><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The only remnant of the Prinsenhof is the <strong>Donkere Poort</strong> (Dark Gate), which was given this name in the 19th century because it was heavily soiled by the nearby factories.</span></span></span><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>However, this does not mean you should bypass the area: it is one of the city\u2019s many hidden gems.<br />\nIn the first week of September the <strong>Prinsenhof Festivities</strong> take place here, including the largest flea market in Ghent.</span></span></span></span></span></span><br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Charles V and the Noose Bearer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The entire area around Prinsenhof lives and breathes the legacy of Emperor Charles, who occupies a special place in the history of Ghent. It was this emperor who returned to his city of birth when the citizens of Ghent rebelled against his measures. He received the city\u2019s governors at Prinsenhof on several occasions and in 1540 imposed the \u2018Concessio Carolina\u2019, which considerably restricted their freedom. Dozens of Ghent dignitaries were literally forced onto their knees, dressed in hair shirts with nooses around their necks. Seventeen were decapitated and one was burnt to death. These days, the local residents are proud of their nickname \u2018noose bearers\u2019, but back then that certainly wasn\u2019t the case.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">Holding his head up high and wearing a noose around his neck, <strong>De Stroppendrager </strong>(The Noose Bearer) looks at Prinsenhof, where Charles V was born, and at the emperor\u2019s statue at Prinsenhofplein. This man does not kneel humbly. He wears his noose with pride.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The <strong>statue of Emperor Charles V </strong>is a gift from the Spanish Imperial city of Toledo to the city where Charles V was born. It was inaugurated on Prinsenhofplein in 1966.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The Knitster</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">Located on the corner of Zilverhof and Pluimstraat, \u2018The Knitster\u2019 is a bronze sculpture created by French artist Jean-Pierre Cl\u00e9men\u00e7on for the \u2018Formes Humaines\u2019 exhibition in the Rodin Museum in Paris in 1976.</span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">After the exhibition, the sculpture was installed at the artist\u2019s home.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el siglo XIV, el Castillo de los Condes de Flandes ya no era apto como vivienda para el Conde de Flandes. Luis de Male se instal\u00f3 en el \u201cHof ten Walle\u201d, una casa se\u00f1orial en este barrio. Fue all\u00ed donde en el a\u00f1o 1500 naci\u00f3 el emperador Carlos V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La Prinsenhof (Corte de los Pr\u00edncipes), como se la llam\u00f3 desde entonces, ten\u00eda aproximadamente una extensi\u00f3n de 2 ha y estaba rodeada de murallas. Ten\u00eda m\u00e1s de 300 habitaciones, un parque zool\u00f3gico y un vergel.<br />\nEn el siglo XVII, esta residencia cay\u00f3 en decadencia y termin\u00f3 siendo vendida. A finales del XVIII, la Prinsenhof corri\u00f3 el mismo destino que el Castillo de los Condes de Flandes: en sus ruinas se alzaron una refiner\u00eda de az\u00facar y una f\u00e1brica de jab\u00f3n, seguidas m\u00e1s tarde de una hilander\u00eda de algod\u00f3n.</span></span></span><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>De todo ello solo queda ahora la <strong>Donkere Poort</strong> (Puerta Oscura), llamada as\u00ed en el siglo XIX por su aspecto a causa de la contaminaci\u00f3n de las f\u00e1bricas.</span></span></span><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Esto no quiere decir que este barrio no sea interesante; todo lo contrario: es uno de los muchos tesoros escondidos que guarda la ciudad.<br />\nEl primer fin de semana de septiembre, se celebran aqu\u00ed las <strong>fiestas de la Prinsenhof</strong>, con el mercadillo de segunda mano m\u00e1s grande de Gante.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Carlos V y el que lleva la soga</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">En todo el barrio en torno a la Prinsenhof se respira la memoria de Carlos V, que tiene para los ganteses un lugar especial en su historia. Este emperador tuvo que regresar a su ciudad natal por la resistencia de los ciudadanos de Gante contra las medidas que tomaba. En la Prinsenhof recibi\u00f3 varias veces a las autoridades municipales e impuso a la ciudad en 1540 la Concessio Carolina, que limitaba fuertemente sus libertades. Decenas de notables ganteses fueron obligados a arrodillarse (literalmente), vestidos de penitentes y con una soga al cuello. Diecisiete de ellos fueron decapitados y uno pereci\u00f3 en la hoguera. Hoy en d\u00eda los ganteses est\u00e1n orgullosos de su nombre de guerra de stroppendragers (\u201clos que llevan la soga\u201d), pero en aquella \u00e9poca las cosas eran bien distintas.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Con la cabeza alta y la soga al cuello, el <strong>Stroppendrager</strong> (El que lleva la soga) mira al Prinsenhof, el lugar de nacimiento del emperador Carlos V, y a su estatua situada en la plaza Prinsenhofplein. Este hombre no se arrodilla humildemente, sino que lleva la soga con orgullo.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La estatua del <strong>Emperador Carlos V</strong> fue un regalo de la ciudad espa\u00f1ola Toledo al lugar de nacimiento del Emperador Carlos. Fue inaugurada en 1966 en la plaza Prinsenhofplein.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Tejedora</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><em><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La Tejedora </span></em><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">est\u00e1 sentada en la esquina de la calle Zilverhof con la calle Pluimstraat.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El escultor franc\u00e9s Jean-Pierre Cl\u00e9men\u00e7on realiz\u00f3 esta estatua de bronce en el a\u00f1o 1976 para la exposici\u00f3n \u201cFormes Humaines\u201d en el museo Rodin en Par\u00eds.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Despu\u00e9s de la exposici\u00f3n, la estatua se traslad\u00f3 a la casa donde viv\u00eda el artista en la \u00e9poca.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de 14de eeuw was het Gravensteen niet langer geschikt als woning voor de Graaf van Vlaanderen. Lodewijk van Male verhuisde naar een herenhuis in deze buurt: het \u2018Hof ten Walle\u2019. Het was daar dat in 1500 Keizer Karel geboren werd.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Het Prinsenhof, zoals het vanaf toen genoemd werd, was ongeveer 2 ha groot en volledig ommuurd. Het was een reusachtig, omwalde hof met meer dan 300 kamers, een dierentuin en een lusthof (!).</span></span><br /><span><span>De residentie raakte in de 17de eeuw in verval en werd uiteindelijk verkocht. In de late 18de eeuw onderging het Prinsenhof hetzelfde lot als het Gravensteen: op de ru\u00efnes verrees een suikerraffinaderij en een zeepziederij, nog later een katoenstoomspinnerij.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Van het Prinsenhof overleefde enkel de \u2018<strong>donkere poort\u2019</strong>,</span></span><span><span> zo genoemd omdat ze erg vervuild was door de fabrieken. Dit betekent niet dat je deze buurt maar beter links laat liggen: met zijn smalle middeleeuwse straatjes, omgeven door water, is de wijk een van de vele verborgen parels van de stad.\u00a0Het eerste weekend van september vinden hier de <strong>Prinsenhoffeesten</strong> plaats, met onder meer de grootste rommelmarkt van Gent.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Keizer Karel en De Stroppendrager</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>De hele buurt rond het Prinsenhof ademt de erfenis van Keizer Karel, die voor de Gentenaars een bijzondere plaats in hun geschiedenis inneemt.Het was deze keizer die door het verzet van de Gentse burgers tegen zijn maatregelen naar zijn geboortestad terugkwam. Hij ontving het stadsbestuur enkele keren in het Prinsenhof en legde de stad in 1540 de \u2018Concessio Carolina\u2019 op, die hun vrijheden stevig beperkte. Tientallen Gentse notabelen werden in een boetekleed letterlijk op de knie\u00ebn gedwongen, met een strop om de hals. Zeventien van hen werden onthoofd, \u00e9\u00e9n verbrand. Vandaag is de Gentenaar trots op zijn geuzennaam \u2018Stroppendrager\u2019, maar dat was toen wel even anders.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Met opgeheven hoofd en een strop om de hals kijkt <strong>De Stroppendrager</strong> naar het Prinsenhof, geboorteplaats van Keizer Karel, \u00e9n naar Karels standbeeld op het Prinsenhofplein. Deze man knielt niet nederig, maar draagt de strop met fierheid.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het <strong>standbeeld van Keizer Karel</strong> is een schenking van de Spaanse Keizersstad Toledo aan de geboortestand van Keizer Karel. Het werd in 1966 ingehuldigd op het Prinsenhofplein.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Het Breistertje</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Op de hoek van de Zilverhof en de Pluimstraat zit het Breistertje. </span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De Franse beeldhouwer Jean-Pierre Clemencon maakte dit bronzen beeld in 1976 voor de tentoonstelling \u2018Formes Humaines\u2019 in het Rodin Museum in Parijs. Na de expositie vond het beeld zijn plaats aan de toenmalige woning van de kunstenaar.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au 14e si\u00e8cle, le Ch\u00e2teau des Comtes n\u2019ayant plus gr\u00e2ce aux yeux du Comte de Flandre. Louis de Male d\u00e9m\u00e9nage au \u00abHof ten Walle\u00bb, une maison de ma\u00eetre dans ce quartier. C\u2019est en ces lieux que naquit Charles Quint en 1500.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Le Prinsenhof (Palais princier), rebaptis\u00e9 ainsi depuis lors, comptait environ 2 ha et \u00e9tait compl\u00e8tement mur\u00e9. C\u2019\u00e9tait un gigantesque complexe entour\u00e9 d\u2019un mur d\u2019enceinte et dot\u00e9 de plus de 300 pi\u00e8ces, d\u2019un parc zoologique et d\u2019un jardin d\u2019agr\u00e9ment.<br />\nAu 17e si\u00e8cle, la r\u00e9sidence tombe en ruines et est finalement vendue. \u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, le Prinsenhof subit le m\u00eame sort que le Ch\u00e2teau des Comtes : on \u00e9rige sur ses ruines une raffinerie de sucre et une savonnerie ; plus tard encore, une filature de coton \u00e0 la vapeur.</span></span></span><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Du Prinsenhof n\u2019en reste plus aujourd\u2019hui que la \u00ab<strong>Donkere Poort</strong>\u00bb (Porte sombre), ainsi baptis\u00e9e au 19e si\u00e8cle car elle \u00e9tait souill\u00e9e par les usines.</span></span></span><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ce qui ne signifie pas qu\u2019il faille laisser de c\u00f4t\u00e9 ce quartier qui est l\u2019un des nombreux joyaux cach\u00e9s de la ville.<br />\nLe premier week-end de septembre s\u2019y d\u00e9roulent les <strong>F\u00eates du Prinsenhof</strong>, avec notamment le plus grand march\u00e9 aux puces de Gand.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Charles Quint et le porteur de corde</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Tout le quartier du Prinsenhof respire l\u2019h\u00e9ritage de Charles Quint, qui occupe une place \u00e0 part dans l\u2019histoire des Gantois. C\u2019est cet empereur qui revint dans sa ville natale pour mater la r\u00e9sistance des citoyens gantois \u00e0 ses mesures. Il re\u00e7ut l\u2019administration communale \u00e0 plusieurs reprises au Prinsenhof et imposa en 1540 \u00e0 la ville le \u2018Concessio Carolina\u2019, limitant fortement ses libert\u00e9s. Des dizaines de notables gantois furent litt\u00e9ralement forc\u00e9s de s\u2019agenouiller devant lui, v\u00eatus de haires et avec une corde autour du cou. Dix-sept d\u2019entre eux furent d\u00e9capit\u00e9s, l\u2019un br\u00fbl\u00e9 vif. Aujourd\u2019hui, le Gantois est fier de son nom de gueux \u2018Stroppendrager\u2019 (le porteur de corde), mais il en allait tout autrement \u00e0 l\u2019\u00e9poque.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le front haut et une corde au cou, le \u2018<strong>Stroppendrager\u2019</strong> (porteur de corde) regarde le Prinsenhof, lieu de naissance de l\u2019empereur Charles Quint, et la statue de ce dernier sur la Prinsenhofplein. Cet homme ne s\u2019agenouille pas humblement, au contraire il porte la corde avec fiert\u00e9.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>La <strong>statue de Charles Quint</strong> est un cadeau de la ville imp\u00e9riale de Tol\u00e8de, en Espagne, \u00e0 la ville natale de l\u2019empereur. Elle fut inaugur\u00e9e en 1966 sur la Prinsenhofplein.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Tricoteuse</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">\u00c0 l\u2019angle du Zilverhof et de la Pluimstraat se trouve la Tricoteuse.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Cette sculpture en bronze a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par le sculpteur fran\u00e7ais Jean-Pierre Cl\u00e9men\u00e7on en 1976 pour l\u2019exposition \u00ab\u00a0Formes Humaines\u00a0\u00bb, au Mus\u00e9e Rodin \u00e0 Paris.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Apr\u00e8s l\u2019exposition, la sculpture a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e devant la maison o\u00f9 r\u00e9sidait l\u2019artiste \u00e0 l\u2019\u00e9poque.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1938"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "en": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "es": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "nl": [
                    "Prinsenhof"
                ],
                "fr": [
                    "Prinsenhof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mittelalterlicher Geheimtipp im Herzen der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Medieval gem in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Perla medieval en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Middeleeuwse parel in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Perle m\u00e9di\u00e9vale au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T10:32:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/prinsenhof/4dda89ef2271c5d36d846728",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks10-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks10-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks10-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent",
                        "en": "Ghent University Botanical Garden",
                        "es": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante",
                        "nl": "Plantentuin Universiteit Gent",
                        "fr": "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -253
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1937",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-university-botanical-garden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4740",
                    "UGent - Plantentuin van de Universiteit",
                    "29",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "K.L. Ledeganckstraat 35",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292645073"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724129 51.036375)"
                },
                "email": [
                    "Chantal.Dugardin@UGent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3f70b417-e1a5-496b-ae06-f9e7364466c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Plantentuin Universiteit Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/18",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/18",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Fesseln und bl\u00fchen: Das machen auch die \u00fcber 10.000 verschiedenen Pflanzenarten in den tropischen und subtropischen Gew\u00e4chsh\u00e4usern des Botanischen Gartens der Universit\u00e4t. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die einzigartige Sammlung mediterraner Pflanzen allein ist schon einen Besuch wert.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Ein gef\u00fchrter Besuch ist m\u00f6glich.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The over 10,000 different varieties of plants in the tropical and subtropical greenhouses of the University's Botanical Garden are both flourishing and fascinating. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The unique collection of Mediterranean plants alone is well worth a visit.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Guided visits can be arranged.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Crecer y florecer, esto es lo que hacen los m\u00e1s de 10.000 tipos de plantas en los invernaderos tropicales y subtropicales del Universitaire Plantentuin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Solo la colecci\u00f3n de plantas mediterr\u00e1neas \u00fanicas ya merece la pena una visita.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Es posible una visita guiada con gu\u00eda.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boeien en bloeien, dat doen ook de meer dan 10.000 verschillende plantensoorten in de tropische en subtropische kassen van de Universitaire Plantentuin.\u00a0\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alleen al de unieke collectie mediterrane planten is een bezoek meer dan waard.\u00a0</p>\n\n<p>Geleid bezoek met gids is mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les plus de 10 000 esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales que l\u2019on retrouve dans les serres tropicales et subtropicales du Jardin botanique de l\u2019universit\u00e9 fleurissent autant qu\u2019elles fascinent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La collection unique de plantes m\u00e9diterran\u00e9ennes vaut, \u00e0 elle seule, le d\u00e9tour.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Possibilit\u00e9 d\u2019organiser une visite guid\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1937"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "60",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Reiseleiter/Betreuer",
                        "en": "Guide/supervisor",
                        "es": "Gu\u00eda/acompa\u00f1ante",
                        "nl": "Gids/begeleider",
                        "fr": "Guide/accompagnateur"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fchrung f\u00fcr Gruppen (15 bis 20 Personen)</p>\r\n",
                    "en": "<p>Guided tour for groups (15 to 20 persons)</p>\r\n",
                    "es": "<p>Paseo con gu\u00eda para grupos (15 a 20 personas).</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Rondleiding met gids voor groepen (15 tot 20 personen)</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Visite guid\u00e9e pour groupes (15 \u00e0 20 personnes)</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent"
                ],
                "en": [
                    "Ghent University Botanical Garden"
                ],
                "es": [
                    "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Plantentuin Universiteit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Jardin Botanique de l'Universit\u00e9 de Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einheimisches & Exotisches"
                ],
                "en": [
                    "Local & exotic"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00f3ctono & Ex\u00f3tico "
                ],
                "nl": [
                    "Inheems & exotisch"
                ],
                "fr": [
                    "Indig\u00e8ne & exotique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T09:38:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Plantentuin-Universiteit-Gent/544507322323830?fre...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/plantentuin-ugent/4d6554f84306721e38148df9",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003608.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003608.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003562.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003562.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003615.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003615.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003650.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003650.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004286.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004286.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oudevismijn_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oudevismijn_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/OudeVismijn-DT003184.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/OudeVismijn-DT003184.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Fischmarkt",
                        "en": "Old Fish Market",
                        "es": "Antigua Lonja del Pescado",
                        "nl": "Oude Vismijn Gent",
                        "fr": "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1935",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/old-fish-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Jahrhunderte lange Geschichte und zukunftsorientierte Technologie finden sich hier. Gegen\u00fcber der Grafenburg wird Neptun auf dem monumentalen Zugangstor (1689) von Leie (Frau) und Schelde (Mann) flankiert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im komplett renovierten Geb\u00e4ude befindet sich unter anderen die Auskunftsstelle des Fremdenverkehrsamtes Gent. F\u00fcr die verschiedensten Infos: eine einzige Adresse!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Here centuries-old history and high-tech facilities go hand in hand. Opposite the Castle of the Counts lies the monumental gateway (1689) to the Old Fish Market. Neptune keeps watch over the Scheldt (male) and the Lys (female). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The entirely renovated complex houses, among others, the Ghent Tourist Office. Looking for information? This is the place to be!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La historia antigua y la tecnolog\u00eda avanzada se encuentran en la Antigua Lonja del Pescado. Encima de la monumental puerta de entrada Neptuno se rodea por una parte del Lys (mujer) y por otra del Escalda (hombre). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este complejo totalmente renovado est\u00e1 ubicada, entre otras cosas, la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent. \u00a1Toda la informaci\u00f3n en un \u00fanico sitio!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op het Sint-Veerleplein tegenover het Gravensteen vind je de monumentale toegangspoort tot de Oude Vismijn. Neptunus houdt er de Schelde (man) en de Leie (vrouw) in het oog. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het volledig gerenoveerde complex heeft onder meer het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\" href=\"/nl/zien-doen/infokantoor-visit-gent\" title=\"Infokantoor Visit Gent\">infokantoor van Toerisme Gent </a>onderdak gevonden. Voor alle mogelijke info: \u00e9\u00e9n adres!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ici se rencontrent l\u2019histoire s\u00e9culaire et la technologie de pointe. Face au Ch\u00e2teau des Comtes tr\u00f4ne sur la porte d\u2019entr\u00e9e monumentale (1689) Neptune, flanqu\u00e9 de la Lys (femme) et de l\u2019Escaut (homme). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau d\u2019information de l\u2019Office du Tourisme de Gand a lui aussi trouv\u00e9 refuge dans le complexe enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9. Pour toutes les infos possibles: une seule adresse!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1935"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alter Fischmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Old Fish Market"
                ],
                "es": [
                    "Antigua Lonja del Pescado"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Vismijn"
                ],
                "fr": [
                    "Ancien March\u00e9 aux Poissons"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier befindet sich die Touristeninformation!"
                ],
                "en": [
                    "The Ghent Tourist Office"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Aqu\u00ed est\u00e1 la oficina de informaci\u00f3n tur\u00edstica!"
                ],
                "nl": [
                    "Hier huist het infokantoor toerisme!"
                ],
                "fr": [
                    "C'est ici que se trouve le centre infotourisme!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T08:10:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/oude-vismijn/4bfcc85355539c74ed86bcf3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004051_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004051_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004056_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004056_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004092_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004092_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Begijnhoven-DT000096.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Begijnhoven-DT000096.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004049.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004049.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004052.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004052.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004103.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004103.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St.-Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien B\u00e9guinage Sainte-Elisabeth"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004053_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks06-DT004053_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Alter Beginenhof St. Elisabeth",
                        "en": "Old St Elizabeth Beguinage",
                        "es": "Antiguo Beaterio de Santa Isabel",
                        "nl": "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth",
                        "fr": "Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1933",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/old-st-elizabeth-beguinage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Begijnhofdries",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71251 51.056804)"
                },
                "email": [
                    "info@elisabethbegijnhof.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a41a8edb-2cfd-4b54-abf9-be16e8a953f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/10",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/10",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Viele der fl\u00e4mischen und niederl\u00e4ndischen Beginenh\u00f6fe sind Oasen der Ruhe und Stille, wo man jeden Moment eine Begine vor ihrer T\u00fcr murmeln zu h\u00f6ren glaubt. Zwei der drei Beginenh\u00f6fe in Gent wurden in die Liste des UNESCO-Weltkulturerbes aufgenommen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Obwohl der Alte Beginenhof St. Elisabeth in der Begijnhofdries in Gent nicht mehr mit Mauern umgeben und somit Teil der Stadt ist, bleibt die Atmosph\u00e4re dort einzigartig. Heute ist der Alte Beginenhof St. Elisabeth als \u201eheilige Ecke\u201c bekannt, ein Ort der Toleranz, weil es dort gleich drei verschiedene Kirchen gibt: eine katholische, eine orthodoxe und eine evangelische. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Farbenfroh: von Bleiche zum Obstgarten</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieser offene Beginenhof entwickelte sich im 13.\u00a0Jahrhundert zu einer Beginenhof-Stadt, mit einer Kirche, dem Haus der Beginenmeisterin, einer Infirmerie, einer Kapelle, mehr als hundert Beginenh\u00e4usern, einer Bleiche (auf der Leinen in der Sonne gebleicht wurde) und einem Obstgarten. Nach der Franz\u00f6sischen Revolution und der zunehmenden Industrialisierung zogen die Bewohnerinnen 1873 in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/de/staunen-erleben/grosser-beginenhof-st-elisabeth-gent\" title=\"Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent\">ihren neuen </a><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/de/staunen-erleben/grosser-beginenhof-st-elisabeth-gent\" title=\"Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent\">Beginenhof in Sint-Amandsberg</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die neue orthodoxe Kirche in der Sophie Van Akenstraat ist eine auffallende Sehensw\u00fcrdigkeit, deren Besuch sich immer lohnt. Im Inneren der Kirche pr\u00e4sentiert sich Fresken-Malerei im byzantinischen Stil. Auf der Fassade sind in Rundbogennischen die zw\u00f6lf Apostel als Mosaik abgebildet.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Himmlische Fassadenkunst in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">M\u00f6chten Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise mehr von dieser bunten Fassadenkunst sehen? Ein weiteres beeindruckendes Mosaik findet sich auf der Fassade des K\u00f6niglichen Niederl\u00e4ndischen Theaters auf dem Sint-Baafsplein. Dort ist Apollo, der r\u00f6mische Gott der Musik und Lebensfreude, mit seinen Musen des Gesangs, des Tanzes und der Musik dargestellt. Gent, charmant historisch und lebensfreudig.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The beguinages of Flanders and the Netherlands are always oases of calm and stillness, where you might still expect to see an old beguine mumbling her prayers in a doorway. Two of Ghent\u2019s three beguinages have been included on the UNESCO World Heritage list.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Although the Old St Elizabeth Beguinage, in Begijnhofdries in Ghent, is no longer enclosed by a wall, making it simply part of the city, it still has a unique atmosphere. Today the Old St Elizabeth Beguinage is known as \u2018holy corner\u2019, a place of religious tolerance, because it has no less than three different churches: one is Roman Catholic, one is Orthodox and the other is Protestant. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>From bleachfield to orchard</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This open beguinage grew into something of a \u2018beguine city\u2019 in the 13th century, with a church, the \u2018Grootjuffer\u2019s House\u2019, an infirmary, a chapel, more than a hundred houses for beguines, a bleachfield (a field where linen was laid out to bleach) and an orchard. After the French Revolution, with increasing industrialisation, the inhabitants moved to their <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/en/see-do/great-st-elizabeth-beguinage-ghent\" title=\"Great St Elizabeth Beguinage, Ghent\">new <span>beguinage in Sint-Amandsberg</span></a> in 1873. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The new Orthodox church in Sophie Van Akenstraat is a striking sight in Ghent. A visit here is more than worthwhile. Inside, the church is painted with frescos using the authentic Byzantine technique. The fa\u00e7ade depicts the Twelve Apostles with mosaics in rounded niches.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Heavenly art on fa\u00e7ades in Ghent </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Do you want to see more of this colourful fa\u00e7ade art during your city trip? You will find another gorgeous mosaic on the fa\u00e7ade of the Royal Dutch Theatre on Sint-Baafsplein. Apollo, the Roman god of music and joy, is represented with his muses: song, dance and music. Ghent is full of historic charm and captivating interest.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los beaterios de Flandes y Holanda siguen siendo oasis de silencio y tranquilidad, en los que uno casi espera ver aparecer en cualquier momento a una beata murmurando oraciones. En Gante, dos de los tres beaterios est\u00e1n incluidos en la lista de Patrimonio de la Humanidad de la UNESCO.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si bien el Antiguo Beaterio de Santa Isabel, en torno al actual parque de Begijnhofdries, ya no est\u00e1 circundado por un muro y ahora es una parte m\u00e1s de la ciudad, su ambiente sigue siendo \u00fanico. Hoy en d\u00eda, este lugar es conocido como \u2018espacio sacro de tolerancia\u2019, ya que cuenta con tres iglesias de tres denominaciones distintas: una cat\u00f3lica, una ortodoxa y una protestante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De prado de clareo a huerto arbolado</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Este beaterio abierto se convirti\u00f3 en el siglo XIII en lo que podr\u00eda llamarse una capital de beguinas, con una iglesia, la casa de la superiora, una enfermer\u00eda, una capilla, m\u00e1s de cien casas de beatas, un prado de blanqueo (superficie de hierba para poner la ropa al sol para que se blanquease) y un huerto de frutales. Tras la Revoluci\u00f3n Francesa y la creciente industrializaci\u00f3n, en 1873 las residentes se mudaron a <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/es/ver-y-hacer/gran-beaterio-de-santa-isabel\" title=\"Gran Beaterio de Santa Isabel\">su nuevo <span>beaterio en Sint-Amandsberg</span></a>.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La nueva iglesia ortodoxa en la calle Sophie Van Akenstraat es un llamativo lugar de inter\u00e9s y merece la pena visitarla. Su interior fue decorado con frescos que siguen las aut\u00e9nticas tradiciones bizantinas. En la fachada hay una serie de mosaicos de los doce ap\u00f3stoles en nichos de remate redondo.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Mosaicos sacros en fachadas de Gante</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Si quiere ver m\u00e1s de esta colorida forma art\u00edstica en fachadas, tiene otro magn\u00edfico mosaico en la del Teatro Real Neerland\u00e9s, en la plaza Sint-Baafsplein. All\u00ed aparece Apolo, el dios romano de la m\u00fasica y la alegr\u00eda de vivir, con las musas del canto, la danza y la m\u00fasica. Gante: llena de encanto hist\u00f3rico, vida e inter\u00e9s.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De begijnhoven in Vlaanderen en Nederland zijn steevast oases van rust en stilte, waar je nog steeds elk moment een begijntje prevelend voor haar deur verwacht. In Gent werden twee van de drie begijnhoven opgenomen op de werelderfgoedlijst van UNESCO.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Hoewel het Oud Begijnhof Sint-Elisabeth, in de Begijnhofdries in Gent, niet meer ommuurd is en dus gewoon deel uitmaakt van de stad, blijft de sfeer er uniek. Vandaag staat het Oud Begijnhof Sint-Elisabeth bekend als \u2018holy corner\u2019, een oord van verdraagzaamheid, want er zijn niet minder dan drie verschillende kerken gevestigd: een rooms-katholieke, een orthodoxe en een protestantse. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Van bleekweide tot boomgaard, een kleurrijke halte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Dit open begijnhof groeide in de 13de eeuw uit tot wat je een begijnhofstad kunt noemen, met een kerk, het huis van de \u2018grootjuffer\u2019, een infirmerie, een kapel, meer dan honderd begijnenhuizen, een bleekweide (grasvlakte om linnen te bleken) en een boomgaard. Na de Franse Revolutie en de toenemende industrialisering, verhuisden de bewoners in 1873 naar <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/nl/zien-doen/groot-begijnhof-sint-elisabeth\" title=\"Groot Begijnhof Sint-Elisabeth\">hun nieuwe </a><span><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/nl/zien-doen/groot-begijnhof-sint-elisabeth\" title=\"Groot Begijnhof Sint-Elisabeth\">begijnhof in Sint-Amandsberg</a>. </span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De nieuwe orthodoxe kerk in de Sophie Van Akenstraat is een opvallende bezienswaardigheid in Gent en je bezoek meer dan waard. Binnenin werd de kerk beschilderd met fresco\u2019s volgens de authentieke Byzantijnse techniek. Op de gevel zijn de twaalf Apostelen afgebeeld met moza\u00efeken in rondboognissen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Goddelijke gevelkunst in Gent</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Wil je tijdens je stedentrip meer van deze kleurrijke gevelkunst aanschouwen? Je vindt nog een schitterend moza\u00efek op de gevel van de Koninklijke Nederlandse Schouwburg op het Sint-Baafsplein. Apollo, de Romeinse god van muziek en levensvreugde, staat er afgebeeld met zijn muzen van de zang, dans en muziek. Gent, charmant historisch en levendig interessant.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En Flandre comme aux Pays-Bas, les b\u00e9guinages restent des oasis de calme et de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 o\u00f9 la pr\u00e9sence discr\u00e8te des b\u00e9guines semble encore palpable. Deux des trois b\u00e9guinages de Gand figurent sur la liste du patrimoine mondial de l\u2019UNESCO. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Bien que l\u2019Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth, dans le Begijnhofdries, ne soit plus encercl\u00e9 de murs et soit donc int\u00e9gr\u00e9 dans la ville, il y r\u00e8gne encore une atmosph\u00e8re unique. Aujourd\u2019hui, l\u2019Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth est consid\u00e9r\u00e9 comme un lieu sacr\u00e9, un havre de tol\u00e9rance abritant pas moins de trois \u00e9glises diff\u00e9rentes\u00a0: une catholique, une orthodoxe et une protestante. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Du blanchiment sur pr\u00e9 au verger\u2026</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Ce b\u00e9guinage ouvert est devenu, au 13e si\u00e8cle, un v\u00e9ritable village avec une \u00e9glise, la maison de la Grande Demoiselle, une infirmerie, une chapelle, plus de cent maisons de b\u00e9guines, un pr\u00e9 destin\u00e9 \u00e0 blanchir le linge et un verger. Apr\u00e8s la R\u00e9volution fran\u00e7aise et avec l\u2019av\u00e8nement de l\u2019industrialisation, ses habitantes ont d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 vers <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0\" href=\"/fr/voir-et-faire/grand-beguinage-sainte-elisabeth\" title=\"Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth\">le nouveau <span>b\u00e9guinage de Sint-Amandsberg</span></a> en 1873.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La nouvelle \u00e9glise orthodoxe de la Sophie Van Akenstraat \u00e0 Gand est une attraction touristique qui vaut le d\u00e9tour. L\u2019int\u00e9rieur de l\u2019\u00e9glise est d\u00e9cor\u00e9 de fresques peintes selon l\u2019authentique technique byzantine. Sur la fa\u00e7ade figurent les douze ap\u00f4tres, repr\u00e9sent\u00e9s en mosa\u00efque dans des niches cintr\u00e9es. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fa\u00e7ade divine</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Envie d\u2019admirer d\u2019autres fa\u00e7ades color\u00e9es pendant votre citytrip\u00a0? Vous trouverez une autre splendide mosa\u00efque sur la fa\u00e7ade du Th\u00e9\u00e2tre royal N\u00e9erlandais situ\u00e9 sur la Sint-Baafsplein. Apollon, le dieu romain de la musique et de la joie, y est repr\u00e9sent\u00e9 avec les muses du chant, de la danse et de la musique. Gand, entre charme historique et modernit\u00e9 \u00e9clatante.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1933"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Alter Beginenhof St. Elisabeth"
                ],
                "en": [
                    "Old St Elizabeth Beguinage"
                ],
                "es": [
                    "Antiguo Beaterio de Santa Isabel"
                ],
                "nl": [
                    "Oud Begijnhof Sint-Elisabeth"
                ],
                "fr": [
                    "Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beginenh\u00f6fe in Gent, tolerante heilige Ecke"
                ],
                "en": [
                    "Beguine city in Ghent: a tolerant \u2018holy corner\u2019"
                ],
                "es": [
                    "Capital beguina en Gante y espacio de tolerancia"
                ],
                "nl": [
                    "Begijnhofstad in Gent, verdraagzame \u2018holy corner\u2019 "
                ],
                "fr": [
                    "Village-b\u00e9guinage \u00e0 Gand, un havre de tol\u00e9rance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-21T10:14:27+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8fe51ec2-0ad0-4e87-9a6e-4b89e3f2be4e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003907.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003907.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003909.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003909.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks10-DT004224.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks10-DT004224.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003911.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "St.-Peter-Kirche",
                        "en": "Our Lady of St Peter's Church",
                        "es": "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro",
                        "nl": "O.L.V. Sint-Pieterskerk Gent",
                        "fr": "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -549
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02562c7b-c35c-429f-877f-80b297497b2b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1930",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/our-lady-st-peters-church",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "3837",
                    "Onze-Lieve-Vrouw Sint-Pieterskerk (monument)",
                    "51",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersplein",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254437"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725534 51.042311)"
                },
                "email": [
                    "olvstp.ddb@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c3c7168f-1745-4366-8bb1-3b817efbfb60",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/43",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/43",
                "modified": "2019-02-04T10:58:31+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese imposante Kirche wurde auf dem Fundament der fr\u00fcheren romanischen Abteikirche erbaut. Wenn Sie dabei an Rom denken, ist dies kein Zufall: Bauherr Pieter Huyssens zog seine Inspiration aus den grossen italienischen Renaissancekirchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Innenraum ist beeindruckend, die Kunstsch\u00e4tze sind einzigartig. Auf keinen Fall entgegen lassen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This imposing church was built on the foundations of the previous Romanesque abbey church. If it reminds you of Rome, it is no coincidence: the architect Pieter Huyssens was inspired by the great Italian Renaissance churches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is impressive and the art treasures are unique. Not to be missed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta impresionante iglesia fue construida sobre los cimientos del anterior templo rom\u00e1nico abacial. Si le hace pensar en Roma, no es por casualidad: el arquitecto Pieter Huyssens se inspir\u00f3 para su proyecto en las grandes iglesias barrocas italianas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el interior, el espacio es impresionante y las obras arte que guarda son \u00fanicas. Le aconsejamos la visita.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze imposante kerk werd gebouwd op de fundamenten van de vroegere romaanse abdijkerk. Als ze je aan Rome doet denken, is dat geen toeval: bouwheer Pieter Huyssens inspireerde zijn ontwerp op de grote Italiaanse renaissancekerken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De ruimte binnenin is indrukwekkend, de kunstschatten zijn uniek. Niet te missen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette \u00e9glise imposante a \u00e9t\u00e9 construite en 1629 sur les fondations de l\u2019ancienne \u00e9glise abbatiale romane. Son ma\u00eetre d\u2019\u0153uvre, Pierre Huyssens, s\u2019est inspir\u00e9 des grandes \u00e9glises italiennes de la Renaissance.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, l\u2019espace est impressionnant et les objets d\u2019art, uniques. \u00c0 ne pas manquer!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1930"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "St.-Peter-Kirche"
                ],
                "en": [
                    "Our Lady of St Peter's Church"
                ],
                "es": [
                    "Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro"
                ],
                "nl": [
                    "O.L.V. Sint-Pieterskerk"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Imposante Kirche am Sint-Pietersplein"
                ],
                "en": [
                    "Monumental church at Sint-Pietersplein"
                ],
                "es": [
                    "Una imponente iglesia en Sint-Pietersplein"
                ],
                "nl": [
                    "Statige kerk aan het Sint-Pietersplein"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9glise majestueuse sur la place Saint-Pierre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T12:36:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sintpieterskerk/4ef8c49bb63446a509d372cc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/36a82eff-3483-48d9-baf9-e8e565fd8942",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0cd8b691-ec14-4e48-8dea-f6ed58b60060"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000978.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000978.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000979.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000979.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000980.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000980.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000981.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000981.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000986.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nieuwgerechtsgebouw-DT000986.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nieuwgerechtsgebouw-DT000976.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nieuwgerechtsgebouw-DT000976.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude",
                        "en": "New Law Courts",
                        "es": "Nuevo Palacio de Justicia",
                        "nl": "Nieuw Gerechtsgebouw Gent",
                        "fr": "Nouveau Palais de Justice"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                863
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5a61f394-c195-4757-82d5-90b22c14726f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1927",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/new-law-courts",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Opge\u00ebistenlaan 401A",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.714978 51.062784)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8c97f4aa-1d84-4ede-b6b6-b7a1d9fe1a43",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nieuw gerechtsgebouw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/9",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/9",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "2007 wurde das neue moderne Gerichtsgeb\u00e4ude, ein Entwurf von den Architekten St\u00e9phane Beel und Lieven Achtergael, in Betrieb genommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In dem sechsst\u00f6ckigen Geb\u00e4ude mit der auff\u00e4lligen Glasfassade arbeiten ca. 600 Personen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "2007 saw the opening of the new, modern law courts designed by the architects St\u00e9phane Beel and Lieven Achtergael. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Around 600 people work in this 6-storey building with its eye-catching glass fa\u00e7ade.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el a\u00f1o 2007, se inaugur\u00f3 el nuevo y moderno Palacio de Justicia, dise\u00f1ado por St\u00e9phane Beel y Lieven Achtergael. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alrededor de 600 personas trabajan en las seis plantas con que cuenta este edificio, provisto de una notable fachada acristalada.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In 2007 werd het nieuwe, moderne gerechtsgebouw, een ontwerp van architecten St\u00e9phane Beel en Lieven Achtergael, in gebruik genomen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Er werken ongeveer 600 mensen in het zes verdiepingen tellende gebouw met de opvallende glasgevel.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le nouveau et moderne Palais de Justice, con\u00e7u par les architectes St\u00e9phane Beel et Lieven Achtergael, a \u00e9t\u00e9 mis en service en 2007. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Environ 600 personnes travaillent dans les six \u00e9tages que compte ce b\u00e2timent muni d'une remarquable fa\u00e7ade de verre.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1927"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "New Law Courts"
                ],
                "es": [
                    "Nuevo Palacio de Justicia"
                ],
                "nl": [
                    "Nieuw Gerechtsgebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Nouveau Palais de Justice"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein transparentes Geb\u00e4ude als Statement"
                ],
                "en": [
                    "A transparent building as a statement"
                ],
                "es": [
                    "Un edificio transparente como declaraci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Een transparant gebouw als statement"
                ],
                "fr": [
                    "Un b\u00e2timent qui s'affirme par sa transparence"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:09:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004721_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004721_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Rabot Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006210.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006210.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Rabot Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004719.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004719.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Rabot Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks28-DT006212.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks28-DT006212.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rabot Gent",
                        "en": "Rabot Gent",
                        "es": "Rabot Gent",
                        "nl": "Luchtfoto Rabot torens Gent",
                        "fr": "Rabot Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -643
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/36a82eff-3483-48d9-baf9-e8e565fd8942",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1926",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/rabot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Opge\u00ebistenlaan 1",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.713052 51.061298)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dfe51f8b-54a4-48ac-ac8b-76187c976e3c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rabot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/11",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/11",
                "modified": "2018-02-28T09:28:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "1488 nutzte Maximilian von \u00d6sterreich eine Schwachstelle in der Stadtverteidigung, um Gent einzunehmen. Als seine Armee nach 40-t\u00e4giger Besatzung unverrichteter Dinge abzog, hat die Stadtverwaltung die Gelegenheit ergriffen, das mittlere Geb\u00e4ude durch zwei T\u00fcrme zu verst\u00e4rken. Das grossartige Geb\u00e4ude wurde vor kurzem restauriert.",
                    "en": "In 1488, Maximilian of Austria took advantage of a weak point in Ghent\u2019s defences to seize the city. After 40 days of siege, his army withdrew without having accomplished their mission, the city authorities used the opportunity to strengthen the central building by means of two towers. This splendid building was recently restored.",
                    "es": "En 1488, Maximiliano de Austria intent\u00f3 conquistar la ciudad, atacando por el punto m\u00e1s vulnerable de la muralla defensiva. Tras cuarenta d\u00edas de asedio, sin resultado, decidi\u00f3 levantar el campo. El gobierno municipal aprovech\u00f3 la ocasi\u00f3n, para reforzar la construcci\u00f3n central con dos torres. Esta hermosa edificaci\u00f3n ha sido recientemente restaurada.",
                    "nl": "In 1488 maakte Maximiliaan Van Oostenrijk hier gebruik van een zwakke plek in de stadsverdediging om Gent in te nemen. Toen zijn leger na 40 dagen beleg onverrichter zake terugkeerde, maakte het stadsbestuur daarvan gebruik om het middengebouw met twee torens te versterken. ",
                    "fr": "En 1488, Maximilien d\u2019Autriche exploite une faille dans les remparts de la ville pour s\u2019emparer de Gand. Quand son arm\u00e9e revient bredouille apr\u00e8s 40 jours de si\u00e8ge, l\u2019administration de la ville renforce le b\u00e2timent central \u00e0 l\u2019aide de deux tours. Ce magnifique b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9 r\u00e9cemment."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1926"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rabot"
                ],
                "en": [
                    "Rabot"
                ],
                "es": [
                    "Rabot"
                ],
                "nl": [
                    "Rabot"
                ],
                "fr": [
                    "Rabot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein Genter \u201eUrgestein\u201c"
                ],
                "en": [
                    "A centuries-old part of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Una parte milenaria de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Eeuwenoud stukje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Partie ancestrale de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:34:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/rabot/4bfb9c20d0382d7f3fd7c90a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003875.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003875.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003885.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003886.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003886.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks03%20-DT003879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003887_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks03%20-DT003887_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Musikzentrum De Bijloke Gent",
                        "en": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "es": "Centro musical De Bijloke Gent",
                        "nl": "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                        "fr": "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                15
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1925",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bijloke-gent-music-centre",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "3703",
                    "Muziekcentrum De Bijloke Gent",
                    "57",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jozef Kluyskensstraat 2",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293236111"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718269 51.04525)"
                },
                "email": [
                    "info@debijloke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/346963e6-f40b-4b72-9ae1-292760d24b03",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Muziekcentrum de Bijloke Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/13",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/13",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wo fr\u00fcher die Kranken gepflegt wurden, werden heute Musikliebhaber versorgt. Wer klassische sowie moderne Musik und Jazz liebt, ist hier genau an der richtigen Adresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Musikzentrum bietet ein ganz eigenes modernes Musikerlebnis. Dazu w\u00e4hlt man Crossovers mit anderen Kunstformen wie Theater und Film, Kindervorstellungen und Festivalwochen zu aktuellen Themen. In jeder Saison stehen 120 Konzerte mit Spitzenk\u00fcnstlern aus dem In- und Ausland auf dem Programm. \u00dcber 100.000 Besucher zieht es j\u00e4hrlich ins Musikzentrum, um dort an Konzerten, Kursen und Debatten teilzunehmen.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>F\u00fcr Jazzfreunde steht das Muziekcentrum De Bijloke Gent f\u00fcr das ber\u00fchmte Gent Jazz Festival.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Musikzentrum De Bijloke ist mit seinen historischen S\u00e4len, dem technischen Know-how und ausgezeichneten Cateringm\u00f6glichkeiten, aber auch f\u00fcr Kongresse und Veranstaltungen ein erstklassiger Ort \u2013 und nur einen Katzensprung vom Genter Stadtzentrum entfernt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Where the sick were once treated, music lovers are now pampered. Lovers of classical or contemporary music and jazz will definitely find what they\u2019re looking for here. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Bijloke Gent Music Centre offers a modern take on music by embracing cross-overs with other art forms such as theatre and film, as well as children\u2019s shows, and festival weeks centred around current themes. Each season there are over 120 concerts going on, featuring top musicians from home and abroad. Every year, over 100,000 visitors find their way to the Music Centre for concerts, courses, and debates.</p>\n\n<p>For jazz lovers,\u00a0De Bijloke Gent Music Centre is synonymous with the renowned Gent Jazz Festival.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Music centre De Bijloke, with its historical halls, technical know-how and excellent catering facilities, is also the ideal location for conferences and events, just a stone\u2019s throw from the Ghent city centre.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Donde antes se cuidaba a los enfermos, ahora se mima a los amantes de la m\u00fasica. Los amantes del jazz y de la m\u00fasica cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea sin duda alguna encontrar\u00e1n algo de su gusto. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el centro musical puede experimentar la m\u00fasica en su contexto actual, por eso se programan otras formas de arte como teatro y m\u00fasica, actuaciones para ni\u00f1os y semanas de festival que tratan temas actuales. Cada temporada hay m\u00e1s de 120 conciertos en el programa, con m\u00fasicos famosos, tanto aqu\u00ed como en el extranjero. Anualmente, m\u00e1s de 100.000 amantes de la m\u00fasica encuentran el camino al centro musical para conciertos, cursos y debates.\u00a0</p>\n\n<p>Para los amantes de m\u00fasica de jazz, el Centro Musical De Bijloke Gent es sin\u00f3nimo del c\u00e9lebre Gent Jazz Festival.\u00a0<br />\n\u00a0<span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El Centro Musical De Bijloke es tambi\u00e9n, con sus salas hist\u00f3ricas, su saber hacer t\u00e9cnico y sus excelentes recursos de catering, el entorno perfecto para congresos y eventos, a un tiro de flecha del centro hist\u00f3rico de Gante.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Waar vroeger de zieken werden verzorgd, worden vandaag de muziekliefhebbers in de watten gelegd. Wie van klassieke en hedendaagse muziek en jazz houdt, vindt hier beslist zijn gading. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het Muziekcentrum geeft een hedendaagse invulling aan muziekbeleving en kiest volop voor cross-overs met andere kunstvormen zoals theater en film, kindervoorstellingen en festivalweken rond hedendaagse thema\u2019s. Per seizoen staan ruim 120 concerten op het programma, met topmusici uit binnen- en buitenland. Jaarlijks vinden meer dan 100.000 bezoekers de weg naar het Muziekcentrum voor concerten, cursussen en debatten.\u00a0</p>\n\n<p>Voor jazzliefhebbers is Muziekcentrum de Bijloke Gent synoniem voor het beroemde Gent Jazz Festival.</p>\n\n<p>Muziekcentrum De Bijloke is met zijn historische zalen, technische knowhow en uitstekende cateringfaciliteiten ook voor congressen en evenementen vaak de perfecte locatie, op een boogscheut van het Gentse stadscentrum.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u00e0 o\u00f9 les malades \u00e9taient autrefois soign\u00e9s, les m\u00e9lomanes trouveront aujourd'hui leur bonheur. Amateur de jazz et de musique classique et contemporaine, vous trouverez ici votre bonheur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Centre de musique offre une touche contemporaine \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience musicale et fait r\u00e9solument le choix de croisements avec d\u2019autres formes artistiques comme le th\u00e9\u00e2tre et le cin\u00e9ma, les spectacles pour enfants et les semaines de festival sur des th\u00e8mes actuels. Un peu plus de 120 concerts sont au programme chaque saison, avec les plus grands musiciens belges et \u00e9trangers. Chaque ann\u00e9e, plus de 100 000 visiteurs profitent des concerts, cours et d\u00e9bats du Centre de musique.\u00a0</p>\n\n<p>Pour les amateurs de jazz, le Centre de Musique De Bijloke Gent est synonyme du c\u00e9l\u00e8bre Gent Jazz Festival.</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Avec ses salles historiques, son savoir-faire technique et ses remarquables infrastructures de restauration, le centre de musique De Bijloke s\u2019av\u00e8re aussi souvent le lieu id\u00e9al pour l\u2019organisation de congr\u00e8s et d\u2019\u00e9v\u00e9nements, \u00e0 un jet de pierre du centre-ville gantois.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1925"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Das Musikzentrum De Bijloke ist mit seinen historischen S\u00e4len, dem technischen Knowhow und ausgezeichneten Cateringm\u00f6glichkeiten, aber auch f\u00fcr Kongresse und Veranstaltungen ein erstklassiger Ort - und nur einen Katzensprung vom Genter Stadtzentrum entfernt.</p>\r\n",
                    "en": "<p>The Bijloke Gent Music Centre, with its historic rooms, technical knowhow and excellent catering facilities is also the ideal location for congresses and events, only a stone\u2019s throw away from Ghent city centre.</p>\r\n",
                    "es": "<p>El centro musical De Bijloke es tambi\u00e9n el lugar perfecto para congresos y eventos ya que dispone de numerosas salas hist\u00f3ricas, de conocimientos t\u00e9cnicos y de servicios de catering, a solo un paso del centro de Gante.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>Avec ses salles historiques, son savoir-faire technique et d\u2019excellentes facilit\u00e9s de restauration, le Centre de musique De Bijloke est aussi souvent le lieu id\u00e9al pour des congr\u00e8s et \u00e9v\u00e9nements, \u00e0 un jet de pierre du centre de Gand.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/198b3d1f-e6e3-4efe-877c-20be1c3d9354",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Musikzentrum De Bijloke Gent"
                ],
                "en": [
                    "Bijloke Gent Music Centre"
                ],
                "es": [
                    "Centro musical De Bijloke Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Muziekcentrum De Bijloke Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Centre de Musique De Bijloke Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Klassische und zeitgen\u00f6ssische Musik sowie Jazz"
                ],
                "en": [
                    "Classic and contemporary music and jazz"
                ],
                "es": [
                    "M\u00fasica cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea o jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke en hedendaagse muziek of jazz"
                ],
                "fr": [
                    "Jazz & musique classique et contemporaine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:21:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2647590-Reviews-Bijloke_Music_Centre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/debijloke/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=53",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=55",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=54",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}