{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d7289026-635c-4193-a797-c0c8cae3e286",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nice restaurant by the water",
                        "en": "Nice restaurant by the water",
                        "es": "Nice restaurant by the water",
                        "nl": "Nice restaurant by the water",
                        "fr": "Nice restaurant by the water"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-25T09:31:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                585
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/41463590-73bb-4618-87e8-a006f2480a5b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3293",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/restaurant-de-raadkamer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 3",
                "created": "2019-03-08T13:43:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336849"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721469 51.048904)"
                },
                "email": [
                    "info@de-raadkamer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/91d070f7-a49a-4ca6-b11e-a32d7670b7e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant De Raadkamer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3320",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3320",
                "modified": "2019-03-08T13:45:51+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses kleine und gem\u00fctliche Restaurant bietet faire und saisonabh\u00e4ngige Gerichte an. Fisch-, Fleisch- und Krebsgerichte werden mit Auge f\u00fcr Details aufgetischt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In Restaurant De Raadkamer genie\u00dft man nicht nur einen w\u00f6chentlich wechselnden Lunch und ein Marktmen\u00fc, sondern isst man auch \u00e0 la carte. Wussten Sie, dass man hier die k\u00f6stlichste <em>Waterzooi</em>, einen typischen Genter Eintopf, bestellen kann? Das Restaurant wurde mit <em>De Geiwene Foersjet 2018 </em>ausgezeichnet.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf Grundlage des Geschmacks, der Pr\u00e4sentation und der Verwendung regionaler Produkte w\u00e4hlt eine Jury jedes Jahr die beste Waterzooi mit Fisch.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This small and cosy restaurant has a very homely feel and uses honest and seasonal ingredients. Seafood and meat dishes are served with utmost care and joy. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>In addition to the week's lunch menu and a market menu, De Raadkamer also offers an \u00e0 la carte menu. Did you know they prepare the best Ghentian Waterzooi, a famous local stew dish? The restaurant was awarded <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>, an initiative by PUUR GENT. Each year, the jury selects the best Waterzooi with fish based on flavour and presentation and the use of regional products. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este peque\u00f1o restaurante acogedor sirve platos honestos y de temporada. Los platos de pescado, carne y bogavante se sirven con mucho esmero. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Adem\u00e1s de su men\u00fa semanal y su men\u00fa mercado, el restaurante De Raadkamer tambi\u00e9n ofrece comida a la carta. \u00bfSab\u00eda que en este restaurante podr\u00e1 probar el mejor Gentse Waterzooi, un cocido t\u00edpico de la ciudad de Gante? De Raadkamer gan\u00f3 el premio <em>De Geiwene Foersjet</em> en el a\u00f1o 2018. Cada a\u00f1o, el jurado selecciona el mejor Waterzooi a base de pescado. Para ello, tiene en cuenta criterios como el sabor, la presentaci\u00f3n y el uso de productos locales. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit klein en gezellig kamerrestaurant serveert eerlijke en seizoensgebonden gerechten. Vis, vlees en kreeftgerechten worden er met oog voor detail opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Naast een weeklunch en een marktmenu kun je in restaurant De Raadkamer \u00e0 la carte eten. Wist je dat je hier de beste Gentse waterzooi kan proeven? Het restaurant won <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>. Elk jaar selecteert een jury de beste waterzooi met vis op basis van smaak en presentatie en het gebruik van streekgebonden producten. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet agr\u00e9able petit restaurant propose des plats simples et de saison. Poisson, viande et homard sont servis avec le souci du d\u00e9tail. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez De Raadkamer, vous pouvez opter pour le lunch de la semaine, le menu du march\u00e9, ou manger \u00e0 la carte.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>C\u2019est ici \u00e9galement que vous pourrez go\u00fbter le meilleur waterzooi de Gand.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>En effet, le restaurant a gagn\u00e9 le prix <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ce prix, qui r\u00e9compense chaque ann\u00e9e le meilleur waterzooi de poisson, est d\u00e9cern\u00e9 par un jury en fonction de trois crit\u00e8res\u00a0: le go\u00fbt, la pr\u00e9sentation et l\u2019utilisation de produits r\u00e9gionaux.</span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3293"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Reine Zutaten, authentische Gem\u00fctlichkeit"
                ],
                "en": [
                    "Pure ingredients, unique charm "
                ],
                "es": [
                    "Ingredientes puros en un ambiente aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Pure ingredi\u00ebnten, authentieke gezelligheid"
                ],
                "fr": [
                    "Ingr\u00e9dients purs dans une ambiance authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:48:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/deraadkamer/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d7289026-635c-4193-a797-c0c8cae3e286",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nice restaurant by the water",
                        "en": "Nice restaurant by the water",
                        "es": "Nice restaurant by the water",
                        "nl": "Nice restaurant by the water",
                        "fr": "Nice restaurant by the water"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-25T09:31:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                585
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/41463590-73bb-4618-87e8-a006f2480a5b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3293",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/restaurant-de-raadkamer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 3",
                "created": "2019-03-08T13:43:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336849"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721469 51.048904)"
                },
                "email": [
                    "info@de-raadkamer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/91d070f7-a49a-4ca6-b11e-a32d7670b7e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant De Raadkamer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3320",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3320",
                "modified": "2019-03-08T13:45:51+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses kleine und gem\u00fctliche Restaurant bietet faire und saisonabh\u00e4ngige Gerichte an. Fisch-, Fleisch- und Krebsgerichte werden mit Auge f\u00fcr Details aufgetischt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In Restaurant De Raadkamer genie\u00dft man nicht nur einen w\u00f6chentlich wechselnden Lunch und ein Marktmen\u00fc, sondern isst man auch \u00e0 la carte. Wussten Sie, dass man hier die k\u00f6stlichste <em>Waterzooi</em>, einen typischen Genter Eintopf, bestellen kann? Das Restaurant wurde mit <em>De Geiwene Foersjet 2018 </em>ausgezeichnet.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf Grundlage des Geschmacks, der Pr\u00e4sentation und der Verwendung regionaler Produkte w\u00e4hlt eine Jury jedes Jahr die beste Waterzooi mit Fisch.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This small and cosy restaurant has a very homely feel and uses honest and seasonal ingredients. Seafood and meat dishes are served with utmost care and joy. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>In addition to the week's lunch menu and a market menu, De Raadkamer also offers an \u00e0 la carte menu. Did you know they prepare the best Ghentian Waterzooi, a famous local stew dish? The restaurant was awarded <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>, an initiative by PUUR GENT. Each year, the jury selects the best Waterzooi with fish based on flavour and presentation and the use of regional products. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este peque\u00f1o restaurante acogedor sirve platos honestos y de temporada. Los platos de pescado, carne y bogavante se sirven con mucho esmero. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Adem\u00e1s de su men\u00fa semanal y su men\u00fa mercado, el restaurante De Raadkamer tambi\u00e9n ofrece comida a la carta. \u00bfSab\u00eda que en este restaurante podr\u00e1 probar el mejor Gentse Waterzooi, un cocido t\u00edpico de la ciudad de Gante? De Raadkamer gan\u00f3 el premio <em>De Geiwene Foersjet</em> en el a\u00f1o 2018. Cada a\u00f1o, el jurado selecciona el mejor Waterzooi a base de pescado. Para ello, tiene en cuenta criterios como el sabor, la presentaci\u00f3n y el uso de productos locales. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit klein en gezellig kamerrestaurant serveert eerlijke en seizoensgebonden gerechten. Vis, vlees en kreeftgerechten worden er met oog voor detail opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Naast een weeklunch en een marktmenu kun je in restaurant De Raadkamer \u00e0 la carte eten. Wist je dat je hier de beste Gentse waterzooi kan proeven? Het restaurant won <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>. Elk jaar selecteert een jury de beste waterzooi met vis op basis van smaak en presentatie en het gebruik van streekgebonden producten. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet agr\u00e9able petit restaurant propose des plats simples et de saison. Poisson, viande et homard sont servis avec le souci du d\u00e9tail. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez De Raadkamer, vous pouvez opter pour le lunch de la semaine, le menu du march\u00e9, ou manger \u00e0 la carte.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>C\u2019est ici \u00e9galement que vous pourrez go\u00fbter le meilleur waterzooi de Gand.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>En effet, le restaurant a gagn\u00e9 le prix <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ce prix, qui r\u00e9compense chaque ann\u00e9e le meilleur waterzooi de poisson, est d\u00e9cern\u00e9 par un jury en fonction de trois crit\u00e8res\u00a0: le go\u00fbt, la pr\u00e9sentation et l\u2019utilisation de produits r\u00e9gionaux.</span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3293"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Reine Zutaten, authentische Gem\u00fctlichkeit"
                ],
                "en": [
                    "Pure ingredients, unique charm "
                ],
                "es": [
                    "Ingredientes puros en un ambiente aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Pure ingredi\u00ebnten, authentieke gezelligheid"
                ],
                "fr": [
                    "Ingr\u00e9dients purs dans une ambiance authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:48:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/deraadkamer/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d7289026-635c-4193-a797-c0c8cae3e286",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nice restaurant by the water",
                        "en": "Nice restaurant by the water",
                        "es": "Nice restaurant by the water",
                        "nl": "Nice restaurant by the water",
                        "fr": "Nice restaurant by the water"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-25T09:31:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                585
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/41463590-73bb-4618-87e8-a006f2480a5b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3293",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/restaurant-de-raadkamer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 3",
                "created": "2019-03-08T13:43:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336849"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721469 51.048904)"
                },
                "email": [
                    "info@de-raadkamer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/91d070f7-a49a-4ca6-b11e-a32d7670b7e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant De Raadkamer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3320",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3320",
                "modified": "2019-03-08T13:45:51+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses kleine und gem\u00fctliche Restaurant bietet faire und saisonabh\u00e4ngige Gerichte an. Fisch-, Fleisch- und Krebsgerichte werden mit Auge f\u00fcr Details aufgetischt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In Restaurant De Raadkamer genie\u00dft man nicht nur einen w\u00f6chentlich wechselnden Lunch und ein Marktmen\u00fc, sondern isst man auch \u00e0 la carte. Wussten Sie, dass man hier die k\u00f6stlichste <em>Waterzooi</em>, einen typischen Genter Eintopf, bestellen kann? Das Restaurant wurde mit <em>De Geiwene Foersjet 2018 </em>ausgezeichnet.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf Grundlage des Geschmacks, der Pr\u00e4sentation und der Verwendung regionaler Produkte w\u00e4hlt eine Jury jedes Jahr die beste Waterzooi mit Fisch.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This small and cosy restaurant has a very homely feel and uses honest and seasonal ingredients. Seafood and meat dishes are served with utmost care and joy. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>In addition to the week's lunch menu and a market menu, De Raadkamer also offers an \u00e0 la carte menu. Did you know they prepare the best Ghentian Waterzooi, a famous local stew dish? The restaurant was awarded <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>, an initiative by PUUR GENT. Each year, the jury selects the best Waterzooi with fish based on flavour and presentation and the use of regional products. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este peque\u00f1o restaurante acogedor sirve platos honestos y de temporada. Los platos de pescado, carne y bogavante se sirven con mucho esmero. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Adem\u00e1s de su men\u00fa semanal y su men\u00fa mercado, el restaurante De Raadkamer tambi\u00e9n ofrece comida a la carta. \u00bfSab\u00eda que en este restaurante podr\u00e1 probar el mejor Gentse Waterzooi, un cocido t\u00edpico de la ciudad de Gante? De Raadkamer gan\u00f3 el premio <em>De Geiwene Foersjet</em> en el a\u00f1o 2018. Cada a\u00f1o, el jurado selecciona el mejor Waterzooi a base de pescado. Para ello, tiene en cuenta criterios como el sabor, la presentaci\u00f3n y el uso de productos locales. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit klein en gezellig kamerrestaurant serveert eerlijke en seizoensgebonden gerechten. Vis, vlees en kreeftgerechten worden er met oog voor detail opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Naast een weeklunch en een marktmenu kun je in restaurant De Raadkamer \u00e0 la carte eten. Wist je dat je hier de beste Gentse waterzooi kan proeven? Het restaurant won <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>. Elk jaar selecteert een jury de beste waterzooi met vis op basis van smaak en presentatie en het gebruik van streekgebonden producten. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet agr\u00e9able petit restaurant propose des plats simples et de saison. Poisson, viande et homard sont servis avec le souci du d\u00e9tail. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez De Raadkamer, vous pouvez opter pour le lunch de la semaine, le menu du march\u00e9, ou manger \u00e0 la carte.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>C\u2019est ici \u00e9galement que vous pourrez go\u00fbter le meilleur waterzooi de Gand.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>En effet, le restaurant a gagn\u00e9 le prix <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ce prix, qui r\u00e9compense chaque ann\u00e9e le meilleur waterzooi de poisson, est d\u00e9cern\u00e9 par un jury en fonction de trois crit\u00e8res\u00a0: le go\u00fbt, la pr\u00e9sentation et l\u2019utilisation de produits r\u00e9gionaux.</span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3293"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Reine Zutaten, authentische Gem\u00fctlichkeit"
                ],
                "en": [
                    "Pure ingredients, unique charm "
                ],
                "es": [
                    "Ingredientes puros en un ambiente aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Pure ingredi\u00ebnten, authentieke gezelligheid"
                ],
                "fr": [
                    "Ingr\u00e9dients purs dans une ambiance authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:48:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/deraadkamer/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d7289026-635c-4193-a797-c0c8cae3e286",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nice restaurant by the water",
                        "en": "Nice restaurant by the water",
                        "es": "Nice restaurant by the water",
                        "nl": "Nice restaurant by the water",
                        "fr": "Nice restaurant by the water"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-25T09:31:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                585
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/41463590-73bb-4618-87e8-a006f2480a5b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3293",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/restaurant-de-raadkamer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 3",
                "created": "2019-03-08T13:43:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336849"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721469 51.048904)"
                },
                "email": [
                    "info@de-raadkamer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/91d070f7-a49a-4ca6-b11e-a32d7670b7e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant De Raadkamer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3320",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3320",
                "modified": "2019-03-08T13:45:51+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses kleine und gem\u00fctliche Restaurant bietet faire und saisonabh\u00e4ngige Gerichte an. Fisch-, Fleisch- und Krebsgerichte werden mit Auge f\u00fcr Details aufgetischt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In Restaurant De Raadkamer genie\u00dft man nicht nur einen w\u00f6chentlich wechselnden Lunch und ein Marktmen\u00fc, sondern isst man auch \u00e0 la carte. Wussten Sie, dass man hier die k\u00f6stlichste <em>Waterzooi</em>, einen typischen Genter Eintopf, bestellen kann? Das Restaurant wurde mit <em>De Geiwene Foersjet 2018 </em>ausgezeichnet.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf Grundlage des Geschmacks, der Pr\u00e4sentation und der Verwendung regionaler Produkte w\u00e4hlt eine Jury jedes Jahr die beste Waterzooi mit Fisch.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This small and cosy restaurant has a very homely feel and uses honest and seasonal ingredients. Seafood and meat dishes are served with utmost care and joy. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>In addition to the week's lunch menu and a market menu, De Raadkamer also offers an \u00e0 la carte menu. Did you know they prepare the best Ghentian Waterzooi, a famous local stew dish? The restaurant was awarded <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>, an initiative by PUUR GENT. Each year, the jury selects the best Waterzooi with fish based on flavour and presentation and the use of regional products. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este peque\u00f1o restaurante acogedor sirve platos honestos y de temporada. Los platos de pescado, carne y bogavante se sirven con mucho esmero. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Adem\u00e1s de su men\u00fa semanal y su men\u00fa mercado, el restaurante De Raadkamer tambi\u00e9n ofrece comida a la carta. \u00bfSab\u00eda que en este restaurante podr\u00e1 probar el mejor Gentse Waterzooi, un cocido t\u00edpico de la ciudad de Gante? De Raadkamer gan\u00f3 el premio <em>De Geiwene Foersjet</em> en el a\u00f1o 2018. Cada a\u00f1o, el jurado selecciona el mejor Waterzooi a base de pescado. Para ello, tiene en cuenta criterios como el sabor, la presentaci\u00f3n y el uso de productos locales. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit klein en gezellig kamerrestaurant serveert eerlijke en seizoensgebonden gerechten. Vis, vlees en kreeftgerechten worden er met oog voor detail opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Naast een weeklunch en een marktmenu kun je in restaurant De Raadkamer \u00e0 la carte eten. Wist je dat je hier de beste Gentse waterzooi kan proeven? Het restaurant won <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>. Elk jaar selecteert een jury de beste waterzooi met vis op basis van smaak en presentatie en het gebruik van streekgebonden producten. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet agr\u00e9able petit restaurant propose des plats simples et de saison. Poisson, viande et homard sont servis avec le souci du d\u00e9tail. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez De Raadkamer, vous pouvez opter pour le lunch de la semaine, le menu du march\u00e9, ou manger \u00e0 la carte.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>C\u2019est ici \u00e9galement que vous pourrez go\u00fbter le meilleur waterzooi de Gand.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>En effet, le restaurant a gagn\u00e9 le prix <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ce prix, qui r\u00e9compense chaque ann\u00e9e le meilleur waterzooi de poisson, est d\u00e9cern\u00e9 par un jury en fonction de trois crit\u00e8res\u00a0: le go\u00fbt, la pr\u00e9sentation et l\u2019utilisation de produits r\u00e9gionaux.</span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3293"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Reine Zutaten, authentische Gem\u00fctlichkeit"
                ],
                "en": [
                    "Pure ingredients, unique charm "
                ],
                "es": [
                    "Ingredientes puros en un ambiente aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Pure ingredi\u00ebnten, authentieke gezelligheid"
                ],
                "fr": [
                    "Ingr\u00e9dients purs dans une ambiance authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:48:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/deraadkamer/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d7289026-635c-4193-a797-c0c8cae3e286",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/584fb361-5ab5-48e3-a800-9477f0ea276a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03134.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03163.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC03153.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "en": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "es": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "nl": "Interior of restaurant De Raadkamer",
                        "fr": "Interior of restaurant De Raadkamer"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC03204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nice restaurant by the water",
                        "en": "Nice restaurant by the water",
                        "es": "Nice restaurant by the water",
                        "nl": "Nice restaurant by the water",
                        "fr": "Nice restaurant by the water"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-25T09:31:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                585
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/41463590-73bb-4618-87e8-a006f2480a5b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3293",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/restaurant-de-raadkamer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 3",
                "created": "2019-03-08T13:43:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336849"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721469 51.048904)"
                },
                "email": [
                    "info@de-raadkamer.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/91d070f7-a49a-4ca6-b11e-a32d7670b7e6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant De Raadkamer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3320",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3320",
                "modified": "2019-03-08T13:45:51+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses kleine und gem\u00fctliche Restaurant bietet faire und saisonabh\u00e4ngige Gerichte an. Fisch-, Fleisch- und Krebsgerichte werden mit Auge f\u00fcr Details aufgetischt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In Restaurant De Raadkamer genie\u00dft man nicht nur einen w\u00f6chentlich wechselnden Lunch und ein Marktmen\u00fc, sondern isst man auch \u00e0 la carte. Wussten Sie, dass man hier die k\u00f6stlichste <em>Waterzooi</em>, einen typischen Genter Eintopf, bestellen kann? Das Restaurant wurde mit <em>De Geiwene Foersjet 2018 </em>ausgezeichnet.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Auf Grundlage des Geschmacks, der Pr\u00e4sentation und der Verwendung regionaler Produkte w\u00e4hlt eine Jury jedes Jahr die beste Waterzooi mit Fisch.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This small and cosy restaurant has a very homely feel and uses honest and seasonal ingredients. Seafood and meat dishes are served with utmost care and joy. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>In addition to the week's lunch menu and a market menu, De Raadkamer also offers an \u00e0 la carte menu. Did you know they prepare the best Ghentian Waterzooi, a famous local stew dish? The restaurant was awarded <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>, an initiative by PUUR GENT. Each year, the jury selects the best Waterzooi with fish based on flavour and presentation and the use of regional products. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este peque\u00f1o restaurante acogedor sirve platos honestos y de temporada. Los platos de pescado, carne y bogavante se sirven con mucho esmero. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Adem\u00e1s de su men\u00fa semanal y su men\u00fa mercado, el restaurante De Raadkamer tambi\u00e9n ofrece comida a la carta. \u00bfSab\u00eda que en este restaurante podr\u00e1 probar el mejor Gentse Waterzooi, un cocido t\u00edpico de la ciudad de Gante? De Raadkamer gan\u00f3 el premio <em>De Geiwene Foersjet</em> en el a\u00f1o 2018. Cada a\u00f1o, el jurado selecciona el mejor Waterzooi a base de pescado. Para ello, tiene en cuenta criterios como el sabor, la presentaci\u00f3n y el uso de productos locales. </span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit klein en gezellig kamerrestaurant serveert eerlijke en seizoensgebonden gerechten. Vis, vlees en kreeftgerechten worden er met oog voor detail opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Naast een weeklunch en een marktmenu kun je in restaurant De Raadkamer \u00e0 la carte eten. Wist je dat je hier de beste Gentse waterzooi kan proeven? Het restaurant won <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>. Elk jaar selecteert een jury de beste waterzooi met vis op basis van smaak en presentatie en het gebruik van streekgebonden producten. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cet agr\u00e9able petit restaurant propose des plats simples et de saison. Poisson, viande et homard sont servis avec le souci du d\u00e9tail. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Chez De Raadkamer, vous pouvez opter pour le lunch de la semaine, le menu du march\u00e9, ou manger \u00e0 la carte.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>C\u2019est ici \u00e9galement que vous pourrez go\u00fbter le meilleur waterzooi de Gand.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>En effet, le restaurant a gagn\u00e9 le prix <em>De Geiwene Foersjet 2018</em>.</span></span> <span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Ce prix, qui r\u00e9compense chaque ann\u00e9e le meilleur waterzooi de poisson, est d\u00e9cern\u00e9 par un jury en fonction de trois crit\u00e8res\u00a0: le go\u00fbt, la pr\u00e9sentation et l\u2019utilisation de produits r\u00e9gionaux.</span></span> </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3293"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant De Raadkamer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Reine Zutaten, authentische Gem\u00fctlichkeit"
                ],
                "en": [
                    "Pure ingredients, unique charm "
                ],
                "es": [
                    "Ingredientes puros en un ambiente aut\u00e9ntico"
                ],
                "nl": [
                    "Pure ingredi\u00ebnten, authentieke gezelligheid"
                ],
                "fr": [
                    "Ingr\u00e9dients purs dans une ambiance authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-08T13:48:22+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/deraadkamer/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f4d6496-c344-47ce-bc2e-03882142ec9c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Terrace at the waterfront",
                        "en": "Terrace at the waterfront",
                        "es": "Terrace at the waterfront",
                        "nl": "Terrace at the waterfront",
                        "fr": "Terrace at the waterfront"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-12T15:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -993
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f8b006f5-e826-4b69-9d6e-8ae468479e0c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3275",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barrazza",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5354",
                    "KOVA (Barrazza)",
                    "1233",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoefslagstraatje 6",
                "created": "2019-02-12T15:54:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472444524"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72316 51.056817)"
                },
                "email": [
                    "contact@barrazza.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/039e5111-22cb-46cd-b9bd-a37a360000c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "barrazza"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3274",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3274",
                "modified": "2019-02-12T15:56:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "barrazza ist ein gem\u00fctliches Bistro und eine Kneipe im Herzen von Gent. Hier kann man dem Gedr\u00e4nge in der Stadtmitte entkommen. Von der Terrasse aus kann man die Leie bewundern.",
                    "en": "barrazza is a cheerful bistro and pub in the heart of Ghent, the perfect place to escape the buzz of the city. The terrace offers a wonderful view of the river Lys.",
                    "es": "barrazza es un bar y restaurante acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. Un lugar en el que podr\u00e1 evadirse del ajetreado centro. Desde la terraza podr\u00e1 disfrutar de unas vistas espl\u00e9ndidas sobre el r\u00edo Lys.",
                    "nl": "barrazza is een gezellige bistro en bruine kroeg in hartje Gent. Hier kun je de drukte van het centrum ontvluchten. Vanop het terras heb je zicht op de Leie.",
                    "fr": "barrazza est un agr\u00e9able bistrot implant\u00e9 dans le c\u0153ur de Gand. L\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour faire une pause en \u00e9chappant \u00e0 l\u2019agitation du centre. La terrasse offre une vue sur la Lys."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3275"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "barrazza"
                ],
                "en": [
                    "barrazza"
                ],
                "es": [
                    "barrazza"
                ],
                "nl": [
                    "barrazza"
                ],
                "fr": [
                    "barrazza"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kneipe mit Blick auf die Leie"
                ],
                "en": [
                    "Bar with a view of the river Lys"
                ],
                "es": [
                    "Bar con vistas al r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Kroeg met zicht op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot avec vue sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T16:08:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "Https://www.facebook.com/barrazza",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barrazzagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/barrazzagent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f4d6496-c344-47ce-bc2e-03882142ec9c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Terrace at the waterfront",
                        "en": "Terrace at the waterfront",
                        "es": "Terrace at the waterfront",
                        "nl": "Terrace at the waterfront",
                        "fr": "Terrace at the waterfront"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-12T15:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -993
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f8b006f5-e826-4b69-9d6e-8ae468479e0c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3275",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barrazza",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5354",
                    "KOVA (Barrazza)",
                    "1233",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoefslagstraatje 6",
                "created": "2019-02-12T15:54:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472444524"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72316 51.056817)"
                },
                "email": [
                    "contact@barrazza.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/039e5111-22cb-46cd-b9bd-a37a360000c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "barrazza"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3274",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3274",
                "modified": "2019-02-12T15:56:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "barrazza ist ein gem\u00fctliches Bistro und eine Kneipe im Herzen von Gent. Hier kann man dem Gedr\u00e4nge in der Stadtmitte entkommen. Von der Terrasse aus kann man die Leie bewundern.",
                    "en": "barrazza is a cheerful bistro and pub in the heart of Ghent, the perfect place to escape the buzz of the city. The terrace offers a wonderful view of the river Lys.",
                    "es": "barrazza es un bar y restaurante acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. Un lugar en el que podr\u00e1 evadirse del ajetreado centro. Desde la terraza podr\u00e1 disfrutar de unas vistas espl\u00e9ndidas sobre el r\u00edo Lys.",
                    "nl": "barrazza is een gezellige bistro en bruine kroeg in hartje Gent. Hier kun je de drukte van het centrum ontvluchten. Vanop het terras heb je zicht op de Leie.",
                    "fr": "barrazza est un agr\u00e9able bistrot implant\u00e9 dans le c\u0153ur de Gand. L\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour faire une pause en \u00e9chappant \u00e0 l\u2019agitation du centre. La terrasse offre une vue sur la Lys."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3275"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "barrazza"
                ],
                "en": [
                    "barrazza"
                ],
                "es": [
                    "barrazza"
                ],
                "nl": [
                    "barrazza"
                ],
                "fr": [
                    "barrazza"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kneipe mit Blick auf die Leie"
                ],
                "en": [
                    "Bar with a view of the river Lys"
                ],
                "es": [
                    "Bar con vistas al r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Kroeg met zicht op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot avec vue sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T16:08:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "Https://www.facebook.com/barrazza",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barrazzagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/barrazzagent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f4d6496-c344-47ce-bc2e-03882142ec9c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Terrace at the waterfront",
                        "en": "Terrace at the waterfront",
                        "es": "Terrace at the waterfront",
                        "nl": "Terrace at the waterfront",
                        "fr": "Terrace at the waterfront"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-12T15:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -993
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f8b006f5-e826-4b69-9d6e-8ae468479e0c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3275",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barrazza",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5354",
                    "KOVA (Barrazza)",
                    "1233",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoefslagstraatje 6",
                "created": "2019-02-12T15:54:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472444524"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72316 51.056817)"
                },
                "email": [
                    "contact@barrazza.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/039e5111-22cb-46cd-b9bd-a37a360000c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "barrazza"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3274",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3274",
                "modified": "2019-02-12T15:56:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "barrazza ist ein gem\u00fctliches Bistro und eine Kneipe im Herzen von Gent. Hier kann man dem Gedr\u00e4nge in der Stadtmitte entkommen. Von der Terrasse aus kann man die Leie bewundern.",
                    "en": "barrazza is a cheerful bistro and pub in the heart of Ghent, the perfect place to escape the buzz of the city. The terrace offers a wonderful view of the river Lys.",
                    "es": "barrazza es un bar y restaurante acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. Un lugar en el que podr\u00e1 evadirse del ajetreado centro. Desde la terraza podr\u00e1 disfrutar de unas vistas espl\u00e9ndidas sobre el r\u00edo Lys.",
                    "nl": "barrazza is een gezellige bistro en bruine kroeg in hartje Gent. Hier kun je de drukte van het centrum ontvluchten. Vanop het terras heb je zicht op de Leie.",
                    "fr": "barrazza est un agr\u00e9able bistrot implant\u00e9 dans le c\u0153ur de Gand. L\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour faire une pause en \u00e9chappant \u00e0 l\u2019agitation du centre. La terrasse offre une vue sur la Lys."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3275"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "barrazza"
                ],
                "en": [
                    "barrazza"
                ],
                "es": [
                    "barrazza"
                ],
                "nl": [
                    "barrazza"
                ],
                "fr": [
                    "barrazza"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kneipe mit Blick auf die Leie"
                ],
                "en": [
                    "Bar with a view of the river Lys"
                ],
                "es": [
                    "Bar con vistas al r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Kroeg met zicht op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot avec vue sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T16:08:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "Https://www.facebook.com/barrazza",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barrazzagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/barrazzagent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f4d6496-c344-47ce-bc2e-03882142ec9c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Terrace at the waterfront",
                        "en": "Terrace at the waterfront",
                        "es": "Terrace at the waterfront",
                        "nl": "Terrace at the waterfront",
                        "fr": "Terrace at the waterfront"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-12T15:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -993
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f8b006f5-e826-4b69-9d6e-8ae468479e0c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3275",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barrazza",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5354",
                    "KOVA (Barrazza)",
                    "1233",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoefslagstraatje 6",
                "created": "2019-02-12T15:54:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472444524"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72316 51.056817)"
                },
                "email": [
                    "contact@barrazza.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/039e5111-22cb-46cd-b9bd-a37a360000c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "barrazza"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3274",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3274",
                "modified": "2019-02-12T15:56:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "barrazza ist ein gem\u00fctliches Bistro und eine Kneipe im Herzen von Gent. Hier kann man dem Gedr\u00e4nge in der Stadtmitte entkommen. Von der Terrasse aus kann man die Leie bewundern.",
                    "en": "barrazza is a cheerful bistro and pub in the heart of Ghent, the perfect place to escape the buzz of the city. The terrace offers a wonderful view of the river Lys.",
                    "es": "barrazza es un bar y restaurante acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. Un lugar en el que podr\u00e1 evadirse del ajetreado centro. Desde la terraza podr\u00e1 disfrutar de unas vistas espl\u00e9ndidas sobre el r\u00edo Lys.",
                    "nl": "barrazza is een gezellige bistro en bruine kroeg in hartje Gent. Hier kun je de drukte van het centrum ontvluchten. Vanop het terras heb je zicht op de Leie.",
                    "fr": "barrazza est un agr\u00e9able bistrot implant\u00e9 dans le c\u0153ur de Gand. L\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour faire une pause en \u00e9chappant \u00e0 l\u2019agitation du centre. La terrasse offre une vue sur la Lys."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3275"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "barrazza"
                ],
                "en": [
                    "barrazza"
                ],
                "es": [
                    "barrazza"
                ],
                "nl": [
                    "barrazza"
                ],
                "fr": [
                    "barrazza"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kneipe mit Blick auf die Leie"
                ],
                "en": [
                    "Bar with a view of the river Lys"
                ],
                "es": [
                    "Bar con vistas al r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Kroeg met zicht op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot avec vue sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T16:08:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "Https://www.facebook.com/barrazza",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barrazzagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/barrazzagent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f4d6496-c344-47ce-bc2e-03882142ec9c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ce523dec-f10e-4bb2-83af-f144ee286fc5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9987-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9990-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9997-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior - bar",
                        "en": "Interior - bar",
                        "es": "Interior - bar",
                        "nl": "Interior - bar",
                        "fr": "Interior - bar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_9999-14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Terrace at the waterfront",
                        "en": "Terrace at the waterfront",
                        "es": "Terrace at the waterfront",
                        "nl": "Terrace at the waterfront",
                        "fr": "Terrace at the waterfront"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-12T15:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -993
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f8b006f5-e826-4b69-9d6e-8ae468479e0c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3275",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barrazza",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5354",
                    "KOVA (Barrazza)",
                    "1233",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoefslagstraatje 6",
                "created": "2019-02-12T15:54:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472444524"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72316 51.056817)"
                },
                "email": [
                    "contact@barrazza.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/039e5111-22cb-46cd-b9bd-a37a360000c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "barrazza"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3274",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3274",
                "modified": "2019-02-12T15:56:41+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "barrazza ist ein gem\u00fctliches Bistro und eine Kneipe im Herzen von Gent. Hier kann man dem Gedr\u00e4nge in der Stadtmitte entkommen. Von der Terrasse aus kann man die Leie bewundern.",
                    "en": "barrazza is a cheerful bistro and pub in the heart of Ghent, the perfect place to escape the buzz of the city. The terrace offers a wonderful view of the river Lys.",
                    "es": "barrazza es un bar y restaurante acogedor en el coraz\u00f3n de Gante. Un lugar en el que podr\u00e1 evadirse del ajetreado centro. Desde la terraza podr\u00e1 disfrutar de unas vistas espl\u00e9ndidas sobre el r\u00edo Lys.",
                    "nl": "barrazza is een gezellige bistro en bruine kroeg in hartje Gent. Hier kun je de drukte van het centrum ontvluchten. Vanop het terras heb je zicht op de Leie.",
                    "fr": "barrazza est un agr\u00e9able bistrot implant\u00e9 dans le c\u0153ur de Gand. L\u2019endroit r\u00eav\u00e9 pour faire une pause en \u00e9chappant \u00e0 l\u2019agitation du centre. La terrasse offre une vue sur la Lys."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3275"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "barrazza"
                ],
                "en": [
                    "barrazza"
                ],
                "es": [
                    "barrazza"
                ],
                "nl": [
                    "barrazza"
                ],
                "fr": [
                    "barrazza"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kneipe mit Blick auf die Leie"
                ],
                "en": [
                    "Bar with a view of the river Lys"
                ],
                "es": [
                    "Bar con vistas al r\u00edo Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Kroeg met zicht op de Leie"
                ],
                "fr": [
                    "Bistrot avec vue sur la Lys"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T16:08:57+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "Https://www.facebook.com/barrazza",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barrazzagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/barrazzagent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T10:53:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e846bac9-217e-4be1-974b-21ddad848cd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3249",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roots",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8790",
                    "Udikkema (Roots)",
                    "1232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 5",
                "created": "2019-02-05T08:43:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293106773"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722279 51.058153)"
                },
                "email": [
                    "info@rootsgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0e463caa-0b13-43cf-877c-37589b2d82e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roots"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3246",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3246",
                "modified": "2019-02-05T08:45:50+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Roots ist ein kleines gastronomisches Bistro im Genter Patersholviertel. Hier stehen frische und lokale Produkte im Mittelpunkt. Man genie\u00dft k\u00f6stliches Essen in einer aufgelockerten Atmosph\u00e4re. Sowohl f\u00fcr den Lunch als f\u00fcr das Abendessen gibt es ein festes Men\u00fc mit saisongebundenen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Chefkoch Kim Devisschere kombiniert in Roots die kulinarische Leidenschaft seiner Gro\u00dfmutter mit seiner westfl\u00e4mischen Herkunft. Er bevorzugt vegetarische Gerichte oder Fischgerichte und strebt bei seinen ungew\u00f6hnlichen Kombinationen nach Geschmacksnuancen und Tiefe.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Roots is a small gastro-bistro pub in the Ghent neighbourhood of Patershol. Here the focus is on fresh and local products. You can enjoy good food in a pleasant, casual setting. They offer a set menu for lunch and dinner with seasonal dishes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere combines the culinary passion inherited from his grandmother with his West Flemish roots. With a penchant for preparing vegetarian and seafood dishes, he always strives for unique and profound flavours in his unusual combinations.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Roots es un peque\u00f1o gastropub que se encuentra en el barrio gant\u00e9s del Patershol. El concepto gira en torno a los productos frescos y locales. En este restaurante reina un ambiente informal en el que podr\u00e1 disfrutar de unos platos exquisitos. Tanto para la comida como para la cena, el establecimiento cuenta con un men\u00fa fijo compuesto por platos de temporada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El chef Kim Devisschere integra en <em>Roots</em> la pasi\u00f3n culinaria, heredada de su abuela, y sus or\u00edgenes de Flandes occidental.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Sus platos predilectos suelen ser vegetarianos o a base de pescado, y busca continuamente nuevos matices y sabores complejos a trav\u00e9s de sus combinaciones inusuales.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Roots is een kleine gastro-bistro in de Gentse Patersholwijk. Hier staan verse en lokale producten centraal. Je geniet er in een leuke ongedwongen sfeer van lekker eten. Zowel voor de lunch als het diner is er een vast menu dat bestaat uit seizoensgebonden gerechten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere verwerkt in Roots de culinaire passie van zijn grootmoeder en zijn West-Vlaamse afkomst. Hij heeft een boontje voor vegetarische of visbereidingen en streeft in zijn ongewone combinaties naar smaaknuances en diepgang.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Roots est un petit bistrot gastronomique situ\u00e9 dans le quartier gantois de Patershol. Cet \u00e9tablissement fait la part belle aux produits frais et locaux. Une cuisine savoureuse qui se d\u00e9guste dans une ambiance agr\u00e9able et d\u00e9contract\u00e9e. Un menu fixe compos\u00e9 de plats de saison est propos\u00e9 le midi comme le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez Roots, le chef Kim Devisschere rend hommage \u00e0 la passion culinaire de sa grand-m\u00e8re ainsi qu\u2019\u00e0 son propre h\u00e9ritage flamand. Il a un faible pour les pr\u00e9parations v\u00e9g\u00e9tariennes ou \u00e0 base de poisson, et explore des associations inhabituelles \u00e0 la recherche de nuances gustatives et de profondeur.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3249"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Roots"
                ],
                "en": [
                    "Roots"
                ],
                "es": [
                    "Roots"
                ],
                "nl": [
                    "Roots"
                ],
                "fr": [
                    "Roots"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Saisongebundenes Essen im Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Seasonal food in Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Platos de temporada en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Seizoensgebonden eten in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine de saison dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:40:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Roots-105113549853669/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/rootsgent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T10:53:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e846bac9-217e-4be1-974b-21ddad848cd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3249",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roots",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8790",
                    "Udikkema (Roots)",
                    "1232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 5",
                "created": "2019-02-05T08:43:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293106773"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722279 51.058153)"
                },
                "email": [
                    "info@rootsgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0e463caa-0b13-43cf-877c-37589b2d82e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roots"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3246",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3246",
                "modified": "2019-02-05T08:45:50+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Roots ist ein kleines gastronomisches Bistro im Genter Patersholviertel. Hier stehen frische und lokale Produkte im Mittelpunkt. Man genie\u00dft k\u00f6stliches Essen in einer aufgelockerten Atmosph\u00e4re. Sowohl f\u00fcr den Lunch als f\u00fcr das Abendessen gibt es ein festes Men\u00fc mit saisongebundenen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Chefkoch Kim Devisschere kombiniert in Roots die kulinarische Leidenschaft seiner Gro\u00dfmutter mit seiner westfl\u00e4mischen Herkunft. Er bevorzugt vegetarische Gerichte oder Fischgerichte und strebt bei seinen ungew\u00f6hnlichen Kombinationen nach Geschmacksnuancen und Tiefe.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Roots is a small gastro-bistro pub in the Ghent neighbourhood of Patershol. Here the focus is on fresh and local products. You can enjoy good food in a pleasant, casual setting. They offer a set menu for lunch and dinner with seasonal dishes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere combines the culinary passion inherited from his grandmother with his West Flemish roots. With a penchant for preparing vegetarian and seafood dishes, he always strives for unique and profound flavours in his unusual combinations.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Roots es un peque\u00f1o gastropub que se encuentra en el barrio gant\u00e9s del Patershol. El concepto gira en torno a los productos frescos y locales. En este restaurante reina un ambiente informal en el que podr\u00e1 disfrutar de unos platos exquisitos. Tanto para la comida como para la cena, el establecimiento cuenta con un men\u00fa fijo compuesto por platos de temporada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El chef Kim Devisschere integra en <em>Roots</em> la pasi\u00f3n culinaria, heredada de su abuela, y sus or\u00edgenes de Flandes occidental.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Sus platos predilectos suelen ser vegetarianos o a base de pescado, y busca continuamente nuevos matices y sabores complejos a trav\u00e9s de sus combinaciones inusuales.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Roots is een kleine gastro-bistro in de Gentse Patersholwijk. Hier staan verse en lokale producten centraal. Je geniet er in een leuke ongedwongen sfeer van lekker eten. Zowel voor de lunch als het diner is er een vast menu dat bestaat uit seizoensgebonden gerechten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere verwerkt in Roots de culinaire passie van zijn grootmoeder en zijn West-Vlaamse afkomst. Hij heeft een boontje voor vegetarische of visbereidingen en streeft in zijn ongewone combinaties naar smaaknuances en diepgang.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Roots est un petit bistrot gastronomique situ\u00e9 dans le quartier gantois de Patershol. Cet \u00e9tablissement fait la part belle aux produits frais et locaux. Une cuisine savoureuse qui se d\u00e9guste dans une ambiance agr\u00e9able et d\u00e9contract\u00e9e. Un menu fixe compos\u00e9 de plats de saison est propos\u00e9 le midi comme le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez Roots, le chef Kim Devisschere rend hommage \u00e0 la passion culinaire de sa grand-m\u00e8re ainsi qu\u2019\u00e0 son propre h\u00e9ritage flamand. Il a un faible pour les pr\u00e9parations v\u00e9g\u00e9tariennes ou \u00e0 base de poisson, et explore des associations inhabituelles \u00e0 la recherche de nuances gustatives et de profondeur.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3249"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Roots"
                ],
                "en": [
                    "Roots"
                ],
                "es": [
                    "Roots"
                ],
                "nl": [
                    "Roots"
                ],
                "fr": [
                    "Roots"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Saisongebundenes Essen im Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Seasonal food in Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Platos de temporada en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Seizoensgebonden eten in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine de saison dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:40:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Roots-105113549853669/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/rootsgent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T10:53:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e846bac9-217e-4be1-974b-21ddad848cd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3249",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roots",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8790",
                    "Udikkema (Roots)",
                    "1232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 5",
                "created": "2019-02-05T08:43:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293106773"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722279 51.058153)"
                },
                "email": [
                    "info@rootsgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0e463caa-0b13-43cf-877c-37589b2d82e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roots"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3246",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3246",
                "modified": "2019-02-05T08:45:50+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Roots ist ein kleines gastronomisches Bistro im Genter Patersholviertel. Hier stehen frische und lokale Produkte im Mittelpunkt. Man genie\u00dft k\u00f6stliches Essen in einer aufgelockerten Atmosph\u00e4re. Sowohl f\u00fcr den Lunch als f\u00fcr das Abendessen gibt es ein festes Men\u00fc mit saisongebundenen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Chefkoch Kim Devisschere kombiniert in Roots die kulinarische Leidenschaft seiner Gro\u00dfmutter mit seiner westfl\u00e4mischen Herkunft. Er bevorzugt vegetarische Gerichte oder Fischgerichte und strebt bei seinen ungew\u00f6hnlichen Kombinationen nach Geschmacksnuancen und Tiefe.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Roots is a small gastro-bistro pub in the Ghent neighbourhood of Patershol. Here the focus is on fresh and local products. You can enjoy good food in a pleasant, casual setting. They offer a set menu for lunch and dinner with seasonal dishes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere combines the culinary passion inherited from his grandmother with his West Flemish roots. With a penchant for preparing vegetarian and seafood dishes, he always strives for unique and profound flavours in his unusual combinations.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Roots es un peque\u00f1o gastropub que se encuentra en el barrio gant\u00e9s del Patershol. El concepto gira en torno a los productos frescos y locales. En este restaurante reina un ambiente informal en el que podr\u00e1 disfrutar de unos platos exquisitos. Tanto para la comida como para la cena, el establecimiento cuenta con un men\u00fa fijo compuesto por platos de temporada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El chef Kim Devisschere integra en <em>Roots</em> la pasi\u00f3n culinaria, heredada de su abuela, y sus or\u00edgenes de Flandes occidental.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Sus platos predilectos suelen ser vegetarianos o a base de pescado, y busca continuamente nuevos matices y sabores complejos a trav\u00e9s de sus combinaciones inusuales.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Roots is een kleine gastro-bistro in de Gentse Patersholwijk. Hier staan verse en lokale producten centraal. Je geniet er in een leuke ongedwongen sfeer van lekker eten. Zowel voor de lunch als het diner is er een vast menu dat bestaat uit seizoensgebonden gerechten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere verwerkt in Roots de culinaire passie van zijn grootmoeder en zijn West-Vlaamse afkomst. Hij heeft een boontje voor vegetarische of visbereidingen en streeft in zijn ongewone combinaties naar smaaknuances en diepgang.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Roots est un petit bistrot gastronomique situ\u00e9 dans le quartier gantois de Patershol. Cet \u00e9tablissement fait la part belle aux produits frais et locaux. Une cuisine savoureuse qui se d\u00e9guste dans une ambiance agr\u00e9able et d\u00e9contract\u00e9e. Un menu fixe compos\u00e9 de plats de saison est propos\u00e9 le midi comme le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez Roots, le chef Kim Devisschere rend hommage \u00e0 la passion culinaire de sa grand-m\u00e8re ainsi qu\u2019\u00e0 son propre h\u00e9ritage flamand. Il a un faible pour les pr\u00e9parations v\u00e9g\u00e9tariennes ou \u00e0 base de poisson, et explore des associations inhabituelles \u00e0 la recherche de nuances gustatives et de profondeur.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3249"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Roots"
                ],
                "en": [
                    "Roots"
                ],
                "es": [
                    "Roots"
                ],
                "nl": [
                    "Roots"
                ],
                "fr": [
                    "Roots"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Saisongebundenes Essen im Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Seasonal food in Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Platos de temporada en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Seizoensgebonden eten in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine de saison dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:40:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Roots-105113549853669/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/rootsgent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T10:53:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e846bac9-217e-4be1-974b-21ddad848cd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3249",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roots",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8790",
                    "Udikkema (Roots)",
                    "1232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 5",
                "created": "2019-02-05T08:43:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293106773"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722279 51.058153)"
                },
                "email": [
                    "info@rootsgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0e463caa-0b13-43cf-877c-37589b2d82e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roots"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3246",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3246",
                "modified": "2019-02-05T08:45:50+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Roots ist ein kleines gastronomisches Bistro im Genter Patersholviertel. Hier stehen frische und lokale Produkte im Mittelpunkt. Man genie\u00dft k\u00f6stliches Essen in einer aufgelockerten Atmosph\u00e4re. Sowohl f\u00fcr den Lunch als f\u00fcr das Abendessen gibt es ein festes Men\u00fc mit saisongebundenen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Chefkoch Kim Devisschere kombiniert in Roots die kulinarische Leidenschaft seiner Gro\u00dfmutter mit seiner westfl\u00e4mischen Herkunft. Er bevorzugt vegetarische Gerichte oder Fischgerichte und strebt bei seinen ungew\u00f6hnlichen Kombinationen nach Geschmacksnuancen und Tiefe.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Roots is a small gastro-bistro pub in the Ghent neighbourhood of Patershol. Here the focus is on fresh and local products. You can enjoy good food in a pleasant, casual setting. They offer a set menu for lunch and dinner with seasonal dishes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere combines the culinary passion inherited from his grandmother with his West Flemish roots. With a penchant for preparing vegetarian and seafood dishes, he always strives for unique and profound flavours in his unusual combinations.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Roots es un peque\u00f1o gastropub que se encuentra en el barrio gant\u00e9s del Patershol. El concepto gira en torno a los productos frescos y locales. En este restaurante reina un ambiente informal en el que podr\u00e1 disfrutar de unos platos exquisitos. Tanto para la comida como para la cena, el establecimiento cuenta con un men\u00fa fijo compuesto por platos de temporada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El chef Kim Devisschere integra en <em>Roots</em> la pasi\u00f3n culinaria, heredada de su abuela, y sus or\u00edgenes de Flandes occidental.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Sus platos predilectos suelen ser vegetarianos o a base de pescado, y busca continuamente nuevos matices y sabores complejos a trav\u00e9s de sus combinaciones inusuales.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Roots is een kleine gastro-bistro in de Gentse Patersholwijk. Hier staan verse en lokale producten centraal. Je geniet er in een leuke ongedwongen sfeer van lekker eten. Zowel voor de lunch als het diner is er een vast menu dat bestaat uit seizoensgebonden gerechten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere verwerkt in Roots de culinaire passie van zijn grootmoeder en zijn West-Vlaamse afkomst. Hij heeft een boontje voor vegetarische of visbereidingen en streeft in zijn ongewone combinaties naar smaaknuances en diepgang.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Roots est un petit bistrot gastronomique situ\u00e9 dans le quartier gantois de Patershol. Cet \u00e9tablissement fait la part belle aux produits frais et locaux. Une cuisine savoureuse qui se d\u00e9guste dans une ambiance agr\u00e9able et d\u00e9contract\u00e9e. Un menu fixe compos\u00e9 de plats de saison est propos\u00e9 le midi comme le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez Roots, le chef Kim Devisschere rend hommage \u00e0 la passion culinaire de sa grand-m\u00e8re ainsi qu\u2019\u00e0 son propre h\u00e9ritage flamand. Il a un faible pour les pr\u00e9parations v\u00e9g\u00e9tariennes ou \u00e0 base de poisson, et explore des associations inhabituelles \u00e0 la recherche de nuances gustatives et de profondeur.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3249"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Roots"
                ],
                "en": [
                    "Roots"
                ],
                "es": [
                    "Roots"
                ],
                "nl": [
                    "Roots"
                ],
                "fr": [
                    "Roots"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Saisongebundenes Essen im Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Seasonal food in Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Platos de temporada en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Seizoensgebonden eten in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine de saison dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:40:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Roots-105113549853669/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/rootsgent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%286%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%288%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Roots%20%289%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Roots%20%282%29.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Roots - interieur",
                        "en": "Roots - interieur",
                        "es": "Roots - interieur",
                        "nl": "Roots - interieur",
                        "fr": "Roots - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T10:53:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e846bac9-217e-4be1-974b-21ddad848cd5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3249",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/roots",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8790",
                    "Udikkema (Roots)",
                    "1232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrouwebroersstraat 5",
                "created": "2019-02-05T08:43:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293106773"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722279 51.058153)"
                },
                "email": [
                    "info@rootsgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0e463caa-0b13-43cf-877c-37589b2d82e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Roots"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3246",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3246",
                "modified": "2019-02-05T08:45:50+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Roots ist ein kleines gastronomisches Bistro im Genter Patersholviertel. Hier stehen frische und lokale Produkte im Mittelpunkt. Man genie\u00dft k\u00f6stliches Essen in einer aufgelockerten Atmosph\u00e4re. Sowohl f\u00fcr den Lunch als f\u00fcr das Abendessen gibt es ein festes Men\u00fc mit saisongebundenen Gerichten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Chefkoch Kim Devisschere kombiniert in Roots die kulinarische Leidenschaft seiner Gro\u00dfmutter mit seiner westfl\u00e4mischen Herkunft. Er bevorzugt vegetarische Gerichte oder Fischgerichte und strebt bei seinen ungew\u00f6hnlichen Kombinationen nach Geschmacksnuancen und Tiefe.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Roots is a small gastro-bistro pub in the Ghent neighbourhood of Patershol. Here the focus is on fresh and local products. You can enjoy good food in a pleasant, casual setting. They offer a set menu for lunch and dinner with seasonal dishes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere combines the culinary passion inherited from his grandmother with his West Flemish roots. With a penchant for preparing vegetarian and seafood dishes, he always strives for unique and profound flavours in his unusual combinations.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Roots es un peque\u00f1o gastropub que se encuentra en el barrio gant\u00e9s del Patershol. El concepto gira en torno a los productos frescos y locales. En este restaurante reina un ambiente informal en el que podr\u00e1 disfrutar de unos platos exquisitos. Tanto para la comida como para la cena, el establecimiento cuenta con un men\u00fa fijo compuesto por platos de temporada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>El chef Kim Devisschere integra en <em>Roots</em> la pasi\u00f3n culinaria, heredada de su abuela, y sus or\u00edgenes de Flandes occidental.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Sus platos predilectos suelen ser vegetarianos o a base de pescado, y busca continuamente nuevos matices y sabores complejos a trav\u00e9s de sus combinaciones inusuales.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Roots is een kleine gastro-bistro in de Gentse Patersholwijk. Hier staan verse en lokale producten centraal. Je geniet er in een leuke ongedwongen sfeer van lekker eten. Zowel voor de lunch als het diner is er een vast menu dat bestaat uit seizoensgebonden gerechten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span><span>Chef Kim Devisschere verwerkt in Roots de culinaire passie van zijn grootmoeder en zijn West-Vlaamse afkomst. Hij heeft een boontje voor vegetarische of visbereidingen en streeft in zijn ongewone combinaties naar smaaknuances en diepgang.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Roots est un petit bistrot gastronomique situ\u00e9 dans le quartier gantois de Patershol. Cet \u00e9tablissement fait la part belle aux produits frais et locaux. Une cuisine savoureuse qui se d\u00e9guste dans une ambiance agr\u00e9able et d\u00e9contract\u00e9e. Un menu fixe compos\u00e9 de plats de saison est propos\u00e9 le midi comme le soir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Chez Roots, le chef Kim Devisschere rend hommage \u00e0 la passion culinaire de sa grand-m\u00e8re ainsi qu\u2019\u00e0 son propre h\u00e9ritage flamand. Il a un faible pour les pr\u00e9parations v\u00e9g\u00e9tariennes ou \u00e0 base de poisson, et explore des associations inhabituelles \u00e0 la recherche de nuances gustatives et de profondeur.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3249"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Roots"
                ],
                "en": [
                    "Roots"
                ],
                "es": [
                    "Roots"
                ],
                "nl": [
                    "Roots"
                ],
                "fr": [
                    "Roots"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Saisongebundenes Essen im Patershol"
                ],
                "en": [
                    "Seasonal food in Patershol"
                ],
                "es": [
                    "Platos de temporada en el Patershol"
                ],
                "nl": [
                    "Seizoensgebonden eten in het Patershol"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine de saison dans le Patershol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:40:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Roots-105113549853669/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/rootsgent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T08:48:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                894
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/65f7890b-93b6-4250-9267-29e9f65f78dd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3248",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aroy-aroy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8789",
                    "NOZEM (Aroy Aroy)",
                    "1234",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 10",
                "created": "2019-02-05T08:45:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479124590"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721447 51.058586)"
                },
                "email": [
                    "hello@aroyaroy.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c23328d4-88b8-4aa4-a060-37a33d74e5a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aroy Aroy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3247",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3247",
                "modified": "2019-02-05T08:47:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201cAroy Aroy\u201d hei\u00dft etwa \u201clecker, lecker\u201d in thail\u00e4ndischer Sprache. In diesem Restaurant kombinieren die Br\u00fcder Jason und Michael Blanckaert die thail\u00e4ndische K\u00fcche mit einzigartigen (belgischen) Bieren und Weinen. Die Innenausstattung ist schlicht, einige Mauern wurden vom Stra\u00dfenk\u00fcnstler Sam Scarpulla bemalt.",
                    "en": "The Thai expression \"Aroy Aroy\" can be translated into \"Yummy, jummy\". At this restaurant, brothers Jason and Michael Blanckaert combine Thai cuisine with unique (Belgian) beers and wines. The restaurant's interior is simple with some walls painted by street artist Sam Scarpulla.",
                    "es": " \u201cAroy Aroy\u201d significa algo como \u201cQu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico\u201d en tailand\u00e9s. En su restaurante, los hermanos Jason y Michael Blanckaert combinan la cocina tailandesa con vinos y cervezas (belgas) \u00fanicos. El interior es sencillo, y algunas paredes fueron pintadas por el artista callejero Sam Scarpulla.",
                    "nl": "\u201cAroy Aroy\u201d betekent zoveel als \u201cLekker, lekker\u201d in het Thais. In dit restaurant combineren de broers Jason en Michael Blanckaert de Thaise keuken met unieke (Belgische) bieren en wijnen. Het interieur is eenvoudig, enkele muren werden beschilderd door street artist Sam Scarpulla.",
                    "fr": "\u00ab Aroy Aroy \u00bb signifie \u00ab d\u00e9licieux, d\u00e9licieux \u00bb en tha\u00eflandais. Dans ce restaurant, les fr\u00e8res Jason et Michael Blanckaert proposent une cuisine tha\u00eflandaise qu\u2019ils marient \u00e0 des bi\u00e8res (belges) et vins uniques. L\u2019int\u00e9rieur est sobre, \u00e0 l\u2019exception de quelques murs qui ont \u00e9t\u00e9 peints par l\u2019artiste d\u2019art urbain Sam Scarpulla."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3248"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "en": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "es": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "nl": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "fr": [
                    "Aroy Aroy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lecker, lecker"
                ],
                "en": [
                    "Yummy, yummy"
                ],
                "es": [
                    "Qu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker, lekker"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux, d\u00e9licieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:42:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aroyaroygent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T08:48:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                894
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/65f7890b-93b6-4250-9267-29e9f65f78dd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3248",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aroy-aroy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8789",
                    "NOZEM (Aroy Aroy)",
                    "1234",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 10",
                "created": "2019-02-05T08:45:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479124590"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721447 51.058586)"
                },
                "email": [
                    "hello@aroyaroy.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c23328d4-88b8-4aa4-a060-37a33d74e5a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aroy Aroy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3247",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3247",
                "modified": "2019-02-05T08:47:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201cAroy Aroy\u201d hei\u00dft etwa \u201clecker, lecker\u201d in thail\u00e4ndischer Sprache. In diesem Restaurant kombinieren die Br\u00fcder Jason und Michael Blanckaert die thail\u00e4ndische K\u00fcche mit einzigartigen (belgischen) Bieren und Weinen. Die Innenausstattung ist schlicht, einige Mauern wurden vom Stra\u00dfenk\u00fcnstler Sam Scarpulla bemalt.",
                    "en": "The Thai expression \"Aroy Aroy\" can be translated into \"Yummy, jummy\". At this restaurant, brothers Jason and Michael Blanckaert combine Thai cuisine with unique (Belgian) beers and wines. The restaurant's interior is simple with some walls painted by street artist Sam Scarpulla.",
                    "es": " \u201cAroy Aroy\u201d significa algo como \u201cQu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico\u201d en tailand\u00e9s. En su restaurante, los hermanos Jason y Michael Blanckaert combinan la cocina tailandesa con vinos y cervezas (belgas) \u00fanicos. El interior es sencillo, y algunas paredes fueron pintadas por el artista callejero Sam Scarpulla.",
                    "nl": "\u201cAroy Aroy\u201d betekent zoveel als \u201cLekker, lekker\u201d in het Thais. In dit restaurant combineren de broers Jason en Michael Blanckaert de Thaise keuken met unieke (Belgische) bieren en wijnen. Het interieur is eenvoudig, enkele muren werden beschilderd door street artist Sam Scarpulla.",
                    "fr": "\u00ab Aroy Aroy \u00bb signifie \u00ab d\u00e9licieux, d\u00e9licieux \u00bb en tha\u00eflandais. Dans ce restaurant, les fr\u00e8res Jason et Michael Blanckaert proposent une cuisine tha\u00eflandaise qu\u2019ils marient \u00e0 des bi\u00e8res (belges) et vins uniques. L\u2019int\u00e9rieur est sobre, \u00e0 l\u2019exception de quelques murs qui ont \u00e9t\u00e9 peints par l\u2019artiste d\u2019art urbain Sam Scarpulla."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3248"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "en": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "es": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "nl": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "fr": [
                    "Aroy Aroy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lecker, lecker"
                ],
                "en": [
                    "Yummy, yummy"
                ],
                "es": [
                    "Qu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker, lekker"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux, d\u00e9licieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:42:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aroyaroygent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T08:48:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                894
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/65f7890b-93b6-4250-9267-29e9f65f78dd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3248",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aroy-aroy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8789",
                    "NOZEM (Aroy Aroy)",
                    "1234",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 10",
                "created": "2019-02-05T08:45:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479124590"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721447 51.058586)"
                },
                "email": [
                    "hello@aroyaroy.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c23328d4-88b8-4aa4-a060-37a33d74e5a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aroy Aroy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3247",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3247",
                "modified": "2019-02-05T08:47:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201cAroy Aroy\u201d hei\u00dft etwa \u201clecker, lecker\u201d in thail\u00e4ndischer Sprache. In diesem Restaurant kombinieren die Br\u00fcder Jason und Michael Blanckaert die thail\u00e4ndische K\u00fcche mit einzigartigen (belgischen) Bieren und Weinen. Die Innenausstattung ist schlicht, einige Mauern wurden vom Stra\u00dfenk\u00fcnstler Sam Scarpulla bemalt.",
                    "en": "The Thai expression \"Aroy Aroy\" can be translated into \"Yummy, jummy\". At this restaurant, brothers Jason and Michael Blanckaert combine Thai cuisine with unique (Belgian) beers and wines. The restaurant's interior is simple with some walls painted by street artist Sam Scarpulla.",
                    "es": " \u201cAroy Aroy\u201d significa algo como \u201cQu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico\u201d en tailand\u00e9s. En su restaurante, los hermanos Jason y Michael Blanckaert combinan la cocina tailandesa con vinos y cervezas (belgas) \u00fanicos. El interior es sencillo, y algunas paredes fueron pintadas por el artista callejero Sam Scarpulla.",
                    "nl": "\u201cAroy Aroy\u201d betekent zoveel als \u201cLekker, lekker\u201d in het Thais. In dit restaurant combineren de broers Jason en Michael Blanckaert de Thaise keuken met unieke (Belgische) bieren en wijnen. Het interieur is eenvoudig, enkele muren werden beschilderd door street artist Sam Scarpulla.",
                    "fr": "\u00ab Aroy Aroy \u00bb signifie \u00ab d\u00e9licieux, d\u00e9licieux \u00bb en tha\u00eflandais. Dans ce restaurant, les fr\u00e8res Jason et Michael Blanckaert proposent une cuisine tha\u00eflandaise qu\u2019ils marient \u00e0 des bi\u00e8res (belges) et vins uniques. L\u2019int\u00e9rieur est sobre, \u00e0 l\u2019exception de quelques murs qui ont \u00e9t\u00e9 peints par l\u2019artiste d\u2019art urbain Sam Scarpulla."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3248"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "en": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "es": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "nl": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "fr": [
                    "Aroy Aroy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lecker, lecker"
                ],
                "en": [
                    "Yummy, yummy"
                ],
                "es": [
                    "Qu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker, lekker"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux, d\u00e9licieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:42:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aroyaroygent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T08:48:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                894
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/65f7890b-93b6-4250-9267-29e9f65f78dd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3248",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aroy-aroy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8789",
                    "NOZEM (Aroy Aroy)",
                    "1234",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 10",
                "created": "2019-02-05T08:45:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479124590"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721447 51.058586)"
                },
                "email": [
                    "hello@aroyaroy.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c23328d4-88b8-4aa4-a060-37a33d74e5a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aroy Aroy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3247",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3247",
                "modified": "2019-02-05T08:47:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201cAroy Aroy\u201d hei\u00dft etwa \u201clecker, lecker\u201d in thail\u00e4ndischer Sprache. In diesem Restaurant kombinieren die Br\u00fcder Jason und Michael Blanckaert die thail\u00e4ndische K\u00fcche mit einzigartigen (belgischen) Bieren und Weinen. Die Innenausstattung ist schlicht, einige Mauern wurden vom Stra\u00dfenk\u00fcnstler Sam Scarpulla bemalt.",
                    "en": "The Thai expression \"Aroy Aroy\" can be translated into \"Yummy, jummy\". At this restaurant, brothers Jason and Michael Blanckaert combine Thai cuisine with unique (Belgian) beers and wines. The restaurant's interior is simple with some walls painted by street artist Sam Scarpulla.",
                    "es": " \u201cAroy Aroy\u201d significa algo como \u201cQu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico\u201d en tailand\u00e9s. En su restaurante, los hermanos Jason y Michael Blanckaert combinan la cocina tailandesa con vinos y cervezas (belgas) \u00fanicos. El interior es sencillo, y algunas paredes fueron pintadas por el artista callejero Sam Scarpulla.",
                    "nl": "\u201cAroy Aroy\u201d betekent zoveel als \u201cLekker, lekker\u201d in het Thais. In dit restaurant combineren de broers Jason en Michael Blanckaert de Thaise keuken met unieke (Belgische) bieren en wijnen. Het interieur is eenvoudig, enkele muren werden beschilderd door street artist Sam Scarpulla.",
                    "fr": "\u00ab Aroy Aroy \u00bb signifie \u00ab d\u00e9licieux, d\u00e9licieux \u00bb en tha\u00eflandais. Dans ce restaurant, les fr\u00e8res Jason et Michael Blanckaert proposent une cuisine tha\u00eflandaise qu\u2019ils marient \u00e0 des bi\u00e8res (belges) et vins uniques. L\u2019int\u00e9rieur est sobre, \u00e0 l\u2019exception de quelques murs qui ont \u00e9t\u00e9 peints par l\u2019artiste d\u2019art urbain Sam Scarpulla."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3248"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "en": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "es": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "nl": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "fr": [
                    "Aroy Aroy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lecker, lecker"
                ],
                "en": [
                    "Yummy, yummy"
                ],
                "es": [
                    "Qu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker, lekker"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux, d\u00e9licieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:42:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aroyaroygent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Aroy%20Aroy%20%283%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Aroy%20Aroy%20%282%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Aroy Aroy",
                        "en": "Aroy Aroy",
                        "es": "Aroy Aroy",
                        "nl": "Aroy Aroy",
                        "fr": "Aroy Aroy"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-05T08:48:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                894
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/65f7890b-93b6-4250-9267-29e9f65f78dd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3248",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/aroy-aroy",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8789",
                    "NOZEM (Aroy Aroy)",
                    "1234",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 10",
                "created": "2019-02-05T08:45:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32479124590"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721447 51.058586)"
                },
                "email": [
                    "hello@aroyaroy.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c23328d4-88b8-4aa4-a060-37a33d74e5a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aroy Aroy"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3247",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3247",
                "modified": "2019-02-05T08:47:48+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u201cAroy Aroy\u201d hei\u00dft etwa \u201clecker, lecker\u201d in thail\u00e4ndischer Sprache. In diesem Restaurant kombinieren die Br\u00fcder Jason und Michael Blanckaert die thail\u00e4ndische K\u00fcche mit einzigartigen (belgischen) Bieren und Weinen. Die Innenausstattung ist schlicht, einige Mauern wurden vom Stra\u00dfenk\u00fcnstler Sam Scarpulla bemalt.",
                    "en": "The Thai expression \"Aroy Aroy\" can be translated into \"Yummy, jummy\". At this restaurant, brothers Jason and Michael Blanckaert combine Thai cuisine with unique (Belgian) beers and wines. The restaurant's interior is simple with some walls painted by street artist Sam Scarpulla.",
                    "es": " \u201cAroy Aroy\u201d significa algo como \u201cQu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico\u201d en tailand\u00e9s. En su restaurante, los hermanos Jason y Michael Blanckaert combinan la cocina tailandesa con vinos y cervezas (belgas) \u00fanicos. El interior es sencillo, y algunas paredes fueron pintadas por el artista callejero Sam Scarpulla.",
                    "nl": "\u201cAroy Aroy\u201d betekent zoveel als \u201cLekker, lekker\u201d in het Thais. In dit restaurant combineren de broers Jason en Michael Blanckaert de Thaise keuken met unieke (Belgische) bieren en wijnen. Het interieur is eenvoudig, enkele muren werden beschilderd door street artist Sam Scarpulla.",
                    "fr": "\u00ab Aroy Aroy \u00bb signifie \u00ab d\u00e9licieux, d\u00e9licieux \u00bb en tha\u00eflandais. Dans ce restaurant, les fr\u00e8res Jason et Michael Blanckaert proposent une cuisine tha\u00eflandaise qu\u2019ils marient \u00e0 des bi\u00e8res (belges) et vins uniques. L\u2019int\u00e9rieur est sobre, \u00e0 l\u2019exception de quelques murs qui ont \u00e9t\u00e9 peints par l\u2019artiste d\u2019art urbain Sam Scarpulla."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3248"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "en": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "es": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "nl": [
                    "Aroy Aroy"
                ],
                "fr": [
                    "Aroy Aroy"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lecker, lecker"
                ],
                "en": [
                    "Yummy, yummy"
                ],
                "es": [
                    "Qu\u00e9 rico, qu\u00e9 rico"
                ],
                "nl": [
                    "Lekker, lekker"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux, d\u00e9licieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-12T11:42:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aroyaroygent",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eskimofabriek",
                        "en": "Eskimofabriek",
                        "es": "Eskimofabriek",
                        "nl": "Eskimofabriek",
                        "fr": "Eskimofabriek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-04T15:51:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8bc1ec4a-71cf-4ece-b6a3-c23b01803e50",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3245",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eskimofabriek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Wiedauwkaai 25",
                "created": "2018-04-03T13:58:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 272 78 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.071163)"
                },
                "email": [
                    "info@eskimofabriek.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ed8d307-7d4a-4bca-ae00-3f9570f5d33a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eskimofabriek - MICE"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2685",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2685",
                "modified": "2018-04-03T13:59:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese erst k\u00fcrzlich renovierte und modernisierte Textilfabrik aus dem 19. Jahrhundert bietet Ihnen alle Annehmlichkeiten einer modernen Ausstattung und die professionelle Unterst\u00fctzung die man sich f\u00fcr ein erstklassiges, personalisiertes Event w\u00fcnscht.",
                    "en": "As a recently renovated and modernly equipped textiles factory from the nineteenth century, Eskimofabriek offers you all the facilities and professional advise you can dream of to make your personalised event come true.",
                    "es": "El edificio Eskimofabriek, una f\u00e1brica de textiles del siglo XIX recientemente renovada y ultramoderna, tiene todo lo que necesita para que su evento sea un verdadero \u00e9xito.",
                    "nl": "De Eskimofabriek, een onlangs gerenoveerde en ultramodern uitgeruste textielfabriek uit de 19e eeuw, biedt alle faciliteiten die je nodig hebt om van je evenement een groot succes te maken. ",
                    "fr": "Usine textile du 19e si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne, Eskimofabriek vous offre tous les am\u00e9nagements et les conseils professionnels dont vous pouvez r\u00eaver pour faire de votre \u00e9v\u00e9nement personnalis\u00e9 une r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3245"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "en": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "es": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "nl": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "fr": [
                    "Eskimofabriek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ort f\u00fcr Veranstaltungen"
                ],
                "en": [
                    "World-class events venue"
                ],
                "es": [
                    "Alojamientos para eventos "
                ],
                "nl": [
                    "Accommodatie voor evenementen"
                ],
                "fr": [
                    "Accueille des \u00e9v\u00e9nements"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T16:04:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eskimofabriek",
                        "en": "Eskimofabriek",
                        "es": "Eskimofabriek",
                        "nl": "Eskimofabriek",
                        "fr": "Eskimofabriek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-04T15:51:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8bc1ec4a-71cf-4ece-b6a3-c23b01803e50",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3245",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eskimofabriek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Wiedauwkaai 25",
                "created": "2018-04-03T13:58:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 272 78 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.071163)"
                },
                "email": [
                    "info@eskimofabriek.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ed8d307-7d4a-4bca-ae00-3f9570f5d33a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eskimofabriek - MICE"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2685",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2685",
                "modified": "2018-04-03T13:59:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese erst k\u00fcrzlich renovierte und modernisierte Textilfabrik aus dem 19. Jahrhundert bietet Ihnen alle Annehmlichkeiten einer modernen Ausstattung und die professionelle Unterst\u00fctzung die man sich f\u00fcr ein erstklassiges, personalisiertes Event w\u00fcnscht.",
                    "en": "As a recently renovated and modernly equipped textiles factory from the nineteenth century, Eskimofabriek offers you all the facilities and professional advise you can dream of to make your personalised event come true.",
                    "es": "El edificio Eskimofabriek, una f\u00e1brica de textiles del siglo XIX recientemente renovada y ultramoderna, tiene todo lo que necesita para que su evento sea un verdadero \u00e9xito.",
                    "nl": "De Eskimofabriek, een onlangs gerenoveerde en ultramodern uitgeruste textielfabriek uit de 19e eeuw, biedt alle faciliteiten die je nodig hebt om van je evenement een groot succes te maken. ",
                    "fr": "Usine textile du 19e si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne, Eskimofabriek vous offre tous les am\u00e9nagements et les conseils professionnels dont vous pouvez r\u00eaver pour faire de votre \u00e9v\u00e9nement personnalis\u00e9 une r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3245"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "en": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "es": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "nl": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "fr": [
                    "Eskimofabriek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ort f\u00fcr Veranstaltungen"
                ],
                "en": [
                    "World-class events venue"
                ],
                "es": [
                    "Alojamientos para eventos "
                ],
                "nl": [
                    "Accommodatie voor evenementen"
                ],
                "fr": [
                    "Accueille des \u00e9v\u00e9nements"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T16:04:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eskimofabriek",
                        "en": "Eskimofabriek",
                        "es": "Eskimofabriek",
                        "nl": "Eskimofabriek",
                        "fr": "Eskimofabriek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-04T15:51:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8bc1ec4a-71cf-4ece-b6a3-c23b01803e50",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3245",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eskimofabriek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Wiedauwkaai 25",
                "created": "2018-04-03T13:58:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 272 78 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.071163)"
                },
                "email": [
                    "info@eskimofabriek.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ed8d307-7d4a-4bca-ae00-3f9570f5d33a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eskimofabriek - MICE"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2685",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2685",
                "modified": "2018-04-03T13:59:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese erst k\u00fcrzlich renovierte und modernisierte Textilfabrik aus dem 19. Jahrhundert bietet Ihnen alle Annehmlichkeiten einer modernen Ausstattung und die professionelle Unterst\u00fctzung die man sich f\u00fcr ein erstklassiges, personalisiertes Event w\u00fcnscht.",
                    "en": "As a recently renovated and modernly equipped textiles factory from the nineteenth century, Eskimofabriek offers you all the facilities and professional advise you can dream of to make your personalised event come true.",
                    "es": "El edificio Eskimofabriek, una f\u00e1brica de textiles del siglo XIX recientemente renovada y ultramoderna, tiene todo lo que necesita para que su evento sea un verdadero \u00e9xito.",
                    "nl": "De Eskimofabriek, een onlangs gerenoveerde en ultramodern uitgeruste textielfabriek uit de 19e eeuw, biedt alle faciliteiten die je nodig hebt om van je evenement een groot succes te maken. ",
                    "fr": "Usine textile du 19e si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne, Eskimofabriek vous offre tous les am\u00e9nagements et les conseils professionnels dont vous pouvez r\u00eaver pour faire de votre \u00e9v\u00e9nement personnalis\u00e9 une r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3245"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "en": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "es": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "nl": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "fr": [
                    "Eskimofabriek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ort f\u00fcr Veranstaltungen"
                ],
                "en": [
                    "World-class events venue"
                ],
                "es": [
                    "Alojamientos para eventos "
                ],
                "nl": [
                    "Accommodatie voor evenementen"
                ],
                "fr": [
                    "Accueille des \u00e9v\u00e9nements"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T16:04:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eskimofabriek",
                        "en": "Eskimofabriek",
                        "es": "Eskimofabriek",
                        "nl": "Eskimofabriek",
                        "fr": "Eskimofabriek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-04T15:51:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8bc1ec4a-71cf-4ece-b6a3-c23b01803e50",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3245",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eskimofabriek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Wiedauwkaai 25",
                "created": "2018-04-03T13:58:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 272 78 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.071163)"
                },
                "email": [
                    "info@eskimofabriek.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ed8d307-7d4a-4bca-ae00-3f9570f5d33a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eskimofabriek - MICE"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2685",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2685",
                "modified": "2018-04-03T13:59:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese erst k\u00fcrzlich renovierte und modernisierte Textilfabrik aus dem 19. Jahrhundert bietet Ihnen alle Annehmlichkeiten einer modernen Ausstattung und die professionelle Unterst\u00fctzung die man sich f\u00fcr ein erstklassiges, personalisiertes Event w\u00fcnscht.",
                    "en": "As a recently renovated and modernly equipped textiles factory from the nineteenth century, Eskimofabriek offers you all the facilities and professional advise you can dream of to make your personalised event come true.",
                    "es": "El edificio Eskimofabriek, una f\u00e1brica de textiles del siglo XIX recientemente renovada y ultramoderna, tiene todo lo que necesita para que su evento sea un verdadero \u00e9xito.",
                    "nl": "De Eskimofabriek, een onlangs gerenoveerde en ultramodern uitgeruste textielfabriek uit de 19e eeuw, biedt alle faciliteiten die je nodig hebt om van je evenement een groot succes te maken. ",
                    "fr": "Usine textile du 19e si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne, Eskimofabriek vous offre tous les am\u00e9nagements et les conseils professionnels dont vous pouvez r\u00eaver pour faire de votre \u00e9v\u00e9nement personnalis\u00e9 une r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3245"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "en": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "es": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "nl": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "fr": [
                    "Eskimofabriek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ort f\u00fcr Veranstaltungen"
                ],
                "en": [
                    "World-class events venue"
                ],
                "es": [
                    "Alojamientos para eventos "
                ],
                "nl": [
                    "Accommodatie voor evenementen"
                ],
                "fr": [
                    "Accueille des \u00e9v\u00e9nements"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T16:04:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/promendade%20Eskimo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eskimofabriek",
                        "en": "Eskimofabriek",
                        "es": "Eskimofabriek",
                        "nl": "Eskimofabriek",
                        "fr": "Eskimofabriek"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-02-04T15:51:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                -169
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8bc1ec4a-71cf-4ece-b6a3-c23b01803e50",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3245",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eskimofabriek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Wiedauwkaai 25",
                "created": "2018-04-03T13:58:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 272 78 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.071163)"
                },
                "email": [
                    "info@eskimofabriek.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4ed8d307-7d4a-4bca-ae00-3f9570f5d33a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eskimofabriek - MICE"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2685",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2685",
                "modified": "2018-04-03T13:59:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese erst k\u00fcrzlich renovierte und modernisierte Textilfabrik aus dem 19. Jahrhundert bietet Ihnen alle Annehmlichkeiten einer modernen Ausstattung und die professionelle Unterst\u00fctzung die man sich f\u00fcr ein erstklassiges, personalisiertes Event w\u00fcnscht.",
                    "en": "As a recently renovated and modernly equipped textiles factory from the nineteenth century, Eskimofabriek offers you all the facilities and professional advise you can dream of to make your personalised event come true.",
                    "es": "El edificio Eskimofabriek, una f\u00e1brica de textiles del siglo XIX recientemente renovada y ultramoderna, tiene todo lo que necesita para que su evento sea un verdadero \u00e9xito.",
                    "nl": "De Eskimofabriek, een onlangs gerenoveerde en ultramodern uitgeruste textielfabriek uit de 19e eeuw, biedt alle faciliteiten die je nodig hebt om van je evenement een groot succes te maken. ",
                    "fr": "Usine textile du 19e si\u00e8cle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e de fa\u00e7on moderne, Eskimofabriek vous offre tous les am\u00e9nagements et les conseils professionnels dont vous pouvez r\u00eaver pour faire de votre \u00e9v\u00e9nement personnalis\u00e9 une r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3245"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "en": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "es": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "nl": [
                    "Eskimofabriek"
                ],
                "fr": [
                    "Eskimofabriek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ort f\u00fcr Veranstaltungen"
                ],
                "en": [
                    "World-class events venue"
                ],
                "es": [
                    "Alojamientos para eventos "
                ],
                "nl": [
                    "Accommodatie voor evenementen"
                ],
                "fr": [
                    "Accueille des \u00e9v\u00e9nements"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T16:04:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-01-22T13:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -132
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3231",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kunsthal-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8786",
                    "Kunsthal Gent",
                    "1230",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 14",
                "created": "2019-01-21T17:32:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497531852"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722042 51.058895)"
                },
                "email": [
                    "marjoleine@kunsthal.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed0ff44d-46a9-4d4c-a797-8158b58eda92",
                "name": {
                    "de": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "en": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "es": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "nl": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "fr": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3230",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3230",
                "modified": "2019-01-31T09:41:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen den aus dem dreizehnten Jahrhundert stammenden Mauern des ehemaligen Caermersklooster im Herzen vom Patershol befindet sich Kunsthal Gent. Kunsthal Gent ist eine internationale Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsplattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent schafft einen k\u00fcnstlerischen und professionellen Rahmen, um mit neuen Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsweisen zu experimentieren. Begegnung und Zusammenarbeit bilden den Motor f\u00fcr ein k\u00fcnstlerisches Hybrid-Programm, in dem die unterschiedlichen Partner und Beteiligten auf einander und den r\u00e4umlichen Rahmen reagieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent ist eine internationale experimentelle Kunsthalle.\u00a0 Am Wochenende ist Kunsthal Gent ein Schauplatz f\u00fcr bildende Kunst, in der Woche ist sie ein Arbeitsplatz f\u00fcr K\u00fcnstler und K\u00fcnstlerverb\u00e4nde.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dreimal im Jahr wird eine neue Version der \u201eEndless Exhibition\u201c \u2013 eines Dauerausstellungsprogramms, das sich aus Beitr\u00e4gen der Kunsthal Gent und der Partnerorganisationen zusammensetzt \u2013 er\u00f6ffnet. Das Entwicklungsprogramm der Kunsthal Gent unterst\u00fctzt jedes Jahr 6 K\u00fcnstler, Kollektive und kleine Organisationen bei ihrer k\u00fcnstlerischen Entwicklung mittels langlaufender K\u00fcnstlerresidenzen. In Zusammenhang mit den Ausstellungen, Residenzen und Partnerprogrammen finden regelm\u00e4\u00dfig Buchvorstellungen, Filmvorf\u00fchrungen, Workshops und Lesungen statt.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The thirteenth-century walls Caermersklooster monastery at the heart of the Patershol neighbourhood now accommodates Kunsthal Gent. This is an international development and presentation platform for visual arts in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Kunsthal Gent creates an artistic and professional framework to experiment with new development and presentation techniques. Encounters and collaboration are the driving forces of a hybrid artistic programme, in which the different partners and parties involved respond to one another as well as to the spatial context.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Kunsthal Gent is an international experimental art platform.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At the weekend, Kunsthal Ghent is an exhibition venue for visual arts and on weekdays, it is a workplace for artists and artistic organisations.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Three times a year, it launches a new version of the \u2018Endless Exhibition\u2019, a continuous exhibition programme consisting of contributions by Kunsthal Gent as well as partner organisations.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The development programme of Kunsthal Gent supports 6 artists, collectives and small organisations a year in their artistic development by means of artist-in-residence programmes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Book presentations, screenings, workshops and lectures are regularly organised in connection with the exhibitions, residence programmes and partner programmes.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El antiguo monasterio medieval Caermersklooster, situado en el coraz\u00f3n del barrio Patershol, alberga Kunsthal Gent. Kunsthal Gent es una plataforma de desarrollo y de presentaci\u00f3n internacional para las artes visuales en Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent crea un marco art\u00edstico y profesional que permite experimentar con las nuevas formas de desarrollo y presentaci\u00f3n.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los encuentros y la colaboraci\u00f3n constituyen el motor para un programa art\u00edstico h\u00edbrido, en el que los distintos socios y las distintas personas implicadas reaccionan ante los dem\u00e1s y ante el contexto espacial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent es una galer\u00eda internacional experimental.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> Durante el fin de semana, Kunsthal Gent es un lugar de exposici\u00f3n para las artes visuales, y entre semana un lugar de trabajo para artistas y organizaciones art\u00edsticas.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Tres veces al a\u00f1o se inaugura una nueva versi\u00f3n de la \u201cEndless Exhibition\u201d: un programa de exposiciones permanente, compuesto por aportaciones de Kunsthal Gent y de organizaciones asociadas.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cada a\u00f1o, el programa de desarrollo de Kunsthal Gent apoya a 6 artistas, colectivos y peque\u00f1as organizaciones en su desarrollo art\u00edstico a trav\u00e9s de residencias a largo plazo.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Adem\u00e1s de exposiciones, residencias y programas asociados, se organizan a menudo presentaciones de libros, representaciones en pantalla, talleres y charlas.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen de dertiende-eeuwse muren van het voormalig Caermersklooster in het hartje van het Patershol, vind je Kunsthal Gent. Kunsthal Gent is een internationaal ontwikkelings- en presentatieplatform voor beeldende kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Kunsthal Gent schept een artistiek en professioneel kader om te experimenteren met nieuwe manieren van ontwikkelen en presenteren. Ontmoeting en samenwerking vormen de motor voor een hybride artistiek programma, waarin de verschillende partners en betrokkenen op elkaar en op de ruimtelijke context reageren.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Kunsthal Gent is een internationale experimentele kunsthal.\u00a0In het weekend is Kunsthal Gent een toonplek voor beeldende kunst, in de week is het een werkplek voor kunstenaars en artistieke organisaties.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Drie keer per jaar opent een nieuwe versie van de 'Endless Exhibition': een doorlopend tentoonstellingsprogramma dat is opgebouwd uit bijdragen van Kunsthal Gent \u00e9n van partnerorganisaties. Het ontwikkelingsprogramma van Kunsthal Gent ondersteunt\u00a06 kunstenaars, collectieven en kleine organisaties per jaar in hun artistieke ontwikkeling\u00a0door middel van langlopende residenties. In samenhang met de tentoonstellingen, residenties en partnerprogramma's\u00a0vinden er regelmatig boekpresentaties, screenings, workshops en lezingen plaats.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est entre les murs du treizi\u00e8me si\u00e8cle de l\u2019ancien couvent Caermersklooster au c\u0153ur du Patershol, que se niche Kunsthal Gent. Kunsthal Gent est une plateforme internationale de d\u00e9veloppement et de pr\u00e9sentation pour les arts plastiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent cr\u00e9e un cadre artistique et professionnel pour exp\u00e9rimenter de nouveaux moyens de cr\u00e9er et de pr\u00e9senter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Rencontre et collaboration constituent le moteur d\u2019un programme artistique hybride, o\u00f9 les diff\u00e9rents partenaires et int\u00e9ress\u00e9s interagissent et r\u00e9agissent au contexte spatial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent est un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art exp\u00e9rimental international.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> Le weekend, c\u2019est une salle d\u2019exposition d\u2019arts plastiques, tandis que la semaine, le b\u00e2timent sert d\u2019atelier aux artistes et aux organisations d\u2019art.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Trois fois par an est pr\u00e9sent\u00e9e une nouvelle version de l\u2019\u00ab\u00a0Endless Exhibition\u00a0\u00bb\u00a0: un programme d\u2019exposition ininterrompu constitu\u00e9 d\u2019\u0153uvres appartenant au Kunsthal Gent et \u00e0 ses organisations partenaires.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Chaque ann\u00e9e, le programme de d\u00e9veloppement du Kunsthal Gent soutient\u00a06 artistes, collectifs et petites organisations dans leur d\u00e9veloppement artistique au moyen de r\u00e9sidences de longue dur\u00e9e.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les expositions, r\u00e9sidences et programmes partenaires sont r\u00e9guli\u00e8rement compl\u00e9t\u00e9s par des pr\u00e9sentations de livres, des projections, des ateliers et des conf\u00e9rences.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3231"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "en": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "es": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Kunsthal Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Plattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Platform for visual arts in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Plataforma para las artes visuales en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Platform voor beeldende kunst in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plateforme des arts plastiques \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T10:58:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-01-22T13:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -132
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3231",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kunsthal-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8786",
                    "Kunsthal Gent",
                    "1230",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 14",
                "created": "2019-01-21T17:32:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497531852"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722042 51.058895)"
                },
                "email": [
                    "marjoleine@kunsthal.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed0ff44d-46a9-4d4c-a797-8158b58eda92",
                "name": {
                    "de": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "en": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "es": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "nl": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "fr": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3230",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3230",
                "modified": "2019-01-31T09:41:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen den aus dem dreizehnten Jahrhundert stammenden Mauern des ehemaligen Caermersklooster im Herzen vom Patershol befindet sich Kunsthal Gent. Kunsthal Gent ist eine internationale Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsplattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent schafft einen k\u00fcnstlerischen und professionellen Rahmen, um mit neuen Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsweisen zu experimentieren. Begegnung und Zusammenarbeit bilden den Motor f\u00fcr ein k\u00fcnstlerisches Hybrid-Programm, in dem die unterschiedlichen Partner und Beteiligten auf einander und den r\u00e4umlichen Rahmen reagieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent ist eine internationale experimentelle Kunsthalle.\u00a0 Am Wochenende ist Kunsthal Gent ein Schauplatz f\u00fcr bildende Kunst, in der Woche ist sie ein Arbeitsplatz f\u00fcr K\u00fcnstler und K\u00fcnstlerverb\u00e4nde.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dreimal im Jahr wird eine neue Version der \u201eEndless Exhibition\u201c \u2013 eines Dauerausstellungsprogramms, das sich aus Beitr\u00e4gen der Kunsthal Gent und der Partnerorganisationen zusammensetzt \u2013 er\u00f6ffnet. Das Entwicklungsprogramm der Kunsthal Gent unterst\u00fctzt jedes Jahr 6 K\u00fcnstler, Kollektive und kleine Organisationen bei ihrer k\u00fcnstlerischen Entwicklung mittels langlaufender K\u00fcnstlerresidenzen. In Zusammenhang mit den Ausstellungen, Residenzen und Partnerprogrammen finden regelm\u00e4\u00dfig Buchvorstellungen, Filmvorf\u00fchrungen, Workshops und Lesungen statt.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The thirteenth-century walls Caermersklooster monastery at the heart of the Patershol neighbourhood now accommodates Kunsthal Gent. This is an international development and presentation platform for visual arts in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Kunsthal Gent creates an artistic and professional framework to experiment with new development and presentation techniques. Encounters and collaboration are the driving forces of a hybrid artistic programme, in which the different partners and parties involved respond to one another as well as to the spatial context.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Kunsthal Gent is an international experimental art platform.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At the weekend, Kunsthal Ghent is an exhibition venue for visual arts and on weekdays, it is a workplace for artists and artistic organisations.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Three times a year, it launches a new version of the \u2018Endless Exhibition\u2019, a continuous exhibition programme consisting of contributions by Kunsthal Gent as well as partner organisations.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The development programme of Kunsthal Gent supports 6 artists, collectives and small organisations a year in their artistic development by means of artist-in-residence programmes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Book presentations, screenings, workshops and lectures are regularly organised in connection with the exhibitions, residence programmes and partner programmes.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El antiguo monasterio medieval Caermersklooster, situado en el coraz\u00f3n del barrio Patershol, alberga Kunsthal Gent. Kunsthal Gent es una plataforma de desarrollo y de presentaci\u00f3n internacional para las artes visuales en Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent crea un marco art\u00edstico y profesional que permite experimentar con las nuevas formas de desarrollo y presentaci\u00f3n.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los encuentros y la colaboraci\u00f3n constituyen el motor para un programa art\u00edstico h\u00edbrido, en el que los distintos socios y las distintas personas implicadas reaccionan ante los dem\u00e1s y ante el contexto espacial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent es una galer\u00eda internacional experimental.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> Durante el fin de semana, Kunsthal Gent es un lugar de exposici\u00f3n para las artes visuales, y entre semana un lugar de trabajo para artistas y organizaciones art\u00edsticas.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Tres veces al a\u00f1o se inaugura una nueva versi\u00f3n de la \u201cEndless Exhibition\u201d: un programa de exposiciones permanente, compuesto por aportaciones de Kunsthal Gent y de organizaciones asociadas.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cada a\u00f1o, el programa de desarrollo de Kunsthal Gent apoya a 6 artistas, colectivos y peque\u00f1as organizaciones en su desarrollo art\u00edstico a trav\u00e9s de residencias a largo plazo.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Adem\u00e1s de exposiciones, residencias y programas asociados, se organizan a menudo presentaciones de libros, representaciones en pantalla, talleres y charlas.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen de dertiende-eeuwse muren van het voormalig Caermersklooster in het hartje van het Patershol, vind je Kunsthal Gent. Kunsthal Gent is een internationaal ontwikkelings- en presentatieplatform voor beeldende kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Kunsthal Gent schept een artistiek en professioneel kader om te experimenteren met nieuwe manieren van ontwikkelen en presenteren. Ontmoeting en samenwerking vormen de motor voor een hybride artistiek programma, waarin de verschillende partners en betrokkenen op elkaar en op de ruimtelijke context reageren.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Kunsthal Gent is een internationale experimentele kunsthal.\u00a0In het weekend is Kunsthal Gent een toonplek voor beeldende kunst, in de week is het een werkplek voor kunstenaars en artistieke organisaties.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Drie keer per jaar opent een nieuwe versie van de 'Endless Exhibition': een doorlopend tentoonstellingsprogramma dat is opgebouwd uit bijdragen van Kunsthal Gent \u00e9n van partnerorganisaties. Het ontwikkelingsprogramma van Kunsthal Gent ondersteunt\u00a06 kunstenaars, collectieven en kleine organisaties per jaar in hun artistieke ontwikkeling\u00a0door middel van langlopende residenties. In samenhang met de tentoonstellingen, residenties en partnerprogramma's\u00a0vinden er regelmatig boekpresentaties, screenings, workshops en lezingen plaats.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est entre les murs du treizi\u00e8me si\u00e8cle de l\u2019ancien couvent Caermersklooster au c\u0153ur du Patershol, que se niche Kunsthal Gent. Kunsthal Gent est une plateforme internationale de d\u00e9veloppement et de pr\u00e9sentation pour les arts plastiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent cr\u00e9e un cadre artistique et professionnel pour exp\u00e9rimenter de nouveaux moyens de cr\u00e9er et de pr\u00e9senter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Rencontre et collaboration constituent le moteur d\u2019un programme artistique hybride, o\u00f9 les diff\u00e9rents partenaires et int\u00e9ress\u00e9s interagissent et r\u00e9agissent au contexte spatial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent est un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art exp\u00e9rimental international.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> Le weekend, c\u2019est une salle d\u2019exposition d\u2019arts plastiques, tandis que la semaine, le b\u00e2timent sert d\u2019atelier aux artistes et aux organisations d\u2019art.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Trois fois par an est pr\u00e9sent\u00e9e une nouvelle version de l\u2019\u00ab\u00a0Endless Exhibition\u00a0\u00bb\u00a0: un programme d\u2019exposition ininterrompu constitu\u00e9 d\u2019\u0153uvres appartenant au Kunsthal Gent et \u00e0 ses organisations partenaires.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Chaque ann\u00e9e, le programme de d\u00e9veloppement du Kunsthal Gent soutient\u00a06 artistes, collectifs et petites organisations dans leur d\u00e9veloppement artistique au moyen de r\u00e9sidences de longue dur\u00e9e.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les expositions, r\u00e9sidences et programmes partenaires sont r\u00e9guli\u00e8rement compl\u00e9t\u00e9s par des pr\u00e9sentations de livres, des projections, des ateliers et des conf\u00e9rences.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3231"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "en": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "es": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Kunsthal Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Plattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Platform for visual arts in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Plataforma para las artes visuales en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Platform voor beeldende kunst in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plateforme des arts plastiques \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T10:58:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-01-22T13:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -132
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3231",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kunsthal-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8786",
                    "Kunsthal Gent",
                    "1230",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 14",
                "created": "2019-01-21T17:32:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497531852"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722042 51.058895)"
                },
                "email": [
                    "marjoleine@kunsthal.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed0ff44d-46a9-4d4c-a797-8158b58eda92",
                "name": {
                    "de": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "en": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "es": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "nl": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "fr": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3230",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3230",
                "modified": "2019-01-31T09:41:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen den aus dem dreizehnten Jahrhundert stammenden Mauern des ehemaligen Caermersklooster im Herzen vom Patershol befindet sich Kunsthal Gent. Kunsthal Gent ist eine internationale Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsplattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent schafft einen k\u00fcnstlerischen und professionellen Rahmen, um mit neuen Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsweisen zu experimentieren. Begegnung und Zusammenarbeit bilden den Motor f\u00fcr ein k\u00fcnstlerisches Hybrid-Programm, in dem die unterschiedlichen Partner und Beteiligten auf einander und den r\u00e4umlichen Rahmen reagieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent ist eine internationale experimentelle Kunsthalle.\u00a0 Am Wochenende ist Kunsthal Gent ein Schauplatz f\u00fcr bildende Kunst, in der Woche ist sie ein Arbeitsplatz f\u00fcr K\u00fcnstler und K\u00fcnstlerverb\u00e4nde.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dreimal im Jahr wird eine neue Version der \u201eEndless Exhibition\u201c \u2013 eines Dauerausstellungsprogramms, das sich aus Beitr\u00e4gen der Kunsthal Gent und der Partnerorganisationen zusammensetzt \u2013 er\u00f6ffnet. Das Entwicklungsprogramm der Kunsthal Gent unterst\u00fctzt jedes Jahr 6 K\u00fcnstler, Kollektive und kleine Organisationen bei ihrer k\u00fcnstlerischen Entwicklung mittels langlaufender K\u00fcnstlerresidenzen. In Zusammenhang mit den Ausstellungen, Residenzen und Partnerprogrammen finden regelm\u00e4\u00dfig Buchvorstellungen, Filmvorf\u00fchrungen, Workshops und Lesungen statt.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The thirteenth-century walls Caermersklooster monastery at the heart of the Patershol neighbourhood now accommodates Kunsthal Gent. This is an international development and presentation platform for visual arts in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Kunsthal Gent creates an artistic and professional framework to experiment with new development and presentation techniques. Encounters and collaboration are the driving forces of a hybrid artistic programme, in which the different partners and parties involved respond to one another as well as to the spatial context.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Kunsthal Gent is an international experimental art platform.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At the weekend, Kunsthal Ghent is an exhibition venue for visual arts and on weekdays, it is a workplace for artists and artistic organisations.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Three times a year, it launches a new version of the \u2018Endless Exhibition\u2019, a continuous exhibition programme consisting of contributions by Kunsthal Gent as well as partner organisations.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The development programme of Kunsthal Gent supports 6 artists, collectives and small organisations a year in their artistic development by means of artist-in-residence programmes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Book presentations, screenings, workshops and lectures are regularly organised in connection with the exhibitions, residence programmes and partner programmes.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El antiguo monasterio medieval Caermersklooster, situado en el coraz\u00f3n del barrio Patershol, alberga Kunsthal Gent. Kunsthal Gent es una plataforma de desarrollo y de presentaci\u00f3n internacional para las artes visuales en Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent crea un marco art\u00edstico y profesional que permite experimentar con las nuevas formas de desarrollo y presentaci\u00f3n.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los encuentros y la colaboraci\u00f3n constituyen el motor para un programa art\u00edstico h\u00edbrido, en el que los distintos socios y las distintas personas implicadas reaccionan ante los dem\u00e1s y ante el contexto espacial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent es una galer\u00eda internacional experimental.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> Durante el fin de semana, Kunsthal Gent es un lugar de exposici\u00f3n para las artes visuales, y entre semana un lugar de trabajo para artistas y organizaciones art\u00edsticas.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Tres veces al a\u00f1o se inaugura una nueva versi\u00f3n de la \u201cEndless Exhibition\u201d: un programa de exposiciones permanente, compuesto por aportaciones de Kunsthal Gent y de organizaciones asociadas.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cada a\u00f1o, el programa de desarrollo de Kunsthal Gent apoya a 6 artistas, colectivos y peque\u00f1as organizaciones en su desarrollo art\u00edstico a trav\u00e9s de residencias a largo plazo.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Adem\u00e1s de exposiciones, residencias y programas asociados, se organizan a menudo presentaciones de libros, representaciones en pantalla, talleres y charlas.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen de dertiende-eeuwse muren van het voormalig Caermersklooster in het hartje van het Patershol, vind je Kunsthal Gent. Kunsthal Gent is een internationaal ontwikkelings- en presentatieplatform voor beeldende kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Kunsthal Gent schept een artistiek en professioneel kader om te experimenteren met nieuwe manieren van ontwikkelen en presenteren. Ontmoeting en samenwerking vormen de motor voor een hybride artistiek programma, waarin de verschillende partners en betrokkenen op elkaar en op de ruimtelijke context reageren.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Kunsthal Gent is een internationale experimentele kunsthal.\u00a0In het weekend is Kunsthal Gent een toonplek voor beeldende kunst, in de week is het een werkplek voor kunstenaars en artistieke organisaties.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Drie keer per jaar opent een nieuwe versie van de 'Endless Exhibition': een doorlopend tentoonstellingsprogramma dat is opgebouwd uit bijdragen van Kunsthal Gent \u00e9n van partnerorganisaties. Het ontwikkelingsprogramma van Kunsthal Gent ondersteunt\u00a06 kunstenaars, collectieven en kleine organisaties per jaar in hun artistieke ontwikkeling\u00a0door middel van langlopende residenties. In samenhang met de tentoonstellingen, residenties en partnerprogramma's\u00a0vinden er regelmatig boekpresentaties, screenings, workshops en lezingen plaats.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est entre les murs du treizi\u00e8me si\u00e8cle de l\u2019ancien couvent Caermersklooster au c\u0153ur du Patershol, que se niche Kunsthal Gent. Kunsthal Gent est une plateforme internationale de d\u00e9veloppement et de pr\u00e9sentation pour les arts plastiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent cr\u00e9e un cadre artistique et professionnel pour exp\u00e9rimenter de nouveaux moyens de cr\u00e9er et de pr\u00e9senter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Rencontre et collaboration constituent le moteur d\u2019un programme artistique hybride, o\u00f9 les diff\u00e9rents partenaires et int\u00e9ress\u00e9s interagissent et r\u00e9agissent au contexte spatial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent est un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art exp\u00e9rimental international.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> Le weekend, c\u2019est une salle d\u2019exposition d\u2019arts plastiques, tandis que la semaine, le b\u00e2timent sert d\u2019atelier aux artistes et aux organisations d\u2019art.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Trois fois par an est pr\u00e9sent\u00e9e une nouvelle version de l\u2019\u00ab\u00a0Endless Exhibition\u00a0\u00bb\u00a0: un programme d\u2019exposition ininterrompu constitu\u00e9 d\u2019\u0153uvres appartenant au Kunsthal Gent et \u00e0 ses organisations partenaires.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Chaque ann\u00e9e, le programme de d\u00e9veloppement du Kunsthal Gent soutient\u00a06 artistes, collectifs et petites organisations dans leur d\u00e9veloppement artistique au moyen de r\u00e9sidences de longue dur\u00e9e.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les expositions, r\u00e9sidences et programmes partenaires sont r\u00e9guli\u00e8rement compl\u00e9t\u00e9s par des pr\u00e9sentations de livres, des projections, des ateliers et des conf\u00e9rences.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3231"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "en": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "es": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Kunsthal Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Plattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Platform for visual arts in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Plataforma para las artes visuales en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Platform voor beeldende kunst in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plateforme des arts plastiques \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T10:58:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-01-22T13:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -132
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3231",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kunsthal-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8786",
                    "Kunsthal Gent",
                    "1230",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 14",
                "created": "2019-01-21T17:32:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497531852"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722042 51.058895)"
                },
                "email": [
                    "marjoleine@kunsthal.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed0ff44d-46a9-4d4c-a797-8158b58eda92",
                "name": {
                    "de": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "en": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "es": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "nl": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "fr": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3230",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3230",
                "modified": "2019-01-31T09:41:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen den aus dem dreizehnten Jahrhundert stammenden Mauern des ehemaligen Caermersklooster im Herzen vom Patershol befindet sich Kunsthal Gent. Kunsthal Gent ist eine internationale Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsplattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent schafft einen k\u00fcnstlerischen und professionellen Rahmen, um mit neuen Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsweisen zu experimentieren. Begegnung und Zusammenarbeit bilden den Motor f\u00fcr ein k\u00fcnstlerisches Hybrid-Programm, in dem die unterschiedlichen Partner und Beteiligten auf einander und den r\u00e4umlichen Rahmen reagieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent ist eine internationale experimentelle Kunsthalle.\u00a0 Am Wochenende ist Kunsthal Gent ein Schauplatz f\u00fcr bildende Kunst, in der Woche ist sie ein Arbeitsplatz f\u00fcr K\u00fcnstler und K\u00fcnstlerverb\u00e4nde.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dreimal im Jahr wird eine neue Version der \u201eEndless Exhibition\u201c \u2013 eines Dauerausstellungsprogramms, das sich aus Beitr\u00e4gen der Kunsthal Gent und der Partnerorganisationen zusammensetzt \u2013 er\u00f6ffnet. Das Entwicklungsprogramm der Kunsthal Gent unterst\u00fctzt jedes Jahr 6 K\u00fcnstler, Kollektive und kleine Organisationen bei ihrer k\u00fcnstlerischen Entwicklung mittels langlaufender K\u00fcnstlerresidenzen. In Zusammenhang mit den Ausstellungen, Residenzen und Partnerprogrammen finden regelm\u00e4\u00dfig Buchvorstellungen, Filmvorf\u00fchrungen, Workshops und Lesungen statt.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The thirteenth-century walls Caermersklooster monastery at the heart of the Patershol neighbourhood now accommodates Kunsthal Gent. This is an international development and presentation platform for visual arts in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Kunsthal Gent creates an artistic and professional framework to experiment with new development and presentation techniques. Encounters and collaboration are the driving forces of a hybrid artistic programme, in which the different partners and parties involved respond to one another as well as to the spatial context.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Kunsthal Gent is an international experimental art platform.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At the weekend, Kunsthal Ghent is an exhibition venue for visual arts and on weekdays, it is a workplace for artists and artistic organisations.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Three times a year, it launches a new version of the \u2018Endless Exhibition\u2019, a continuous exhibition programme consisting of contributions by Kunsthal Gent as well as partner organisations.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The development programme of Kunsthal Gent supports 6 artists, collectives and small organisations a year in their artistic development by means of artist-in-residence programmes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Book presentations, screenings, workshops and lectures are regularly organised in connection with the exhibitions, residence programmes and partner programmes.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El antiguo monasterio medieval Caermersklooster, situado en el coraz\u00f3n del barrio Patershol, alberga Kunsthal Gent. Kunsthal Gent es una plataforma de desarrollo y de presentaci\u00f3n internacional para las artes visuales en Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent crea un marco art\u00edstico y profesional que permite experimentar con las nuevas formas de desarrollo y presentaci\u00f3n.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los encuentros y la colaboraci\u00f3n constituyen el motor para un programa art\u00edstico h\u00edbrido, en el que los distintos socios y las distintas personas implicadas reaccionan ante los dem\u00e1s y ante el contexto espacial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent es una galer\u00eda internacional experimental.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> Durante el fin de semana, Kunsthal Gent es un lugar de exposici\u00f3n para las artes visuales, y entre semana un lugar de trabajo para artistas y organizaciones art\u00edsticas.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Tres veces al a\u00f1o se inaugura una nueva versi\u00f3n de la \u201cEndless Exhibition\u201d: un programa de exposiciones permanente, compuesto por aportaciones de Kunsthal Gent y de organizaciones asociadas.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cada a\u00f1o, el programa de desarrollo de Kunsthal Gent apoya a 6 artistas, colectivos y peque\u00f1as organizaciones en su desarrollo art\u00edstico a trav\u00e9s de residencias a largo plazo.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Adem\u00e1s de exposiciones, residencias y programas asociados, se organizan a menudo presentaciones de libros, representaciones en pantalla, talleres y charlas.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen de dertiende-eeuwse muren van het voormalig Caermersklooster in het hartje van het Patershol, vind je Kunsthal Gent. Kunsthal Gent is een internationaal ontwikkelings- en presentatieplatform voor beeldende kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Kunsthal Gent schept een artistiek en professioneel kader om te experimenteren met nieuwe manieren van ontwikkelen en presenteren. Ontmoeting en samenwerking vormen de motor voor een hybride artistiek programma, waarin de verschillende partners en betrokkenen op elkaar en op de ruimtelijke context reageren.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Kunsthal Gent is een internationale experimentele kunsthal.\u00a0In het weekend is Kunsthal Gent een toonplek voor beeldende kunst, in de week is het een werkplek voor kunstenaars en artistieke organisaties.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Drie keer per jaar opent een nieuwe versie van de 'Endless Exhibition': een doorlopend tentoonstellingsprogramma dat is opgebouwd uit bijdragen van Kunsthal Gent \u00e9n van partnerorganisaties. Het ontwikkelingsprogramma van Kunsthal Gent ondersteunt\u00a06 kunstenaars, collectieven en kleine organisaties per jaar in hun artistieke ontwikkeling\u00a0door middel van langlopende residenties. In samenhang met de tentoonstellingen, residenties en partnerprogramma's\u00a0vinden er regelmatig boekpresentaties, screenings, workshops en lezingen plaats.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est entre les murs du treizi\u00e8me si\u00e8cle de l\u2019ancien couvent Caermersklooster au c\u0153ur du Patershol, que se niche Kunsthal Gent. Kunsthal Gent est une plateforme internationale de d\u00e9veloppement et de pr\u00e9sentation pour les arts plastiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent cr\u00e9e un cadre artistique et professionnel pour exp\u00e9rimenter de nouveaux moyens de cr\u00e9er et de pr\u00e9senter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Rencontre et collaboration constituent le moteur d\u2019un programme artistique hybride, o\u00f9 les diff\u00e9rents partenaires et int\u00e9ress\u00e9s interagissent et r\u00e9agissent au contexte spatial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent est un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art exp\u00e9rimental international.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> Le weekend, c\u2019est une salle d\u2019exposition d\u2019arts plastiques, tandis que la semaine, le b\u00e2timent sert d\u2019atelier aux artistes et aux organisations d\u2019art.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Trois fois par an est pr\u00e9sent\u00e9e une nouvelle version de l\u2019\u00ab\u00a0Endless Exhibition\u00a0\u00bb\u00a0: un programme d\u2019exposition ininterrompu constitu\u00e9 d\u2019\u0153uvres appartenant au Kunsthal Gent et \u00e0 ses organisations partenaires.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Chaque ann\u00e9e, le programme de d\u00e9veloppement du Kunsthal Gent soutient\u00a06 artistes, collectifs et petites organisations dans leur d\u00e9veloppement artistique au moyen de r\u00e9sidences de longue dur\u00e9e.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les expositions, r\u00e9sidences et programmes partenaires sont r\u00e9guli\u00e8rement compl\u00e9t\u00e9s par des pr\u00e9sentations de livres, des projections, des ateliers et des conf\u00e9rences.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3231"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "en": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "es": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Kunsthal Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Plattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Platform for visual arts in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Plataforma para las artes visuales en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Platform voor beeldende kunst in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plateforme des arts plastiques \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T10:58:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9bb6ee6f-d1a9-478b-92d8-563b7b25e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Kunsthal%20nov18_1%20%C2%A9%20Michiel%20De%20Cleene.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_KH_banier_002_MR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MDC_CK_001_033_HR.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kunsthal Gent",
                        "en": "Kunsthal Gent",
                        "es": "Kunsthal Gent",
                        "nl": "Kunsthal Gent",
                        "fr": "Kunsthal Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2019-01-22T13:09:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -132
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b1658e05-9d17-4f76-a619-9dffde9b56e3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3231",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kunsthal-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8786",
                    "Kunsthal Gent",
                    "1230",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 14",
                "created": "2019-01-21T17:32:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497531852"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722042 51.058895)"
                },
                "email": [
                    "marjoleine@kunsthal.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ed0ff44d-46a9-4d4c-a797-8158b58eda92",
                "name": {
                    "de": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "en": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "es": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "nl": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ],
                    "fr": [
                        "Kunsthal Gent"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3230",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3230",
                "modified": "2019-01-31T09:41:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwischen den aus dem dreizehnten Jahrhundert stammenden Mauern des ehemaligen Caermersklooster im Herzen vom Patershol befindet sich Kunsthal Gent. Kunsthal Gent ist eine internationale Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsplattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent schafft einen k\u00fcnstlerischen und professionellen Rahmen, um mit neuen Entwicklungs- und Pr\u00e4sentationsweisen zu experimentieren. Begegnung und Zusammenarbeit bilden den Motor f\u00fcr ein k\u00fcnstlerisches Hybrid-Programm, in dem die unterschiedlichen Partner und Beteiligten auf einander und den r\u00e4umlichen Rahmen reagieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Kunsthal Gent ist eine internationale experimentelle Kunsthalle.\u00a0 Am Wochenende ist Kunsthal Gent ein Schauplatz f\u00fcr bildende Kunst, in der Woche ist sie ein Arbeitsplatz f\u00fcr K\u00fcnstler und K\u00fcnstlerverb\u00e4nde.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dreimal im Jahr wird eine neue Version der \u201eEndless Exhibition\u201c \u2013 eines Dauerausstellungsprogramms, das sich aus Beitr\u00e4gen der Kunsthal Gent und der Partnerorganisationen zusammensetzt \u2013 er\u00f6ffnet. Das Entwicklungsprogramm der Kunsthal Gent unterst\u00fctzt jedes Jahr 6 K\u00fcnstler, Kollektive und kleine Organisationen bei ihrer k\u00fcnstlerischen Entwicklung mittels langlaufender K\u00fcnstlerresidenzen. In Zusammenhang mit den Ausstellungen, Residenzen und Partnerprogrammen finden regelm\u00e4\u00dfig Buchvorstellungen, Filmvorf\u00fchrungen, Workshops und Lesungen statt.\u00a0</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The thirteenth-century walls Caermersklooster monastery at the heart of the Patershol neighbourhood now accommodates Kunsthal Gent. This is an international development and presentation platform for visual arts in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Kunsthal Gent creates an artistic and professional framework to experiment with new development and presentation techniques. Encounters and collaboration are the driving forces of a hybrid artistic programme, in which the different partners and parties involved respond to one another as well as to the spatial context.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Kunsthal Gent is an international experimental art platform.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>At the weekend, Kunsthal Ghent is an exhibition venue for visual arts and on weekdays, it is a workplace for artists and artistic organisations.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Three times a year, it launches a new version of the \u2018Endless Exhibition\u2019, a continuous exhibition programme consisting of contributions by Kunsthal Gent as well as partner organisations.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The development programme of Kunsthal Gent supports 6 artists, collectives and small organisations a year in their artistic development by means of artist-in-residence programmes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Book presentations, screenings, workshops and lectures are regularly organised in connection with the exhibitions, residence programmes and partner programmes.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El antiguo monasterio medieval Caermersklooster, situado en el coraz\u00f3n del barrio Patershol, alberga Kunsthal Gent. Kunsthal Gent es una plataforma de desarrollo y de presentaci\u00f3n internacional para las artes visuales en Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent crea un marco art\u00edstico y profesional que permite experimentar con las nuevas formas de desarrollo y presentaci\u00f3n.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los encuentros y la colaboraci\u00f3n constituyen el motor para un programa art\u00edstico h\u00edbrido, en el que los distintos socios y las distintas personas implicadas reaccionan ante los dem\u00e1s y ante el contexto espacial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Kunsthal Gent es una galer\u00eda internacional experimental.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> Durante el fin de semana, Kunsthal Gent es un lugar de exposici\u00f3n para las artes visuales, y entre semana un lugar de trabajo para artistas y organizaciones art\u00edsticas.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Tres veces al a\u00f1o se inaugura una nueva versi\u00f3n de la \u201cEndless Exhibition\u201d: un programa de exposiciones permanente, compuesto por aportaciones de Kunsthal Gent y de organizaciones asociadas.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cada a\u00f1o, el programa de desarrollo de Kunsthal Gent apoya a 6 artistas, colectivos y peque\u00f1as organizaciones en su desarrollo art\u00edstico a trav\u00e9s de residencias a largo plazo.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Adem\u00e1s de exposiciones, residencias y programas asociados, se organizan a menudo presentaciones de libros, representaciones en pantalla, talleres y charlas.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tussen de dertiende-eeuwse muren van het voormalig Caermersklooster in het hartje van het Patershol, vind je Kunsthal Gent. Kunsthal Gent is een internationaal ontwikkelings- en presentatieplatform voor beeldende kunst in Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Kunsthal Gent schept een artistiek en professioneel kader om te experimenteren met nieuwe manieren van ontwikkelen en presenteren. Ontmoeting en samenwerking vormen de motor voor een hybride artistiek programma, waarin de verschillende partners en betrokkenen op elkaar en op de ruimtelijke context reageren.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Kunsthal Gent is een internationale experimentele kunsthal.\u00a0In het weekend is Kunsthal Gent een toonplek voor beeldende kunst, in de week is het een werkplek voor kunstenaars en artistieke organisaties.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span>Drie keer per jaar opent een nieuwe versie van de 'Endless Exhibition': een doorlopend tentoonstellingsprogramma dat is opgebouwd uit bijdragen van Kunsthal Gent \u00e9n van partnerorganisaties. Het ontwikkelingsprogramma van Kunsthal Gent ondersteunt\u00a06 kunstenaars, collectieven en kleine organisaties per jaar in hun artistieke ontwikkeling\u00a0door middel van langlopende residenties. In samenhang met de tentoonstellingen, residenties en partnerprogramma's\u00a0vinden er regelmatig boekpresentaties, screenings, workshops en lezingen plaats.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est entre les murs du treizi\u00e8me si\u00e8cle de l\u2019ancien couvent Caermersklooster au c\u0153ur du Patershol, que se niche Kunsthal Gent. Kunsthal Gent est une plateforme internationale de d\u00e9veloppement et de pr\u00e9sentation pour les arts plastiques.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent cr\u00e9e un cadre artistique et professionnel pour exp\u00e9rimenter de nouveaux moyens de cr\u00e9er et de pr\u00e9senter.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Rencontre et collaboration constituent le moteur d\u2019un programme artistique hybride, o\u00f9 les diff\u00e9rents partenaires et int\u00e9ress\u00e9s interagissent et r\u00e9agissent au contexte spatial.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Kunsthal Gent est un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art exp\u00e9rimental international.</span></span></span>\u00a0<span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> Le weekend, c\u2019est une salle d\u2019exposition d\u2019arts plastiques, tandis que la semaine, le b\u00e2timent sert d\u2019atelier aux artistes et aux organisations d\u2019art.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Trois fois par an est pr\u00e9sent\u00e9e une nouvelle version de l\u2019\u00ab\u00a0Endless Exhibition\u00a0\u00bb\u00a0: un programme d\u2019exposition ininterrompu constitu\u00e9 d\u2019\u0153uvres appartenant au Kunsthal Gent et \u00e0 ses organisations partenaires.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Chaque ann\u00e9e, le programme de d\u00e9veloppement du Kunsthal Gent soutient\u00a06 artistes, collectifs et petites organisations dans leur d\u00e9veloppement artistique au moyen de r\u00e9sidences de longue dur\u00e9e.</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Les expositions, r\u00e9sidences et programmes partenaires sont r\u00e9guli\u00e8rement compl\u00e9t\u00e9s par des pr\u00e9sentations de livres, des projections, des ateliers et des conf\u00e9rences.</span></span></span>\u00a0</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3231"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "0",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "en": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "es": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Kunsthal Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Kunsthal Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Plattform f\u00fcr bildende Kunst in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Platform for visual arts in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Plataforma para las artes visuales en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Platform voor beeldende kunst in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Plateforme des arts plastiques \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T10:58:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/kunsthalgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-20T11:59:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                4
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/noah",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8782",
                    "NOAH Feel Good Food (NOAH)",
                    "1212",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Handelsdokkaai 3",
                "created": "2018-09-26T10:17:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 92236689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735714 51.06309)"
                },
                "email": [
                    "info@noah.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6ba3ed83-bc78-467a-a3e0-af05d01580fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Noah"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3070",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3070",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Oude Dokken schaukelt die Arche Noah: ein einzigartiger Ort f\u00fcr einen Lunch oder ein Fest auf dem Wasser. Sie ist ein wundersch\u00f6n renoviertes Binnenschiff mit einer sonnigen Terrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Wochentag finden Sie hier variierte, gesunde und eigensinnige Lunchm\u00f6glichkeiten.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Im Sommer kann man auf Deck in der Sonne verweilen, im Winter w\u00e4rmen Sie sich an einem gem\u00fctlichen Kaminfeuer.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dies ist einfach der perfekte Unterschlupf f\u00fcr Gesch\u00e4ftsleute, Feinschmecker, Einzelg\u00e4nger, Tr\u00e4umer und Romantiker.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Located in the Old Docks, the ark of Noah is a unique place to have lunch or organise a party on the water. It is a beautifully renovated barge with a sunny deck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>On weekdays you can come here for a varied, healthy and quirky lunch.</span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>In summer, you can spend a sunny afternoon on the deck while in winter you can curl up next to the fireplace. The perfect hideout for professionals, foodies, loners, dreamers and romantics.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El arca de Noah flota en los Oude Dokken: un lugar \u00fanico para disfrutar de una comida u organizar una fiesta sobre el agua. Se trata de un barco completamente renovado con una terraza soleada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Entre semana NOAH le propone comidas variadas, sanas y con un toque muy personal.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En verano podr\u00e1 disfrutar del sol en la terraza, y en invierno puede instalarse bajo cubierta y calentarse en la chimenea.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>NOAH constituye el refugio perfecto para los profesionales y los amantes de la comida, pero tambi\u00e9n para los so\u00f1adores y los esp\u00edritus solitarios y rom\u00e1nticos.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Oude Dokken dobbert de ark van Noah: een unieke plek om te lunchen of te feesten op het water. Het is een prachtig gerenoveerd binnenschip met zonovergoten terras.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Elke weekdag vind je hier vari\u00ebrende, gezonde en eigenzinnige lunchopties. In de zomer is het heerlijk vertoeven op het dek in de zon, in de winter kan je je binnen verwarmen aan een gezellig haardvuur. Dit is d\u00e9 perfecte hideout voor professionals, foodies, loners, dromers en romantici. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Oude Dokken abritent l\u2019ark van Noah (l\u2019arche de No\u00e9) : un lieu unique pour savourer un lunch ou faire la f\u00eate berc\u00e9 par les flots. Il s\u2019agit d\u2019une p\u00e9niche magnifiquement r\u00e9nov\u00e9e, dot\u00e9e d\u2019une terrasse inond\u00e9e de soleil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Tous les jours de la semaine, la carte propose des lunches vari\u00e9s, sains et originaux.</span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Quel bonheur de profiter du soleil sur le pont en \u00e9t\u00e9... et de se r\u00e9chauffer pr\u00e8s du po\u00eale en hiver.\u00a0 Le repaire id\u00e9al pour les gens d\u2019affaires, les foodies, les solitaires, les r\u00eaveurs et les romantiques.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "NOAH"
                ],
                "en": [
                    "NOAH"
                ],
                "es": [
                    "NOAH"
                ],
                "nl": [
                    "NOAH"
                ],
                "fr": [
                    "NOAH"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch Bar & Festraum auf dem Wasser "
                ],
                "en": [
                    "Lunch bar & event venue on the water "
                ],
                "es": [
                    "Restaurante y sala de fiestas sobre el agua "
                ],
                "nl": [
                    "Lunch bar & feestlocatie op het water"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch bar \u00e9v\u00e9nementiel flottant "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T12:14:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-20T11:59:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                4
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/noah",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8782",
                    "NOAH Feel Good Food (NOAH)",
                    "1212",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Handelsdokkaai 3",
                "created": "2018-09-26T10:17:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 92236689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735714 51.06309)"
                },
                "email": [
                    "info@noah.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6ba3ed83-bc78-467a-a3e0-af05d01580fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Noah"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3070",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3070",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Oude Dokken schaukelt die Arche Noah: ein einzigartiger Ort f\u00fcr einen Lunch oder ein Fest auf dem Wasser. Sie ist ein wundersch\u00f6n renoviertes Binnenschiff mit einer sonnigen Terrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Wochentag finden Sie hier variierte, gesunde und eigensinnige Lunchm\u00f6glichkeiten.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Im Sommer kann man auf Deck in der Sonne verweilen, im Winter w\u00e4rmen Sie sich an einem gem\u00fctlichen Kaminfeuer.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dies ist einfach der perfekte Unterschlupf f\u00fcr Gesch\u00e4ftsleute, Feinschmecker, Einzelg\u00e4nger, Tr\u00e4umer und Romantiker.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Located in the Old Docks, the ark of Noah is a unique place to have lunch or organise a party on the water. It is a beautifully renovated barge with a sunny deck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>On weekdays you can come here for a varied, healthy and quirky lunch.</span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>In summer, you can spend a sunny afternoon on the deck while in winter you can curl up next to the fireplace. The perfect hideout for professionals, foodies, loners, dreamers and romantics.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El arca de Noah flota en los Oude Dokken: un lugar \u00fanico para disfrutar de una comida u organizar una fiesta sobre el agua. Se trata de un barco completamente renovado con una terraza soleada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Entre semana NOAH le propone comidas variadas, sanas y con un toque muy personal.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En verano podr\u00e1 disfrutar del sol en la terraza, y en invierno puede instalarse bajo cubierta y calentarse en la chimenea.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>NOAH constituye el refugio perfecto para los profesionales y los amantes de la comida, pero tambi\u00e9n para los so\u00f1adores y los esp\u00edritus solitarios y rom\u00e1nticos.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Oude Dokken dobbert de ark van Noah: een unieke plek om te lunchen of te feesten op het water. Het is een prachtig gerenoveerd binnenschip met zonovergoten terras.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Elke weekdag vind je hier vari\u00ebrende, gezonde en eigenzinnige lunchopties. In de zomer is het heerlijk vertoeven op het dek in de zon, in de winter kan je je binnen verwarmen aan een gezellig haardvuur. Dit is d\u00e9 perfecte hideout voor professionals, foodies, loners, dromers en romantici. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Oude Dokken abritent l\u2019ark van Noah (l\u2019arche de No\u00e9) : un lieu unique pour savourer un lunch ou faire la f\u00eate berc\u00e9 par les flots. Il s\u2019agit d\u2019une p\u00e9niche magnifiquement r\u00e9nov\u00e9e, dot\u00e9e d\u2019une terrasse inond\u00e9e de soleil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Tous les jours de la semaine, la carte propose des lunches vari\u00e9s, sains et originaux.</span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Quel bonheur de profiter du soleil sur le pont en \u00e9t\u00e9... et de se r\u00e9chauffer pr\u00e8s du po\u00eale en hiver.\u00a0 Le repaire id\u00e9al pour les gens d\u2019affaires, les foodies, les solitaires, les r\u00eaveurs et les romantiques.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "NOAH"
                ],
                "en": [
                    "NOAH"
                ],
                "es": [
                    "NOAH"
                ],
                "nl": [
                    "NOAH"
                ],
                "fr": [
                    "NOAH"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch Bar & Festraum auf dem Wasser "
                ],
                "en": [
                    "Lunch bar & event venue on the water "
                ],
                "es": [
                    "Restaurante y sala de fiestas sobre el agua "
                ],
                "nl": [
                    "Lunch bar & feestlocatie op het water"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch bar \u00e9v\u00e9nementiel flottant "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T12:14:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-20T11:59:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                4
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/noah",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8782",
                    "NOAH Feel Good Food (NOAH)",
                    "1212",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Handelsdokkaai 3",
                "created": "2018-09-26T10:17:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 92236689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735714 51.06309)"
                },
                "email": [
                    "info@noah.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6ba3ed83-bc78-467a-a3e0-af05d01580fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Noah"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3070",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3070",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Oude Dokken schaukelt die Arche Noah: ein einzigartiger Ort f\u00fcr einen Lunch oder ein Fest auf dem Wasser. Sie ist ein wundersch\u00f6n renoviertes Binnenschiff mit einer sonnigen Terrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Wochentag finden Sie hier variierte, gesunde und eigensinnige Lunchm\u00f6glichkeiten.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Im Sommer kann man auf Deck in der Sonne verweilen, im Winter w\u00e4rmen Sie sich an einem gem\u00fctlichen Kaminfeuer.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dies ist einfach der perfekte Unterschlupf f\u00fcr Gesch\u00e4ftsleute, Feinschmecker, Einzelg\u00e4nger, Tr\u00e4umer und Romantiker.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Located in the Old Docks, the ark of Noah is a unique place to have lunch or organise a party on the water. It is a beautifully renovated barge with a sunny deck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>On weekdays you can come here for a varied, healthy and quirky lunch.</span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>In summer, you can spend a sunny afternoon on the deck while in winter you can curl up next to the fireplace. The perfect hideout for professionals, foodies, loners, dreamers and romantics.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El arca de Noah flota en los Oude Dokken: un lugar \u00fanico para disfrutar de una comida u organizar una fiesta sobre el agua. Se trata de un barco completamente renovado con una terraza soleada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Entre semana NOAH le propone comidas variadas, sanas y con un toque muy personal.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En verano podr\u00e1 disfrutar del sol en la terraza, y en invierno puede instalarse bajo cubierta y calentarse en la chimenea.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>NOAH constituye el refugio perfecto para los profesionales y los amantes de la comida, pero tambi\u00e9n para los so\u00f1adores y los esp\u00edritus solitarios y rom\u00e1nticos.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Oude Dokken dobbert de ark van Noah: een unieke plek om te lunchen of te feesten op het water. Het is een prachtig gerenoveerd binnenschip met zonovergoten terras.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Elke weekdag vind je hier vari\u00ebrende, gezonde en eigenzinnige lunchopties. In de zomer is het heerlijk vertoeven op het dek in de zon, in de winter kan je je binnen verwarmen aan een gezellig haardvuur. Dit is d\u00e9 perfecte hideout voor professionals, foodies, loners, dromers en romantici. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Oude Dokken abritent l\u2019ark van Noah (l\u2019arche de No\u00e9) : un lieu unique pour savourer un lunch ou faire la f\u00eate berc\u00e9 par les flots. Il s\u2019agit d\u2019une p\u00e9niche magnifiquement r\u00e9nov\u00e9e, dot\u00e9e d\u2019une terrasse inond\u00e9e de soleil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Tous les jours de la semaine, la carte propose des lunches vari\u00e9s, sains et originaux.</span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Quel bonheur de profiter du soleil sur le pont en \u00e9t\u00e9... et de se r\u00e9chauffer pr\u00e8s du po\u00eale en hiver.\u00a0 Le repaire id\u00e9al pour les gens d\u2019affaires, les foodies, les solitaires, les r\u00eaveurs et les romantiques.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "NOAH"
                ],
                "en": [
                    "NOAH"
                ],
                "es": [
                    "NOAH"
                ],
                "nl": [
                    "NOAH"
                ],
                "fr": [
                    "NOAH"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch Bar & Festraum auf dem Wasser "
                ],
                "en": [
                    "Lunch bar & event venue on the water "
                ],
                "es": [
                    "Restaurante y sala de fiestas sobre el agua "
                ],
                "nl": [
                    "Lunch bar & feestlocatie op het water"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch bar \u00e9v\u00e9nementiel flottant "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T12:14:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-20T11:59:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                4
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/noah",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8782",
                    "NOAH Feel Good Food (NOAH)",
                    "1212",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Handelsdokkaai 3",
                "created": "2018-09-26T10:17:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 92236689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735714 51.06309)"
                },
                "email": [
                    "info@noah.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6ba3ed83-bc78-467a-a3e0-af05d01580fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Noah"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3070",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3070",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Oude Dokken schaukelt die Arche Noah: ein einzigartiger Ort f\u00fcr einen Lunch oder ein Fest auf dem Wasser. Sie ist ein wundersch\u00f6n renoviertes Binnenschiff mit einer sonnigen Terrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Wochentag finden Sie hier variierte, gesunde und eigensinnige Lunchm\u00f6glichkeiten.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Im Sommer kann man auf Deck in der Sonne verweilen, im Winter w\u00e4rmen Sie sich an einem gem\u00fctlichen Kaminfeuer.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dies ist einfach der perfekte Unterschlupf f\u00fcr Gesch\u00e4ftsleute, Feinschmecker, Einzelg\u00e4nger, Tr\u00e4umer und Romantiker.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Located in the Old Docks, the ark of Noah is a unique place to have lunch or organise a party on the water. It is a beautifully renovated barge with a sunny deck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>On weekdays you can come here for a varied, healthy and quirky lunch.</span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>In summer, you can spend a sunny afternoon on the deck while in winter you can curl up next to the fireplace. The perfect hideout for professionals, foodies, loners, dreamers and romantics.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El arca de Noah flota en los Oude Dokken: un lugar \u00fanico para disfrutar de una comida u organizar una fiesta sobre el agua. Se trata de un barco completamente renovado con una terraza soleada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Entre semana NOAH le propone comidas variadas, sanas y con un toque muy personal.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En verano podr\u00e1 disfrutar del sol en la terraza, y en invierno puede instalarse bajo cubierta y calentarse en la chimenea.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>NOAH constituye el refugio perfecto para los profesionales y los amantes de la comida, pero tambi\u00e9n para los so\u00f1adores y los esp\u00edritus solitarios y rom\u00e1nticos.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Oude Dokken dobbert de ark van Noah: een unieke plek om te lunchen of te feesten op het water. Het is een prachtig gerenoveerd binnenschip met zonovergoten terras.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Elke weekdag vind je hier vari\u00ebrende, gezonde en eigenzinnige lunchopties. In de zomer is het heerlijk vertoeven op het dek in de zon, in de winter kan je je binnen verwarmen aan een gezellig haardvuur. Dit is d\u00e9 perfecte hideout voor professionals, foodies, loners, dromers en romantici. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Oude Dokken abritent l\u2019ark van Noah (l\u2019arche de No\u00e9) : un lieu unique pour savourer un lunch ou faire la f\u00eate berc\u00e9 par les flots. Il s\u2019agit d\u2019une p\u00e9niche magnifiquement r\u00e9nov\u00e9e, dot\u00e9e d\u2019une terrasse inond\u00e9e de soleil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Tous les jours de la semaine, la carte propose des lunches vari\u00e9s, sains et originaux.</span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Quel bonheur de profiter du soleil sur le pont en \u00e9t\u00e9... et de se r\u00e9chauffer pr\u00e8s du po\u00eale en hiver.\u00a0 Le repaire id\u00e9al pour les gens d\u2019affaires, les foodies, les solitaires, les r\u00eaveurs et les romantiques.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "NOAH"
                ],
                "en": [
                    "NOAH"
                ],
                "es": [
                    "NOAH"
                ],
                "nl": [
                    "NOAH"
                ],
                "fr": [
                    "NOAH"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch Bar & Festraum auf dem Wasser "
                ],
                "en": [
                    "Lunch bar & event venue on the water "
                ],
                "es": [
                    "Restaurante y sala de fiestas sobre el agua "
                ],
                "nl": [
                    "Lunch bar & feestlocatie op het water"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch bar \u00e9v\u00e9nementiel flottant "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T12:14:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13928ef9-d86d-4b46-916d-05a3a66ffc7b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac3daad4-e734-42db-992d-dbbd124d5c42"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/NOAH%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "NOAH Gent",
                        "en": "NOAH Gent",
                        "es": "NOAH Gent",
                        "nl": "NOAH Gent",
                        "fr": "NOAH Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-20T11:59:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                4
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f7df50f1-1dc6-4892-b3de-b38850057c33",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3208",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/noah",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8782",
                    "NOAH Feel Good Food (NOAH)",
                    "1212",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Handelsdokkaai 3",
                "created": "2018-09-26T10:17:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 92236689"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735714 51.06309)"
                },
                "email": [
                    "info@noah.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6ba3ed83-bc78-467a-a3e0-af05d01580fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Noah"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3070",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3070",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Oude Dokken schaukelt die Arche Noah: ein einzigartiger Ort f\u00fcr einen Lunch oder ein Fest auf dem Wasser. Sie ist ein wundersch\u00f6n renoviertes Binnenschiff mit einer sonnigen Terrasse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Jeden Wochentag finden Sie hier variierte, gesunde und eigensinnige Lunchm\u00f6glichkeiten.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Im Sommer kann man auf Deck in der Sonne verweilen, im Winter w\u00e4rmen Sie sich an einem gem\u00fctlichen Kaminfeuer.</span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Dies ist einfach der perfekte Unterschlupf f\u00fcr Gesch\u00e4ftsleute, Feinschmecker, Einzelg\u00e4nger, Tr\u00e4umer und Romantiker.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Located in the Old Docks, the ark of Noah is a unique place to have lunch or organise a party on the water. It is a beautifully renovated barge with a sunny deck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>On weekdays you can come here for a varied, healthy and quirky lunch.</span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span>In summer, you can spend a sunny afternoon on the deck while in winter you can curl up next to the fireplace. The perfect hideout for professionals, foodies, loners, dreamers and romantics.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El arca de Noah flota en los Oude Dokken: un lugar \u00fanico para disfrutar de una comida u organizar una fiesta sobre el agua. Se trata de un barco completamente renovado con una terraza soleada.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>Entre semana NOAH le propone comidas variadas, sanas y con un toque muy personal.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En verano podr\u00e1 disfrutar del sol en la terraza, y en invierno puede instalarse bajo cubierta y calentarse en la chimenea.</span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>NOAH constituye el refugio perfecto para los profesionales y los amantes de la comida, pero tambi\u00e9n para los so\u00f1adores y los esp\u00edritus solitarios y rom\u00e1nticos.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de Oude Dokken dobbert de ark van Noah: een unieke plek om te lunchen of te feesten op het water. Het is een prachtig gerenoveerd binnenschip met zonovergoten terras.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Elke weekdag vind je hier vari\u00ebrende, gezonde en eigenzinnige lunchopties. In de zomer is het heerlijk vertoeven op het dek in de zon, in de winter kan je je binnen verwarmen aan een gezellig haardvuur. Dit is d\u00e9 perfecte hideout voor professionals, foodies, loners, dromers en romantici. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les Oude Dokken abritent l\u2019ark van Noah (l\u2019arche de No\u00e9) : un lieu unique pour savourer un lunch ou faire la f\u00eate berc\u00e9 par les flots. Il s\u2019agit d\u2019une p\u00e9niche magnifiquement r\u00e9nov\u00e9e, dot\u00e9e d\u2019une terrasse inond\u00e9e de soleil. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Tous les jours de la semaine, la carte propose des lunches vari\u00e9s, sains et originaux.</span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span>Quel bonheur de profiter du soleil sur le pont en \u00e9t\u00e9... et de se r\u00e9chauffer pr\u00e8s du po\u00eale en hiver.\u00a0 Le repaire id\u00e9al pour les gens d\u2019affaires, les foodies, les solitaires, les r\u00eaveurs et les romantiques.</span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3208"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "NOAH"
                ],
                "en": [
                    "NOAH"
                ],
                "es": [
                    "NOAH"
                ],
                "nl": [
                    "NOAH"
                ],
                "fr": [
                    "NOAH"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunch Bar & Festraum auf dem Wasser "
                ],
                "en": [
                    "Lunch bar & event venue on the water "
                ],
                "es": [
                    "Restaurante y sala de fiestas sobre el agua "
                ],
                "nl": [
                    "Lunch bar & feestlocatie op het water"
                ],
                "fr": [
                    "Lunch bar \u00e9v\u00e9nementiel flottant "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-20T12:14:29+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "en": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "es": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "nl": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "fr": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T15:10:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0b2592d-06f2-4893-8c2f-d387be6a55ba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3205",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/peaberry-coffeebar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8780",
                    "De Jonghe, Laurence (Peaberry)",
                    "1213",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat 24",
                "created": "2018-12-18T15:08:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 476 31 32 70"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727347 51.052309)"
                },
                "email": [
                    "hello@peaberrycoffeebar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3dfe286a-e639-4c6a-997b-1345177e1722",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Peaberry Coffeebar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3204",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3204",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gastgeberin empf\u00e4ngt Sie mit offenen Armen in diesem vegan-freundlichen Kaffeehaus. Sie genie\u00dfen den typischen Peaberry-Kaffee, aber auch herrlichen Tee und kalte Getr\u00e4nke. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>K\u00f6nnten Sie etwas essen? Peaberry Coffeebar serviert Fr\u00fchst\u00fcck, Br\u00f6tchen &amp; Salate und hat ein herrliches Sortiment an Geb\u00e4ck. Das L\u00e4cheln der Gastgeberin, die Zeitung und das WLAN bekommen Sie kostenlos zum Kaffee hinzu.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this vegan-friendly coffee bar, you receive a warm welcome from the hostess.  You can try their signature Peaberry coffee or order one of their delicious teas or cold drinks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Looking for something to eat? Peaberry Coffeebar serves breakfast, bread rolls &amp; salads as well as a delicious range of pastries. When ordering a coffee, you get the hostess\u2019s smile, a newspaper and Wi-Fi for free.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La due\u00f1a le recibe con los brazos abiertos en esta cafeter\u00eda apta para veganos. Podr\u00e1 degustar el t\u00edpico caf\u00e9 \"Peaberry\", pero tambi\u00e9n se le ofrecen deliciosos t\u00e9s y bebidas fr\u00edas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>\u00bfTiene hambre?</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Peaberry Coffeebar sirve desayunos, bocadillos y ensaladas, as\u00ed como un surtido de pasteles exquisitos.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La sonrisa de la anfitriona, el peri\u00f3dico y la red wifi son ventajas adicionales que se le servir\u00e1n gratis con su caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De gastvrouw ontvangt je met open armen in dit vegan-friendly koffiehuis. Je proeft er de typische Peaberry koffie, maar ook heerlijke thee en koude dranken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kleine honger? Peaberry Coffeebar serveert ontbijt, broodjes &amp; salades, en een heerlijk assortiment gebak. De glimlach van de gastvrouw, de krant en het wifinetwerk krijg je gratis bij je koffie.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La g\u00e9rante vous accueille \u00e0 bras ouverts dans son caf\u00e9 vegan-friendly. Outre le fameux caf\u00e9 Peaberry, vous y trouverez d'excellents th\u00e9s et boissons fra\u00eeches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Un petit creux\u00a0? Peaberry Coffeebar sert des petits d\u00e9jeuners, des sandwiches &amp; salades, et un assortiment de merveilleuses p\u00e2tisseries. Le sourire de la patronne, le journal et le Wi-Fi vous sont offerts en prime.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3205"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "en": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "es": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "nl": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "fr": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lebendige Kaffeebar an der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "Cheerful coffee bar near St. Bavo's Cathedral"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda alegre cerca de la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Vrolijke koffiebar aan de Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 accueillant pr\u00e8s de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T15:24:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/peaberrycoffeebar/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/peaberry_coffeebar_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "en": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "es": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "nl": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "fr": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T15:10:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0b2592d-06f2-4893-8c2f-d387be6a55ba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3205",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/peaberry-coffeebar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8780",
                    "De Jonghe, Laurence (Peaberry)",
                    "1213",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat 24",
                "created": "2018-12-18T15:08:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 476 31 32 70"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727347 51.052309)"
                },
                "email": [
                    "hello@peaberrycoffeebar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3dfe286a-e639-4c6a-997b-1345177e1722",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Peaberry Coffeebar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3204",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3204",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gastgeberin empf\u00e4ngt Sie mit offenen Armen in diesem vegan-freundlichen Kaffeehaus. Sie genie\u00dfen den typischen Peaberry-Kaffee, aber auch herrlichen Tee und kalte Getr\u00e4nke. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>K\u00f6nnten Sie etwas essen? Peaberry Coffeebar serviert Fr\u00fchst\u00fcck, Br\u00f6tchen &amp; Salate und hat ein herrliches Sortiment an Geb\u00e4ck. Das L\u00e4cheln der Gastgeberin, die Zeitung und das WLAN bekommen Sie kostenlos zum Kaffee hinzu.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this vegan-friendly coffee bar, you receive a warm welcome from the hostess.  You can try their signature Peaberry coffee or order one of their delicious teas or cold drinks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Looking for something to eat? Peaberry Coffeebar serves breakfast, bread rolls &amp; salads as well as a delicious range of pastries. When ordering a coffee, you get the hostess\u2019s smile, a newspaper and Wi-Fi for free.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La due\u00f1a le recibe con los brazos abiertos en esta cafeter\u00eda apta para veganos. Podr\u00e1 degustar el t\u00edpico caf\u00e9 \"Peaberry\", pero tambi\u00e9n se le ofrecen deliciosos t\u00e9s y bebidas fr\u00edas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>\u00bfTiene hambre?</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Peaberry Coffeebar sirve desayunos, bocadillos y ensaladas, as\u00ed como un surtido de pasteles exquisitos.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La sonrisa de la anfitriona, el peri\u00f3dico y la red wifi son ventajas adicionales que se le servir\u00e1n gratis con su caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De gastvrouw ontvangt je met open armen in dit vegan-friendly koffiehuis. Je proeft er de typische Peaberry koffie, maar ook heerlijke thee en koude dranken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kleine honger? Peaberry Coffeebar serveert ontbijt, broodjes &amp; salades, en een heerlijk assortiment gebak. De glimlach van de gastvrouw, de krant en het wifinetwerk krijg je gratis bij je koffie.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La g\u00e9rante vous accueille \u00e0 bras ouverts dans son caf\u00e9 vegan-friendly. Outre le fameux caf\u00e9 Peaberry, vous y trouverez d'excellents th\u00e9s et boissons fra\u00eeches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Un petit creux\u00a0? Peaberry Coffeebar sert des petits d\u00e9jeuners, des sandwiches &amp; salades, et un assortiment de merveilleuses p\u00e2tisseries. Le sourire de la patronne, le journal et le Wi-Fi vous sont offerts en prime.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3205"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "en": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "es": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "nl": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "fr": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lebendige Kaffeebar an der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "Cheerful coffee bar near St. Bavo's Cathedral"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda alegre cerca de la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Vrolijke koffiebar aan de Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 accueillant pr\u00e8s de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T15:24:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/peaberrycoffeebar/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/peaberry_coffeebar_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "en": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "es": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "nl": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "fr": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T15:10:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0b2592d-06f2-4893-8c2f-d387be6a55ba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3205",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/peaberry-coffeebar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8780",
                    "De Jonghe, Laurence (Peaberry)",
                    "1213",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat 24",
                "created": "2018-12-18T15:08:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 476 31 32 70"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727347 51.052309)"
                },
                "email": [
                    "hello@peaberrycoffeebar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3dfe286a-e639-4c6a-997b-1345177e1722",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Peaberry Coffeebar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3204",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3204",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gastgeberin empf\u00e4ngt Sie mit offenen Armen in diesem vegan-freundlichen Kaffeehaus. Sie genie\u00dfen den typischen Peaberry-Kaffee, aber auch herrlichen Tee und kalte Getr\u00e4nke. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>K\u00f6nnten Sie etwas essen? Peaberry Coffeebar serviert Fr\u00fchst\u00fcck, Br\u00f6tchen &amp; Salate und hat ein herrliches Sortiment an Geb\u00e4ck. Das L\u00e4cheln der Gastgeberin, die Zeitung und das WLAN bekommen Sie kostenlos zum Kaffee hinzu.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this vegan-friendly coffee bar, you receive a warm welcome from the hostess.  You can try their signature Peaberry coffee or order one of their delicious teas or cold drinks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Looking for something to eat? Peaberry Coffeebar serves breakfast, bread rolls &amp; salads as well as a delicious range of pastries. When ordering a coffee, you get the hostess\u2019s smile, a newspaper and Wi-Fi for free.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La due\u00f1a le recibe con los brazos abiertos en esta cafeter\u00eda apta para veganos. Podr\u00e1 degustar el t\u00edpico caf\u00e9 \"Peaberry\", pero tambi\u00e9n se le ofrecen deliciosos t\u00e9s y bebidas fr\u00edas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>\u00bfTiene hambre?</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Peaberry Coffeebar sirve desayunos, bocadillos y ensaladas, as\u00ed como un surtido de pasteles exquisitos.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La sonrisa de la anfitriona, el peri\u00f3dico y la red wifi son ventajas adicionales que se le servir\u00e1n gratis con su caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De gastvrouw ontvangt je met open armen in dit vegan-friendly koffiehuis. Je proeft er de typische Peaberry koffie, maar ook heerlijke thee en koude dranken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kleine honger? Peaberry Coffeebar serveert ontbijt, broodjes &amp; salades, en een heerlijk assortiment gebak. De glimlach van de gastvrouw, de krant en het wifinetwerk krijg je gratis bij je koffie.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La g\u00e9rante vous accueille \u00e0 bras ouverts dans son caf\u00e9 vegan-friendly. Outre le fameux caf\u00e9 Peaberry, vous y trouverez d'excellents th\u00e9s et boissons fra\u00eeches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Un petit creux\u00a0? Peaberry Coffeebar sert des petits d\u00e9jeuners, des sandwiches &amp; salades, et un assortiment de merveilleuses p\u00e2tisseries. Le sourire de la patronne, le journal et le Wi-Fi vous sont offerts en prime.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3205"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "en": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "es": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "nl": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "fr": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lebendige Kaffeebar an der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "Cheerful coffee bar near St. Bavo's Cathedral"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda alegre cerca de la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Vrolijke koffiebar aan de Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 accueillant pr\u00e8s de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T15:24:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/peaberrycoffeebar/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/peaberry_coffeebar_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "en": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "es": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "nl": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "fr": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T15:10:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0b2592d-06f2-4893-8c2f-d387be6a55ba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3205",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/peaberry-coffeebar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8780",
                    "De Jonghe, Laurence (Peaberry)",
                    "1213",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat 24",
                "created": "2018-12-18T15:08:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 476 31 32 70"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727347 51.052309)"
                },
                "email": [
                    "hello@peaberrycoffeebar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3dfe286a-e639-4c6a-997b-1345177e1722",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Peaberry Coffeebar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3204",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3204",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gastgeberin empf\u00e4ngt Sie mit offenen Armen in diesem vegan-freundlichen Kaffeehaus. Sie genie\u00dfen den typischen Peaberry-Kaffee, aber auch herrlichen Tee und kalte Getr\u00e4nke. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>K\u00f6nnten Sie etwas essen? Peaberry Coffeebar serviert Fr\u00fchst\u00fcck, Br\u00f6tchen &amp; Salate und hat ein herrliches Sortiment an Geb\u00e4ck. Das L\u00e4cheln der Gastgeberin, die Zeitung und das WLAN bekommen Sie kostenlos zum Kaffee hinzu.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this vegan-friendly coffee bar, you receive a warm welcome from the hostess.  You can try their signature Peaberry coffee or order one of their delicious teas or cold drinks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Looking for something to eat? Peaberry Coffeebar serves breakfast, bread rolls &amp; salads as well as a delicious range of pastries. When ordering a coffee, you get the hostess\u2019s smile, a newspaper and Wi-Fi for free.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La due\u00f1a le recibe con los brazos abiertos en esta cafeter\u00eda apta para veganos. Podr\u00e1 degustar el t\u00edpico caf\u00e9 \"Peaberry\", pero tambi\u00e9n se le ofrecen deliciosos t\u00e9s y bebidas fr\u00edas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>\u00bfTiene hambre?</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Peaberry Coffeebar sirve desayunos, bocadillos y ensaladas, as\u00ed como un surtido de pasteles exquisitos.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La sonrisa de la anfitriona, el peri\u00f3dico y la red wifi son ventajas adicionales que se le servir\u00e1n gratis con su caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De gastvrouw ontvangt je met open armen in dit vegan-friendly koffiehuis. Je proeft er de typische Peaberry koffie, maar ook heerlijke thee en koude dranken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kleine honger? Peaberry Coffeebar serveert ontbijt, broodjes &amp; salades, en een heerlijk assortiment gebak. De glimlach van de gastvrouw, de krant en het wifinetwerk krijg je gratis bij je koffie.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La g\u00e9rante vous accueille \u00e0 bras ouverts dans son caf\u00e9 vegan-friendly. Outre le fameux caf\u00e9 Peaberry, vous y trouverez d'excellents th\u00e9s et boissons fra\u00eeches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Un petit creux\u00a0? Peaberry Coffeebar sert des petits d\u00e9jeuners, des sandwiches &amp; salades, et un assortiment de merveilleuses p\u00e2tisseries. Le sourire de la patronne, le journal et le Wi-Fi vous sont offerts en prime.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3205"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "en": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "es": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "nl": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "fr": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lebendige Kaffeebar an der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "Cheerful coffee bar near St. Bavo's Cathedral"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda alegre cerca de la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Vrolijke koffiebar aan de Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 accueillant pr\u00e8s de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T15:24:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/peaberrycoffeebar/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/peaberry_coffeebar_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_265.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_005.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Peaberry_149.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A friendly welcome ",
                        "en": "A friendly welcome ",
                        "es": "A friendly welcome ",
                        "nl": "A friendly welcome ",
                        "fr": "A friendly welcome "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Peaberry_068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "en": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "es": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "nl": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar",
                        "fr": "A warm welcome at Peaberry Coffeebar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T15:10:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0b2592d-06f2-4893-8c2f-d387be6a55ba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3205",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/peaberry-coffeebar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8780",
                    "De Jonghe, Laurence (Peaberry)",
                    "1213",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat 24",
                "created": "2018-12-18T15:08:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 476 31 32 70"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727347 51.052309)"
                },
                "email": [
                    "hello@peaberrycoffeebar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3dfe286a-e639-4c6a-997b-1345177e1722",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Peaberry Coffeebar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3204",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3204",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Gastgeberin empf\u00e4ngt Sie mit offenen Armen in diesem vegan-freundlichen Kaffeehaus. Sie genie\u00dfen den typischen Peaberry-Kaffee, aber auch herrlichen Tee und kalte Getr\u00e4nke. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>K\u00f6nnten Sie etwas essen? Peaberry Coffeebar serviert Fr\u00fchst\u00fcck, Br\u00f6tchen &amp; Salate und hat ein herrliches Sortiment an Geb\u00e4ck. Das L\u00e4cheln der Gastgeberin, die Zeitung und das WLAN bekommen Sie kostenlos zum Kaffee hinzu.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this vegan-friendly coffee bar, you receive a warm welcome from the hostess.  You can try their signature Peaberry coffee or order one of their delicious teas or cold drinks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Looking for something to eat? Peaberry Coffeebar serves breakfast, bread rolls &amp; salads as well as a delicious range of pastries. When ordering a coffee, you get the hostess\u2019s smile, a newspaper and Wi-Fi for free.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La due\u00f1a le recibe con los brazos abiertos en esta cafeter\u00eda apta para veganos. Podr\u00e1 degustar el t\u00edpico caf\u00e9 \"Peaberry\", pero tambi\u00e9n se le ofrecen deliciosos t\u00e9s y bebidas fr\u00edas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>\u00bfTiene hambre?</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Peaberry Coffeebar sirve desayunos, bocadillos y ensaladas, as\u00ed como un surtido de pasteles exquisitos.</span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La sonrisa de la anfitriona, el peri\u00f3dico y la red wifi son ventajas adicionales que se le servir\u00e1n gratis con su caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De gastvrouw ontvangt je met open armen in dit vegan-friendly koffiehuis. Je proeft er de typische Peaberry koffie, maar ook heerlijke thee en koude dranken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kleine honger? Peaberry Coffeebar serveert ontbijt, broodjes &amp; salades, en een heerlijk assortiment gebak. De glimlach van de gastvrouw, de krant en het wifinetwerk krijg je gratis bij je koffie.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La g\u00e9rante vous accueille \u00e0 bras ouverts dans son caf\u00e9 vegan-friendly. Outre le fameux caf\u00e9 Peaberry, vous y trouverez d'excellents th\u00e9s et boissons fra\u00eeches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Un petit creux\u00a0? Peaberry Coffeebar sert des petits d\u00e9jeuners, des sandwiches &amp; salades, et un assortiment de merveilleuses p\u00e2tisseries. Le sourire de la patronne, le journal et le Wi-Fi vous sont offerts en prime.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3205"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "en": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "es": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "nl": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ],
                "fr": [
                    "Peaberry Coffeebar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lebendige Kaffeebar an der St.-Bavo-Kathedrale"
                ],
                "en": [
                    "Cheerful coffee bar near St. Bavo's Cathedral"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda alegre cerca de la Catedral de San Bav\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Vrolijke koffiebar aan de Sint-Baafskathedraal"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 accueillant pr\u00e8s de la Cath\u00e9drale Saint-Bavon"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T15:24:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/peaberrycoffeebar/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/peaberry_coffeebar_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e51b7f7-8ce2-41c2-a1c1-66963f1418e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mobil home on the road",
                        "en": "Mobil home on the road",
                        "es": "Mobil home on the road",
                        "nl": "Mobilhome on the road",
                        "fr": "Mobil home on the road"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T08:01:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/345faad6-3eec-48df-8d63-a51a2612fc0d",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Ankommen: Stecken Sie Ihre Girocard (EC-Karten) in den Schlitz und die Schranke \u00f6ffnet sich. Fahren Sie mit Ihrem Wohnmobil zum ausgesuchten Platz.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Verlassen: Fahren Sie zum Ausgang und stecken Sie die gleiche Girocard wie beim Befahren des Gel\u00e4ndes wieder in den Schlitz. Die Bezahlung erfolgt automatisch. Nehmen Sie Ihr Ticket mit und fahren Sie weiter. </span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Entrance: Use your payment card to open the barrier. Drive into the camper van site, and go to your chosen pitch.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Exit: Drive to the exit and put the same payment card in the slot that you used when you entered. The payment is made automatically. Take your ticket and exit. </span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Entrar: Introduzca su tarjeta de cr\u00e9dito para que la barrera se abra. Conduzca hasta la parcela elegida.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Salir: Conduzca hacia la salida e introduzca la misma tarjeta de cr\u00e9dito de entrada. El pago ser\u00e1 autom\u00e1tico. Tome su tique y contin\u00fae.</span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Binnenrijden : Bied je betaalkaart aan zodat de slagboom opent. Rij het kampeerautoterrein op naar de gekozen plaats.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Buitenrijden : Rij naar de uitgang en steek dezelfde betaalkaart als bij het binnenrijden in de gleuf. De betaling gebeurt automatisch. Neem je ticket en rij door. </span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Entrer&nbsp;: Pr\u00e9sentez votre carte de paiement pour ouvrir la barri\u00e8re. Entrez et roulez jusqu\u2019\u00e0 l\u2019emplacement de votre choix.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Sortir&nbsp;: Roulez jusqu\u2019\u00e0 la sortie et introduisez votre carte de paiement (la m\u00eame que lorsque vous \u00eates entr\u00e9) dans la fente. Le paiement s\u2019effectue automatiquement. N\u2019oubliez pas de prendre votre ticket avant de partir.</span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/driebeek-camper-van-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat 22",
                "created": "2018-08-31T08:34:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 470 132 390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.768692 51.037571)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/13fb79fb-c872-4ad3-9b8b-24d298c7425e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kampeerautoterrein Driebeek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3038",
                "modified": "2018-08-31T08:35:36+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Parkplatz der Sporthalle Driebeek in Gentbrugge gibt es acht komfortable Stellpl\u00e4tze f\u00fcr Wohnmobile. Der Platz bietet eine gute Grundausstattung. Der Parkplatz befindet sich nicht weit von der Ausfahrt der Autobahn, in der N\u00e4he der Haltestellen der \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel in Richtung der Stadtmitte und nur einen Katzensprung von den \u201eGentbrugse Meersen\u201c, der Gr\u00fcnen Lunge am Genter Stadtrand, entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zus\u00e4tzlich zu den vorhandenen Stellpl\u00e4tzen f\u00fcr Wohnmobile auf dem Campingplatz Blaarmeersen bietet der Wohnmobilstellplatz Driebeek acht komfortable und befestigte Stellpl\u00e4tze. Es gibt sieben regul\u00e4re Pl\u00e4tze und einen gr\u00f6\u00dferen f\u00fcr Rollstuhlfahrer. Wasser, Strom und eine Entsorgungsstelle f\u00fcr chemische Toiletten sind vorhanden. Sie k\u00f6nnen dort bis zu 72 Stunden bleiben. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von hier aus k\u00f6nnen Sie <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/de/staunen-erleben/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">die wundersch\u00f6ne Natur von Gentbrugse Meersen</a> erkunden oder sich in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/de/staunen-erleben/historisches-zentrum\" title=\"Historisches Zentrum\">die Genter Altstadt</a> aufmachen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the car park of Driebeek Sports Hall in Gentbrugge, there are 8 comfortable parking spots for camper vans, as well as all basic amenities. The car park is not far from the motorway exit, close to public transport which takes you to the city centre, and at just a stone's throw from the Gentbrugse Meersen, which is the green lung on the outskirts of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Alongside the existing parking places for camper vans at Blaarmeersen Campsite, Driebeek Camper Van Site offers 8 comfortable parking spots on hardened ground. There are 7 regular pitches and 1 bigger pitch for wheelchair users. Water, electricity and a chemical toilet discharge point are provided. You may stay for a maximum of 72 hours. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">From here, discover the beauty of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/en/see-do/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">nature in the Gentbrugse Meersen</a>, or head into <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/en/see-do/historical-city-centre\" title=\"Historical City Centre\">the historic city centre</a>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el parking del polideportivo Driebeek en Gentbrugge hay 8 parcelas c\u00f3modas para autocaravanas. All\u00ed encontrar\u00e1 los servicios b\u00e1sicos. El aparcamiento se encuentra a proximidad de la salida de la autov\u00eda, muy cerca del transporte p\u00fablico hacia el centro y a un paso de la reserva natural Gentbrugse Meersen, el pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de las parcelas para autocaravanas que hay en el camping Blaarmeersen, hay 8 parcelas endurecidas c\u00f3modas en Driebeek. Hay 7 parcelas est\u00e1ndar y 1 m\u00e1s grande para usuarios de sillas de ruedas. Est\u00e1n provistas de toma de agua, luz y de un punto de vertido para ba\u00f1os qu\u00edmicos. Se permite una estancia m\u00e1xima de 72 horas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Descubra desde este lugar la preciosa naturaleza de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/es/ver-y-hacer/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la reserva natural Gentbrugse Meersen</a> o ac\u00e9rquese <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-centro-historico\" title=\"El centro hist\u00f3rico\">al centro hist\u00f3rico de Gante</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de parking van de sporthal Driebeek in Gentbrugge zijn 8 ruime en comfortabele plaatsen voor campers. Je vindt er alle basisvoorzieningen. Logeer in alle rust op een boogscheut van de Gentbrugse Meersen,  groene long aan de rand van de stad Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Naast de al bestaande parkeerplaatsen voor campers op camping Blaarmeersen voorziet kampeerautoterrein Driebeek \u00a08 ruime en comfortabele plaatsen op verharde ondergrond. Er zijn 7 gewone plaatsen en 1 grotere voor rolstoelgebruikers. Water, elektriciteit en lozingsput voor chemisch toilet zijn voorzien. Je mag er maximum 72u verblijven. </span></span></p>\n\n<p><span><span>Ontdek van hieruit de prachtige <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/nl/zien-doen/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">natuur van de Gentbrugse Meersen</a>, of trek de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/nl/zien-doen/historisch-centrum\" title=\"Historisch centrum\">historische binnenstad</a> in. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sur le parking du centre sportif Driebeek \u00e0 Gentbrugge se trouvent huit emplacements et confortables, pour les campeurs. Vous y trouverez tous les services de base. Le parking est situ\u00e9 non loin de la sortie d\u2019autoroute, \u00e0 proximit\u00e9 des lignes de transports en commun en direction du centre et \u00e0 deux pas de la r\u00e9serve naturelle de Gentbrugse Meersen, v\u00e9ritable poumon vert \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre les emplacements pour les campeurs situ\u00e9s sur le camping Blaarmeersen, le terrain de camping pour camping-cars Driebeek propose huit emplacements confortables sur une surface rev\u00eatue. Il y a sept emplacements classiques et un emplacemenat plus large pour les personnes en fauteuil roulant. Les emplacements offrent tous les services de base\u00a0: eau, \u00e9lectricit\u00e9 et point d\u2019\u00e9vacuation pour toilettes chimiques. Vous pouvez rester sur un emplacement pour un maximum de 72 heures.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est l\u2019endroit id\u00e9al pour partir \u00e0 la d\u00e9couverte de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/fr/voir-et-faire/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la nature de Gentbrugse Meersen</a> ou pour profiter <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/fr/voir-et-faire/centre-historique\" title=\"Centre Historique\">du c\u0153ur historique de la ville de Gand</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fac9a73d-ce74-4c0f-b0a3-43409634ec7e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wohnmobilstellplatz Driebeek"
                ],
                "en": [
                    "Driebeek Camper Van Site"
                ],
                "es": [
                    "Terreno para autocaravanas Driebeek"
                ],
                "nl": [
                    "Kampeerautoterrein Driebeek"
                ],
                "fr": [
                    "Terrain de camping pour camping-cars Driebeek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Ihrem Wohnmobil bequem parken"
                ],
                "en": [
                    "Comfortable parking with your mobile home"
                ],
                "es": [
                    "Aparque con toda comodidad su autocaravana"
                ],
                "nl": [
                    "Comfortabel parkeren met je mobilhome"
                ],
                "fr": [
                    "Garer son mobil-home dans le confort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2255d627-a247-42be-8304-eab885460b27"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T08:44:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e51b7f7-8ce2-41c2-a1c1-66963f1418e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mobil home on the road",
                        "en": "Mobil home on the road",
                        "es": "Mobil home on the road",
                        "nl": "Mobilhome on the road",
                        "fr": "Mobil home on the road"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T08:01:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/345faad6-3eec-48df-8d63-a51a2612fc0d",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Ankommen: Stecken Sie Ihre Girocard (EC-Karten) in den Schlitz und die Schranke \u00f6ffnet sich. Fahren Sie mit Ihrem Wohnmobil zum ausgesuchten Platz.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Verlassen: Fahren Sie zum Ausgang und stecken Sie die gleiche Girocard wie beim Befahren des Gel\u00e4ndes wieder in den Schlitz. Die Bezahlung erfolgt automatisch. Nehmen Sie Ihr Ticket mit und fahren Sie weiter. </span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Entrance: Use your payment card to open the barrier. Drive into the camper van site, and go to your chosen pitch.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Exit: Drive to the exit and put the same payment card in the slot that you used when you entered. The payment is made automatically. Take your ticket and exit. </span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Entrar: Introduzca su tarjeta de cr\u00e9dito para que la barrera se abra. Conduzca hasta la parcela elegida.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Salir: Conduzca hacia la salida e introduzca la misma tarjeta de cr\u00e9dito de entrada. El pago ser\u00e1 autom\u00e1tico. Tome su tique y contin\u00fae.</span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Binnenrijden : Bied je betaalkaart aan zodat de slagboom opent. Rij het kampeerautoterrein op naar de gekozen plaats.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Buitenrijden : Rij naar de uitgang en steek dezelfde betaalkaart als bij het binnenrijden in de gleuf. De betaling gebeurt automatisch. Neem je ticket en rij door. </span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Entrer&nbsp;: Pr\u00e9sentez votre carte de paiement pour ouvrir la barri\u00e8re. Entrez et roulez jusqu\u2019\u00e0 l\u2019emplacement de votre choix.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Sortir&nbsp;: Roulez jusqu\u2019\u00e0 la sortie et introduisez votre carte de paiement (la m\u00eame que lorsque vous \u00eates entr\u00e9) dans la fente. Le paiement s\u2019effectue automatiquement. N\u2019oubliez pas de prendre votre ticket avant de partir.</span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/driebeek-camper-van-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat 22",
                "created": "2018-08-31T08:34:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 470 132 390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.768692 51.037571)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/13fb79fb-c872-4ad3-9b8b-24d298c7425e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kampeerautoterrein Driebeek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3038",
                "modified": "2018-08-31T08:35:36+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Parkplatz der Sporthalle Driebeek in Gentbrugge gibt es acht komfortable Stellpl\u00e4tze f\u00fcr Wohnmobile. Der Platz bietet eine gute Grundausstattung. Der Parkplatz befindet sich nicht weit von der Ausfahrt der Autobahn, in der N\u00e4he der Haltestellen der \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel in Richtung der Stadtmitte und nur einen Katzensprung von den \u201eGentbrugse Meersen\u201c, der Gr\u00fcnen Lunge am Genter Stadtrand, entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zus\u00e4tzlich zu den vorhandenen Stellpl\u00e4tzen f\u00fcr Wohnmobile auf dem Campingplatz Blaarmeersen bietet der Wohnmobilstellplatz Driebeek acht komfortable und befestigte Stellpl\u00e4tze. Es gibt sieben regul\u00e4re Pl\u00e4tze und einen gr\u00f6\u00dferen f\u00fcr Rollstuhlfahrer. Wasser, Strom und eine Entsorgungsstelle f\u00fcr chemische Toiletten sind vorhanden. Sie k\u00f6nnen dort bis zu 72 Stunden bleiben. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von hier aus k\u00f6nnen Sie <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/de/staunen-erleben/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">die wundersch\u00f6ne Natur von Gentbrugse Meersen</a> erkunden oder sich in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/de/staunen-erleben/historisches-zentrum\" title=\"Historisches Zentrum\">die Genter Altstadt</a> aufmachen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the car park of Driebeek Sports Hall in Gentbrugge, there are 8 comfortable parking spots for camper vans, as well as all basic amenities. The car park is not far from the motorway exit, close to public transport which takes you to the city centre, and at just a stone's throw from the Gentbrugse Meersen, which is the green lung on the outskirts of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Alongside the existing parking places for camper vans at Blaarmeersen Campsite, Driebeek Camper Van Site offers 8 comfortable parking spots on hardened ground. There are 7 regular pitches and 1 bigger pitch for wheelchair users. Water, electricity and a chemical toilet discharge point are provided. You may stay for a maximum of 72 hours. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">From here, discover the beauty of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/en/see-do/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">nature in the Gentbrugse Meersen</a>, or head into <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/en/see-do/historical-city-centre\" title=\"Historical City Centre\">the historic city centre</a>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el parking del polideportivo Driebeek en Gentbrugge hay 8 parcelas c\u00f3modas para autocaravanas. All\u00ed encontrar\u00e1 los servicios b\u00e1sicos. El aparcamiento se encuentra a proximidad de la salida de la autov\u00eda, muy cerca del transporte p\u00fablico hacia el centro y a un paso de la reserva natural Gentbrugse Meersen, el pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de las parcelas para autocaravanas que hay en el camping Blaarmeersen, hay 8 parcelas endurecidas c\u00f3modas en Driebeek. Hay 7 parcelas est\u00e1ndar y 1 m\u00e1s grande para usuarios de sillas de ruedas. Est\u00e1n provistas de toma de agua, luz y de un punto de vertido para ba\u00f1os qu\u00edmicos. Se permite una estancia m\u00e1xima de 72 horas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Descubra desde este lugar la preciosa naturaleza de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/es/ver-y-hacer/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la reserva natural Gentbrugse Meersen</a> o ac\u00e9rquese <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-centro-historico\" title=\"El centro hist\u00f3rico\">al centro hist\u00f3rico de Gante</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de parking van de sporthal Driebeek in Gentbrugge zijn 8 ruime en comfortabele plaatsen voor campers. Je vindt er alle basisvoorzieningen. Logeer in alle rust op een boogscheut van de Gentbrugse Meersen,  groene long aan de rand van de stad Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Naast de al bestaande parkeerplaatsen voor campers op camping Blaarmeersen voorziet kampeerautoterrein Driebeek \u00a08 ruime en comfortabele plaatsen op verharde ondergrond. Er zijn 7 gewone plaatsen en 1 grotere voor rolstoelgebruikers. Water, elektriciteit en lozingsput voor chemisch toilet zijn voorzien. Je mag er maximum 72u verblijven. </span></span></p>\n\n<p><span><span>Ontdek van hieruit de prachtige <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/nl/zien-doen/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">natuur van de Gentbrugse Meersen</a>, of trek de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/nl/zien-doen/historisch-centrum\" title=\"Historisch centrum\">historische binnenstad</a> in. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sur le parking du centre sportif Driebeek \u00e0 Gentbrugge se trouvent huit emplacements et confortables, pour les campeurs. Vous y trouverez tous les services de base. Le parking est situ\u00e9 non loin de la sortie d\u2019autoroute, \u00e0 proximit\u00e9 des lignes de transports en commun en direction du centre et \u00e0 deux pas de la r\u00e9serve naturelle de Gentbrugse Meersen, v\u00e9ritable poumon vert \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre les emplacements pour les campeurs situ\u00e9s sur le camping Blaarmeersen, le terrain de camping pour camping-cars Driebeek propose huit emplacements confortables sur une surface rev\u00eatue. Il y a sept emplacements classiques et un emplacemenat plus large pour les personnes en fauteuil roulant. Les emplacements offrent tous les services de base\u00a0: eau, \u00e9lectricit\u00e9 et point d\u2019\u00e9vacuation pour toilettes chimiques. Vous pouvez rester sur un emplacement pour un maximum de 72 heures.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est l\u2019endroit id\u00e9al pour partir \u00e0 la d\u00e9couverte de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/fr/voir-et-faire/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la nature de Gentbrugse Meersen</a> ou pour profiter <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/fr/voir-et-faire/centre-historique\" title=\"Centre Historique\">du c\u0153ur historique de la ville de Gand</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fac9a73d-ce74-4c0f-b0a3-43409634ec7e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wohnmobilstellplatz Driebeek"
                ],
                "en": [
                    "Driebeek Camper Van Site"
                ],
                "es": [
                    "Terreno para autocaravanas Driebeek"
                ],
                "nl": [
                    "Kampeerautoterrein Driebeek"
                ],
                "fr": [
                    "Terrain de camping pour camping-cars Driebeek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Ihrem Wohnmobil bequem parken"
                ],
                "en": [
                    "Comfortable parking with your mobile home"
                ],
                "es": [
                    "Aparque con toda comodidad su autocaravana"
                ],
                "nl": [
                    "Comfortabel parkeren met je mobilhome"
                ],
                "fr": [
                    "Garer son mobil-home dans le confort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2255d627-a247-42be-8304-eab885460b27"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T08:44:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e51b7f7-8ce2-41c2-a1c1-66963f1418e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mobil home on the road",
                        "en": "Mobil home on the road",
                        "es": "Mobil home on the road",
                        "nl": "Mobilhome on the road",
                        "fr": "Mobil home on the road"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T08:01:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/345faad6-3eec-48df-8d63-a51a2612fc0d",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Ankommen: Stecken Sie Ihre Girocard (EC-Karten) in den Schlitz und die Schranke \u00f6ffnet sich. Fahren Sie mit Ihrem Wohnmobil zum ausgesuchten Platz.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Verlassen: Fahren Sie zum Ausgang und stecken Sie die gleiche Girocard wie beim Befahren des Gel\u00e4ndes wieder in den Schlitz. Die Bezahlung erfolgt automatisch. Nehmen Sie Ihr Ticket mit und fahren Sie weiter. </span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Entrance: Use your payment card to open the barrier. Drive into the camper van site, and go to your chosen pitch.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Exit: Drive to the exit and put the same payment card in the slot that you used when you entered. The payment is made automatically. Take your ticket and exit. </span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Entrar: Introduzca su tarjeta de cr\u00e9dito para que la barrera se abra. Conduzca hasta la parcela elegida.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Salir: Conduzca hacia la salida e introduzca la misma tarjeta de cr\u00e9dito de entrada. El pago ser\u00e1 autom\u00e1tico. Tome su tique y contin\u00fae.</span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Binnenrijden : Bied je betaalkaart aan zodat de slagboom opent. Rij het kampeerautoterrein op naar de gekozen plaats.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Buitenrijden : Rij naar de uitgang en steek dezelfde betaalkaart als bij het binnenrijden in de gleuf. De betaling gebeurt automatisch. Neem je ticket en rij door. </span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Entrer&nbsp;: Pr\u00e9sentez votre carte de paiement pour ouvrir la barri\u00e8re. Entrez et roulez jusqu\u2019\u00e0 l\u2019emplacement de votre choix.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Sortir&nbsp;: Roulez jusqu\u2019\u00e0 la sortie et introduisez votre carte de paiement (la m\u00eame que lorsque vous \u00eates entr\u00e9) dans la fente. Le paiement s\u2019effectue automatiquement. N\u2019oubliez pas de prendre votre ticket avant de partir.</span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/driebeek-camper-van-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat 22",
                "created": "2018-08-31T08:34:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 470 132 390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.768692 51.037571)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/13fb79fb-c872-4ad3-9b8b-24d298c7425e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kampeerautoterrein Driebeek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3038",
                "modified": "2018-08-31T08:35:36+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Parkplatz der Sporthalle Driebeek in Gentbrugge gibt es acht komfortable Stellpl\u00e4tze f\u00fcr Wohnmobile. Der Platz bietet eine gute Grundausstattung. Der Parkplatz befindet sich nicht weit von der Ausfahrt der Autobahn, in der N\u00e4he der Haltestellen der \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel in Richtung der Stadtmitte und nur einen Katzensprung von den \u201eGentbrugse Meersen\u201c, der Gr\u00fcnen Lunge am Genter Stadtrand, entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zus\u00e4tzlich zu den vorhandenen Stellpl\u00e4tzen f\u00fcr Wohnmobile auf dem Campingplatz Blaarmeersen bietet der Wohnmobilstellplatz Driebeek acht komfortable und befestigte Stellpl\u00e4tze. Es gibt sieben regul\u00e4re Pl\u00e4tze und einen gr\u00f6\u00dferen f\u00fcr Rollstuhlfahrer. Wasser, Strom und eine Entsorgungsstelle f\u00fcr chemische Toiletten sind vorhanden. Sie k\u00f6nnen dort bis zu 72 Stunden bleiben. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von hier aus k\u00f6nnen Sie <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/de/staunen-erleben/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">die wundersch\u00f6ne Natur von Gentbrugse Meersen</a> erkunden oder sich in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/de/staunen-erleben/historisches-zentrum\" title=\"Historisches Zentrum\">die Genter Altstadt</a> aufmachen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the car park of Driebeek Sports Hall in Gentbrugge, there are 8 comfortable parking spots for camper vans, as well as all basic amenities. The car park is not far from the motorway exit, close to public transport which takes you to the city centre, and at just a stone's throw from the Gentbrugse Meersen, which is the green lung on the outskirts of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Alongside the existing parking places for camper vans at Blaarmeersen Campsite, Driebeek Camper Van Site offers 8 comfortable parking spots on hardened ground. There are 7 regular pitches and 1 bigger pitch for wheelchair users. Water, electricity and a chemical toilet discharge point are provided. You may stay for a maximum of 72 hours. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">From here, discover the beauty of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/en/see-do/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">nature in the Gentbrugse Meersen</a>, or head into <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/en/see-do/historical-city-centre\" title=\"Historical City Centre\">the historic city centre</a>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el parking del polideportivo Driebeek en Gentbrugge hay 8 parcelas c\u00f3modas para autocaravanas. All\u00ed encontrar\u00e1 los servicios b\u00e1sicos. El aparcamiento se encuentra a proximidad de la salida de la autov\u00eda, muy cerca del transporte p\u00fablico hacia el centro y a un paso de la reserva natural Gentbrugse Meersen, el pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de las parcelas para autocaravanas que hay en el camping Blaarmeersen, hay 8 parcelas endurecidas c\u00f3modas en Driebeek. Hay 7 parcelas est\u00e1ndar y 1 m\u00e1s grande para usuarios de sillas de ruedas. Est\u00e1n provistas de toma de agua, luz y de un punto de vertido para ba\u00f1os qu\u00edmicos. Se permite una estancia m\u00e1xima de 72 horas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Descubra desde este lugar la preciosa naturaleza de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/es/ver-y-hacer/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la reserva natural Gentbrugse Meersen</a> o ac\u00e9rquese <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-centro-historico\" title=\"El centro hist\u00f3rico\">al centro hist\u00f3rico de Gante</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de parking van de sporthal Driebeek in Gentbrugge zijn 8 ruime en comfortabele plaatsen voor campers. Je vindt er alle basisvoorzieningen. Logeer in alle rust op een boogscheut van de Gentbrugse Meersen,  groene long aan de rand van de stad Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Naast de al bestaande parkeerplaatsen voor campers op camping Blaarmeersen voorziet kampeerautoterrein Driebeek \u00a08 ruime en comfortabele plaatsen op verharde ondergrond. Er zijn 7 gewone plaatsen en 1 grotere voor rolstoelgebruikers. Water, elektriciteit en lozingsput voor chemisch toilet zijn voorzien. Je mag er maximum 72u verblijven. </span></span></p>\n\n<p><span><span>Ontdek van hieruit de prachtige <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/nl/zien-doen/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">natuur van de Gentbrugse Meersen</a>, of trek de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/nl/zien-doen/historisch-centrum\" title=\"Historisch centrum\">historische binnenstad</a> in. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sur le parking du centre sportif Driebeek \u00e0 Gentbrugge se trouvent huit emplacements et confortables, pour les campeurs. Vous y trouverez tous les services de base. Le parking est situ\u00e9 non loin de la sortie d\u2019autoroute, \u00e0 proximit\u00e9 des lignes de transports en commun en direction du centre et \u00e0 deux pas de la r\u00e9serve naturelle de Gentbrugse Meersen, v\u00e9ritable poumon vert \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre les emplacements pour les campeurs situ\u00e9s sur le camping Blaarmeersen, le terrain de camping pour camping-cars Driebeek propose huit emplacements confortables sur une surface rev\u00eatue. Il y a sept emplacements classiques et un emplacemenat plus large pour les personnes en fauteuil roulant. Les emplacements offrent tous les services de base\u00a0: eau, \u00e9lectricit\u00e9 et point d\u2019\u00e9vacuation pour toilettes chimiques. Vous pouvez rester sur un emplacement pour un maximum de 72 heures.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est l\u2019endroit id\u00e9al pour partir \u00e0 la d\u00e9couverte de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/fr/voir-et-faire/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la nature de Gentbrugse Meersen</a> ou pour profiter <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/fr/voir-et-faire/centre-historique\" title=\"Centre Historique\">du c\u0153ur historique de la ville de Gand</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fac9a73d-ce74-4c0f-b0a3-43409634ec7e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wohnmobilstellplatz Driebeek"
                ],
                "en": [
                    "Driebeek Camper Van Site"
                ],
                "es": [
                    "Terreno para autocaravanas Driebeek"
                ],
                "nl": [
                    "Kampeerautoterrein Driebeek"
                ],
                "fr": [
                    "Terrain de camping pour camping-cars Driebeek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Ihrem Wohnmobil bequem parken"
                ],
                "en": [
                    "Comfortable parking with your mobile home"
                ],
                "es": [
                    "Aparque con toda comodidad su autocaravana"
                ],
                "nl": [
                    "Comfortabel parkeren met je mobilhome"
                ],
                "fr": [
                    "Garer son mobil-home dans le confort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2255d627-a247-42be-8304-eab885460b27"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T08:44:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e51b7f7-8ce2-41c2-a1c1-66963f1418e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mobil home on the road",
                        "en": "Mobil home on the road",
                        "es": "Mobil home on the road",
                        "nl": "Mobilhome on the road",
                        "fr": "Mobil home on the road"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T08:01:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/345faad6-3eec-48df-8d63-a51a2612fc0d",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Ankommen: Stecken Sie Ihre Girocard (EC-Karten) in den Schlitz und die Schranke \u00f6ffnet sich. Fahren Sie mit Ihrem Wohnmobil zum ausgesuchten Platz.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Verlassen: Fahren Sie zum Ausgang und stecken Sie die gleiche Girocard wie beim Befahren des Gel\u00e4ndes wieder in den Schlitz. Die Bezahlung erfolgt automatisch. Nehmen Sie Ihr Ticket mit und fahren Sie weiter. </span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Entrance: Use your payment card to open the barrier. Drive into the camper van site, and go to your chosen pitch.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Exit: Drive to the exit and put the same payment card in the slot that you used when you entered. The payment is made automatically. Take your ticket and exit. </span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Entrar: Introduzca su tarjeta de cr\u00e9dito para que la barrera se abra. Conduzca hasta la parcela elegida.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Salir: Conduzca hacia la salida e introduzca la misma tarjeta de cr\u00e9dito de entrada. El pago ser\u00e1 autom\u00e1tico. Tome su tique y contin\u00fae.</span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Binnenrijden : Bied je betaalkaart aan zodat de slagboom opent. Rij het kampeerautoterrein op naar de gekozen plaats.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Buitenrijden : Rij naar de uitgang en steek dezelfde betaalkaart als bij het binnenrijden in de gleuf. De betaling gebeurt automatisch. Neem je ticket en rij door. </span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Entrer&nbsp;: Pr\u00e9sentez votre carte de paiement pour ouvrir la barri\u00e8re. Entrez et roulez jusqu\u2019\u00e0 l\u2019emplacement de votre choix.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Sortir&nbsp;: Roulez jusqu\u2019\u00e0 la sortie et introduisez votre carte de paiement (la m\u00eame que lorsque vous \u00eates entr\u00e9) dans la fente. Le paiement s\u2019effectue automatiquement. N\u2019oubliez pas de prendre votre ticket avant de partir.</span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/driebeek-camper-van-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat 22",
                "created": "2018-08-31T08:34:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 470 132 390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.768692 51.037571)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/13fb79fb-c872-4ad3-9b8b-24d298c7425e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kampeerautoterrein Driebeek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3038",
                "modified": "2018-08-31T08:35:36+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Parkplatz der Sporthalle Driebeek in Gentbrugge gibt es acht komfortable Stellpl\u00e4tze f\u00fcr Wohnmobile. Der Platz bietet eine gute Grundausstattung. Der Parkplatz befindet sich nicht weit von der Ausfahrt der Autobahn, in der N\u00e4he der Haltestellen der \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel in Richtung der Stadtmitte und nur einen Katzensprung von den \u201eGentbrugse Meersen\u201c, der Gr\u00fcnen Lunge am Genter Stadtrand, entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zus\u00e4tzlich zu den vorhandenen Stellpl\u00e4tzen f\u00fcr Wohnmobile auf dem Campingplatz Blaarmeersen bietet der Wohnmobilstellplatz Driebeek acht komfortable und befestigte Stellpl\u00e4tze. Es gibt sieben regul\u00e4re Pl\u00e4tze und einen gr\u00f6\u00dferen f\u00fcr Rollstuhlfahrer. Wasser, Strom und eine Entsorgungsstelle f\u00fcr chemische Toiletten sind vorhanden. Sie k\u00f6nnen dort bis zu 72 Stunden bleiben. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von hier aus k\u00f6nnen Sie <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/de/staunen-erleben/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">die wundersch\u00f6ne Natur von Gentbrugse Meersen</a> erkunden oder sich in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/de/staunen-erleben/historisches-zentrum\" title=\"Historisches Zentrum\">die Genter Altstadt</a> aufmachen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the car park of Driebeek Sports Hall in Gentbrugge, there are 8 comfortable parking spots for camper vans, as well as all basic amenities. The car park is not far from the motorway exit, close to public transport which takes you to the city centre, and at just a stone's throw from the Gentbrugse Meersen, which is the green lung on the outskirts of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Alongside the existing parking places for camper vans at Blaarmeersen Campsite, Driebeek Camper Van Site offers 8 comfortable parking spots on hardened ground. There are 7 regular pitches and 1 bigger pitch for wheelchair users. Water, electricity and a chemical toilet discharge point are provided. You may stay for a maximum of 72 hours. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">From here, discover the beauty of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/en/see-do/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">nature in the Gentbrugse Meersen</a>, or head into <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/en/see-do/historical-city-centre\" title=\"Historical City Centre\">the historic city centre</a>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el parking del polideportivo Driebeek en Gentbrugge hay 8 parcelas c\u00f3modas para autocaravanas. All\u00ed encontrar\u00e1 los servicios b\u00e1sicos. El aparcamiento se encuentra a proximidad de la salida de la autov\u00eda, muy cerca del transporte p\u00fablico hacia el centro y a un paso de la reserva natural Gentbrugse Meersen, el pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de las parcelas para autocaravanas que hay en el camping Blaarmeersen, hay 8 parcelas endurecidas c\u00f3modas en Driebeek. Hay 7 parcelas est\u00e1ndar y 1 m\u00e1s grande para usuarios de sillas de ruedas. Est\u00e1n provistas de toma de agua, luz y de un punto de vertido para ba\u00f1os qu\u00edmicos. Se permite una estancia m\u00e1xima de 72 horas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Descubra desde este lugar la preciosa naturaleza de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/es/ver-y-hacer/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la reserva natural Gentbrugse Meersen</a> o ac\u00e9rquese <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-centro-historico\" title=\"El centro hist\u00f3rico\">al centro hist\u00f3rico de Gante</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de parking van de sporthal Driebeek in Gentbrugge zijn 8 ruime en comfortabele plaatsen voor campers. Je vindt er alle basisvoorzieningen. Logeer in alle rust op een boogscheut van de Gentbrugse Meersen,  groene long aan de rand van de stad Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Naast de al bestaande parkeerplaatsen voor campers op camping Blaarmeersen voorziet kampeerautoterrein Driebeek \u00a08 ruime en comfortabele plaatsen op verharde ondergrond. Er zijn 7 gewone plaatsen en 1 grotere voor rolstoelgebruikers. Water, elektriciteit en lozingsput voor chemisch toilet zijn voorzien. Je mag er maximum 72u verblijven. </span></span></p>\n\n<p><span><span>Ontdek van hieruit de prachtige <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/nl/zien-doen/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">natuur van de Gentbrugse Meersen</a>, of trek de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/nl/zien-doen/historisch-centrum\" title=\"Historisch centrum\">historische binnenstad</a> in. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sur le parking du centre sportif Driebeek \u00e0 Gentbrugge se trouvent huit emplacements et confortables, pour les campeurs. Vous y trouverez tous les services de base. Le parking est situ\u00e9 non loin de la sortie d\u2019autoroute, \u00e0 proximit\u00e9 des lignes de transports en commun en direction du centre et \u00e0 deux pas de la r\u00e9serve naturelle de Gentbrugse Meersen, v\u00e9ritable poumon vert \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre les emplacements pour les campeurs situ\u00e9s sur le camping Blaarmeersen, le terrain de camping pour camping-cars Driebeek propose huit emplacements confortables sur une surface rev\u00eatue. Il y a sept emplacements classiques et un emplacemenat plus large pour les personnes en fauteuil roulant. Les emplacements offrent tous les services de base\u00a0: eau, \u00e9lectricit\u00e9 et point d\u2019\u00e9vacuation pour toilettes chimiques. Vous pouvez rester sur un emplacement pour un maximum de 72 heures.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est l\u2019endroit id\u00e9al pour partir \u00e0 la d\u00e9couverte de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/fr/voir-et-faire/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la nature de Gentbrugse Meersen</a> ou pour profiter <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/fr/voir-et-faire/centre-historique\" title=\"Centre Historique\">du c\u0153ur historique de la ville de Gand</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fac9a73d-ce74-4c0f-b0a3-43409634ec7e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wohnmobilstellplatz Driebeek"
                ],
                "en": [
                    "Driebeek Camper Van Site"
                ],
                "es": [
                    "Terreno para autocaravanas Driebeek"
                ],
                "nl": [
                    "Kampeerautoterrein Driebeek"
                ],
                "fr": [
                    "Terrain de camping pour camping-cars Driebeek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Ihrem Wohnmobil bequem parken"
                ],
                "en": [
                    "Comfortable parking with your mobile home"
                ],
                "es": [
                    "Aparque con toda comodidad su autocaravana"
                ],
                "nl": [
                    "Comfortabel parkeren met je mobilhome"
                ],
                "fr": [
                    "Garer son mobil-home dans le confort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2255d627-a247-42be-8304-eab885460b27"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T08:44:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e51b7f7-8ce2-41c2-a1c1-66963f1418e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mobile-home-2260094.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mobil home on the road",
                        "en": "Mobil home on the road",
                        "es": "Mobil home on the road",
                        "nl": "Mobilhome on the road",
                        "fr": "Mobil home on the road"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-12-18T08:01:51+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/345faad6-3eec-48df-8d63-a51a2612fc0d",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Ankommen: Stecken Sie Ihre Girocard (EC-Karten) in den Schlitz und die Schranke \u00f6ffnet sich. Fahren Sie mit Ihrem Wohnmobil zum ausgesuchten Platz.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"DE\">Verlassen: Fahren Sie zum Ausgang und stecken Sie die gleiche Girocard wie beim Befahren des Gel\u00e4ndes wieder in den Schlitz. Die Bezahlung erfolgt automatisch. Nehmen Sie Ihr Ticket mit und fahren Sie weiter. </span></span></span></p>\r\n",
                "en": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Entrance: Use your payment card to open the barrier. Drive into the camper van site, and go to your chosen pitch.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\">Exit: Drive to the exit and put the same payment card in the slot that you used when you entered. The payment is made automatically. Take your ticket and exit. </span></span></span></p>\r\n",
                "es": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Entrar: Introduzca su tarjeta de cr\u00e9dito para que la barrera se abra. Conduzca hasta la parcela elegida.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\">Salir: Conduzca hacia la salida e introduzca la misma tarjeta de cr\u00e9dito de entrada. El pago ser\u00e1 autom\u00e1tico. Tome su tique y contin\u00fae.</span></span></span></p>\r\n",
                "nl": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Binnenrijden : Bied je betaalkaart aan zodat de slagboom opent. Rij het kampeerautoterrein op naar de gekozen plaats.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span>Buitenrijden : Rij naar de uitgang en steek dezelfde betaalkaart als bij het binnenrijden in de gleuf. De betaling gebeurt automatisch. Neem je ticket en rij door. </span></span></p>\r\n",
                "fr": "<p><span><span>24/24&nbsp;- 7/7</span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Entrer&nbsp;: Pr\u00e9sentez votre carte de paiement pour ouvrir la barri\u00e8re. Entrez et roulez jusqu\u2019\u00e0 l\u2019emplacement de votre choix.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p><span><span><span lang=\"FR\">Sortir&nbsp;: Roulez jusqu\u2019\u00e0 la sortie et introduisez votre carte de paiement (la m\u00eame que lorsque vous \u00eates entr\u00e9) dans la fente. Le paiement s\u2019effectue automatiquement. N\u2019oubliez pas de prendre votre ticket avant de partir.</span></span></span></p>\r\n"
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/driebeek-camper-van-site",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Driebeekstraat 22",
                "created": "2018-08-31T08:34:58+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 470 132 390"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.768692 51.037571)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/13fb79fb-c872-4ad3-9b8b-24d298c7425e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kampeerautoterrein Driebeek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gentbrugge",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3038",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3038",
                "modified": "2018-08-31T08:35:36+00:00",
                "postalCode": "9050"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf dem Parkplatz der Sporthalle Driebeek in Gentbrugge gibt es acht komfortable Stellpl\u00e4tze f\u00fcr Wohnmobile. Der Platz bietet eine gute Grundausstattung. Der Parkplatz befindet sich nicht weit von der Ausfahrt der Autobahn, in der N\u00e4he der Haltestellen der \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel in Richtung der Stadtmitte und nur einen Katzensprung von den \u201eGentbrugse Meersen\u201c, der Gr\u00fcnen Lunge am Genter Stadtrand, entfernt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zus\u00e4tzlich zu den vorhandenen Stellpl\u00e4tzen f\u00fcr Wohnmobile auf dem Campingplatz Blaarmeersen bietet der Wohnmobilstellplatz Driebeek acht komfortable und befestigte Stellpl\u00e4tze. Es gibt sieben regul\u00e4re Pl\u00e4tze und einen gr\u00f6\u00dferen f\u00fcr Rollstuhlfahrer. Wasser, Strom und eine Entsorgungsstelle f\u00fcr chemische Toiletten sind vorhanden. Sie k\u00f6nnen dort bis zu 72 Stunden bleiben. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von hier aus k\u00f6nnen Sie <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/de/staunen-erleben/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">die wundersch\u00f6ne Natur von Gentbrugse Meersen</a> erkunden oder sich in <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/de/staunen-erleben/historisches-zentrum\" title=\"Historisches Zentrum\">die Genter Altstadt</a> aufmachen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the car park of Driebeek Sports Hall in Gentbrugge, there are 8 comfortable parking spots for camper vans, as well as all basic amenities. The car park is not far from the motorway exit, close to public transport which takes you to the city centre, and at just a stone's throw from the Gentbrugse Meersen, which is the green lung on the outskirts of Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Alongside the existing parking places for camper vans at Blaarmeersen Campsite, Driebeek Camper Van Site offers 8 comfortable parking spots on hardened ground. There are 7 regular pitches and 1 bigger pitch for wheelchair users. Water, electricity and a chemical toilet discharge point are provided. You may stay for a maximum of 72 hours. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">From here, discover the beauty of <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/en/see-do/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">nature in the Gentbrugse Meersen</a>, or head into <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/en/see-do/historical-city-centre\" title=\"Historical City Centre\">the historic city centre</a>. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el parking del polideportivo Driebeek en Gentbrugge hay 8 parcelas c\u00f3modas para autocaravanas. All\u00ed encontrar\u00e1 los servicios b\u00e1sicos. El aparcamiento se encuentra a proximidad de la salida de la autov\u00eda, muy cerca del transporte p\u00fablico hacia el centro y a un paso de la reserva natural Gentbrugse Meersen, el pulm\u00f3n verde en el linde de la ciudad de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">A parte de las parcelas para autocaravanas que hay en el camping Blaarmeersen, hay 8 parcelas endurecidas c\u00f3modas en Driebeek. Hay 7 parcelas est\u00e1ndar y 1 m\u00e1s grande para usuarios de sillas de ruedas. Est\u00e1n provistas de toma de agua, luz y de un punto de vertido para ba\u00f1os qu\u00edmicos. Se permite una estancia m\u00e1xima de 72 horas.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Descubra desde este lugar la preciosa naturaleza de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/es/ver-y-hacer/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la reserva natural Gentbrugse Meersen</a> o ac\u00e9rquese <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-centro-historico\" title=\"El centro hist\u00f3rico\">al centro hist\u00f3rico de Gante</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op de parking van de sporthal Driebeek in Gentbrugge zijn 8 ruime en comfortabele plaatsen voor campers. Je vindt er alle basisvoorzieningen. Logeer in alle rust op een boogscheut van de Gentbrugse Meersen,  groene long aan de rand van de stad Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>Naast de al bestaande parkeerplaatsen voor campers op camping Blaarmeersen voorziet kampeerautoterrein Driebeek \u00a08 ruime en comfortabele plaatsen op verharde ondergrond. Er zijn 7 gewone plaatsen en 1 grotere voor rolstoelgebruikers. Water, elektriciteit en lozingsput voor chemisch toilet zijn voorzien. Je mag er maximum 72u verblijven. </span></span></p>\n\n<p><span><span>Ontdek van hieruit de prachtige <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/nl/zien-doen/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">natuur van de Gentbrugse Meersen</a>, of trek de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/nl/zien-doen/historisch-centrum\" title=\"Historisch centrum\">historische binnenstad</a> in. </span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Sur le parking du centre sportif Driebeek \u00e0 Gentbrugge se trouvent huit emplacements et confortables, pour les campeurs. Vous y trouverez tous les services de base. Le parking est situ\u00e9 non loin de la sortie d\u2019autoroute, \u00e0 proximit\u00e9 des lignes de transports en commun en direction du centre et \u00e0 deux pas de la r\u00e9serve naturelle de Gentbrugse Meersen, v\u00e9ritable poumon vert \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la ville de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Outre les emplacements pour les campeurs situ\u00e9s sur le camping Blaarmeersen, le terrain de camping pour camping-cars Driebeek propose huit emplacements confortables sur une surface rev\u00eatue. Il y a sept emplacements classiques et un emplacemenat plus large pour les personnes en fauteuil roulant. Les emplacements offrent tous les services de base\u00a0: eau, \u00e9lectricit\u00e9 et point d\u2019\u00e9vacuation pour toilettes chimiques. Vous pouvez rester sur un emplacement pour un maximum de 72 heures.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est l\u2019endroit id\u00e9al pour partir \u00e0 la d\u00e9couverte de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067\" href=\"/fr/voir-et-faire/gentbrugse-meersen\" title=\"Gentbrugse Meersen\">la nature de Gentbrugse Meersen</a> ou pour profiter <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"22da9ea6-ecb1-42fd-84fc-ae938d0286c7\" href=\"/fr/voir-et-faire/centre-historique\" title=\"Centre Historique\">du c\u0153ur historique de la ville de Gand</a>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "12",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "1 Tag",
                        "en": "1 day",
                        "es": "1 d\u00eda",
                        "nl": "Dag",
                        "fr": "1 jour"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/fac9a73d-ce74-4c0f-b0a3-43409634ec7e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wohnmobilstellplatz Driebeek"
                ],
                "en": [
                    "Driebeek Camper Van Site"
                ],
                "es": [
                    "Terreno para autocaravanas Driebeek"
                ],
                "nl": [
                    "Kampeerautoterrein Driebeek"
                ],
                "fr": [
                    "Terrain de camping pour camping-cars Driebeek"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Ihrem Wohnmobil bequem parken"
                ],
                "en": [
                    "Comfortable parking with your mobile home"
                ],
                "es": [
                    "Aparque con toda comodidad su autocaravana"
                ],
                "nl": [
                    "Comfortabel parkeren met je mobilhome"
                ],
                "fr": [
                    "Garer son mobil-home dans le confort"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2255d627-a247-42be-8304-eab885460b27"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-18T08:44:59+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "en": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "es": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "nl": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "fr": "Amazing interior of the restaurant Upper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:48:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                906
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/98cc8ecb-5799-4f81-867f-39907b943c90",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3197",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/restaurant-upper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8783",
                    "UPPER AT HOME (Restaurant Upper)",
                    "1214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-11-30T16:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732047 51.048481)"
                },
                "email": [
                    "info@upperrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b67e6df0-60fb-4321-894d-3ad7e7312bcc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant Upper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3194",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3194",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit Upper verf\u00fcgt Gent \u00fcber ein Grillhaus wie kein anderes: aufgelockert und roh, aber mit einem Auge f\u00fcr Details. Die von Gilles Bogaert gef\u00fchrte K\u00fcche ist roh und impulsiv. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Geruch des Grillens mit Holzkohlen und der Geschmack von Leidenschaft und Handwerk gew\u00e4hrleisten ein Gesamterlebnis ab dem Moment, an dem Sie Upper betreten. Hervorragende Qualit\u00e4t und purer Geschmack sind die St\u00e4rken des Konzepts. Ein hei\u00dfer Tipp f\u00fcr Liebhaber von vern\u00fcnftigen, w\u00fcrzigen Speisen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thanks to Upper, Ghent now boasts a unique grill house: informal and rustic with a keen eye for detail. Gilles Bogaert\u2019s cuisine is raw and impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The smell of charcoal and the taste of passion and craft take you on a culinary journey from the moment you walk into Upper. Top quality and pure flavours are the essential elements behind the concept. The place to be for people who love no-nonsense food with character.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Upper es el restaurante Grill por excelencia de Gante: informal y robusto, pero con una atenci\u00f3n particular por el detalle. La cocina, dirigida por Gilles Bogaert, es r\u00fastica e impulsiva. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El olor a parrilla y el sabor de la pasi\u00f3n y la artesan\u00eda le aseguran una experiencia \u00fanica en cuanto cruza el umbral de Upper. La calidad m\u00e1xima y los sabores puros son las claves del concepto. Muy recomendado para los amantes de la comida aut\u00e9ntica y con car\u00e1cter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Met Upper heeft Gent een grill house als geen ander: ongedwongen en bruut met oog voor detail. De keuken, geleid door Gilles Bogaert, is ruw en impulsief. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De geur van het grillen op houtskool en de smaak van passie en ambacht zorgen voor een totaalbelevenis vanaf het moment dat je binnenwandelt bij Upper. Topkwaliteit en pure smaken zijn de kracht van het concept. Een echte aanrader voor liefhebbers van no-nonsens food met pit.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019\u00e9tablissement gantois Upper est un restaurant grill \u00e0 nul autre pareil : ambiance d\u00e9contract\u00e9e, authenticit\u00e9 et souci du d\u00e9tail. La cuisine, plac\u00e9e sous la baguette de Gilles Bogaert, est brute et impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>D\u00e8s que vous poussez la porte d\u2019Upper, l\u2019odeur des grillades sur charbon de bois et le go\u00fbt de la passion et du savoir-faire procurent une exp\u00e9rience inoubliable. La force du concept r\u00e9side dans la qualit\u00e9 des produits et la puret\u00e9 des saveurs. Il s\u00e9duira les amateurs d\u2019une cuisine sans chichi qui a du caract\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3197"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant Upper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pikant & pur, ein kulinarisches Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Flavoursome and pure, a culinary journey"
                ],
                "es": [
                    "Apasionado y puro, una verdadera experiencia culinaria"
                ],
                "nl": [
                    "Pittig & puur, een culinaire belevenis"
                ],
                "fr": [
                    "Caract\u00e8re & authenticit\u00e9, une exp\u00e9rience culinaire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:55:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "en": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "es": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "nl": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "fr": "Amazing interior of the restaurant Upper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:48:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                906
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/98cc8ecb-5799-4f81-867f-39907b943c90",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3197",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/restaurant-upper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8783",
                    "UPPER AT HOME (Restaurant Upper)",
                    "1214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-11-30T16:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732047 51.048481)"
                },
                "email": [
                    "info@upperrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b67e6df0-60fb-4321-894d-3ad7e7312bcc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant Upper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3194",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3194",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit Upper verf\u00fcgt Gent \u00fcber ein Grillhaus wie kein anderes: aufgelockert und roh, aber mit einem Auge f\u00fcr Details. Die von Gilles Bogaert gef\u00fchrte K\u00fcche ist roh und impulsiv. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Geruch des Grillens mit Holzkohlen und der Geschmack von Leidenschaft und Handwerk gew\u00e4hrleisten ein Gesamterlebnis ab dem Moment, an dem Sie Upper betreten. Hervorragende Qualit\u00e4t und purer Geschmack sind die St\u00e4rken des Konzepts. Ein hei\u00dfer Tipp f\u00fcr Liebhaber von vern\u00fcnftigen, w\u00fcrzigen Speisen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thanks to Upper, Ghent now boasts a unique grill house: informal and rustic with a keen eye for detail. Gilles Bogaert\u2019s cuisine is raw and impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The smell of charcoal and the taste of passion and craft take you on a culinary journey from the moment you walk into Upper. Top quality and pure flavours are the essential elements behind the concept. The place to be for people who love no-nonsense food with character.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Upper es el restaurante Grill por excelencia de Gante: informal y robusto, pero con una atenci\u00f3n particular por el detalle. La cocina, dirigida por Gilles Bogaert, es r\u00fastica e impulsiva. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El olor a parrilla y el sabor de la pasi\u00f3n y la artesan\u00eda le aseguran una experiencia \u00fanica en cuanto cruza el umbral de Upper. La calidad m\u00e1xima y los sabores puros son las claves del concepto. Muy recomendado para los amantes de la comida aut\u00e9ntica y con car\u00e1cter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Met Upper heeft Gent een grill house als geen ander: ongedwongen en bruut met oog voor detail. De keuken, geleid door Gilles Bogaert, is ruw en impulsief. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De geur van het grillen op houtskool en de smaak van passie en ambacht zorgen voor een totaalbelevenis vanaf het moment dat je binnenwandelt bij Upper. Topkwaliteit en pure smaken zijn de kracht van het concept. Een echte aanrader voor liefhebbers van no-nonsens food met pit.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019\u00e9tablissement gantois Upper est un restaurant grill \u00e0 nul autre pareil : ambiance d\u00e9contract\u00e9e, authenticit\u00e9 et souci du d\u00e9tail. La cuisine, plac\u00e9e sous la baguette de Gilles Bogaert, est brute et impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>D\u00e8s que vous poussez la porte d\u2019Upper, l\u2019odeur des grillades sur charbon de bois et le go\u00fbt de la passion et du savoir-faire procurent une exp\u00e9rience inoubliable. La force du concept r\u00e9side dans la qualit\u00e9 des produits et la puret\u00e9 des saveurs. Il s\u00e9duira les amateurs d\u2019une cuisine sans chichi qui a du caract\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3197"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant Upper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pikant & pur, ein kulinarisches Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Flavoursome and pure, a culinary journey"
                ],
                "es": [
                    "Apasionado y puro, una verdadera experiencia culinaria"
                ],
                "nl": [
                    "Pittig & puur, een culinaire belevenis"
                ],
                "fr": [
                    "Caract\u00e8re & authenticit\u00e9, une exp\u00e9rience culinaire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:55:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "en": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "es": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "nl": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "fr": "Amazing interior of the restaurant Upper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:48:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                906
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/98cc8ecb-5799-4f81-867f-39907b943c90",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3197",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/restaurant-upper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8783",
                    "UPPER AT HOME (Restaurant Upper)",
                    "1214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-11-30T16:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732047 51.048481)"
                },
                "email": [
                    "info@upperrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b67e6df0-60fb-4321-894d-3ad7e7312bcc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant Upper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3194",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3194",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit Upper verf\u00fcgt Gent \u00fcber ein Grillhaus wie kein anderes: aufgelockert und roh, aber mit einem Auge f\u00fcr Details. Die von Gilles Bogaert gef\u00fchrte K\u00fcche ist roh und impulsiv. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Geruch des Grillens mit Holzkohlen und der Geschmack von Leidenschaft und Handwerk gew\u00e4hrleisten ein Gesamterlebnis ab dem Moment, an dem Sie Upper betreten. Hervorragende Qualit\u00e4t und purer Geschmack sind die St\u00e4rken des Konzepts. Ein hei\u00dfer Tipp f\u00fcr Liebhaber von vern\u00fcnftigen, w\u00fcrzigen Speisen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thanks to Upper, Ghent now boasts a unique grill house: informal and rustic with a keen eye for detail. Gilles Bogaert\u2019s cuisine is raw and impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The smell of charcoal and the taste of passion and craft take you on a culinary journey from the moment you walk into Upper. Top quality and pure flavours are the essential elements behind the concept. The place to be for people who love no-nonsense food with character.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Upper es el restaurante Grill por excelencia de Gante: informal y robusto, pero con una atenci\u00f3n particular por el detalle. La cocina, dirigida por Gilles Bogaert, es r\u00fastica e impulsiva. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El olor a parrilla y el sabor de la pasi\u00f3n y la artesan\u00eda le aseguran una experiencia \u00fanica en cuanto cruza el umbral de Upper. La calidad m\u00e1xima y los sabores puros son las claves del concepto. Muy recomendado para los amantes de la comida aut\u00e9ntica y con car\u00e1cter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Met Upper heeft Gent een grill house als geen ander: ongedwongen en bruut met oog voor detail. De keuken, geleid door Gilles Bogaert, is ruw en impulsief. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De geur van het grillen op houtskool en de smaak van passie en ambacht zorgen voor een totaalbelevenis vanaf het moment dat je binnenwandelt bij Upper. Topkwaliteit en pure smaken zijn de kracht van het concept. Een echte aanrader voor liefhebbers van no-nonsens food met pit.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019\u00e9tablissement gantois Upper est un restaurant grill \u00e0 nul autre pareil : ambiance d\u00e9contract\u00e9e, authenticit\u00e9 et souci du d\u00e9tail. La cuisine, plac\u00e9e sous la baguette de Gilles Bogaert, est brute et impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>D\u00e8s que vous poussez la porte d\u2019Upper, l\u2019odeur des grillades sur charbon de bois et le go\u00fbt de la passion et du savoir-faire procurent une exp\u00e9rience inoubliable. La force du concept r\u00e9side dans la qualit\u00e9 des produits et la puret\u00e9 des saveurs. Il s\u00e9duira les amateurs d\u2019une cuisine sans chichi qui a du caract\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3197"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant Upper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pikant & pur, ein kulinarisches Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Flavoursome and pure, a culinary journey"
                ],
                "es": [
                    "Apasionado y puro, una verdadera experiencia culinaria"
                ],
                "nl": [
                    "Pittig & puur, een culinaire belevenis"
                ],
                "fr": [
                    "Caract\u00e8re & authenticit\u00e9, une exp\u00e9rience culinaire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:55:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "en": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "es": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "nl": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "fr": "Amazing interior of the restaurant Upper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:48:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                906
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/98cc8ecb-5799-4f81-867f-39907b943c90",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3197",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/restaurant-upper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8783",
                    "UPPER AT HOME (Restaurant Upper)",
                    "1214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-11-30T16:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732047 51.048481)"
                },
                "email": [
                    "info@upperrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b67e6df0-60fb-4321-894d-3ad7e7312bcc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant Upper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3194",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3194",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit Upper verf\u00fcgt Gent \u00fcber ein Grillhaus wie kein anderes: aufgelockert und roh, aber mit einem Auge f\u00fcr Details. Die von Gilles Bogaert gef\u00fchrte K\u00fcche ist roh und impulsiv. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Geruch des Grillens mit Holzkohlen und der Geschmack von Leidenschaft und Handwerk gew\u00e4hrleisten ein Gesamterlebnis ab dem Moment, an dem Sie Upper betreten. Hervorragende Qualit\u00e4t und purer Geschmack sind die St\u00e4rken des Konzepts. Ein hei\u00dfer Tipp f\u00fcr Liebhaber von vern\u00fcnftigen, w\u00fcrzigen Speisen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thanks to Upper, Ghent now boasts a unique grill house: informal and rustic with a keen eye for detail. Gilles Bogaert\u2019s cuisine is raw and impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The smell of charcoal and the taste of passion and craft take you on a culinary journey from the moment you walk into Upper. Top quality and pure flavours are the essential elements behind the concept. The place to be for people who love no-nonsense food with character.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Upper es el restaurante Grill por excelencia de Gante: informal y robusto, pero con una atenci\u00f3n particular por el detalle. La cocina, dirigida por Gilles Bogaert, es r\u00fastica e impulsiva. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El olor a parrilla y el sabor de la pasi\u00f3n y la artesan\u00eda le aseguran una experiencia \u00fanica en cuanto cruza el umbral de Upper. La calidad m\u00e1xima y los sabores puros son las claves del concepto. Muy recomendado para los amantes de la comida aut\u00e9ntica y con car\u00e1cter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Met Upper heeft Gent een grill house als geen ander: ongedwongen en bruut met oog voor detail. De keuken, geleid door Gilles Bogaert, is ruw en impulsief. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De geur van het grillen op houtskool en de smaak van passie en ambacht zorgen voor een totaalbelevenis vanaf het moment dat je binnenwandelt bij Upper. Topkwaliteit en pure smaken zijn de kracht van het concept. Een echte aanrader voor liefhebbers van no-nonsens food met pit.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019\u00e9tablissement gantois Upper est un restaurant grill \u00e0 nul autre pareil : ambiance d\u00e9contract\u00e9e, authenticit\u00e9 et souci du d\u00e9tail. La cuisine, plac\u00e9e sous la baguette de Gilles Bogaert, est brute et impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>D\u00e8s que vous poussez la porte d\u2019Upper, l\u2019odeur des grillades sur charbon de bois et le go\u00fbt de la passion et du savoir-faire procurent une exp\u00e9rience inoubliable. La force du concept r\u00e9side dans la qualit\u00e9 des produits et la puret\u00e9 des saveurs. Il s\u00e9duira les amateurs d\u2019une cuisine sans chichi qui a du caract\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3197"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant Upper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pikant & pur, ein kulinarisches Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Flavoursome and pure, a culinary journey"
                ],
                "es": [
                    "Apasionado y puro, una verdadera experiencia culinaria"
                ],
                "nl": [
                    "Pittig & puur, een culinaire belevenis"
                ],
                "fr": [
                    "Caract\u00e8re & authenticit\u00e9, une exp\u00e9rience culinaire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:55:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3d45819-7ad0-48f4-b3cb-0e2c796305ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_9470_druk%20%28c%29%20Michiel%20Devijver.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%201.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Facade of the restaurant",
                        "en": "Facade of the restaurant",
                        "es": "Facade of the restaurant",
                        "nl": "Facade of the restaurant",
                        "fr": "Facade of the restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/interieur%20Upper%202.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "en": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "es": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "nl": "Amazing interior of the restaurant Upper",
                        "fr": "Amazing interior of the restaurant Upper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:48:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                906
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/98cc8ecb-5799-4f81-867f-39907b943c90",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3197",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/restaurant-upper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8783",
                    "UPPER AT HOME (Restaurant Upper)",
                    "1214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-11-30T16:31:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732047 51.048481)"
                },
                "email": [
                    "info@upperrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b67e6df0-60fb-4321-894d-3ad7e7312bcc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Restaurant Upper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3194",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3194",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mit Upper verf\u00fcgt Gent \u00fcber ein Grillhaus wie kein anderes: aufgelockert und roh, aber mit einem Auge f\u00fcr Details. Die von Gilles Bogaert gef\u00fchrte K\u00fcche ist roh und impulsiv. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Der Geruch des Grillens mit Holzkohlen und der Geschmack von Leidenschaft und Handwerk gew\u00e4hrleisten ein Gesamterlebnis ab dem Moment, an dem Sie Upper betreten. Hervorragende Qualit\u00e4t und purer Geschmack sind die St\u00e4rken des Konzepts. Ein hei\u00dfer Tipp f\u00fcr Liebhaber von vern\u00fcnftigen, w\u00fcrzigen Speisen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Thanks to Upper, Ghent now boasts a unique grill house: informal and rustic with a keen eye for detail. Gilles Bogaert\u2019s cuisine is raw and impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The smell of charcoal and the taste of passion and craft take you on a culinary journey from the moment you walk into Upper. Top quality and pure flavours are the essential elements behind the concept. The place to be for people who love no-nonsense food with character.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Upper es el restaurante Grill por excelencia de Gante: informal y robusto, pero con una atenci\u00f3n particular por el detalle. La cocina, dirigida por Gilles Bogaert, es r\u00fastica e impulsiva. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El olor a parrilla y el sabor de la pasi\u00f3n y la artesan\u00eda le aseguran una experiencia \u00fanica en cuanto cruza el umbral de Upper. La calidad m\u00e1xima y los sabores puros son las claves del concepto. Muy recomendado para los amantes de la comida aut\u00e9ntica y con car\u00e1cter.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Met Upper heeft Gent een grill house als geen ander: ongedwongen en bruut met oog voor detail. De keuken, geleid door Gilles Bogaert, is ruw en impulsief. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>De geur van het grillen op houtskool en de smaak van passie en ambacht zorgen voor een totaalbelevenis vanaf het moment dat je binnenwandelt bij Upper. Topkwaliteit en pure smaken zijn de kracht van het concept. Een echte aanrader voor liefhebbers van no-nonsens food met pit.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019\u00e9tablissement gantois Upper est un restaurant grill \u00e0 nul autre pareil : ambiance d\u00e9contract\u00e9e, authenticit\u00e9 et souci du d\u00e9tail. La cuisine, plac\u00e9e sous la baguette de Gilles Bogaert, est brute et impulsive. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>D\u00e8s que vous poussez la porte d\u2019Upper, l\u2019odeur des grillades sur charbon de bois et le go\u00fbt de la passion et du savoir-faire procurent une exp\u00e9rience inoubliable. La force du concept r\u00e9side dans la qualit\u00e9 des produits et la puret\u00e9 des saveurs. Il s\u00e9duira les amateurs d\u2019une cuisine sans chichi qui a du caract\u00e8re.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3197"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "en": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "es": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant Upper"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant Upper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pikant & pur, ein kulinarisches Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Flavoursome and pure, a culinary journey"
                ],
                "es": [
                    "Apasionado y puro, una verdadera experiencia culinaria"
                ],
                "nl": [
                    "Pittig & puur, een culinaire belevenis"
                ],
                "fr": [
                    "Caract\u00e8re & authenticit\u00e9, une exp\u00e9rience culinaire "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:55:52+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=1",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}