{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T08:50:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1771",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/palenque",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1237",
                    "PROOF-GENT (Palenque)",
                    "241",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 28",
                "created": "2017-10-23T08:38:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725889 51.056137)"
                },
                "email": [
                    "info@palenque.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3ee9f5c-6f4f-4baf-95a8-d42a8dfbf9e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Palenque"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Palenque, einer Bar im lateinamerikanischen Stil, k\u00f6nnen Sie die Sch\u00f6nheiten dieses Erdteils entdecken. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden sich Biere, Weine, Cocktails und k\u00f6stliche Spirituosen aus Lateinamerika mit den Schwerpunkten Rum und Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In Mercadito gibt es nicht nur lateinamerikanische Spirituosen wie Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol und Tequila, sondern auch handwerkliche Produkte wie Handtaschen, Keramik, T\u00fccher, H\u00e4ngematten und Lederwaren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In Palenque, a Latin-American style bar, you can discover the delicacies of the continent. On the menu there are beers, wine, cocktails and delicious spirits all from Latin America, with a focus on rum and mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the Mercadito, you can not only find Latin-American spirits such as rum, pisco, mezcal, cachacha, sotol and tequila, but also artisanal products such as handbags, ceramics, scarves, hammocks and leather items.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Palenque, un bar latinoamericano, podr\u00e1 probar las delicias de este continente. En la carta hay cervezas, vinos, c\u00f3cteles y licores latinoamericanos, as\u00ed como ron y mezcal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En Mercadito no solo podr\u00e1 disfrutar de licores latinoamericanos como ron, pisco, mescal, cachacha, sotol y tequila sino tambi\u00e9n hay productos artesanales como bolsos, cer\u00e1mica, pa\u00f1uelos, hamacas y marroquiner\u00eda.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Palenque,een bar in Latijns-Amerikaanse stijl, kun je de heerlijkheden van dit continent ontdekken. Op de kaart staan bieren, wijn, cocktails en heerlijke spirits allemaal uit Latijns-Amerika met een focus op Rum en Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de Mercadito kun je niet alleen terecht voor Latijns-Amerikaanse spirits zoals Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol en Tequila maar ook voor artisanale producten zoals handtassen, ceramiek, sjaals, hangmatten en lederwerk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Palenque, un bar de style latino-am\u00e9ricain, vous pourrez d\u00e9couvrir les d\u00e9lices de ce continent. \u00c0 la carte figurent bi\u00e8res, vins, cocktails et d\u00e9licieux spiritueux, tous provenant d\u2019Am\u00e9rique latine, avec un accent mis sur le rhum et le mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au Mercadito, vous trouverez non seulement des spiritueux latino-am\u00e9ricains tels que rhum, pisco, mezcal, cacha\u00e7a, sotol et tequila, mais aussi des produits artisanaux tels que sacs \u00e0 main, c\u00e9ramiques, foulards, hamacs et articles en cuir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1771"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Palenque"
                ],
                "en": [
                    "Palenque"
                ],
                "es": [
                    "Palenque"
                ],
                "nl": [
                    "Palenque"
                ],
                "fr": [
                    "Palenque"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lateinamerika im Glas"
                ],
                "en": [
                    "A sip of Latin America"
                ],
                "es": [
                    "Su copa llena de sabores latinoamericanos"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerika in je glas"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Am\u00e9rique latine dans votre verre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:28:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T08:50:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1771",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/palenque",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1237",
                    "PROOF-GENT (Palenque)",
                    "241",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 28",
                "created": "2017-10-23T08:38:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725889 51.056137)"
                },
                "email": [
                    "info@palenque.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3ee9f5c-6f4f-4baf-95a8-d42a8dfbf9e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Palenque"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Palenque, einer Bar im lateinamerikanischen Stil, k\u00f6nnen Sie die Sch\u00f6nheiten dieses Erdteils entdecken. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden sich Biere, Weine, Cocktails und k\u00f6stliche Spirituosen aus Lateinamerika mit den Schwerpunkten Rum und Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In Mercadito gibt es nicht nur lateinamerikanische Spirituosen wie Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol und Tequila, sondern auch handwerkliche Produkte wie Handtaschen, Keramik, T\u00fccher, H\u00e4ngematten und Lederwaren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In Palenque, a Latin-American style bar, you can discover the delicacies of the continent. On the menu there are beers, wine, cocktails and delicious spirits all from Latin America, with a focus on rum and mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the Mercadito, you can not only find Latin-American spirits such as rum, pisco, mezcal, cachacha, sotol and tequila, but also artisanal products such as handbags, ceramics, scarves, hammocks and leather items.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Palenque, un bar latinoamericano, podr\u00e1 probar las delicias de este continente. En la carta hay cervezas, vinos, c\u00f3cteles y licores latinoamericanos, as\u00ed como ron y mezcal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En Mercadito no solo podr\u00e1 disfrutar de licores latinoamericanos como ron, pisco, mescal, cachacha, sotol y tequila sino tambi\u00e9n hay productos artesanales como bolsos, cer\u00e1mica, pa\u00f1uelos, hamacas y marroquiner\u00eda.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Palenque,een bar in Latijns-Amerikaanse stijl, kun je de heerlijkheden van dit continent ontdekken. Op de kaart staan bieren, wijn, cocktails en heerlijke spirits allemaal uit Latijns-Amerika met een focus op Rum en Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de Mercadito kun je niet alleen terecht voor Latijns-Amerikaanse spirits zoals Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol en Tequila maar ook voor artisanale producten zoals handtassen, ceramiek, sjaals, hangmatten en lederwerk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Palenque, un bar de style latino-am\u00e9ricain, vous pourrez d\u00e9couvrir les d\u00e9lices de ce continent. \u00c0 la carte figurent bi\u00e8res, vins, cocktails et d\u00e9licieux spiritueux, tous provenant d\u2019Am\u00e9rique latine, avec un accent mis sur le rhum et le mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au Mercadito, vous trouverez non seulement des spiritueux latino-am\u00e9ricains tels que rhum, pisco, mezcal, cacha\u00e7a, sotol et tequila, mais aussi des produits artisanaux tels que sacs \u00e0 main, c\u00e9ramiques, foulards, hamacs et articles en cuir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1771"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Palenque"
                ],
                "en": [
                    "Palenque"
                ],
                "es": [
                    "Palenque"
                ],
                "nl": [
                    "Palenque"
                ],
                "fr": [
                    "Palenque"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lateinamerika im Glas"
                ],
                "en": [
                    "A sip of Latin America"
                ],
                "es": [
                    "Su copa llena de sabores latinoamericanos"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerika in je glas"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Am\u00e9rique latine dans votre verre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:28:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T08:50:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1771",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/palenque",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1237",
                    "PROOF-GENT (Palenque)",
                    "241",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 28",
                "created": "2017-10-23T08:38:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725889 51.056137)"
                },
                "email": [
                    "info@palenque.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3ee9f5c-6f4f-4baf-95a8-d42a8dfbf9e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Palenque"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Palenque, einer Bar im lateinamerikanischen Stil, k\u00f6nnen Sie die Sch\u00f6nheiten dieses Erdteils entdecken. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden sich Biere, Weine, Cocktails und k\u00f6stliche Spirituosen aus Lateinamerika mit den Schwerpunkten Rum und Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In Mercadito gibt es nicht nur lateinamerikanische Spirituosen wie Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol und Tequila, sondern auch handwerkliche Produkte wie Handtaschen, Keramik, T\u00fccher, H\u00e4ngematten und Lederwaren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In Palenque, a Latin-American style bar, you can discover the delicacies of the continent. On the menu there are beers, wine, cocktails and delicious spirits all from Latin America, with a focus on rum and mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the Mercadito, you can not only find Latin-American spirits such as rum, pisco, mezcal, cachacha, sotol and tequila, but also artisanal products such as handbags, ceramics, scarves, hammocks and leather items.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Palenque, un bar latinoamericano, podr\u00e1 probar las delicias de este continente. En la carta hay cervezas, vinos, c\u00f3cteles y licores latinoamericanos, as\u00ed como ron y mezcal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En Mercadito no solo podr\u00e1 disfrutar de licores latinoamericanos como ron, pisco, mescal, cachacha, sotol y tequila sino tambi\u00e9n hay productos artesanales como bolsos, cer\u00e1mica, pa\u00f1uelos, hamacas y marroquiner\u00eda.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Palenque,een bar in Latijns-Amerikaanse stijl, kun je de heerlijkheden van dit continent ontdekken. Op de kaart staan bieren, wijn, cocktails en heerlijke spirits allemaal uit Latijns-Amerika met een focus op Rum en Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de Mercadito kun je niet alleen terecht voor Latijns-Amerikaanse spirits zoals Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol en Tequila maar ook voor artisanale producten zoals handtassen, ceramiek, sjaals, hangmatten en lederwerk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Palenque, un bar de style latino-am\u00e9ricain, vous pourrez d\u00e9couvrir les d\u00e9lices de ce continent. \u00c0 la carte figurent bi\u00e8res, vins, cocktails et d\u00e9licieux spiritueux, tous provenant d\u2019Am\u00e9rique latine, avec un accent mis sur le rhum et le mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au Mercadito, vous trouverez non seulement des spiritueux latino-am\u00e9ricains tels que rhum, pisco, mezcal, cacha\u00e7a, sotol et tequila, mais aussi des produits artisanaux tels que sacs \u00e0 main, c\u00e9ramiques, foulards, hamacs et articles en cuir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1771"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Palenque"
                ],
                "en": [
                    "Palenque"
                ],
                "es": [
                    "Palenque"
                ],
                "nl": [
                    "Palenque"
                ],
                "fr": [
                    "Palenque"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lateinamerika im Glas"
                ],
                "en": [
                    "A sip of Latin America"
                ],
                "es": [
                    "Su copa llena de sabores latinoamericanos"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerika in je glas"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Am\u00e9rique latine dans votre verre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:28:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T08:50:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1771",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/palenque",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1237",
                    "PROOF-GENT (Palenque)",
                    "241",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 28",
                "created": "2017-10-23T08:38:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725889 51.056137)"
                },
                "email": [
                    "info@palenque.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3ee9f5c-6f4f-4baf-95a8-d42a8dfbf9e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Palenque"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Palenque, einer Bar im lateinamerikanischen Stil, k\u00f6nnen Sie die Sch\u00f6nheiten dieses Erdteils entdecken. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden sich Biere, Weine, Cocktails und k\u00f6stliche Spirituosen aus Lateinamerika mit den Schwerpunkten Rum und Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In Mercadito gibt es nicht nur lateinamerikanische Spirituosen wie Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol und Tequila, sondern auch handwerkliche Produkte wie Handtaschen, Keramik, T\u00fccher, H\u00e4ngematten und Lederwaren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In Palenque, a Latin-American style bar, you can discover the delicacies of the continent. On the menu there are beers, wine, cocktails and delicious spirits all from Latin America, with a focus on rum and mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the Mercadito, you can not only find Latin-American spirits such as rum, pisco, mezcal, cachacha, sotol and tequila, but also artisanal products such as handbags, ceramics, scarves, hammocks and leather items.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Palenque, un bar latinoamericano, podr\u00e1 probar las delicias de este continente. En la carta hay cervezas, vinos, c\u00f3cteles y licores latinoamericanos, as\u00ed como ron y mezcal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En Mercadito no solo podr\u00e1 disfrutar de licores latinoamericanos como ron, pisco, mescal, cachacha, sotol y tequila sino tambi\u00e9n hay productos artesanales como bolsos, cer\u00e1mica, pa\u00f1uelos, hamacas y marroquiner\u00eda.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Palenque,een bar in Latijns-Amerikaanse stijl, kun je de heerlijkheden van dit continent ontdekken. Op de kaart staan bieren, wijn, cocktails en heerlijke spirits allemaal uit Latijns-Amerika met een focus op Rum en Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de Mercadito kun je niet alleen terecht voor Latijns-Amerikaanse spirits zoals Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol en Tequila maar ook voor artisanale producten zoals handtassen, ceramiek, sjaals, hangmatten en lederwerk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Palenque, un bar de style latino-am\u00e9ricain, vous pourrez d\u00e9couvrir les d\u00e9lices de ce continent. \u00c0 la carte figurent bi\u00e8res, vins, cocktails et d\u00e9licieux spiritueux, tous provenant d\u2019Am\u00e9rique latine, avec un accent mis sur le rhum et le mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au Mercadito, vous trouverez non seulement des spiritueux latino-am\u00e9ricains tels que rhum, pisco, mezcal, cacha\u00e7a, sotol et tequila, mais aussi des produits artisanaux tels que sacs \u00e0 main, c\u00e9ramiques, foulards, hamacs et articles en cuir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1771"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Palenque"
                ],
                "en": [
                    "Palenque"
                ],
                "es": [
                    "Palenque"
                ],
                "nl": [
                    "Palenque"
                ],
                "fr": [
                    "Palenque"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lateinamerika im Glas"
                ],
                "en": [
                    "A sip of Latin America"
                ],
                "es": [
                    "Su copa llena de sabores latinoamericanos"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerika in je glas"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Am\u00e9rique latine dans votre verre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:28:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-23.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/palenque-high-1_-_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Palenque",
                        "en": "Palenque",
                        "es": "Palenque",
                        "nl": "Palenque",
                        "fr": "Palenque"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-10-23T08:50:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1771",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/palenque",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1237",
                    "PROOF-GENT (Palenque)",
                    "241",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 28",
                "created": "2017-10-23T08:38:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472834285"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725889 51.056137)"
                },
                "email": [
                    "info@palenque.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3ee9f5c-6f4f-4baf-95a8-d42a8dfbf9e9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Palenque"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In Palenque, einer Bar im lateinamerikanischen Stil, k\u00f6nnen Sie die Sch\u00f6nheiten dieses Erdteils entdecken. Auf der Getr\u00e4nkekarte finden sich Biere, Weine, Cocktails und k\u00f6stliche Spirituosen aus Lateinamerika mit den Schwerpunkten Rum und Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In Mercadito gibt es nicht nur lateinamerikanische Spirituosen wie Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol und Tequila, sondern auch handwerkliche Produkte wie Handtaschen, Keramik, T\u00fccher, H\u00e4ngematten und Lederwaren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In Palenque, a Latin-American style bar, you can discover the delicacies of the continent. On the menu there are beers, wine, cocktails and delicious spirits all from Latin America, with a focus on rum and mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the Mercadito, you can not only find Latin-American spirits such as rum, pisco, mezcal, cachacha, sotol and tequila, but also artisanal products such as handbags, ceramics, scarves, hammocks and leather items.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Palenque, un bar latinoamericano, podr\u00e1 probar las delicias de este continente. En la carta hay cervezas, vinos, c\u00f3cteles y licores latinoamericanos, as\u00ed como ron y mezcal. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En Mercadito no solo podr\u00e1 disfrutar de licores latinoamericanos como ron, pisco, mescal, cachacha, sotol y tequila sino tambi\u00e9n hay productos artesanales como bolsos, cer\u00e1mica, pa\u00f1uelos, hamacas y marroquiner\u00eda.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Palenque,een bar in Latijns-Amerikaanse stijl, kun je de heerlijkheden van dit continent ontdekken. Op de kaart staan bieren, wijn, cocktails en heerlijke spirits allemaal uit Latijns-Amerika met een focus op Rum en Mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In de Mercadito kun je niet alleen terecht voor Latijns-Amerikaanse spirits zoals Rum, Pisco, Mezcal, Cachacha, Sotol en Tequila maar ook voor artisanale producten zoals handtassen, ceramiek, sjaals, hangmatten en lederwerk.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Palenque, un bar de style latino-am\u00e9ricain, vous pourrez d\u00e9couvrir les d\u00e9lices de ce continent. \u00c0 la carte figurent bi\u00e8res, vins, cocktails et d\u00e9licieux spiritueux, tous provenant d\u2019Am\u00e9rique latine, avec un accent mis sur le rhum et le mezcal.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au Mercadito, vous trouverez non seulement des spiritueux latino-am\u00e9ricains tels que rhum, pisco, mezcal, cacha\u00e7a, sotol et tequila, mais aussi des produits artisanaux tels que sacs \u00e0 main, c\u00e9ramiques, foulards, hamacs et articles en cuir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1771"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Palenque"
                ],
                "en": [
                    "Palenque"
                ],
                "es": [
                    "Palenque"
                ],
                "nl": [
                    "Palenque"
                ],
                "fr": [
                    "Palenque"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lateinamerika im Glas"
                ],
                "en": [
                    "A sip of Latin America"
                ],
                "es": [
                    "Su copa llena de sabores latinoamericanos"
                ],
                "nl": [
                    "Latijns-Amerika in je glas"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019Am\u00e9rique latine dans votre verre"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:28:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "Volkssterrenwacht Gent CC Marnix Wylocke",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                636
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/armand-pien-public-observatory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "662",
                    "UGent Volkssterrenwacht Armand Pien",
                    "69",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier 44",
                "created": "2011-11-16T09:37:23+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292643674"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724926 51.045681)"
                },
                "email": [
                    "info@rug-a-pien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/316e7435-d722-4cd9-a583-8f1bcec15665",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/202",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/202",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer sich f\u00fcr Astronomie oder Meteorologie interessiert, kann hier Schauabende, Ausstellungen und Vortr\u00e4ge besuchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bei speziellen Himmelsph\u00e4nomenen wie Sonnen- oder Mondfinsternissen werden eigene Beobachtungsaktionen organisiert.\u00a0</p>\n\n<p>Jeden Mittwoch k\u00f6nnen Sie in Begleitung eines Sachverst\u00e4ndigen Sterne beobachten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Anyone with an interest in astronomy or meteorology can come here for stargazing evenings, exhibitions and lectures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Special viewing events are staged for particularly interesting celestial events such as solar or lunar eclipses.\u00a0</p>\n\n<p>Join us every Wednesday evening for some guided stargazing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Todos los interesados en la astronom\u00eda o la meteorolog\u00eda pueden acudir aqu\u00ed para sesiones de observaci\u00f3n, exposiciones y conferencias. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando hay fen\u00f3menos excepcionales, como eclipses de sol o de luna, se organizan eventos especiales.\u00a0</p>\n\n<p>Todos los mi\u00e9rcoles por la noche, podemos venir a mirar estrellas con asesoramiento.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Iedereen die ge\u00efnteresseerd is in sterrenkunde of weerkunde kan hier terecht voor kijkavonden, tentoonstellingen en voordrachten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bij bijzondere hemelverschijnselen zoals zons- of maansverduisteringen worden speciale waarnemingsacties op touw gezet.\u00a0</p>\n\n<p>Elke woensdagavond kun je er onder begeleiding naar de sterren kijken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est le rendez-vous des amateurs d\u2019astronomie et de m\u00e9t\u00e9orologie, qui s\u2019y retrouvent pour des soir\u00e9es d\u2019observation, des expositions et des conf\u00e9rences. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des actions sp\u00e9ciales d\u2019observation sont \u00e9galement organis\u00e9es en cas de ph\u00e9nom\u00e8nes c\u00e9lestes particuliers, tels que des \u00e9clipses solaires ou lunaires.\u00a0</p>\n\n<p>Chaque mercredi soir, vous pouvez y observer les \u00e9toiles en compagnie d\u2019un guide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sternwarte Armand Pien"
                ],
                "en": [
                    "Armand Pien Public Observatory"
                ],
                "es": [
                    "Observatorio p\u00fablico Armand Pien"
                ],
                "nl": [
                    "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                ],
                "fr": [
                    "Observatoire public Armand Pien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Planeten- und Sternengucker"
                ],
                "en": [
                    "Spot stars and planets"
                ],
                "es": [
                    "Avistar planetas y estrellas"
                ],
                "nl": [
                    "Sterren en planeten spotten"
                ],
                "fr": [
                    "Rep\u00e9rez \u00e9toiles et plan\u00e8tes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T14:17:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/volkssterrenwacht-armand-pien/4c9e0095542b224b534bef9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "Volkssterrenwacht Gent CC Marnix Wylocke",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                636
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/armand-pien-public-observatory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "662",
                    "UGent Volkssterrenwacht Armand Pien",
                    "69",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier 44",
                "created": "2011-11-16T09:37:23+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292643674"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724926 51.045681)"
                },
                "email": [
                    "info@rug-a-pien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/316e7435-d722-4cd9-a583-8f1bcec15665",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/202",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/202",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer sich f\u00fcr Astronomie oder Meteorologie interessiert, kann hier Schauabende, Ausstellungen und Vortr\u00e4ge besuchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bei speziellen Himmelsph\u00e4nomenen wie Sonnen- oder Mondfinsternissen werden eigene Beobachtungsaktionen organisiert.\u00a0</p>\n\n<p>Jeden Mittwoch k\u00f6nnen Sie in Begleitung eines Sachverst\u00e4ndigen Sterne beobachten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Anyone with an interest in astronomy or meteorology can come here for stargazing evenings, exhibitions and lectures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Special viewing events are staged for particularly interesting celestial events such as solar or lunar eclipses.\u00a0</p>\n\n<p>Join us every Wednesday evening for some guided stargazing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Todos los interesados en la astronom\u00eda o la meteorolog\u00eda pueden acudir aqu\u00ed para sesiones de observaci\u00f3n, exposiciones y conferencias. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando hay fen\u00f3menos excepcionales, como eclipses de sol o de luna, se organizan eventos especiales.\u00a0</p>\n\n<p>Todos los mi\u00e9rcoles por la noche, podemos venir a mirar estrellas con asesoramiento.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Iedereen die ge\u00efnteresseerd is in sterrenkunde of weerkunde kan hier terecht voor kijkavonden, tentoonstellingen en voordrachten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bij bijzondere hemelverschijnselen zoals zons- of maansverduisteringen worden speciale waarnemingsacties op touw gezet.\u00a0</p>\n\n<p>Elke woensdagavond kun je er onder begeleiding naar de sterren kijken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est le rendez-vous des amateurs d\u2019astronomie et de m\u00e9t\u00e9orologie, qui s\u2019y retrouvent pour des soir\u00e9es d\u2019observation, des expositions et des conf\u00e9rences. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des actions sp\u00e9ciales d\u2019observation sont \u00e9galement organis\u00e9es en cas de ph\u00e9nom\u00e8nes c\u00e9lestes particuliers, tels que des \u00e9clipses solaires ou lunaires.\u00a0</p>\n\n<p>Chaque mercredi soir, vous pouvez y observer les \u00e9toiles en compagnie d\u2019un guide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sternwarte Armand Pien"
                ],
                "en": [
                    "Armand Pien Public Observatory"
                ],
                "es": [
                    "Observatorio p\u00fablico Armand Pien"
                ],
                "nl": [
                    "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                ],
                "fr": [
                    "Observatoire public Armand Pien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Planeten- und Sternengucker"
                ],
                "en": [
                    "Spot stars and planets"
                ],
                "es": [
                    "Avistar planetas y estrellas"
                ],
                "nl": [
                    "Sterren en planeten spotten"
                ],
                "fr": [
                    "Rep\u00e9rez \u00e9toiles et plan\u00e8tes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T14:17:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/volkssterrenwacht-armand-pien/4c9e0095542b224b534bef9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "Volkssterrenwacht Gent CC Marnix Wylocke",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                636
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/armand-pien-public-observatory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "662",
                    "UGent Volkssterrenwacht Armand Pien",
                    "69",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier 44",
                "created": "2011-11-16T09:37:23+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292643674"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724926 51.045681)"
                },
                "email": [
                    "info@rug-a-pien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/316e7435-d722-4cd9-a583-8f1bcec15665",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/202",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/202",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer sich f\u00fcr Astronomie oder Meteorologie interessiert, kann hier Schauabende, Ausstellungen und Vortr\u00e4ge besuchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bei speziellen Himmelsph\u00e4nomenen wie Sonnen- oder Mondfinsternissen werden eigene Beobachtungsaktionen organisiert.\u00a0</p>\n\n<p>Jeden Mittwoch k\u00f6nnen Sie in Begleitung eines Sachverst\u00e4ndigen Sterne beobachten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Anyone with an interest in astronomy or meteorology can come here for stargazing evenings, exhibitions and lectures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Special viewing events are staged for particularly interesting celestial events such as solar or lunar eclipses.\u00a0</p>\n\n<p>Join us every Wednesday evening for some guided stargazing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Todos los interesados en la astronom\u00eda o la meteorolog\u00eda pueden acudir aqu\u00ed para sesiones de observaci\u00f3n, exposiciones y conferencias. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando hay fen\u00f3menos excepcionales, como eclipses de sol o de luna, se organizan eventos especiales.\u00a0</p>\n\n<p>Todos los mi\u00e9rcoles por la noche, podemos venir a mirar estrellas con asesoramiento.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Iedereen die ge\u00efnteresseerd is in sterrenkunde of weerkunde kan hier terecht voor kijkavonden, tentoonstellingen en voordrachten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bij bijzondere hemelverschijnselen zoals zons- of maansverduisteringen worden speciale waarnemingsacties op touw gezet.\u00a0</p>\n\n<p>Elke woensdagavond kun je er onder begeleiding naar de sterren kijken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est le rendez-vous des amateurs d\u2019astronomie et de m\u00e9t\u00e9orologie, qui s\u2019y retrouvent pour des soir\u00e9es d\u2019observation, des expositions et des conf\u00e9rences. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des actions sp\u00e9ciales d\u2019observation sont \u00e9galement organis\u00e9es en cas de ph\u00e9nom\u00e8nes c\u00e9lestes particuliers, tels que des \u00e9clipses solaires ou lunaires.\u00a0</p>\n\n<p>Chaque mercredi soir, vous pouvez y observer les \u00e9toiles en compagnie d\u2019un guide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sternwarte Armand Pien"
                ],
                "en": [
                    "Armand Pien Public Observatory"
                ],
                "es": [
                    "Observatorio p\u00fablico Armand Pien"
                ],
                "nl": [
                    "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                ],
                "fr": [
                    "Observatoire public Armand Pien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Planeten- und Sternengucker"
                ],
                "en": [
                    "Spot stars and planets"
                ],
                "es": [
                    "Avistar planetas y estrellas"
                ],
                "nl": [
                    "Sterren en planeten spotten"
                ],
                "fr": [
                    "Rep\u00e9rez \u00e9toiles et plan\u00e8tes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T14:17:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/volkssterrenwacht-armand-pien/4c9e0095542b224b534bef9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sfeergrasveldFvL%20%281%29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "The oudside deck of the observatory",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Sternwarte Armand Pien",
                        "en": "Armand Pien Public Observatory",
                        "es": "Observatorio p\u00fablico Armand Pien",
                        "nl": "Volkssterrenwacht Gent CC Marnix Wylocke",
                        "fr": "Observatoire public Armand Pien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                636
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1861",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/armand-pien-public-observatory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "662",
                    "UGent Volkssterrenwacht Armand Pien",
                    "69",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rozier 44",
                "created": "2011-11-16T09:37:23+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292643674"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724926 51.045681)"
                },
                "email": [
                    "info@rug-a-pien.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/316e7435-d722-4cd9-a583-8f1bcec15665",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/202",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/202",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer sich f\u00fcr Astronomie oder Meteorologie interessiert, kann hier Schauabende, Ausstellungen und Vortr\u00e4ge besuchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bei speziellen Himmelsph\u00e4nomenen wie Sonnen- oder Mondfinsternissen werden eigene Beobachtungsaktionen organisiert.\u00a0</p>\n\n<p>Jeden Mittwoch k\u00f6nnen Sie in Begleitung eines Sachverst\u00e4ndigen Sterne beobachten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Anyone with an interest in astronomy or meteorology can come here for stargazing evenings, exhibitions and lectures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Special viewing events are staged for particularly interesting celestial events such as solar or lunar eclipses.\u00a0</p>\n\n<p>Join us every Wednesday evening for some guided stargazing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Todos los interesados en la astronom\u00eda o la meteorolog\u00eda pueden acudir aqu\u00ed para sesiones de observaci\u00f3n, exposiciones y conferencias. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuando hay fen\u00f3menos excepcionales, como eclipses de sol o de luna, se organizan eventos especiales.\u00a0</p>\n\n<p>Todos los mi\u00e9rcoles por la noche, podemos venir a mirar estrellas con asesoramiento.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Iedereen die ge\u00efnteresseerd is in sterrenkunde of weerkunde kan hier terecht voor kijkavonden, tentoonstellingen en voordrachten. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bij bijzondere hemelverschijnselen zoals zons- of maansverduisteringen worden speciale waarnemingsacties op touw gezet.\u00a0</p>\n\n<p>Elke woensdagavond kun je er onder begeleiding naar de sterren kijken.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "C\u2019est le rendez-vous des amateurs d\u2019astronomie et de m\u00e9t\u00e9orologie, qui s\u2019y retrouvent pour des soir\u00e9es d\u2019observation, des expositions et des conf\u00e9rences. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des actions sp\u00e9ciales d\u2019observation sont \u00e9galement organis\u00e9es en cas de ph\u00e9nom\u00e8nes c\u00e9lestes particuliers, tels que des \u00e9clipses solaires ou lunaires.\u00a0</p>\n\n<p>Chaque mercredi soir, vous pouvez y observer les \u00e9toiles en compagnie d\u2019un guide.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1861"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sternwarte Armand Pien"
                ],
                "en": [
                    "Armand Pien Public Observatory"
                ],
                "es": [
                    "Observatorio p\u00fablico Armand Pien"
                ],
                "nl": [
                    "Volkssterrenwacht Armand Pien"
                ],
                "fr": [
                    "Observatoire public Armand Pien"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Planeten- und Sternengucker"
                ],
                "en": [
                    "Spot stars and planets"
                ],
                "es": [
                    "Avistar planetas y estrellas"
                ],
                "nl": [
                    "Sterren en planeten spotten"
                ],
                "fr": [
                    "Rep\u00e9rez \u00e9toiles et plan\u00e8tes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T14:17:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/volkssterrenwacht-armand-pien/4c9e0095542b224b534bef9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-26T10:02:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -697
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dampoortstraat 47",
                "created": "2017-09-26T10:00:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101060"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735613 51.056926)"
                },
                "email": [
                    "ondernemen@stad.gent "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0c79013-e321-4d30-8c16-2f895ebae2ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Box"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1037",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppen in Gent ist ein Erlebnis an sich. Im historischen Zentrum k\u00f6nnen Sie in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ganz unbeschwert shoppen. Aber auch am Stadtrand gibt es ganz Besonderes zu entdecken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Beispielsweise \u201eThe Box\u201c. Die Stadt Gent erm\u00f6glicht es dort Unternehmern, ihre Tr\u00e4ume zu verwirklichen. In den \u201ePlug and Play\u201c-Geb\u00e4uden k\u00f6nnen Kreativlinge zeitlich begrenzt ihre Laden- oder Gastronomiekonzepte testen. Die Pop-ups kommen und gehen schnell. Lassen Sie sich also bei Ihrem Besuch \u00fcberraschen. Es erwarten Sie verschiedenste Artikel, von Designermode \u00fcber Schokolade bis hin zu Kunstkeramik.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Stadtteil in Entwicklung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Entwicklung der Umgebung von Dampoort und DOK, also an den alten Hafenanlagen im Norden der Stadt, ist in vollem Gange. L\u00e4den und Gastro-Betriebe schie\u00dfen wie Pilze aus dem Boden. Moderne B\u00fcroobjekte und trendy Wohngebiete machen in diesem historischen Industriestadtteil ihre Aufwartung. Dieses Viertel ist der k\u00fcnftige angesagte Ort und schon jetzt ein Hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Shopping in Ghent is a real experience. You can wander at will in the pedestrian shopping area in the historic centre. But there are also amazing things to discover on the outskirts of the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Take \u2018The Box\u2019, for example. This is where the city of Ghent gives entrepreneurs the chance to make their dreams come true. Fledgling businesses can try out their creative shopping or restaurant ideas for a short time at these \u2018plug &amp; play\u2019 locations. The pop-up stores regularly come and go, so let yourself be surprised by what is going on when you visit. Expect all kinds of products, from designer fashion to chocolate to craft pottery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A changing neighbourhood</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de tiendas en Gante es toda una aventura. En el centro hist\u00f3rico puede irse de tiendas tranquilamente en una zona grande libre de tr\u00e1fico. Pero tambi\u00e9n en el linde de la ciudad puede hacer fabulosos descubrimientos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un ejemplo es \u2018The Box\u2019. La ciudad de Gante les da la oportunidad a nuevos emprendedores a realizar sus sue\u00f1os. En los edificios \u2018plug &amp; play\u2019 \u00e9stos pueden probar sus nuevos conceptos de tienda o de hosteler\u00eda. Los pop-ups cambian muy a menudo as\u00ed que d\u00e9jese sorprender durante su visita. S\u00ed puede estar seguro de encontrarse con todo tipo de productos, de ropa dise\u00f1adora y chocolate a cer\u00e1mica artesanal.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un barrio en desarrollo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El entorno del Dampoort y DOK, las d\u00e1rsenas del antiguo puerto en el norte de la ciudad, est\u00e1 en pleno desarrollo. Tiendas y negocios de hosteler\u00eda aparecen por todas partes. Se est\u00e1n construyendo tanto edificios modernos con oficinas como estilosas viviendas. Este barrio ser\u00e1 el lugar de moda en el futuro, es m\u00e1s, \u00a1ya lo es!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Winkelen in Gent is een belevenis. In het historisch centrum kan je zorgeloos shoppen in het autovrije winkelgebied. Maar ook aan de rand van de stad kan je geweldige ontdekkingen doen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Box is zo\u2019n ontdekking. De stad Gent geeft er ondernemers de kans om hun dromen waar te maken. In de \u2018plug &amp; play\u2019 panden kunnen startende creatievelingen tijdelijk hun winkel- of horecaconcept uittesten. De pop-ups wisselen elkaar snel af, dus laat je verrassen tijdens jouw bezoek. Je mag je verwachten aan allerhande producten, van designer mode over chocolade tot ambachtelijk aardewerk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Buurt in ontwikkeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De omgeving van Dampoort en DOK, de oude havendokken in het noorden van de stad, is in volle ontwikkeling. Winkels en horecazaken schieten als paddenstoelen uit de grond. Moderne kantoorgebouwen en trendy woongebieden maken hun opwacht in dit historisch industrieel stadsdeel. De buurt is de toekomstige place to be, en nu al een hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Faire les magasins \u00e0 Gand est une exp\u00e9rience unique. Promenez-vous \u00e0 votre aise dans le centre historique, o\u00f9 vous pourrez faire vos emplettes dans la zone pi\u00e9tonne. Mais les abords de la ville rec\u00e8lent \u00e9galement de merveilleuses d\u00e9couvertes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00abThe Box\u00bb en fait partie. La ville de Gand y offre aux entrepreneurs la chance de r\u00e9aliser leurs r\u00eaves. Dans l\u2019espace \u00abplug &amp; play\u00bb, les jeunes cr\u00e9atifs de tous bords pourront venir tester temporairement leurs concepts commerciaux. Les boutiques \u00e9ph\u00e9m\u00e8res se succ\u00e8dent rapidement, laissez-vous donc surprendre pendant votre visite. Attendez-vous \u00e0 toutes sortes de produits, des v\u00eatements de cr\u00e9ateurs au chocolat, en passant par la poterie artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quartier en d\u00e9veloppement</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les environs de Dampoort et DOK, les anciens docks portuaires situ\u00e9s au nord de la ville, sont en plein essor. Les boutiques et restaurants/caf\u00e9s y poussent comme des champignons. Bureaux modernes et zones r\u00e9sidentielles en vogue d\u00e9barquent dans cette partie historiquement industrielle de la ville. Ce quartier, d\u00e9j\u00e0 pris\u00e9, sera bient\u00f4t the place to be \u00e0 Gand!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Box"
                ],
                "en": [
                    "The Box"
                ],
                "es": [
                    "The Box"
                ],
                "nl": [
                    "The Box"
                ],
                "fr": [
                    "The Box"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Gastronomie und L\u00e4den von Jungunternehmern"
                ],
                "en": [
                    "Original catering and new start-up shops"
                ],
                "es": [
                    "Tiendas, bares y restaurantes originales de nuevos emprendedores"
                ],
                "nl": [
                    "Originele horeca en winkels van startende ondernemers"
                ],
                "fr": [
                    "Magasins originaux et boutiques de jeunes entrepreneurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-26T10:02:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -697
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dampoortstraat 47",
                "created": "2017-09-26T10:00:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101060"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735613 51.056926)"
                },
                "email": [
                    "ondernemen@stad.gent "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0c79013-e321-4d30-8c16-2f895ebae2ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Box"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1037",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppen in Gent ist ein Erlebnis an sich. Im historischen Zentrum k\u00f6nnen Sie in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ganz unbeschwert shoppen. Aber auch am Stadtrand gibt es ganz Besonderes zu entdecken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Beispielsweise \u201eThe Box\u201c. Die Stadt Gent erm\u00f6glicht es dort Unternehmern, ihre Tr\u00e4ume zu verwirklichen. In den \u201ePlug and Play\u201c-Geb\u00e4uden k\u00f6nnen Kreativlinge zeitlich begrenzt ihre Laden- oder Gastronomiekonzepte testen. Die Pop-ups kommen und gehen schnell. Lassen Sie sich also bei Ihrem Besuch \u00fcberraschen. Es erwarten Sie verschiedenste Artikel, von Designermode \u00fcber Schokolade bis hin zu Kunstkeramik.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Stadtteil in Entwicklung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Entwicklung der Umgebung von Dampoort und DOK, also an den alten Hafenanlagen im Norden der Stadt, ist in vollem Gange. L\u00e4den und Gastro-Betriebe schie\u00dfen wie Pilze aus dem Boden. Moderne B\u00fcroobjekte und trendy Wohngebiete machen in diesem historischen Industriestadtteil ihre Aufwartung. Dieses Viertel ist der k\u00fcnftige angesagte Ort und schon jetzt ein Hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Shopping in Ghent is a real experience. You can wander at will in the pedestrian shopping area in the historic centre. But there are also amazing things to discover on the outskirts of the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Take \u2018The Box\u2019, for example. This is where the city of Ghent gives entrepreneurs the chance to make their dreams come true. Fledgling businesses can try out their creative shopping or restaurant ideas for a short time at these \u2018plug &amp; play\u2019 locations. The pop-up stores regularly come and go, so let yourself be surprised by what is going on when you visit. Expect all kinds of products, from designer fashion to chocolate to craft pottery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A changing neighbourhood</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de tiendas en Gante es toda una aventura. En el centro hist\u00f3rico puede irse de tiendas tranquilamente en una zona grande libre de tr\u00e1fico. Pero tambi\u00e9n en el linde de la ciudad puede hacer fabulosos descubrimientos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un ejemplo es \u2018The Box\u2019. La ciudad de Gante les da la oportunidad a nuevos emprendedores a realizar sus sue\u00f1os. En los edificios \u2018plug &amp; play\u2019 \u00e9stos pueden probar sus nuevos conceptos de tienda o de hosteler\u00eda. Los pop-ups cambian muy a menudo as\u00ed que d\u00e9jese sorprender durante su visita. S\u00ed puede estar seguro de encontrarse con todo tipo de productos, de ropa dise\u00f1adora y chocolate a cer\u00e1mica artesanal.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un barrio en desarrollo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El entorno del Dampoort y DOK, las d\u00e1rsenas del antiguo puerto en el norte de la ciudad, est\u00e1 en pleno desarrollo. Tiendas y negocios de hosteler\u00eda aparecen por todas partes. Se est\u00e1n construyendo tanto edificios modernos con oficinas como estilosas viviendas. Este barrio ser\u00e1 el lugar de moda en el futuro, es m\u00e1s, \u00a1ya lo es!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Winkelen in Gent is een belevenis. In het historisch centrum kan je zorgeloos shoppen in het autovrije winkelgebied. Maar ook aan de rand van de stad kan je geweldige ontdekkingen doen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Box is zo\u2019n ontdekking. De stad Gent geeft er ondernemers de kans om hun dromen waar te maken. In de \u2018plug &amp; play\u2019 panden kunnen startende creatievelingen tijdelijk hun winkel- of horecaconcept uittesten. De pop-ups wisselen elkaar snel af, dus laat je verrassen tijdens jouw bezoek. Je mag je verwachten aan allerhande producten, van designer mode over chocolade tot ambachtelijk aardewerk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Buurt in ontwikkeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De omgeving van Dampoort en DOK, de oude havendokken in het noorden van de stad, is in volle ontwikkeling. Winkels en horecazaken schieten als paddenstoelen uit de grond. Moderne kantoorgebouwen en trendy woongebieden maken hun opwacht in dit historisch industrieel stadsdeel. De buurt is de toekomstige place to be, en nu al een hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Faire les magasins \u00e0 Gand est une exp\u00e9rience unique. Promenez-vous \u00e0 votre aise dans le centre historique, o\u00f9 vous pourrez faire vos emplettes dans la zone pi\u00e9tonne. Mais les abords de la ville rec\u00e8lent \u00e9galement de merveilleuses d\u00e9couvertes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00abThe Box\u00bb en fait partie. La ville de Gand y offre aux entrepreneurs la chance de r\u00e9aliser leurs r\u00eaves. Dans l\u2019espace \u00abplug &amp; play\u00bb, les jeunes cr\u00e9atifs de tous bords pourront venir tester temporairement leurs concepts commerciaux. Les boutiques \u00e9ph\u00e9m\u00e8res se succ\u00e8dent rapidement, laissez-vous donc surprendre pendant votre visite. Attendez-vous \u00e0 toutes sortes de produits, des v\u00eatements de cr\u00e9ateurs au chocolat, en passant par la poterie artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quartier en d\u00e9veloppement</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les environs de Dampoort et DOK, les anciens docks portuaires situ\u00e9s au nord de la ville, sont en plein essor. Les boutiques et restaurants/caf\u00e9s y poussent comme des champignons. Bureaux modernes et zones r\u00e9sidentielles en vogue d\u00e9barquent dans cette partie historiquement industrielle de la ville. Ce quartier, d\u00e9j\u00e0 pris\u00e9, sera bient\u00f4t the place to be \u00e0 Gand!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Box"
                ],
                "en": [
                    "The Box"
                ],
                "es": [
                    "The Box"
                ],
                "nl": [
                    "The Box"
                ],
                "fr": [
                    "The Box"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Gastronomie und L\u00e4den von Jungunternehmern"
                ],
                "en": [
                    "Original catering and new start-up shops"
                ],
                "es": [
                    "Tiendas, bares y restaurantes originales de nuevos emprendedores"
                ],
                "nl": [
                    "Originele horeca en winkels van startende ondernemers"
                ],
                "fr": [
                    "Magasins originaux et boutiques de jeunes entrepreneurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-26T10:02:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -697
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dampoortstraat 47",
                "created": "2017-09-26T10:00:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101060"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735613 51.056926)"
                },
                "email": [
                    "ondernemen@stad.gent "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0c79013-e321-4d30-8c16-2f895ebae2ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Box"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1037",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppen in Gent ist ein Erlebnis an sich. Im historischen Zentrum k\u00f6nnen Sie in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ganz unbeschwert shoppen. Aber auch am Stadtrand gibt es ganz Besonderes zu entdecken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Beispielsweise \u201eThe Box\u201c. Die Stadt Gent erm\u00f6glicht es dort Unternehmern, ihre Tr\u00e4ume zu verwirklichen. In den \u201ePlug and Play\u201c-Geb\u00e4uden k\u00f6nnen Kreativlinge zeitlich begrenzt ihre Laden- oder Gastronomiekonzepte testen. Die Pop-ups kommen und gehen schnell. Lassen Sie sich also bei Ihrem Besuch \u00fcberraschen. Es erwarten Sie verschiedenste Artikel, von Designermode \u00fcber Schokolade bis hin zu Kunstkeramik.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Stadtteil in Entwicklung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Entwicklung der Umgebung von Dampoort und DOK, also an den alten Hafenanlagen im Norden der Stadt, ist in vollem Gange. L\u00e4den und Gastro-Betriebe schie\u00dfen wie Pilze aus dem Boden. Moderne B\u00fcroobjekte und trendy Wohngebiete machen in diesem historischen Industriestadtteil ihre Aufwartung. Dieses Viertel ist der k\u00fcnftige angesagte Ort und schon jetzt ein Hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Shopping in Ghent is a real experience. You can wander at will in the pedestrian shopping area in the historic centre. But there are also amazing things to discover on the outskirts of the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Take \u2018The Box\u2019, for example. This is where the city of Ghent gives entrepreneurs the chance to make their dreams come true. Fledgling businesses can try out their creative shopping or restaurant ideas for a short time at these \u2018plug &amp; play\u2019 locations. The pop-up stores regularly come and go, so let yourself be surprised by what is going on when you visit. Expect all kinds of products, from designer fashion to chocolate to craft pottery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A changing neighbourhood</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de tiendas en Gante es toda una aventura. En el centro hist\u00f3rico puede irse de tiendas tranquilamente en una zona grande libre de tr\u00e1fico. Pero tambi\u00e9n en el linde de la ciudad puede hacer fabulosos descubrimientos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un ejemplo es \u2018The Box\u2019. La ciudad de Gante les da la oportunidad a nuevos emprendedores a realizar sus sue\u00f1os. En los edificios \u2018plug &amp; play\u2019 \u00e9stos pueden probar sus nuevos conceptos de tienda o de hosteler\u00eda. Los pop-ups cambian muy a menudo as\u00ed que d\u00e9jese sorprender durante su visita. S\u00ed puede estar seguro de encontrarse con todo tipo de productos, de ropa dise\u00f1adora y chocolate a cer\u00e1mica artesanal.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un barrio en desarrollo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El entorno del Dampoort y DOK, las d\u00e1rsenas del antiguo puerto en el norte de la ciudad, est\u00e1 en pleno desarrollo. Tiendas y negocios de hosteler\u00eda aparecen por todas partes. Se est\u00e1n construyendo tanto edificios modernos con oficinas como estilosas viviendas. Este barrio ser\u00e1 el lugar de moda en el futuro, es m\u00e1s, \u00a1ya lo es!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Winkelen in Gent is een belevenis. In het historisch centrum kan je zorgeloos shoppen in het autovrije winkelgebied. Maar ook aan de rand van de stad kan je geweldige ontdekkingen doen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Box is zo\u2019n ontdekking. De stad Gent geeft er ondernemers de kans om hun dromen waar te maken. In de \u2018plug &amp; play\u2019 panden kunnen startende creatievelingen tijdelijk hun winkel- of horecaconcept uittesten. De pop-ups wisselen elkaar snel af, dus laat je verrassen tijdens jouw bezoek. Je mag je verwachten aan allerhande producten, van designer mode over chocolade tot ambachtelijk aardewerk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Buurt in ontwikkeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De omgeving van Dampoort en DOK, de oude havendokken in het noorden van de stad, is in volle ontwikkeling. Winkels en horecazaken schieten als paddenstoelen uit de grond. Moderne kantoorgebouwen en trendy woongebieden maken hun opwacht in dit historisch industrieel stadsdeel. De buurt is de toekomstige place to be, en nu al een hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Faire les magasins \u00e0 Gand est une exp\u00e9rience unique. Promenez-vous \u00e0 votre aise dans le centre historique, o\u00f9 vous pourrez faire vos emplettes dans la zone pi\u00e9tonne. Mais les abords de la ville rec\u00e8lent \u00e9galement de merveilleuses d\u00e9couvertes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00abThe Box\u00bb en fait partie. La ville de Gand y offre aux entrepreneurs la chance de r\u00e9aliser leurs r\u00eaves. Dans l\u2019espace \u00abplug &amp; play\u00bb, les jeunes cr\u00e9atifs de tous bords pourront venir tester temporairement leurs concepts commerciaux. Les boutiques \u00e9ph\u00e9m\u00e8res se succ\u00e8dent rapidement, laissez-vous donc surprendre pendant votre visite. Attendez-vous \u00e0 toutes sortes de produits, des v\u00eatements de cr\u00e9ateurs au chocolat, en passant par la poterie artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quartier en d\u00e9veloppement</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les environs de Dampoort et DOK, les anciens docks portuaires situ\u00e9s au nord de la ville, sont en plein essor. Les boutiques et restaurants/caf\u00e9s y poussent comme des champignons. Bureaux modernes et zones r\u00e9sidentielles en vogue d\u00e9barquent dans cette partie historiquement industrielle de la ville. Ce quartier, d\u00e9j\u00e0 pris\u00e9, sera bient\u00f4t the place to be \u00e0 Gand!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Box"
                ],
                "en": [
                    "The Box"
                ],
                "es": [
                    "The Box"
                ],
                "nl": [
                    "The Box"
                ],
                "fr": [
                    "The Box"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Gastronomie und L\u00e4den von Jungunternehmern"
                ],
                "en": [
                    "Original catering and new start-up shops"
                ],
                "es": [
                    "Tiendas, bares y restaurantes originales de nuevos emprendedores"
                ],
                "nl": [
                    "Originele horeca en winkels van startende ondernemers"
                ],
                "fr": [
                    "Magasins originaux et boutiques de jeunes entrepreneurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-26T10:02:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -697
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dampoortstraat 47",
                "created": "2017-09-26T10:00:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101060"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735613 51.056926)"
                },
                "email": [
                    "ondernemen@stad.gent "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0c79013-e321-4d30-8c16-2f895ebae2ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Box"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1037",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppen in Gent ist ein Erlebnis an sich. Im historischen Zentrum k\u00f6nnen Sie in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ganz unbeschwert shoppen. Aber auch am Stadtrand gibt es ganz Besonderes zu entdecken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Beispielsweise \u201eThe Box\u201c. Die Stadt Gent erm\u00f6glicht es dort Unternehmern, ihre Tr\u00e4ume zu verwirklichen. In den \u201ePlug and Play\u201c-Geb\u00e4uden k\u00f6nnen Kreativlinge zeitlich begrenzt ihre Laden- oder Gastronomiekonzepte testen. Die Pop-ups kommen und gehen schnell. Lassen Sie sich also bei Ihrem Besuch \u00fcberraschen. Es erwarten Sie verschiedenste Artikel, von Designermode \u00fcber Schokolade bis hin zu Kunstkeramik.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Stadtteil in Entwicklung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Entwicklung der Umgebung von Dampoort und DOK, also an den alten Hafenanlagen im Norden der Stadt, ist in vollem Gange. L\u00e4den und Gastro-Betriebe schie\u00dfen wie Pilze aus dem Boden. Moderne B\u00fcroobjekte und trendy Wohngebiete machen in diesem historischen Industriestadtteil ihre Aufwartung. Dieses Viertel ist der k\u00fcnftige angesagte Ort und schon jetzt ein Hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Shopping in Ghent is a real experience. You can wander at will in the pedestrian shopping area in the historic centre. But there are also amazing things to discover on the outskirts of the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Take \u2018The Box\u2019, for example. This is where the city of Ghent gives entrepreneurs the chance to make their dreams come true. Fledgling businesses can try out their creative shopping or restaurant ideas for a short time at these \u2018plug &amp; play\u2019 locations. The pop-up stores regularly come and go, so let yourself be surprised by what is going on when you visit. Expect all kinds of products, from designer fashion to chocolate to craft pottery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A changing neighbourhood</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de tiendas en Gante es toda una aventura. En el centro hist\u00f3rico puede irse de tiendas tranquilamente en una zona grande libre de tr\u00e1fico. Pero tambi\u00e9n en el linde de la ciudad puede hacer fabulosos descubrimientos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un ejemplo es \u2018The Box\u2019. La ciudad de Gante les da la oportunidad a nuevos emprendedores a realizar sus sue\u00f1os. En los edificios \u2018plug &amp; play\u2019 \u00e9stos pueden probar sus nuevos conceptos de tienda o de hosteler\u00eda. Los pop-ups cambian muy a menudo as\u00ed que d\u00e9jese sorprender durante su visita. S\u00ed puede estar seguro de encontrarse con todo tipo de productos, de ropa dise\u00f1adora y chocolate a cer\u00e1mica artesanal.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un barrio en desarrollo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El entorno del Dampoort y DOK, las d\u00e1rsenas del antiguo puerto en el norte de la ciudad, est\u00e1 en pleno desarrollo. Tiendas y negocios de hosteler\u00eda aparecen por todas partes. Se est\u00e1n construyendo tanto edificios modernos con oficinas como estilosas viviendas. Este barrio ser\u00e1 el lugar de moda en el futuro, es m\u00e1s, \u00a1ya lo es!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Winkelen in Gent is een belevenis. In het historisch centrum kan je zorgeloos shoppen in het autovrije winkelgebied. Maar ook aan de rand van de stad kan je geweldige ontdekkingen doen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Box is zo\u2019n ontdekking. De stad Gent geeft er ondernemers de kans om hun dromen waar te maken. In de \u2018plug &amp; play\u2019 panden kunnen startende creatievelingen tijdelijk hun winkel- of horecaconcept uittesten. De pop-ups wisselen elkaar snel af, dus laat je verrassen tijdens jouw bezoek. Je mag je verwachten aan allerhande producten, van designer mode over chocolade tot ambachtelijk aardewerk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Buurt in ontwikkeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De omgeving van Dampoort en DOK, de oude havendokken in het noorden van de stad, is in volle ontwikkeling. Winkels en horecazaken schieten als paddenstoelen uit de grond. Moderne kantoorgebouwen en trendy woongebieden maken hun opwacht in dit historisch industrieel stadsdeel. De buurt is de toekomstige place to be, en nu al een hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Faire les magasins \u00e0 Gand est une exp\u00e9rience unique. Promenez-vous \u00e0 votre aise dans le centre historique, o\u00f9 vous pourrez faire vos emplettes dans la zone pi\u00e9tonne. Mais les abords de la ville rec\u00e8lent \u00e9galement de merveilleuses d\u00e9couvertes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00abThe Box\u00bb en fait partie. La ville de Gand y offre aux entrepreneurs la chance de r\u00e9aliser leurs r\u00eaves. Dans l\u2019espace \u00abplug &amp; play\u00bb, les jeunes cr\u00e9atifs de tous bords pourront venir tester temporairement leurs concepts commerciaux. Les boutiques \u00e9ph\u00e9m\u00e8res se succ\u00e8dent rapidement, laissez-vous donc surprendre pendant votre visite. Attendez-vous \u00e0 toutes sortes de produits, des v\u00eatements de cr\u00e9ateurs au chocolat, en passant par la poterie artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quartier en d\u00e9veloppement</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les environs de Dampoort et DOK, les anciens docks portuaires situ\u00e9s au nord de la ville, sont en plein essor. Les boutiques et restaurants/caf\u00e9s y poussent comme des champignons. Bureaux modernes et zones r\u00e9sidentielles en vogue d\u00e9barquent dans cette partie historiquement industrielle de la ville. Ce quartier, d\u00e9j\u00e0 pris\u00e9, sera bient\u00f4t the place to be \u00e0 Gand!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Box"
                ],
                "en": [
                    "The Box"
                ],
                "es": [
                    "The Box"
                ],
                "nl": [
                    "The Box"
                ],
                "fr": [
                    "The Box"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Gastronomie und L\u00e4den von Jungunternehmern"
                ],
                "en": [
                    "Original catering and new start-up shops"
                ],
                "es": [
                    "Tiendas, bares y restaurantes originales de nuevos emprendedores"
                ],
                "nl": [
                    "Originele horeca en winkels van startende ondernemers"
                ],
                "fr": [
                    "Magasins originaux et boutiques de jeunes entrepreneurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170421_144133177.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/preview_dsc_3717.jpg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/img_20170810_130710054.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Box",
                        "en": "The Box",
                        "es": "The Box",
                        "nl": "The Box",
                        "fr": "The Box"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-26T10:02:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -697
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1874",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/box",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dampoortstraat 47",
                "created": "2017-09-26T10:00:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101060"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735613 51.056926)"
                },
                "email": [
                    "ondernemen@stad.gent "
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b0c79013-e321-4d30-8c16-2f895ebae2ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Box"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1037",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Shoppen in Gent ist ein Erlebnis an sich. Im historischen Zentrum k\u00f6nnen Sie in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ganz unbeschwert shoppen. Aber auch am Stadtrand gibt es ganz Besonderes zu entdecken. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Beispielsweise \u201eThe Box\u201c. Die Stadt Gent erm\u00f6glicht es dort Unternehmern, ihre Tr\u00e4ume zu verwirklichen. In den \u201ePlug and Play\u201c-Geb\u00e4uden k\u00f6nnen Kreativlinge zeitlich begrenzt ihre Laden- oder Gastronomiekonzepte testen. Die Pop-ups kommen und gehen schnell. Lassen Sie sich also bei Ihrem Besuch \u00fcberraschen. Es erwarten Sie verschiedenste Artikel, von Designermode \u00fcber Schokolade bis hin zu Kunstkeramik.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Stadtteil in Entwicklung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Entwicklung der Umgebung von Dampoort und DOK, also an den alten Hafenanlagen im Norden der Stadt, ist in vollem Gange. L\u00e4den und Gastro-Betriebe schie\u00dfen wie Pilze aus dem Boden. Moderne B\u00fcroobjekte und trendy Wohngebiete machen in diesem historischen Industriestadtteil ihre Aufwartung. Dieses Viertel ist der k\u00fcnftige angesagte Ort und schon jetzt ein Hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Shopping in Ghent is a real experience. You can wander at will in the pedestrian shopping area in the historic centre. But there are also amazing things to discover on the outskirts of the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Take \u2018The Box\u2019, for example. This is where the city of Ghent gives entrepreneurs the chance to make their dreams come true. Fledgling businesses can try out their creative shopping or restaurant ideas for a short time at these \u2018plug &amp; play\u2019 locations. The pop-up stores regularly come and go, so let yourself be surprised by what is going on when you visit. Expect all kinds of products, from designer fashion to chocolate to craft pottery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A changing neighbourhood</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Irse de tiendas en Gante es toda una aventura. En el centro hist\u00f3rico puede irse de tiendas tranquilamente en una zona grande libre de tr\u00e1fico. Pero tambi\u00e9n en el linde de la ciudad puede hacer fabulosos descubrimientos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un ejemplo es \u2018The Box\u2019. La ciudad de Gante les da la oportunidad a nuevos emprendedores a realizar sus sue\u00f1os. En los edificios \u2018plug &amp; play\u2019 \u00e9stos pueden probar sus nuevos conceptos de tienda o de hosteler\u00eda. Los pop-ups cambian muy a menudo as\u00ed que d\u00e9jese sorprender durante su visita. S\u00ed puede estar seguro de encontrarse con todo tipo de productos, de ropa dise\u00f1adora y chocolate a cer\u00e1mica artesanal.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Un barrio en desarrollo</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El entorno del Dampoort y DOK, las d\u00e1rsenas del antiguo puerto en el norte de la ciudad, est\u00e1 en pleno desarrollo. Tiendas y negocios de hosteler\u00eda aparecen por todas partes. Se est\u00e1n construyendo tanto edificios modernos con oficinas como estilosas viviendas. Este barrio ser\u00e1 el lugar de moda en el futuro, es m\u00e1s, \u00a1ya lo es!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Winkelen in Gent is een belevenis. In het historisch centrum kan je zorgeloos shoppen in het autovrije winkelgebied. Maar ook aan de rand van de stad kan je geweldige ontdekkingen doen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Box is zo\u2019n ontdekking. De stad Gent geeft er ondernemers de kans om hun dromen waar te maken. In de \u2018plug &amp; play\u2019 panden kunnen startende creatievelingen tijdelijk hun winkel- of horecaconcept uittesten. De pop-ups wisselen elkaar snel af, dus laat je verrassen tijdens jouw bezoek. Je mag je verwachten aan allerhande producten, van designer mode over chocolade tot ambachtelijk aardewerk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Buurt in ontwikkeling</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De omgeving van Dampoort en DOK, de oude havendokken in het noorden van de stad, is in volle ontwikkeling. Winkels en horecazaken schieten als paddenstoelen uit de grond. Moderne kantoorgebouwen en trendy woongebieden maken hun opwacht in dit historisch industrieel stadsdeel. De buurt is de toekomstige place to be, en nu al een hotspot in Gent!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Faire les magasins \u00e0 Gand est une exp\u00e9rience unique. Promenez-vous \u00e0 votre aise dans le centre historique, o\u00f9 vous pourrez faire vos emplettes dans la zone pi\u00e9tonne. Mais les abords de la ville rec\u00e8lent \u00e9galement de merveilleuses d\u00e9couvertes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00abThe Box\u00bb en fait partie. La ville de Gand y offre aux entrepreneurs la chance de r\u00e9aliser leurs r\u00eaves. Dans l\u2019espace \u00abplug &amp; play\u00bb, les jeunes cr\u00e9atifs de tous bords pourront venir tester temporairement leurs concepts commerciaux. Les boutiques \u00e9ph\u00e9m\u00e8res se succ\u00e8dent rapidement, laissez-vous donc surprendre pendant votre visite. Attendez-vous \u00e0 toutes sortes de produits, des v\u00eatements de cr\u00e9ateurs au chocolat, en passant par la poterie artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Quartier en d\u00e9veloppement</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les environs de Dampoort et DOK, les anciens docks portuaires situ\u00e9s au nord de la ville, sont en plein essor. Les boutiques et restaurants/caf\u00e9s y poussent comme des champignons. Bureaux modernes et zones r\u00e9sidentielles en vogue d\u00e9barquent dans cette partie historiquement industrielle de la ville. Ce quartier, d\u00e9j\u00e0 pris\u00e9, sera bient\u00f4t the place to be \u00e0 Gand!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1874"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Box"
                ],
                "en": [
                    "The Box"
                ],
                "es": [
                    "The Box"
                ],
                "nl": [
                    "The Box"
                ],
                "fr": [
                    "The Box"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Gastronomie und L\u00e4den von Jungunternehmern"
                ],
                "en": [
                    "Original catering and new start-up shops"
                ],
                "es": [
                    "Tiendas, bares y restaurantes originales de nuevos emprendedores"
                ],
                "nl": [
                    "Originele horeca en winkels van startende ondernemers"
                ],
                "fr": [
                    "Magasins originaux et boutiques de jeunes entrepreneurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-22T07:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -225
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1770",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-nieuwe-onvrije-schipper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "744",
                    "DNOS (De Nieuwe Onvrije Schipper)",
                    "168",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2017-09-22T07:06:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474248593"
                    ],
                    [
                        "+3293119596"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7201804169393 51.055187662423)"
                },
                "email": [
                    "info@dnos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von der beheizten Terrasse aus haben Sie eine wundersch\u00f6ne Aussicht auf die Graslei. Die Speisekarte bietet Ihnen auch ganz besondere Gen\u00fcsse wie Bagels und geb\u00fcgelte Mastelle.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En la terraza con calefacci\u00f3n podr\u00e1 disfrutar de unas bonitas vistas sobre el Graslei. En la carta hay especialidades como bagels y masteles planchados entre muchas otras delicias.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van op het verwarmde terras heb je een mooi zicht op de Graslei. Op de menukaart vind je o.a. de specialiteiten bagels en gestreken mastellen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Depuis la terrasse chauff\u00e9e, vous profitez d\u2019une vue magnifique sur le Graslei. Au menu, vous trouvez en autres les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison: les bagels et les \u00abgestreken mastellen\u00bb (les mastelles repass\u00e9es).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1770"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "en": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "es": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "nl": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "fr": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"
                ],
                "en": [
                    "Discover the local 'gestreken mastellen'"
                ],
                "es": [
                    "Conozca las mastelas planchadas"
                ],
                "nl": [
                    "Maak kennis met de gestreken mastellen"
                ],
                "fr": [
                    "Faites connaissance avec les gestreken mastellen"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-22T07:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -225
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1770",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-nieuwe-onvrije-schipper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "744",
                    "DNOS (De Nieuwe Onvrije Schipper)",
                    "168",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2017-09-22T07:06:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474248593"
                    ],
                    [
                        "+3293119596"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7201804169393 51.055187662423)"
                },
                "email": [
                    "info@dnos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von der beheizten Terrasse aus haben Sie eine wundersch\u00f6ne Aussicht auf die Graslei. Die Speisekarte bietet Ihnen auch ganz besondere Gen\u00fcsse wie Bagels und geb\u00fcgelte Mastelle.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En la terraza con calefacci\u00f3n podr\u00e1 disfrutar de unas bonitas vistas sobre el Graslei. En la carta hay especialidades como bagels y masteles planchados entre muchas otras delicias.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van op het verwarmde terras heb je een mooi zicht op de Graslei. Op de menukaart vind je o.a. de specialiteiten bagels en gestreken mastellen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Depuis la terrasse chauff\u00e9e, vous profitez d\u2019une vue magnifique sur le Graslei. Au menu, vous trouvez en autres les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison: les bagels et les \u00abgestreken mastellen\u00bb (les mastelles repass\u00e9es).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1770"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "en": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "es": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "nl": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "fr": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"
                ],
                "en": [
                    "Discover the local 'gestreken mastellen'"
                ],
                "es": [
                    "Conozca las mastelas planchadas"
                ],
                "nl": [
                    "Maak kennis met de gestreken mastellen"
                ],
                "fr": [
                    "Faites connaissance avec les gestreken mastellen"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-22T07:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -225
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1770",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-nieuwe-onvrije-schipper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "744",
                    "DNOS (De Nieuwe Onvrije Schipper)",
                    "168",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2017-09-22T07:06:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474248593"
                    ],
                    [
                        "+3293119596"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7201804169393 51.055187662423)"
                },
                "email": [
                    "info@dnos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von der beheizten Terrasse aus haben Sie eine wundersch\u00f6ne Aussicht auf die Graslei. Die Speisekarte bietet Ihnen auch ganz besondere Gen\u00fcsse wie Bagels und geb\u00fcgelte Mastelle.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En la terraza con calefacci\u00f3n podr\u00e1 disfrutar de unas bonitas vistas sobre el Graslei. En la carta hay especialidades como bagels y masteles planchados entre muchas otras delicias.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van op het verwarmde terras heb je een mooi zicht op de Graslei. Op de menukaart vind je o.a. de specialiteiten bagels en gestreken mastellen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Depuis la terrasse chauff\u00e9e, vous profitez d\u2019une vue magnifique sur le Graslei. Au menu, vous trouvez en autres les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison: les bagels et les \u00abgestreken mastellen\u00bb (les mastelles repass\u00e9es).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1770"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "en": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "es": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "nl": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "fr": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"
                ],
                "en": [
                    "Discover the local 'gestreken mastellen'"
                ],
                "es": [
                    "Conozca las mastelas planchadas"
                ],
                "nl": [
                    "Maak kennis met de gestreken mastellen"
                ],
                "fr": [
                    "Faites connaissance avec les gestreken mastellen"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-22T07:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -225
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1770",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-nieuwe-onvrije-schipper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "744",
                    "DNOS (De Nieuwe Onvrije Schipper)",
                    "168",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2017-09-22T07:06:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474248593"
                    ],
                    [
                        "+3293119596"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7201804169393 51.055187662423)"
                },
                "email": [
                    "info@dnos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von der beheizten Terrasse aus haben Sie eine wundersch\u00f6ne Aussicht auf die Graslei. Die Speisekarte bietet Ihnen auch ganz besondere Gen\u00fcsse wie Bagels und geb\u00fcgelte Mastelle.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En la terraza con calefacci\u00f3n podr\u00e1 disfrutar de unas bonitas vistas sobre el Graslei. En la carta hay especialidades como bagels y masteles planchados entre muchas otras delicias.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van op het verwarmde terras heb je een mooi zicht op de Graslei. Op de menukaart vind je o.a. de specialiteiten bagels en gestreken mastellen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Depuis la terrasse chauff\u00e9e, vous profitez d\u2019une vue magnifique sur le Graslei. Au menu, vous trouvez en autres les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison: les bagels et les \u00abgestreken mastellen\u00bb (les mastelles repass\u00e9es).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1770"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "en": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "es": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "nl": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "fr": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"
                ],
                "en": [
                    "Discover the local 'gestreken mastellen'"
                ],
                "es": [
                    "Conozca las mastelas planchadas"
                ],
                "nl": [
                    "Maak kennis met de gestreken mastellen"
                ],
                "fr": [
                    "Faites connaissance avec les gestreken mastellen"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/benedict.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mastel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "en": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "es": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "nl": "De nieuwe onvrije schipper",
                        "fr": "De nieuwe onvrije schipper"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-22T07:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -225
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1770",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-nieuwe-onvrije-schipper",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "744",
                    "DNOS (De Nieuwe Onvrije Schipper)",
                    "168",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2017-09-22T07:06:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474248593"
                    ],
                    [
                        "+3293119596"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7201804169393 51.055187662423)"
                },
                "email": [
                    "info@dnos.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von der beheizten Terrasse aus haben Sie eine wundersch\u00f6ne Aussicht auf die Graslei. Die Speisekarte bietet Ihnen auch ganz besondere Gen\u00fcsse wie Bagels und geb\u00fcgelte Mastelle.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Enjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En la terraza con calefacci\u00f3n podr\u00e1 disfrutar de unas bonitas vistas sobre el Graslei. En la carta hay especialidades como bagels y masteles planchados entre muchas otras delicias.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van op het verwarmde terras heb je een mooi zicht op de Graslei. Op de menukaart vind je o.a. de specialiteiten bagels en gestreken mastellen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Depuis la terrasse chauff\u00e9e, vous profitez d\u2019une vue magnifique sur le Graslei. Au menu, vous trouvez en autres les sp\u00e9cialit\u00e9s de la maison: les bagels et les \u00abgestreken mastellen\u00bb (les mastelles repass\u00e9es).</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1770"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "en": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "es": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "nl": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ],
                "fr": [
                    "De Nieuwe Onvrije Schipper"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"
                ],
                "en": [
                    "Discover the local 'gestreken mastellen'"
                ],
                "es": [
                    "Conozca las mastelas planchadas"
                ],
                "nl": [
                    "Maak kennis met de gestreken mastellen"
                ],
                "fr": [
                    "Faites connaissance avec les gestreken mastellen"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:21:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T13:07:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                158
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2126",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/tillys-gentse-vlaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Kruisstraat 3",
                "created": "2017-09-19T12:59:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 468 14 38 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251544594748 51.052492131534)"
                },
                "email": [
                    "promotie@tillys.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tilly's Gentse Vlaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1035",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au\u00dfer dem ostfl\u00e4mischen Pfefferkuchen, dem ostfl\u00e4mischen Spekulatius, dem Kandissirup und Milch von lokalen Bauern, verwendet Tilly aber noch eine \u201egeheimnisvolle\u201c Zutat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A parte de otras especialidades del este de Flandes como pan de especias, \u201cspeculaas\u201d, sirope de az\u00facar cande y leche de producci\u00f3n local, Tilly tiene otro ingrediente \u201csecreto\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Naast Oost-Vlaamse peperkoek, Oost-Vlaamse speculaas, kandijsiroop en melk van lokale boeren, gebruikt Tilly nog een \u201cgeheim\u201d ingredi\u00ebnt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Outre le pain d\u2019\u00e9pice et les sp\u00e9culoos de Flandre orientale, le sirop de candi et le lait des fermiers locaux, Tilly ajoute \u00e9galement un ingr\u00e9dient \u00absecret\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2126"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "en": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "es": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "nl": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "fr": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vlaai nach altem Familienrezept"
                ],
                "en": [
                    "Flan according to an old family recipe"
                ],
                "es": [
                    "El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "
                ],
                "nl": [
                    "Vlaai volgens een oud familierecept"
                ],
                "fr": [
                    "Vlaai selon une recette familiale ancestrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:51:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T13:07:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                158
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2126",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/tillys-gentse-vlaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Kruisstraat 3",
                "created": "2017-09-19T12:59:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 468 14 38 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251544594748 51.052492131534)"
                },
                "email": [
                    "promotie@tillys.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tilly's Gentse Vlaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1035",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au\u00dfer dem ostfl\u00e4mischen Pfefferkuchen, dem ostfl\u00e4mischen Spekulatius, dem Kandissirup und Milch von lokalen Bauern, verwendet Tilly aber noch eine \u201egeheimnisvolle\u201c Zutat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A parte de otras especialidades del este de Flandes como pan de especias, \u201cspeculaas\u201d, sirope de az\u00facar cande y leche de producci\u00f3n local, Tilly tiene otro ingrediente \u201csecreto\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Naast Oost-Vlaamse peperkoek, Oost-Vlaamse speculaas, kandijsiroop en melk van lokale boeren, gebruikt Tilly nog een \u201cgeheim\u201d ingredi\u00ebnt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Outre le pain d\u2019\u00e9pice et les sp\u00e9culoos de Flandre orientale, le sirop de candi et le lait des fermiers locaux, Tilly ajoute \u00e9galement un ingr\u00e9dient \u00absecret\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2126"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "en": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "es": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "nl": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "fr": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vlaai nach altem Familienrezept"
                ],
                "en": [
                    "Flan according to an old family recipe"
                ],
                "es": [
                    "El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "
                ],
                "nl": [
                    "Vlaai volgens een oud familierecept"
                ],
                "fr": [
                    "Vlaai selon une recette familiale ancestrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:51:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T13:07:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                158
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2126",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/tillys-gentse-vlaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Kruisstraat 3",
                "created": "2017-09-19T12:59:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 468 14 38 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251544594748 51.052492131534)"
                },
                "email": [
                    "promotie@tillys.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tilly's Gentse Vlaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1035",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au\u00dfer dem ostfl\u00e4mischen Pfefferkuchen, dem ostfl\u00e4mischen Spekulatius, dem Kandissirup und Milch von lokalen Bauern, verwendet Tilly aber noch eine \u201egeheimnisvolle\u201c Zutat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A parte de otras especialidades del este de Flandes como pan de especias, \u201cspeculaas\u201d, sirope de az\u00facar cande y leche de producci\u00f3n local, Tilly tiene otro ingrediente \u201csecreto\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Naast Oost-Vlaamse peperkoek, Oost-Vlaamse speculaas, kandijsiroop en melk van lokale boeren, gebruikt Tilly nog een \u201cgeheim\u201d ingredi\u00ebnt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Outre le pain d\u2019\u00e9pice et les sp\u00e9culoos de Flandre orientale, le sirop de candi et le lait des fermiers locaux, Tilly ajoute \u00e9galement un ingr\u00e9dient \u00absecret\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2126"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "en": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "es": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "nl": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "fr": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vlaai nach altem Familienrezept"
                ],
                "en": [
                    "Flan according to an old family recipe"
                ],
                "es": [
                    "El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "
                ],
                "nl": [
                    "Vlaai volgens een oud familierecept"
                ],
                "fr": [
                    "Vlaai selon une recette familiale ancestrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:51:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T13:07:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                158
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2126",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/tillys-gentse-vlaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Kruisstraat 3",
                "created": "2017-09-19T12:59:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 468 14 38 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251544594748 51.052492131534)"
                },
                "email": [
                    "promotie@tillys.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tilly's Gentse Vlaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1035",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au\u00dfer dem ostfl\u00e4mischen Pfefferkuchen, dem ostfl\u00e4mischen Spekulatius, dem Kandissirup und Milch von lokalen Bauern, verwendet Tilly aber noch eine \u201egeheimnisvolle\u201c Zutat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A parte de otras especialidades del este de Flandes como pan de especias, \u201cspeculaas\u201d, sirope de az\u00facar cande y leche de producci\u00f3n local, Tilly tiene otro ingrediente \u201csecreto\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Naast Oost-Vlaamse peperkoek, Oost-Vlaamse speculaas, kandijsiroop en melk van lokale boeren, gebruikt Tilly nog een \u201cgeheim\u201d ingredi\u00ebnt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Outre le pain d\u2019\u00e9pice et les sp\u00e9culoos de Flandre orientale, le sirop de candi et le lait des fermiers locaux, Tilly ajoute \u00e9galement un ingr\u00e9dient \u00absecret\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2126"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "en": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "es": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "nl": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "fr": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vlaai nach altem Familienrezept"
                ],
                "en": [
                    "Flan according to an old family recipe"
                ],
                "es": [
                    "El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "
                ],
                "nl": [
                    "Vlaai volgens een oud familierecept"
                ],
                "fr": [
                    "Vlaai selon une recette familiale ancestrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:51:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-43.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/1-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tilly's Vlaaien",
                        "en": "Tilly's Vlaaien",
                        "es": "Tilly's Vlaaien",
                        "nl": "Tilly's Vlaaien",
                        "fr": "Tilly's Vlaaien"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T13:07:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                158
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2126",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/tillys-gentse-vlaai",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korte Kruisstraat 3",
                "created": "2017-09-19T12:59:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 468 14 38 56"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7251544594748 51.052492131534)"
                },
                "email": [
                    "promotie@tillys.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Tilly's Gentse Vlaai"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1035",
                "modified": "2018-02-28T09:30:19+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au\u00dfer dem ostfl\u00e4mischen Pfefferkuchen, dem ostfl\u00e4mischen Spekulatius, dem Kandissirup und Milch von lokalen Bauern, verwendet Tilly aber noch eine \u201egeheimnisvolle\u201c Zutat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A parte de otras especialidades del este de Flandes como pan de especias, \u201cspeculaas\u201d, sirope de az\u00facar cande y leche de producci\u00f3n local, Tilly tiene otro ingrediente \u201csecreto\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Naast Oost-Vlaamse peperkoek, Oost-Vlaamse speculaas, kandijsiroop en melk van lokale boeren, gebruikt Tilly nog een \u201cgeheim\u201d ingredi\u00ebnt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Outre le pain d\u2019\u00e9pice et les sp\u00e9culoos de Flandre orientale, le sirop de candi et le lait des fermiers locaux, Tilly ajoute \u00e9galement un ingr\u00e9dient \u00absecret\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2126"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "en": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "es": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "nl": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ],
                "fr": [
                    "Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vlaai nach altem Familienrezept"
                ],
                "en": [
                    "Flan according to an old family recipe"
                ],
                "es": [
                    "El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "
                ],
                "nl": [
                    "Vlaai volgens een oud familierecept"
                ],
                "fr": [
                    "Vlaai selon une recette familiale ancestrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:51:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T12:38:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                682
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1769",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/folie-deux",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "740",
                    "Folie \u00e0 deux",
                    "281",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 37",
                "created": "2017-09-19T12:19:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 31 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735121 51.050252)"
                },
                "email": [
                    "info@folie-a-deux.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Folie \u00e0 deux"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Den Charme des alten Geb\u00e4udes kombinierten sie mit einer ansprechenden frischen Note. Hinten wurde eine gr\u00fcne Oase mit Sitzgelegenheiten auf unterschiedlichen Ebenen geschaffen; der perfekte Ort, sich kurz der Hektik des Alltags zu entziehen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El lugar combina el encanto de la vieja casa con unos toques de frescura. En la parte de atr\u00e1s crearon un oasis de paz verde con sitios para sentarse en diferentes niveles para as\u00ed escapar del ajetreo de la ciudad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De charme van het oude huis combineerden ze met frisse toetsen. Achteraan cre\u00eberden ze een groene oase met zitplaats op verschillende niveaus om even weg te vluchten uit de drukte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles ont su allier le charme de la vieille b\u00e2tisse \u00e0 une certaine fraicheur. \u00c0 l\u2019arri\u00e8re, elles ont cr\u00e9\u00e9 une oasis verdoyante avec des si\u00e8ges \u00e0 diff\u00e9rents endroits, pour s\u2019\u00e9vader l\u2019espace d\u2019un instant.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1769"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "en": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "es": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "nl": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "fr": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"
                ],
                "es": [
                    "Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"
                ],
                "fr": [
                    "Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T12:38:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                682
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1769",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/folie-deux",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "740",
                    "Folie \u00e0 deux",
                    "281",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 37",
                "created": "2017-09-19T12:19:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 31 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735121 51.050252)"
                },
                "email": [
                    "info@folie-a-deux.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Folie \u00e0 deux"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Den Charme des alten Geb\u00e4udes kombinierten sie mit einer ansprechenden frischen Note. Hinten wurde eine gr\u00fcne Oase mit Sitzgelegenheiten auf unterschiedlichen Ebenen geschaffen; der perfekte Ort, sich kurz der Hektik des Alltags zu entziehen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El lugar combina el encanto de la vieja casa con unos toques de frescura. En la parte de atr\u00e1s crearon un oasis de paz verde con sitios para sentarse en diferentes niveles para as\u00ed escapar del ajetreo de la ciudad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De charme van het oude huis combineerden ze met frisse toetsen. Achteraan cre\u00eberden ze een groene oase met zitplaats op verschillende niveaus om even weg te vluchten uit de drukte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles ont su allier le charme de la vieille b\u00e2tisse \u00e0 une certaine fraicheur. \u00c0 l\u2019arri\u00e8re, elles ont cr\u00e9\u00e9 une oasis verdoyante avec des si\u00e8ges \u00e0 diff\u00e9rents endroits, pour s\u2019\u00e9vader l\u2019espace d\u2019un instant.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1769"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "en": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "es": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "nl": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "fr": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"
                ],
                "es": [
                    "Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"
                ],
                "fr": [
                    "Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T12:38:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                682
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1769",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/folie-deux",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "740",
                    "Folie \u00e0 deux",
                    "281",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 37",
                "created": "2017-09-19T12:19:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 31 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735121 51.050252)"
                },
                "email": [
                    "info@folie-a-deux.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Folie \u00e0 deux"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Den Charme des alten Geb\u00e4udes kombinierten sie mit einer ansprechenden frischen Note. Hinten wurde eine gr\u00fcne Oase mit Sitzgelegenheiten auf unterschiedlichen Ebenen geschaffen; der perfekte Ort, sich kurz der Hektik des Alltags zu entziehen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El lugar combina el encanto de la vieja casa con unos toques de frescura. En la parte de atr\u00e1s crearon un oasis de paz verde con sitios para sentarse en diferentes niveles para as\u00ed escapar del ajetreo de la ciudad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De charme van het oude huis combineerden ze met frisse toetsen. Achteraan cre\u00eberden ze een groene oase met zitplaats op verschillende niveaus om even weg te vluchten uit de drukte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles ont su allier le charme de la vieille b\u00e2tisse \u00e0 une certaine fraicheur. \u00c0 l\u2019arri\u00e8re, elles ont cr\u00e9\u00e9 une oasis verdoyante avec des si\u00e8ges \u00e0 diff\u00e9rents endroits, pour s\u2019\u00e9vader l\u2019espace d\u2019un instant.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1769"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "en": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "es": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "nl": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "fr": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"
                ],
                "es": [
                    "Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"
                ],
                "fr": [
                    "Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T12:38:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                682
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1769",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/folie-deux",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "740",
                    "Folie \u00e0 deux",
                    "281",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 37",
                "created": "2017-09-19T12:19:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 31 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735121 51.050252)"
                },
                "email": [
                    "info@folie-a-deux.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Folie \u00e0 deux"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Den Charme des alten Geb\u00e4udes kombinierten sie mit einer ansprechenden frischen Note. Hinten wurde eine gr\u00fcne Oase mit Sitzgelegenheiten auf unterschiedlichen Ebenen geschaffen; der perfekte Ort, sich kurz der Hektik des Alltags zu entziehen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El lugar combina el encanto de la vieja casa con unos toques de frescura. En la parte de atr\u00e1s crearon un oasis de paz verde con sitios para sentarse en diferentes niveles para as\u00ed escapar del ajetreo de la ciudad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De charme van het oude huis combineerden ze met frisse toetsen. Achteraan cre\u00eberden ze een groene oase met zitplaats op verschillende niveaus om even weg te vluchten uit de drukte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles ont su allier le charme de la vieille b\u00e2tisse \u00e0 une certaine fraicheur. \u00c0 l\u2019arri\u00e8re, elles ont cr\u00e9\u00e9 une oasis verdoyante avec des si\u00e8ges \u00e0 diff\u00e9rents endroits, pour s\u2019\u00e9vader l\u2019espace d\u2019un instant.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1769"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "en": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "es": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "nl": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "fr": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"
                ],
                "es": [
                    "Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"
                ],
                "fr": [
                    "Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-77.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/folie-34.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folie \u00e0 deux",
                        "en": "Folie \u00e0 deux",
                        "es": "Folie \u00e0 deux",
                        "nl": "Folie \u00e0 deux",
                        "fr": "Folie \u00e0 deux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-19T12:38:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                682
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1769",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/folie-deux",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "740",
                    "Folie \u00e0 deux",
                    "281",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Filips van Arteveldestraat 37",
                "created": "2017-09-19T12:19:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 335 31 15"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.735121 51.050252)"
                },
                "email": [
                    "info@folie-a-deux.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Folie \u00e0 deux"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1034",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1034",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Den Charme des alten Geb\u00e4udes kombinierten sie mit einer ansprechenden frischen Note. Hinten wurde eine gr\u00fcne Oase mit Sitzgelegenheiten auf unterschiedlichen Ebenen geschaffen; der perfekte Ort, sich kurz der Hektik des Alltags zu entziehen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El lugar combina el encanto de la vieja casa con unos toques de frescura. En la parte de atr\u00e1s crearon un oasis de paz verde con sitios para sentarse en diferentes niveles para as\u00ed escapar del ajetreo de la ciudad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De charme van het oude huis combineerden ze met frisse toetsen. Achteraan cre\u00eberden ze een groene oase met zitplaats op verschillende niveaus om even weg te vluchten uit de drukte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles ont su allier le charme de la vieille b\u00e2tisse \u00e0 une certaine fraicheur. \u00c0 l\u2019arri\u00e8re, elles ont cr\u00e9\u00e9 une oasis verdoyante avec des si\u00e8ges \u00e0 diff\u00e9rents endroits, pour s\u2019\u00e9vader l\u2019espace d\u2019un instant.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1769"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "en": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "es": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "nl": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ],
                "fr": [
                    "Folie \u00e0 deux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"
                ],
                "es": [
                    "Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"
                ],
                "fr": [
                    "Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:46:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler - Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-07T12:17:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1768",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cobbler",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1231",
                    "The Cobbler",
                    "175",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-09-07T12:02:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292739020"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Cobbler"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1033",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1033",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ihnen werden kreative Rezepte, von den k\u00f6stlichsten Tapas begleitet, geboten. Den atemberaubend sch\u00f6nen Blick auf die historische Innenstadt gibt es kostenlos dazu!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de recetas creativas acompa\u00f1adas de deliciosas tapas. \u00a1Las impresionantes vistas del centro hist\u00f3rico son gratis!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je proeft er creatieve recepten, vergezeld van de fijnste tapas. Het adembenemend zicht op de historische binnenstad krijg je er gratis bij!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On y go\u00fbte des recettes cr\u00e9atives, accompagn\u00e9es des meilleures tapas. Cerise sur le g\u00e2teau : la vue imprenable sur le centre historique!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1768"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "en": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "es": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "nl": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "fr": [
                    "The Cobbler"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"
                ],
                "en": [
                    "Stylish cocktail bar with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:06:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TheCobblerGhent/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-cobbler/595ba164018cbb3847b59a9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler - Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-07T12:17:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1768",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cobbler",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1231",
                    "The Cobbler",
                    "175",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-09-07T12:02:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292739020"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Cobbler"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1033",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1033",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ihnen werden kreative Rezepte, von den k\u00f6stlichsten Tapas begleitet, geboten. Den atemberaubend sch\u00f6nen Blick auf die historische Innenstadt gibt es kostenlos dazu!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de recetas creativas acompa\u00f1adas de deliciosas tapas. \u00a1Las impresionantes vistas del centro hist\u00f3rico son gratis!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je proeft er creatieve recepten, vergezeld van de fijnste tapas. Het adembenemend zicht op de historische binnenstad krijg je er gratis bij!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On y go\u00fbte des recettes cr\u00e9atives, accompagn\u00e9es des meilleures tapas. Cerise sur le g\u00e2teau : la vue imprenable sur le centre historique!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1768"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "en": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "es": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "nl": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "fr": [
                    "The Cobbler"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"
                ],
                "en": [
                    "Stylish cocktail bar with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:06:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TheCobblerGhent/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-cobbler/595ba164018cbb3847b59a9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler - Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-07T12:17:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1768",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cobbler",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1231",
                    "The Cobbler",
                    "175",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-09-07T12:02:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292739020"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Cobbler"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1033",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1033",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ihnen werden kreative Rezepte, von den k\u00f6stlichsten Tapas begleitet, geboten. Den atemberaubend sch\u00f6nen Blick auf die historische Innenstadt gibt es kostenlos dazu!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de recetas creativas acompa\u00f1adas de deliciosas tapas. \u00a1Las impresionantes vistas del centro hist\u00f3rico son gratis!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je proeft er creatieve recepten, vergezeld van de fijnste tapas. Het adembenemend zicht op de historische binnenstad krijg je er gratis bij!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On y go\u00fbte des recettes cr\u00e9atives, accompagn\u00e9es des meilleures tapas. Cerise sur le g\u00e2teau : la vue imprenable sur le centre historique!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1768"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "en": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "es": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "nl": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "fr": [
                    "The Cobbler"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"
                ],
                "en": [
                    "Stylish cocktail bar with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:06:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TheCobblerGhent/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-cobbler/595ba164018cbb3847b59a9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler - Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-07T12:17:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1768",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cobbler",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1231",
                    "The Cobbler",
                    "175",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-09-07T12:02:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292739020"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Cobbler"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1033",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1033",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ihnen werden kreative Rezepte, von den k\u00f6stlichsten Tapas begleitet, geboten. Den atemberaubend sch\u00f6nen Blick auf die historische Innenstadt gibt es kostenlos dazu!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de recetas creativas acompa\u00f1adas de deliciosas tapas. \u00a1Las impresionantes vistas del centro hist\u00f3rico son gratis!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je proeft er creatieve recepten, vergezeld van de fijnste tapas. Het adembenemend zicht op de historische binnenstad krijg je er gratis bij!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On y go\u00fbte des recettes cr\u00e9atives, accompagn\u00e9es des meilleures tapas. Cerise sur le g\u00e2teau : la vue imprenable sur le centre historique!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1768"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "en": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "es": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "nl": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "fr": [
                    "The Cobbler"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"
                ],
                "en": [
                    "Stylish cocktail bar with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:06:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TheCobblerGhent/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-cobbler/595ba164018cbb3847b59a9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/the-cobbler-gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003426.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003604.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003701.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898ThePost-DT003424.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898ThePost-DT003430.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Cobbler Gent",
                        "en": "The Cobbler Gent",
                        "es": "The Cobbler Gent",
                        "nl": "The Cobbler - Gent",
                        "fr": "The Cobbler Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-07T12:17:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -370
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1768",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cobbler",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1231",
                    "The Cobbler",
                    "175",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-09-07T12:02:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292739020"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Cobbler"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1033",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1033",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ihnen werden kreative Rezepte, von den k\u00f6stlichsten Tapas begleitet, geboten. Den atemberaubend sch\u00f6nen Blick auf die historische Innenstadt gibt es kostenlos dazu!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de recetas creativas acompa\u00f1adas de deliciosas tapas. \u00a1Las impresionantes vistas del centro hist\u00f3rico son gratis!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je proeft er creatieve recepten, vergezeld van de fijnste tapas. Het adembenemend zicht op de historische binnenstad krijg je er gratis bij!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On y go\u00fbte des recettes cr\u00e9atives, accompagn\u00e9es des meilleures tapas. Cerise sur le g\u00e2teau : la vue imprenable sur le centre historique!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1768"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "en": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "es": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "nl": [
                    "The Cobbler"
                ],
                "fr": [
                    "The Cobbler"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"
                ],
                "en": [
                    "Stylish cocktail bar with breathtaking views"
                ],
                "es": [
                    "Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:06:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TheCobblerGhent/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-cobbler/595ba164018cbb3847b59a9f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Centrum Gent",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-04T12:47:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                546
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3180be9b-d107-4efe-a16c-18f36dd35ca2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2257",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-wheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent will eine gut zug\u00e4ngliche Stadt sein, auch f\u00fcr seine Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf diesem barrierefreien Rundgang lernen Sie in kurzer Zeit alle H\u00f6hepunkte der historischen Innenstadt kennen. Von Rollstuhlbenutzern getestet und daher passend zusammengestellt. Sie werfen einen Blick auf die bedeutendsten Geb\u00e4ude und\u00a0schnuppern die besondere Atmosph\u00e4re dieser Stadt, die eine regelrechte Gaumenfreude und Augenweide ist. Genie\u00dfen Sie es, aber belassen Sie es auf keinen Fall dabei!\u00a0Dieser Rundgang wurde in Zusammenarbeit von vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels und der Stadt Gent zusammengestellt und getestet.\u00a0</p>\n\n<p>Diese kostenlose Karte ist in der Auskunftsstelle von Visit Gent im alten Fischmarkt erh\u00e4ltlich. Es gibt sie auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch und Niederl\u00e4ndisch. Sie k\u00f6nnen den Rundgang auch auf der kostenlosen App \u201eOn Wheels\u201c einsehen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This short wheelchair route introduces you to all the highlights of the historical city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tested by wheelchair users and therefore fully customised. You will catch a glimpse of the main buildings and savour some of the many delicacies the city has to offer.\u00a0Consider it a teaser\u2026 enjoy to the full, and of course, don\u2019t resist the temptation to have more!\u00a0The City of Ghent developed and tested the route in collaboration with the non-profit organisations JCI Gent Artevelde and On Wheels.</p>\n\n<p><br />\nThis publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish. You can also view the map through the free On Wheels app.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante est\u00e1 trabajando duro para convertir la ciudad en una ciudad accesible para todos, tambi\u00e9n para sus visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta ruta rodante conocer\u00e1 todos puntos de inter\u00e9s del centro hist\u00f3rico. Verifi cado por usuarios de sillas de ruedas, as\u00ed que hecha a medida. Podr\u00e1 as\u00ed obtener un atisbo de los principales edifi cios y hacerse una impresi\u00f3n a modo de degustaci\u00f3n de las numerosas delicias que le ofrece la ciudad. De hecho, es una especie de gran aperitivo para disfrutar, hacer boca (o m\u00e1s bien vista) y elegir los platos fuertes que m\u00e1s nos gusten.\u00a0La ruta ha sido compuesta y comprobada en colaboraci\u00f3n con vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels y Stad Gent.\u00a0</p>\n\n<p>La publicaci\u00f3n es gratis y la encontrar\u00e1 en la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent en la Antigua Lonja de Pescado. Est\u00e1 disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, alem\u00e1n, ingl\u00e9s y espa\u00f1ol. Tambi\u00e9n puede consultar la ruta en la app gratis \u2018On Wheels\u2019.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze rolroute doet je op korte tijd kennismaken met alle hoogtepunten van de historische binnenstad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uitgetest door rolstoelgebruikers en dus volledig op maat samengesteld. Je vangt een glimp op van de belangrijkste gebouwen en proeft even snel van de vele heerlijkheden die de stad je te bieden heeft. Het is een amuse-gueule, of beter nog: een amuse-oeil. Geniet ervan, maar laat het er vooral niet bij!\u00a0</p>\n\n<p>De route werd samengesteld en uitgetest in een samenwerking tussen de vzw JCI Gent Artevelde, de vzw On Wheels en Stad Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand entend se profiler comme une ville \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e, y compris pour ses visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ce parcours roulant vous permet de d\u00e9couvrir en peu de temps tous les hauts lieux du centre historique. Test\u00e9 par des usagers en fauteuil roulant et donc enti\u00e8rement sur mesure. Vous aurez un aper\u00e7u des principaux b\u00e2timents et pourrez go\u00fbter aux nombreux d\u00e9lices qu\u2019offre la ville. Cette promenade est un amuse-gueule ou, pour mieux dire, un amuse-\u0153il. Profitez-en, mais n\u2019en restez surtout pas l\u00e0!\u00a0Le parcours a \u00e9t\u00e9 mis au point et test\u00e9 en collaboration entre l\u2019ASBL JCI Gent Artevelde, l\u2019ASBL On Wheels et la Ville de Gand.\u00a0</p>\n\n<p>La publication est disponible gratuitement au bureau d\u2019information de Visit Gent, situ\u00e9 dans l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Elle existe en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, allemand, anglais et espagnol. Vous pouvez \u00e9galement consulter le parcours sur l\u2019app gratuite \u00abOn Wheels\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2257"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "en": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "es": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gent on wheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einen barrierefreien touristischen Stadtrundgang"
                ],
                "en": [
                    "A tourist route for wheelchair-bound visitors"
                ],
                "es": [
                    "Una ruta tur\u00edstica para visitantes en silla de ruedas"
                ],
                "nl": [
                    "Toeristische route voor bezoekers in een rolstoel"
                ],
                "fr": [
                    "Un parcours touristique destin\u00e9 aux visiteurs qui se d\u00e9placent en fauteuil roulant"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Centrum Gent",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-04T12:47:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                546
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3180be9b-d107-4efe-a16c-18f36dd35ca2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2257",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-wheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent will eine gut zug\u00e4ngliche Stadt sein, auch f\u00fcr seine Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf diesem barrierefreien Rundgang lernen Sie in kurzer Zeit alle H\u00f6hepunkte der historischen Innenstadt kennen. Von Rollstuhlbenutzern getestet und daher passend zusammengestellt. Sie werfen einen Blick auf die bedeutendsten Geb\u00e4ude und\u00a0schnuppern die besondere Atmosph\u00e4re dieser Stadt, die eine regelrechte Gaumenfreude und Augenweide ist. Genie\u00dfen Sie es, aber belassen Sie es auf keinen Fall dabei!\u00a0Dieser Rundgang wurde in Zusammenarbeit von vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels und der Stadt Gent zusammengestellt und getestet.\u00a0</p>\n\n<p>Diese kostenlose Karte ist in der Auskunftsstelle von Visit Gent im alten Fischmarkt erh\u00e4ltlich. Es gibt sie auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch und Niederl\u00e4ndisch. Sie k\u00f6nnen den Rundgang auch auf der kostenlosen App \u201eOn Wheels\u201c einsehen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This short wheelchair route introduces you to all the highlights of the historical city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tested by wheelchair users and therefore fully customised. You will catch a glimpse of the main buildings and savour some of the many delicacies the city has to offer.\u00a0Consider it a teaser\u2026 enjoy to the full, and of course, don\u2019t resist the temptation to have more!\u00a0The City of Ghent developed and tested the route in collaboration with the non-profit organisations JCI Gent Artevelde and On Wheels.</p>\n\n<p><br />\nThis publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish. You can also view the map through the free On Wheels app.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante est\u00e1 trabajando duro para convertir la ciudad en una ciudad accesible para todos, tambi\u00e9n para sus visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta ruta rodante conocer\u00e1 todos puntos de inter\u00e9s del centro hist\u00f3rico. Verifi cado por usuarios de sillas de ruedas, as\u00ed que hecha a medida. Podr\u00e1 as\u00ed obtener un atisbo de los principales edifi cios y hacerse una impresi\u00f3n a modo de degustaci\u00f3n de las numerosas delicias que le ofrece la ciudad. De hecho, es una especie de gran aperitivo para disfrutar, hacer boca (o m\u00e1s bien vista) y elegir los platos fuertes que m\u00e1s nos gusten.\u00a0La ruta ha sido compuesta y comprobada en colaboraci\u00f3n con vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels y Stad Gent.\u00a0</p>\n\n<p>La publicaci\u00f3n es gratis y la encontrar\u00e1 en la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent en la Antigua Lonja de Pescado. Est\u00e1 disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, alem\u00e1n, ingl\u00e9s y espa\u00f1ol. Tambi\u00e9n puede consultar la ruta en la app gratis \u2018On Wheels\u2019.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze rolroute doet je op korte tijd kennismaken met alle hoogtepunten van de historische binnenstad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uitgetest door rolstoelgebruikers en dus volledig op maat samengesteld. Je vangt een glimp op van de belangrijkste gebouwen en proeft even snel van de vele heerlijkheden die de stad je te bieden heeft. Het is een amuse-gueule, of beter nog: een amuse-oeil. Geniet ervan, maar laat het er vooral niet bij!\u00a0</p>\n\n<p>De route werd samengesteld en uitgetest in een samenwerking tussen de vzw JCI Gent Artevelde, de vzw On Wheels en Stad Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand entend se profiler comme une ville \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e, y compris pour ses visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ce parcours roulant vous permet de d\u00e9couvrir en peu de temps tous les hauts lieux du centre historique. Test\u00e9 par des usagers en fauteuil roulant et donc enti\u00e8rement sur mesure. Vous aurez un aper\u00e7u des principaux b\u00e2timents et pourrez go\u00fbter aux nombreux d\u00e9lices qu\u2019offre la ville. Cette promenade est un amuse-gueule ou, pour mieux dire, un amuse-\u0153il. Profitez-en, mais n\u2019en restez surtout pas l\u00e0!\u00a0Le parcours a \u00e9t\u00e9 mis au point et test\u00e9 en collaboration entre l\u2019ASBL JCI Gent Artevelde, l\u2019ASBL On Wheels et la Ville de Gand.\u00a0</p>\n\n<p>La publication est disponible gratuitement au bureau d\u2019information de Visit Gent, situ\u00e9 dans l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Elle existe en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, allemand, anglais et espagnol. Vous pouvez \u00e9galement consulter le parcours sur l\u2019app gratuite \u00abOn Wheels\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2257"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "en": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "es": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gent on wheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einen barrierefreien touristischen Stadtrundgang"
                ],
                "en": [
                    "A tourist route for wheelchair-bound visitors"
                ],
                "es": [
                    "Una ruta tur\u00edstica para visitantes en silla de ruedas"
                ],
                "nl": [
                    "Toeristische route voor bezoekers in een rolstoel"
                ],
                "fr": [
                    "Un parcours touristique destin\u00e9 aux visiteurs qui se d\u00e9placent en fauteuil roulant"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Centrum Gent",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-04T12:47:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                546
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3180be9b-d107-4efe-a16c-18f36dd35ca2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2257",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-wheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent will eine gut zug\u00e4ngliche Stadt sein, auch f\u00fcr seine Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf diesem barrierefreien Rundgang lernen Sie in kurzer Zeit alle H\u00f6hepunkte der historischen Innenstadt kennen. Von Rollstuhlbenutzern getestet und daher passend zusammengestellt. Sie werfen einen Blick auf die bedeutendsten Geb\u00e4ude und\u00a0schnuppern die besondere Atmosph\u00e4re dieser Stadt, die eine regelrechte Gaumenfreude und Augenweide ist. Genie\u00dfen Sie es, aber belassen Sie es auf keinen Fall dabei!\u00a0Dieser Rundgang wurde in Zusammenarbeit von vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels und der Stadt Gent zusammengestellt und getestet.\u00a0</p>\n\n<p>Diese kostenlose Karte ist in der Auskunftsstelle von Visit Gent im alten Fischmarkt erh\u00e4ltlich. Es gibt sie auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch und Niederl\u00e4ndisch. Sie k\u00f6nnen den Rundgang auch auf der kostenlosen App \u201eOn Wheels\u201c einsehen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This short wheelchair route introduces you to all the highlights of the historical city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tested by wheelchair users and therefore fully customised. You will catch a glimpse of the main buildings and savour some of the many delicacies the city has to offer.\u00a0Consider it a teaser\u2026 enjoy to the full, and of course, don\u2019t resist the temptation to have more!\u00a0The City of Ghent developed and tested the route in collaboration with the non-profit organisations JCI Gent Artevelde and On Wheels.</p>\n\n<p><br />\nThis publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish. You can also view the map through the free On Wheels app.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante est\u00e1 trabajando duro para convertir la ciudad en una ciudad accesible para todos, tambi\u00e9n para sus visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta ruta rodante conocer\u00e1 todos puntos de inter\u00e9s del centro hist\u00f3rico. Verifi cado por usuarios de sillas de ruedas, as\u00ed que hecha a medida. Podr\u00e1 as\u00ed obtener un atisbo de los principales edifi cios y hacerse una impresi\u00f3n a modo de degustaci\u00f3n de las numerosas delicias que le ofrece la ciudad. De hecho, es una especie de gran aperitivo para disfrutar, hacer boca (o m\u00e1s bien vista) y elegir los platos fuertes que m\u00e1s nos gusten.\u00a0La ruta ha sido compuesta y comprobada en colaboraci\u00f3n con vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels y Stad Gent.\u00a0</p>\n\n<p>La publicaci\u00f3n es gratis y la encontrar\u00e1 en la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent en la Antigua Lonja de Pescado. Est\u00e1 disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, alem\u00e1n, ingl\u00e9s y espa\u00f1ol. Tambi\u00e9n puede consultar la ruta en la app gratis \u2018On Wheels\u2019.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze rolroute doet je op korte tijd kennismaken met alle hoogtepunten van de historische binnenstad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uitgetest door rolstoelgebruikers en dus volledig op maat samengesteld. Je vangt een glimp op van de belangrijkste gebouwen en proeft even snel van de vele heerlijkheden die de stad je te bieden heeft. Het is een amuse-gueule, of beter nog: een amuse-oeil. Geniet ervan, maar laat het er vooral niet bij!\u00a0</p>\n\n<p>De route werd samengesteld en uitgetest in een samenwerking tussen de vzw JCI Gent Artevelde, de vzw On Wheels en Stad Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand entend se profiler comme une ville \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e, y compris pour ses visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ce parcours roulant vous permet de d\u00e9couvrir en peu de temps tous les hauts lieux du centre historique. Test\u00e9 par des usagers en fauteuil roulant et donc enti\u00e8rement sur mesure. Vous aurez un aper\u00e7u des principaux b\u00e2timents et pourrez go\u00fbter aux nombreux d\u00e9lices qu\u2019offre la ville. Cette promenade est un amuse-gueule ou, pour mieux dire, un amuse-\u0153il. Profitez-en, mais n\u2019en restez surtout pas l\u00e0!\u00a0Le parcours a \u00e9t\u00e9 mis au point et test\u00e9 en collaboration entre l\u2019ASBL JCI Gent Artevelde, l\u2019ASBL On Wheels et la Ville de Gand.\u00a0</p>\n\n<p>La publication est disponible gratuitement au bureau d\u2019information de Visit Gent, situ\u00e9 dans l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Elle existe en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, allemand, anglais et espagnol. Vous pouvez \u00e9galement consulter le parcours sur l\u2019app gratuite \u00abOn Wheels\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2257"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "en": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "es": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gent on wheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einen barrierefreien touristischen Stadtrundgang"
                ],
                "en": [
                    "A tourist route for wheelchair-bound visitors"
                ],
                "es": [
                    "Una ruta tur\u00edstica para visitantes en silla de ruedas"
                ],
                "nl": [
                    "Toeristische route voor bezoekers in een rolstoel"
                ],
                "fr": [
                    "Un parcours touristique destin\u00e9 aux visiteurs qui se d\u00e9placent en fauteuil roulant"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Centrum Gent",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-04T12:47:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                546
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3180be9b-d107-4efe-a16c-18f36dd35ca2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2257",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-wheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent will eine gut zug\u00e4ngliche Stadt sein, auch f\u00fcr seine Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf diesem barrierefreien Rundgang lernen Sie in kurzer Zeit alle H\u00f6hepunkte der historischen Innenstadt kennen. Von Rollstuhlbenutzern getestet und daher passend zusammengestellt. Sie werfen einen Blick auf die bedeutendsten Geb\u00e4ude und\u00a0schnuppern die besondere Atmosph\u00e4re dieser Stadt, die eine regelrechte Gaumenfreude und Augenweide ist. Genie\u00dfen Sie es, aber belassen Sie es auf keinen Fall dabei!\u00a0Dieser Rundgang wurde in Zusammenarbeit von vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels und der Stadt Gent zusammengestellt und getestet.\u00a0</p>\n\n<p>Diese kostenlose Karte ist in der Auskunftsstelle von Visit Gent im alten Fischmarkt erh\u00e4ltlich. Es gibt sie auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch und Niederl\u00e4ndisch. Sie k\u00f6nnen den Rundgang auch auf der kostenlosen App \u201eOn Wheels\u201c einsehen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This short wheelchair route introduces you to all the highlights of the historical city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tested by wheelchair users and therefore fully customised. You will catch a glimpse of the main buildings and savour some of the many delicacies the city has to offer.\u00a0Consider it a teaser\u2026 enjoy to the full, and of course, don\u2019t resist the temptation to have more!\u00a0The City of Ghent developed and tested the route in collaboration with the non-profit organisations JCI Gent Artevelde and On Wheels.</p>\n\n<p><br />\nThis publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish. You can also view the map through the free On Wheels app.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Gante est\u00e1 trabajando duro para convertir la ciudad en una ciudad accesible para todos, tambi\u00e9n para sus visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta ruta rodante conocer\u00e1 todos puntos de inter\u00e9s del centro hist\u00f3rico. Verifi cado por usuarios de sillas de ruedas, as\u00ed que hecha a medida. Podr\u00e1 as\u00ed obtener un atisbo de los principales edifi cios y hacerse una impresi\u00f3n a modo de degustaci\u00f3n de las numerosas delicias que le ofrece la ciudad. De hecho, es una especie de gran aperitivo para disfrutar, hacer boca (o m\u00e1s bien vista) y elegir los platos fuertes que m\u00e1s nos gusten.\u00a0La ruta ha sido compuesta y comprobada en colaboraci\u00f3n con vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels y Stad Gent.\u00a0</p>\n\n<p>La publicaci\u00f3n es gratis y la encontrar\u00e1 en la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent en la Antigua Lonja de Pescado. Est\u00e1 disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, alem\u00e1n, ingl\u00e9s y espa\u00f1ol. Tambi\u00e9n puede consultar la ruta en la app gratis \u2018On Wheels\u2019.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze rolroute doet je op korte tijd kennismaken met alle hoogtepunten van de historische binnenstad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uitgetest door rolstoelgebruikers en dus volledig op maat samengesteld. Je vangt een glimp op van de belangrijkste gebouwen en proeft even snel van de vele heerlijkheden die de stad je te bieden heeft. Het is een amuse-gueule, of beter nog: een amuse-oeil. Geniet ervan, maar laat het er vooral niet bij!\u00a0</p>\n\n<p>De route werd samengesteld en uitgetest in een samenwerking tussen de vzw JCI Gent Artevelde, de vzw On Wheels en Stad Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand entend se profiler comme une ville \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e, y compris pour ses visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ce parcours roulant vous permet de d\u00e9couvrir en peu de temps tous les hauts lieux du centre historique. Test\u00e9 par des usagers en fauteuil roulant et donc enti\u00e8rement sur mesure. Vous aurez un aper\u00e7u des principaux b\u00e2timents et pourrez go\u00fbter aux nombreux d\u00e9lices qu\u2019offre la ville. Cette promenade est un amuse-gueule ou, pour mieux dire, un amuse-\u0153il. Profitez-en, mais n\u2019en restez surtout pas l\u00e0!\u00a0Le parcours a \u00e9t\u00e9 mis au point et test\u00e9 en collaboration entre l\u2019ASBL JCI Gent Artevelde, l\u2019ASBL On Wheels et la Ville de Gand.\u00a0</p>\n\n<p>La publication est disponible gratuitement au bureau d\u2019information de Visit Gent, situ\u00e9 dans l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Elle existe en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, allemand, anglais et espagnol. Vous pouvez \u00e9galement consulter le parcours sur l\u2019app gratuite \u00abOn Wheels\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2345\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/cover-on-wheels-EN-01.JPG\" width=\"618\" height=\"908\" alt=\"Gent on wheels\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Gent on wheels</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.</p>\n\n<p>This publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\" type=\"application/pdf; length=8050081\" title=\"GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\">Download the Gent on wheels map here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2257"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "en": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "es": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gent on wheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einen barrierefreien touristischen Stadtrundgang"
                ],
                "en": [
                    "A tourist route for wheelchair-bound visitors"
                ],
                "es": [
                    "Una ruta tur\u00edstica para visitantes en silla de ruedas"
                ],
                "nl": [
                    "Toeristische route voor bezoekers in een rolstoel"
                ],
                "fr": [
                    "Un parcours touristique destin\u00e9 aux visiteurs qui se d\u00e9placent en fauteuil roulant"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/visitflanders-on_wheels.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004698.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Gravensteen-DT000330_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Gent on wheels",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004675.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gent on wheels",
                        "en": "Gent on wheels",
                        "es": "Gent on wheels",
                        "nl": "Centrum Gent",
                        "fr": "Gent on wheels"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-09-04T12:47:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                546
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3180be9b-d107-4efe-a16c-18f36dd35ca2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2257",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gent-wheels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gent will eine gut zug\u00e4ngliche Stadt sein, auch f\u00fcr seine Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf diesem barrierefreien Rundgang lernen Sie in kurzer Zeit alle H\u00f6hepunkte der historischen Innenstadt kennen. Von Rollstuhlbenutzern getestet und daher passend zusammengestellt. Sie werfen einen Blick auf die bedeutendsten Geb\u00e4ude und\u00a0schnuppern die besondere Atmosph\u00e4re dieser Stadt, die eine regelrechte Gaumenfreude und Augenweide ist. Genie\u00dfen Sie es, aber belassen Sie es auf keinen Fall dabei!\u00a0Dieser Rundgang wurde in Zusammenarbeit von vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels und der Stadt Gent zusammengestellt und getestet.\u00a0</p>\n\n<p>Diese kostenlose Karte ist in der Auskunftsstelle von Visit Gent im alten Fischmarkt erh\u00e4ltlich. Es gibt sie auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch und Niederl\u00e4ndisch. Sie k\u00f6nnen den Rundgang auch auf der kostenlosen App \u201eOn Wheels\u201c einsehen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "This short wheelchair route introduces you to all the highlights of the historical city centre. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tested by wheelchair users and therefore fully customised. You will catch a glimpse of the main buildings and savour some of the many delicacies the city has to offer.\u00a0Consider it a teaser\u2026 enjoy to the full, and of course, don\u2019t resist the temptation to have more!\u00a0The City of Ghent developed and tested the route in collaboration with the non-profit organisations JCI Gent Artevelde and On Wheels.</p>\n\n<p><br />\nThis publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish. You can also view the map through the free On Wheels app.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "Gante est\u00e1 trabajando duro para convertir la ciudad en una ciudad accesible para todos, tambi\u00e9n para sus visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En esta ruta rodante conocer\u00e1 todos puntos de inter\u00e9s del centro hist\u00f3rico. Verifi cado por usuarios de sillas de ruedas, as\u00ed que hecha a medida. Podr\u00e1 as\u00ed obtener un atisbo de los principales edifi cios y hacerse una impresi\u00f3n a modo de degustaci\u00f3n de las numerosas delicias que le ofrece la ciudad. De hecho, es una especie de gran aperitivo para disfrutar, hacer boca (o m\u00e1s bien vista) y elegir los platos fuertes que m\u00e1s nos gusten.\u00a0La ruta ha sido compuesta y comprobada en colaboraci\u00f3n con vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels y Stad Gent.\u00a0</p>\n\n<p>La publicaci\u00f3n es gratis y la encontrar\u00e1 en la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent en la Antigua Lonja de Pescado. Est\u00e1 disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, alem\u00e1n, ingl\u00e9s y espa\u00f1ol. Tambi\u00e9n puede consultar la ruta en la app gratis \u2018On Wheels\u2019.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze rolroute doet je op korte tijd kennismaken met alle hoogtepunten van de historische binnenstad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uitgetest door rolstoelgebruikers en dus volledig op maat samengesteld. Je vangt een glimp op van de belangrijkste gebouwen en proeft even snel van de vele heerlijkheden die de stad je te bieden heeft. Het is een amuse-gueule, of beter nog: een amuse-oeil. Geniet ervan, maar laat het er vooral niet bij!\u00a0</p>\n\n<p>De route werd samengesteld en uitgetest in een samenwerking tussen de vzw JCI Gent Artevelde, de vzw On Wheels en Stad Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "Gand entend se profiler comme une ville \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e, y compris pour ses visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ce parcours roulant vous permet de d\u00e9couvrir en peu de temps tous les hauts lieux du centre historique. Test\u00e9 par des usagers en fauteuil roulant et donc enti\u00e8rement sur mesure. Vous aurez un aper\u00e7u des principaux b\u00e2timents et pourrez go\u00fbter aux nombreux d\u00e9lices qu\u2019offre la ville. Cette promenade est un amuse-gueule ou, pour mieux dire, un amuse-\u0153il. Profitez-en, mais n\u2019en restez surtout pas l\u00e0!\u00a0Le parcours a \u00e9t\u00e9 mis au point et test\u00e9 en collaboration entre l\u2019ASBL JCI Gent Artevelde, l\u2019ASBL On Wheels et la Ville de Gand.\u00a0</p>\n\n<p>La publication est disponible gratuitement au bureau d\u2019information de Visit Gent, situ\u00e9 dans l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Elle existe en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, allemand, anglais et espagnol. Vous pouvez \u00e9galement consulter le parcours sur l\u2019app gratuite \u00abOn Wheels\u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2257"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "en": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "es": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "nl": [
                    "Gent on wheels"
                ],
                "fr": [
                    "Gent on wheels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einen barrierefreien touristischen Stadtrundgang"
                ],
                "en": [
                    "A tourist route for wheelchair-bound visitors"
                ],
                "es": [
                    "Una ruta tur\u00edstica para visitantes en silla de ruedas"
                ],
                "nl": [
                    "Toeristische route voor bezoekers in een rolstoel"
                ],
                "fr": [
                    "Un parcours touristique destin\u00e9 aux visiteurs qui se d\u00e9placent en fauteuil roulant"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:35:54+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T12:37:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -64
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1767",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/win",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "759",
                    "LOUISSE&DECLERCQ (Bar Win)",
                    "104",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 8",
                "created": "2017-08-18T11:59:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498271636"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7194838279844 51.056716538307)"
                },
                "email": [
                    "Info@barwin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Win"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1032",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1032",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Tasse Kaffee oder Tee schmeckt mit hausgemachten Madeleines oder einen anderem Geb\u00e4ck gleicht doppelt so gut.</p>\n\n<p>Abends ist es in diesem gem\u00fctlichen und modern gestalteten Lokal Zeit f\u00fcr Wein und Gin Tonic, wobei Ihnen eine erstaunliche Auswahl geboten wird.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.</p>\n\n<p>In the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El caf\u00e9 o t\u00e9 sabe mejor con las magdalenas caseras u otros bollos.</p>\n\n<p>Por la noche puede disfrutar en este acogedor interior moderno para tomarse una copa de vino o un gin tonic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie of thee smaakt het best met huisgemaakte madeleines of andere patisserie.\u00a0</p>\n\n<p>\u2019s Avonds kun je er in het gezellige moderne interieur terecht voor wijnen en gin-tonics.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirotez un caf\u00e9 ou un th\u00e9, accompagn\u00e9 de madeleines ou d\u2019autres p\u00e2tisseries maison.</p>\n\n<p>Le soir, profitez de son int\u00e9rieur moderne et agr\u00e9able autour d\u2019un verre de vin ou d\u2019un gin tonic.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1767"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Win"
                ],
                "en": [
                    "Win"
                ],
                "es": [
                    " Win"
                ],
                "nl": [
                    "Win"
                ],
                "fr": [
                    "Win"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast by day, wine bar by night"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para un desayuno o un vino por la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar 's avonds"
                ],
                "fr": [
                    "Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:34:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/win/57ee9d75498e2f67ae6046d6",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11618698-Reviews-Win-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T12:37:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -64
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1767",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/win",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "759",
                    "LOUISSE&DECLERCQ (Bar Win)",
                    "104",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 8",
                "created": "2017-08-18T11:59:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498271636"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7194838279844 51.056716538307)"
                },
                "email": [
                    "Info@barwin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Win"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1032",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1032",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Tasse Kaffee oder Tee schmeckt mit hausgemachten Madeleines oder einen anderem Geb\u00e4ck gleicht doppelt so gut.</p>\n\n<p>Abends ist es in diesem gem\u00fctlichen und modern gestalteten Lokal Zeit f\u00fcr Wein und Gin Tonic, wobei Ihnen eine erstaunliche Auswahl geboten wird.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.</p>\n\n<p>In the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El caf\u00e9 o t\u00e9 sabe mejor con las magdalenas caseras u otros bollos.</p>\n\n<p>Por la noche puede disfrutar en este acogedor interior moderno para tomarse una copa de vino o un gin tonic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie of thee smaakt het best met huisgemaakte madeleines of andere patisserie.\u00a0</p>\n\n<p>\u2019s Avonds kun je er in het gezellige moderne interieur terecht voor wijnen en gin-tonics.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirotez un caf\u00e9 ou un th\u00e9, accompagn\u00e9 de madeleines ou d\u2019autres p\u00e2tisseries maison.</p>\n\n<p>Le soir, profitez de son int\u00e9rieur moderne et agr\u00e9able autour d\u2019un verre de vin ou d\u2019un gin tonic.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1767"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Win"
                ],
                "en": [
                    "Win"
                ],
                "es": [
                    " Win"
                ],
                "nl": [
                    "Win"
                ],
                "fr": [
                    "Win"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast by day, wine bar by night"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para un desayuno o un vino por la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar 's avonds"
                ],
                "fr": [
                    "Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:34:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/win/57ee9d75498e2f67ae6046d6",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11618698-Reviews-Win-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T12:37:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -64
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1767",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/win",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "759",
                    "LOUISSE&DECLERCQ (Bar Win)",
                    "104",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 8",
                "created": "2017-08-18T11:59:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498271636"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7194838279844 51.056716538307)"
                },
                "email": [
                    "Info@barwin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Win"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1032",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1032",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Tasse Kaffee oder Tee schmeckt mit hausgemachten Madeleines oder einen anderem Geb\u00e4ck gleicht doppelt so gut.</p>\n\n<p>Abends ist es in diesem gem\u00fctlichen und modern gestalteten Lokal Zeit f\u00fcr Wein und Gin Tonic, wobei Ihnen eine erstaunliche Auswahl geboten wird.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.</p>\n\n<p>In the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El caf\u00e9 o t\u00e9 sabe mejor con las magdalenas caseras u otros bollos.</p>\n\n<p>Por la noche puede disfrutar en este acogedor interior moderno para tomarse una copa de vino o un gin tonic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie of thee smaakt het best met huisgemaakte madeleines of andere patisserie.\u00a0</p>\n\n<p>\u2019s Avonds kun je er in het gezellige moderne interieur terecht voor wijnen en gin-tonics.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirotez un caf\u00e9 ou un th\u00e9, accompagn\u00e9 de madeleines ou d\u2019autres p\u00e2tisseries maison.</p>\n\n<p>Le soir, profitez de son int\u00e9rieur moderne et agr\u00e9able autour d\u2019un verre de vin ou d\u2019un gin tonic.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1767"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Win"
                ],
                "en": [
                    "Win"
                ],
                "es": [
                    " Win"
                ],
                "nl": [
                    "Win"
                ],
                "fr": [
                    "Win"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast by day, wine bar by night"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para un desayuno o un vino por la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar 's avonds"
                ],
                "fr": [
                    "Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:34:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/win/57ee9d75498e2f67ae6046d6",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11618698-Reviews-Win-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T12:37:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -64
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1767",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/win",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "759",
                    "LOUISSE&DECLERCQ (Bar Win)",
                    "104",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 8",
                "created": "2017-08-18T11:59:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498271636"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7194838279844 51.056716538307)"
                },
                "email": [
                    "Info@barwin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Win"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1032",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1032",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Tasse Kaffee oder Tee schmeckt mit hausgemachten Madeleines oder einen anderem Geb\u00e4ck gleicht doppelt so gut.</p>\n\n<p>Abends ist es in diesem gem\u00fctlichen und modern gestalteten Lokal Zeit f\u00fcr Wein und Gin Tonic, wobei Ihnen eine erstaunliche Auswahl geboten wird.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.</p>\n\n<p>In the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El caf\u00e9 o t\u00e9 sabe mejor con las magdalenas caseras u otros bollos.</p>\n\n<p>Por la noche puede disfrutar en este acogedor interior moderno para tomarse una copa de vino o un gin tonic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie of thee smaakt het best met huisgemaakte madeleines of andere patisserie.\u00a0</p>\n\n<p>\u2019s Avonds kun je er in het gezellige moderne interieur terecht voor wijnen en gin-tonics.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirotez un caf\u00e9 ou un th\u00e9, accompagn\u00e9 de madeleines ou d\u2019autres p\u00e2tisseries maison.</p>\n\n<p>Le soir, profitez de son int\u00e9rieur moderne et agr\u00e9able autour d\u2019un verre de vin ou d\u2019un gin tonic.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1767"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Win"
                ],
                "en": [
                    "Win"
                ],
                "es": [
                    " Win"
                ],
                "nl": [
                    "Win"
                ],
                "fr": [
                    "Win"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast by day, wine bar by night"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para un desayuno o un vino por la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar 's avonds"
                ],
                "fr": [
                    "Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:34:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/win/57ee9d75498e2f67ae6046d6",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11618698-Reviews-Win-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win-vitrine.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win Gent",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/bar-win.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bar Win Gent",
                        "en": "Bar Win Gent",
                        "es": "Bar Win Gent",
                        "nl": "Bar Win",
                        "fr": "Bar Win Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T12:37:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -64
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1767",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/win",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "759",
                    "LOUISSE&DECLERCQ (Bar Win)",
                    "104",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 8",
                "created": "2017-08-18T11:59:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498271636"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7194838279844 51.056716538307)"
                },
                "email": [
                    "Info@barwin.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bar Win"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1032",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1032",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Tasse Kaffee oder Tee schmeckt mit hausgemachten Madeleines oder einen anderem Geb\u00e4ck gleicht doppelt so gut.</p>\n\n<p>Abends ist es in diesem gem\u00fctlichen und modern gestalteten Lokal Zeit f\u00fcr Wein und Gin Tonic, wobei Ihnen eine erstaunliche Auswahl geboten wird.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.</p>\n\n<p>In the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El caf\u00e9 o t\u00e9 sabe mejor con las magdalenas caseras u otros bollos.</p>\n\n<p>Por la noche puede disfrutar en este acogedor interior moderno para tomarse una copa de vino o un gin tonic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De koffie of thee smaakt het best met huisgemaakte madeleines of andere patisserie.\u00a0</p>\n\n<p>\u2019s Avonds kun je er in het gezellige moderne interieur terecht voor wijnen en gin-tonics.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirotez un caf\u00e9 ou un th\u00e9, accompagn\u00e9 de madeleines ou d\u2019autres p\u00e2tisseries maison.</p>\n\n<p>Le soir, profitez de son int\u00e9rieur moderne et agr\u00e9able autour d\u2019un verre de vin ou d\u2019un gin tonic.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1767"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Win"
                ],
                "en": [
                    "Win"
                ],
                "es": [
                    " Win"
                ],
                "nl": [
                    "Win"
                ],
                "fr": [
                    "Win"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"
                ],
                "en": [
                    "Breakfast by day, wine bar by night"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para un desayuno o un vino por la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar 's avonds"
                ],
                "fr": [
                    "Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:34:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/win/57ee9d75498e2f67ae6046d6",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/barwingent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11618698-Reviews-Win-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T09:43:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -512
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/484",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/484",
                "modified": "2017-12-05T12:47:05+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1480",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/1898-post",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-08-18T09:41:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293915379"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "1898 The Post Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1031",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1031",
                "modified": "2019-03-01T13:19:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Zimmer haben so wohlklingende Namen wie <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> oder The Postcard. Damit halten die Eigent\u00fcmer die Geb\u00e4udegeschichte in Ehren. Wer das ganz Besondere bevorzugt, der bucht die Suite im Turm mit einem unvergleichlichen Stadtpanorama.\u00a0</p>\n\n<p>Im Hotel steht ein Tagungsraum f\u00fcr bis zu zehn Personen zur Verf\u00fcgung. Cocktailbar The Cobbler serviert Cocktails und das sch\u00f6nste Panorama Gents gibt es gratis dazu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners gave the rooms inspiring names, such as <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0</p>\n\n<p>There is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con nombres de las habitaciones como <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>o The Postcard los propietarios conservan la historia del edificio. Para aquellos que quieran algo m\u00e1s, hay una suite en la torre, con vistas panor\u00e1micas sobre la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>Hay una sala de reuniones para diez personas. La cocteler\u00eda The Cobbler sirve c\u00f3cteles con preciosas vistas sobre Gante.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met kamernamen als <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> of The Postcard houden de eigenaars de geschiedenis van het gebouw in eer. Voor wie het iets meer mag zijn is er de suite in de hoektoren, met een panoramisch zicht over de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Er is een vergaderruimte voor tien personen. Cocktailbar The Cobbler serveert cocktails met het mooiste uitzicht over Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des chambres baptis\u00e9es <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>ou The Postcard, les propri\u00e9taires rendent hommage \u00e0 l\u2019histoire du b\u00e2timent. Pour un s\u00e9jour plus luxueux, la suite situ\u00e9e dans la tour dispose d\u2019une vue panoramique sur la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Il dispose d\u2019une salle de r\u00e9union d\u2019une capacit\u00e9 de dix personnes. Le bar \u00e0 cocktails The Cobbler sert de d\u00e9licieuses boissons en offrant une vue magnifique sur la ville.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1480"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "sales@1898thepost.com"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Valentine De Cooman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "en": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "es": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "nl": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "fr": [
                    "1898 The Post "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-04T15:50:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=1898%20the%20post",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/1898-the-post/595ba071ccad6b4c078f10e9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12477162-Reviews-1898_The_Post-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T09:43:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -512
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/484",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/484",
                "modified": "2017-12-05T12:47:05+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1480",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/1898-post",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-08-18T09:41:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293915379"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "1898 The Post Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1031",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1031",
                "modified": "2019-03-01T13:19:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Zimmer haben so wohlklingende Namen wie <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> oder The Postcard. Damit halten die Eigent\u00fcmer die Geb\u00e4udegeschichte in Ehren. Wer das ganz Besondere bevorzugt, der bucht die Suite im Turm mit einem unvergleichlichen Stadtpanorama.\u00a0</p>\n\n<p>Im Hotel steht ein Tagungsraum f\u00fcr bis zu zehn Personen zur Verf\u00fcgung. Cocktailbar The Cobbler serviert Cocktails und das sch\u00f6nste Panorama Gents gibt es gratis dazu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners gave the rooms inspiring names, such as <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0</p>\n\n<p>There is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con nombres de las habitaciones como <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>o The Postcard los propietarios conservan la historia del edificio. Para aquellos que quieran algo m\u00e1s, hay una suite en la torre, con vistas panor\u00e1micas sobre la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>Hay una sala de reuniones para diez personas. La cocteler\u00eda The Cobbler sirve c\u00f3cteles con preciosas vistas sobre Gante.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met kamernamen als <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> of The Postcard houden de eigenaars de geschiedenis van het gebouw in eer. Voor wie het iets meer mag zijn is er de suite in de hoektoren, met een panoramisch zicht over de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Er is een vergaderruimte voor tien personen. Cocktailbar The Cobbler serveert cocktails met het mooiste uitzicht over Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des chambres baptis\u00e9es <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>ou The Postcard, les propri\u00e9taires rendent hommage \u00e0 l\u2019histoire du b\u00e2timent. Pour un s\u00e9jour plus luxueux, la suite situ\u00e9e dans la tour dispose d\u2019une vue panoramique sur la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Il dispose d\u2019une salle de r\u00e9union d\u2019une capacit\u00e9 de dix personnes. Le bar \u00e0 cocktails The Cobbler sert de d\u00e9licieuses boissons en offrant une vue magnifique sur la ville.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1480"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "sales@1898thepost.com"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Valentine De Cooman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "en": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "es": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "nl": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "fr": [
                    "1898 The Post "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-04T15:50:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=1898%20the%20post",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/1898-the-post/595ba071ccad6b4c078f10e9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12477162-Reviews-1898_The_Post-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T09:43:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -512
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/484",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/484",
                "modified": "2017-12-05T12:47:05+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1480",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/1898-post",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-08-18T09:41:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293915379"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "1898 The Post Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1031",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1031",
                "modified": "2019-03-01T13:19:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Zimmer haben so wohlklingende Namen wie <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> oder The Postcard. Damit halten die Eigent\u00fcmer die Geb\u00e4udegeschichte in Ehren. Wer das ganz Besondere bevorzugt, der bucht die Suite im Turm mit einem unvergleichlichen Stadtpanorama.\u00a0</p>\n\n<p>Im Hotel steht ein Tagungsraum f\u00fcr bis zu zehn Personen zur Verf\u00fcgung. Cocktailbar The Cobbler serviert Cocktails und das sch\u00f6nste Panorama Gents gibt es gratis dazu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners gave the rooms inspiring names, such as <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0</p>\n\n<p>There is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con nombres de las habitaciones como <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>o The Postcard los propietarios conservan la historia del edificio. Para aquellos que quieran algo m\u00e1s, hay una suite en la torre, con vistas panor\u00e1micas sobre la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>Hay una sala de reuniones para diez personas. La cocteler\u00eda The Cobbler sirve c\u00f3cteles con preciosas vistas sobre Gante.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met kamernamen als <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> of The Postcard houden de eigenaars de geschiedenis van het gebouw in eer. Voor wie het iets meer mag zijn is er de suite in de hoektoren, met een panoramisch zicht over de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Er is een vergaderruimte voor tien personen. Cocktailbar The Cobbler serveert cocktails met het mooiste uitzicht over Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des chambres baptis\u00e9es <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>ou The Postcard, les propri\u00e9taires rendent hommage \u00e0 l\u2019histoire du b\u00e2timent. Pour un s\u00e9jour plus luxueux, la suite situ\u00e9e dans la tour dispose d\u2019une vue panoramique sur la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Il dispose d\u2019une salle de r\u00e9union d\u2019une capacit\u00e9 de dix personnes. Le bar \u00e0 cocktails The Cobbler sert de d\u00e9licieuses boissons en offrant une vue magnifique sur la ville.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1480"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "sales@1898thepost.com"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Valentine De Cooman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "en": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "es": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "nl": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "fr": [
                    "1898 The Post "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-04T15:50:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=1898%20the%20post",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/1898-the-post/595ba071ccad6b4c078f10e9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12477162-Reviews-1898_The_Post-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T09:43:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -512
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/484",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/484",
                "modified": "2017-12-05T12:47:05+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1480",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/1898-post",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-08-18T09:41:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293915379"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "1898 The Post Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1031",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1031",
                "modified": "2019-03-01T13:19:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Zimmer haben so wohlklingende Namen wie <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> oder The Postcard. Damit halten die Eigent\u00fcmer die Geb\u00e4udegeschichte in Ehren. Wer das ganz Besondere bevorzugt, der bucht die Suite im Turm mit einem unvergleichlichen Stadtpanorama.\u00a0</p>\n\n<p>Im Hotel steht ein Tagungsraum f\u00fcr bis zu zehn Personen zur Verf\u00fcgung. Cocktailbar The Cobbler serviert Cocktails und das sch\u00f6nste Panorama Gents gibt es gratis dazu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners gave the rooms inspiring names, such as <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0</p>\n\n<p>There is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con nombres de las habitaciones como <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>o The Postcard los propietarios conservan la historia del edificio. Para aquellos que quieran algo m\u00e1s, hay una suite en la torre, con vistas panor\u00e1micas sobre la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>Hay una sala de reuniones para diez personas. La cocteler\u00eda The Cobbler sirve c\u00f3cteles con preciosas vistas sobre Gante.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met kamernamen als <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> of The Postcard houden de eigenaars de geschiedenis van het gebouw in eer. Voor wie het iets meer mag zijn is er de suite in de hoektoren, met een panoramisch zicht over de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Er is een vergaderruimte voor tien personen. Cocktailbar The Cobbler serveert cocktails met het mooiste uitzicht over Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des chambres baptis\u00e9es <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>ou The Postcard, les propri\u00e9taires rendent hommage \u00e0 l\u2019histoire du b\u00e2timent. Pour un s\u00e9jour plus luxueux, la suite situ\u00e9e dans la tour dispose d\u2019une vue panoramique sur la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Il dispose d\u2019une salle de r\u00e9union d\u2019une capacit\u00e9 de dix personnes. Le bar \u00e0 cocktails The Cobbler sert de d\u00e9licieuses boissons en offrant une vue magnifique sur la ville.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1480"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "sales@1898thepost.com"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Valentine De Cooman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "en": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "es": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "nl": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "fr": [
                    "1898 The Post "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-04T15:50:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=1898%20the%20post",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/1898-the-post/595ba071ccad6b4c078f10e9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12477162-Reviews-1898_The_Post-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Carriage%20with%20Terrace%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20Entrance%203%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Cobbler%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/1898%20The%20Post%20-%20The%20Kitchen%205%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003561.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/1898%20The%20Post%20-%20The%20Letter%201%20-%20%E2%94%AC%C2%AE%20Zannier%20Hotels%20-%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "1898 The Post Gent",
                        "en": "1898 The Post Gent",
                        "es": "1898 The Post Gent",
                        "nl": "Luxurious rooms at 1898 The Post",
                        "fr": "1898 The Post Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-08-18T09:43:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -512
            ],
            "field_hotel_class": {
                "vocabulary": "hotel_class",
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "",
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/taxonomy/term/484",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/taxonomy/term/484",
                "modified": "2017-12-05T12:47:05+00:00",
                "parent": [],
                "weight": [
                    0
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/category/tourism/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "\u2605\u2605\u2605\u2605"
                    ],
                    "fr": []
                }
            },
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1480",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/1898-post",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 16",
                "created": "2017-08-18T09:41:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293915379"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720916 51.05454)"
                },
                "email": [
                    "welcome@1898thepost.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "1898 The Post Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1031",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1031",
                "modified": "2019-03-01T13:19:00+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Zimmer haben so wohlklingende Namen wie <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> oder The Postcard. Damit halten die Eigent\u00fcmer die Geb\u00e4udegeschichte in Ehren. Wer das ganz Besondere bevorzugt, der bucht die Suite im Turm mit einem unvergleichlichen Stadtpanorama.\u00a0</p>\n\n<p>Im Hotel steht ein Tagungsraum f\u00fcr bis zu zehn Personen zur Verf\u00fcgung. Cocktailbar The Cobbler serviert Cocktails und das sch\u00f6nste Panorama Gents gibt es gratis dazu.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owners gave the rooms inspiring names, such as <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0</p>\n\n<p>There is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Con nombres de las habitaciones como <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>o The Postcard los propietarios conservan la historia del edificio. Para aquellos que quieran algo m\u00e1s, hay una suite en la torre, con vistas panor\u00e1micas sobre la ciudad.\u00a0</p>\n\n<p>Hay una sala de reuniones para diez personas. La cocteler\u00eda The Cobbler sirve c\u00f3cteles con preciosas vistas sobre Gante.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Met kamernamen als <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope </span></span> of The Postcard houden de eigenaars de geschiedenis van het gebouw in eer. Voor wie het iets meer mag zijn is er de suite in de hoektoren, met een panoramisch zicht over de stad.\u00a0</p>\n\n<p>Er is een vergaderruimte voor tien personen. Cocktailbar The Cobbler serveert cocktails met het mooiste uitzicht over Gent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Avec des chambres baptis\u00e9es <span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span>The Stamp, The Envelope\u00a0</span></span>ou The Postcard, les propri\u00e9taires rendent hommage \u00e0 l\u2019histoire du b\u00e2timent. Pour un s\u00e9jour plus luxueux, la suite situ\u00e9e dans la tour dispose d\u2019une vue panoramique sur la ville.\u00a0</p>\n\n<p>Il dispose d\u2019une salle de r\u00e9union d\u2019une capacit\u00e9 de dix personnes. Le bar \u00e0 cocktails The Cobbler sert de d\u00e9licieuses boissons en offrant une vue magnifique sur la ville.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1480"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "sales@1898thepost.com"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Valentine De Cooman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "en": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "es": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "nl": [
                    "1898 The Post "
                ],
                "fr": [
                    "1898 The Post "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-04T15:50:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/search/top/?q=1898%20the%20post",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/1898-the-post/595ba071ccad6b4c078f10e9",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d12477162-Reviews-1898_The_Post-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "en": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "es": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "nl": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "fr": "Seli's Noodlebar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_bord.jpeg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_bord.jpeg",
                    "caption": {
                        "de": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "en": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "es": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "nl": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "fr": "Seli's Noodlebar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_uitbaters.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_uitbaters.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "en": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "es": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "nl": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "fr": "Seli's Noodlebar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/seli-s-noodlebar_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "en": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "es": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "nl": "Seli's Noodlebar Gent",
                        "fr": "Seli's Noodlebar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-07-05T09:09:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -758
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d38c76ea-ea0a-4a73-8f92-414b1dd084d8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1765",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/selis-noodlebar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "969",
                    "RUI & LI (Seli's Noodlebar)",
                    "208",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat 28",
                "created": "2017-07-05T08:58:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235888"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7275687781262 51.052197767175)"
                },
                "email": [
                    "seli.noodlebar@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/10a0492e-3f0a-4675-85f5-0d9709edb36f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Seli's Noodlebar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1027",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1027",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das als Familienbetrieb gef\u00fchrte Restaurant Seli\u2019s Noodlebar bietet authentische chinesische Gerichte und ist auf hausgemachte Nudeln spezialisiert.",
                    "en": "Seli\u2019s Noodlebar, a family-run business, serves authentic Chinese cuisine and specialises in hand-made noodles. ",
                    "es": "El restaurante familiar Seli\u2019s Noodlebar sirve comida china aut\u00e9ntica con su especialidad: tallarines hechos a mano.",
                    "nl": "De familiaal uitgebate Seli\u2019s Noodlebar serveert authentieke Chinese keuken en is gespecialiseerd in handgemaakte noedels.",
                    "fr": "L\u2019\u00e9tablissement familial Seli\u2019s Noodlebar vous propose une authentique cuisine chinoise. Il est le sp\u00e9cialiste des nouilles faites \u00e0 la main."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1765"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Seli's Noodlebar"
                ],
                "en": [
                    "Seli's Noodlebar"
                ],
                "es": [
                    "Seli's Noodlebar"
                ],
                "nl": [
                    "Seli's Noodlebar"
                ],
                "fr": [
                    "Seli's Noodlebar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Chinesisches Familienrestaurant mit offener K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Chinese family restaurant with an open kitchen"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante familiar chino con cocina abierta"
                ],
                "nl": [
                    "Chinees familierestaurant met open keuken"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant familial chinois avec cuisine ouverte"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-04T13:43:19+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/selisgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/selis-noodlebar/536e6752498ea9201474feab",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=11",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=13",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=12",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}